<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>RMTV взорвал: Ла Лига — это лига Негрейры?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол. Ла Лига. Скандалы.</category>
      <yandex:full-text>Ведущий RMTV выдал шокирующее заявление, которое сотрясло испанский футбол. После неназначенного пенальти в ворота &quot;Райо Вальекано&quot; за фол на Джуде Беллингеме, он прямо обвинил Ла Лигу в сговоре.

Это не просто ошибка судьи, считает журналист. Он назвал Примеру &quot;лигой Негрейры&quot;, &quot;лигой Тебаса&quot; и &quot;лигой MediaPro&quot;, намекая на системную предвзятость.

&lt;b&gt;Почему вспыхнул этот скандал?&lt;/b&gt;

Поводом стал недавний матч, но ведущий RMTV утверждает: это лишь часть большой картины. Он предложил детально изучить домашние игры &quot;Райо Вальекано&quot; против топ-клубов.

&lt;b&gt;&quot;Райо Вальекано&quot; — ключевой игрок в этой схеме?&lt;/b&gt;

Ведущий привел в пример несколько подозрительных моментов. В матчах &quot;Райо&quot; с &quot;Барселоной&quot; загадочным образом &quot;отказывал&quot; VAR. А в поединках с &quot;Атлетико&quot; и &quot;Мадридом&quot; регулярно принимались спорные судейские решения.

Эти обвинения бросают тень на честность всего испанского чемпионата, требуя немедленной реакции.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762766204.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 09:17:55 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8051400658670967966</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Наш фарм-клуб сенсационно выиграл чемпионат Канады!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол. Канада. Чемпионат.</category>
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: наш фарм-клуб «Атлетико Оттава» стал чемпионом Канады! Команда, от которой мало кто ждал такого прорыва, сотворила настоящую сенсацию.

&lt;b&gt;Как они дошли до вершины?&lt;/b&gt;

«Атлетико Оттава» вышли в плей-офф со второго места. В полуфинале они столкнулись с победителями регулярного чемпионата — командой «Форге» — и уверенно их обыграли.

&lt;b&gt;Драматичный финал&lt;/b&gt;

Решающая битва за титул развернулась против «Каварли», занявших третье место. Основное время матча не выявило победителя, но в дополнительное время «Атлетико Оттава» вырвали победу! Это триумф, который войдет в историю канадского футбола.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762766214.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 09:17:55 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-836519615188663446</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Где Бавария? Kicker выгнал грандов из сборной тура!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол. Бундеслига. Обзор.</category>
      <yandex:full-text>Настоящая сенсация в Бундеслиге! Авторитетное издание Kicker опубликовало сборную 10-го тура, и там нет ни одного игрока &quot;Баварии&quot;. Мюнхенцы, кажется, впервые за долгое время пролетели мимо списка лучших.

&lt;b&gt;Кто посмел отодвинуть чемпионов?&lt;/b&gt;

Это решение шокировало фанатов. Обычно &quot;Бавария&quot; доминирует в таких рейтингах, но на этот раз всё пошло не по плану. Даже &quot;Дортмунд&quot; остался за бортом, что лишь подчёркивает неожиданность выбора.

Главным героем тура стал Данило из &quot;Униона&quot;. Именно он, забив дубль, смог затмить звёздных игроков грандов и был признан лучшим. И самое интересное — его голы пришлись прямо в ворота &quot;Баварии&quot;!

&lt;b&gt;А кто тогда блистал?&lt;/b&gt;

Пока гранды отдыхали, блистал &quot;Байер&quot; из Леверкузена. Их &quot;стрелковый фестиваль&quot; принёс сразу трёх игроков в символическую сборную. Это наглядный пример того, как Бундеслига умеет удивлять.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762766244.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 09:17:55 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8166774512565396039</guid>
    </item>
    <item>
      <title>ПСЖ рвет и мечет: эти цифры сезона шокируют!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные Новости</category>
      <yandex:full-text>ПСЖ не просто играет — он доминирует! Статистика этого сезона заставляет конкурентов дрожать, ведь парижане уже взяли один трофей и не собираются останавливаться. Команда демонстрирует невероятную форму с самого начала.

&lt;b&gt;Машина для побед: цифры не лгут&lt;/b&gt;

Всего 17 матчей, а у команды уже 12 побед. Это почти 70% выигрышей! Атака тоже на высоте: 40 голов забито, что в среднем почти 2.5 мяча за игру.

Лишь в двух встречах ПСЖ проиграл. Семь раз команда оставляла свои ворота «сухими», показывая надежную оборону.

&lt;b&gt;Первый трофей уже дома!&lt;/b&gt;

И самое главное — один трофей уже в копилке клуба! Это лишь подтверждает серьезность намерений ПСЖ в этом сезоне. Команда нацелена только на победы.

С такой игрой и такими результатами ПСЖ уверенно движется к новым достижениям. Сезон обещает быть по-настоящему жарким и полным сюрпризов!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762766260.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 09:17:55 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8908543883647208319</guid>
    </item>
    <item>
      <title>«Я НЕ ЧУВСТВУЮ ЭНЕРГИИ!» Конте в отчаянии от краха «Наполи»</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренерские Заявления</category>
      <yandex:full-text>Главный тренер «Наполи» Антонио Конте буквально взорвался после очередного поражения. Его слова звучат как приговор: «Я не чувствую той позитивной энергии, что была в прошлом сезоне». Команда, еще недавно триумфально взявшая Скудетто, теперь выглядит потерянной.

Пятое поражение в сезоне — тревожный звонок. «Болонья», игравшая посреди недели, вышла на поле с невероятным голодом и энтузиазмом. А «Наполи»? «Мы сделали самый минимум, а потом просто развалились», — признался Конте.

&lt;b&gt;Что случилось с чемпионами?&lt;/b&gt;

Команда не забивает уже три официальных матча подряд. После перерыва ожидаемый гол (xG) составил всего 0.05 — это почти ноль. Травмы? Конте отметает это как единственное объяснение. Проблема гораздо глубже, и она кроется в отсутствии того самого «огня».

&lt;b&gt;Конте бьет тревогу: «Я делаю работу плохо?»&lt;/b&gt;

Наставник чемпионов не скрывает своей обеспокоенности. Он вспоминает, как после предыдущего Скудетто команда моментально «развалилась». Теперь история повторяется, и Конте задает жесткие вопросы.

•   Работаем ли мы с тем же желанием?
•   Или успокоились, потому что нас назвали фаворитами?
•   Я делаю свою работу плохо, или кто-то не хочет меня слушать?

Эти слова — крик души. Конте признается, что за четыре месяца так и не смог вернуть команде утраченную энергию. Будущее «Наполи» под большим вопросом.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762766275.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 09:17:55 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1351554179267697584</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Левандовски в Милане? Слухи о зимнем трансфере развеяны!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      <yandex:full-text>Испанские СМИ взорвались новостью: Роберт Левандовски может покинуть &quot;Барселону&quot; уже этой зимой! Слухи активно связывали звезду с переходом в итальянский &quot;Милан&quot;, вызывая настоящий ажиотаж среди фанатов.

&lt;b&gt;Сенсация или утка?&lt;/b&gt;

Футбольный мир замер в ожидании. Однако известный инсайдер Фабрицио Романо расставил все точки над &quot;i&quot;, опровергнув самые смелые предположения.

По его данным, Левандовски не намерен уходить из каталонского клуба посреди сезона. Это его твердое решение.

&lt;b&gt;Что стоит за этим решением?&lt;/b&gt;

Сам форвард убежден, что способен завершить свою &quot;барселонскую&quot; главу на высокой ноте. Он верит в свои силы и хочет доказать это на поле.

Таким образом, несмотря на активные спекуляции, зимний трансфер Роберта Левандовски в &quot;Милан&quot; — это лишь фантазия. Никаких шансов на такой шаг нет, и сам игрок не рассматривает такой вариант.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762762778.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 08:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2714039496266025921</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Реал в шоке: команда не понимает Алонсо после Класико?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>Всего за две недели &quot;Реал Мадрид&quot; рухнул от эйфории после победы в Класико до серьёзного беспокойства. Руководство клуба в недоумении: их больше тревожит не игра, а загадочное непонимание между игроками и Алонсо.

Ещё вчера &quot;сливочные&quot; праздновали триумф, а сегодня клубные аналитики ломают голову. Причины резкого спада остаются необъяснимыми.

&lt;b&gt;Что с игрой? Руководство в недоумении&lt;/b&gt;

Директор AS подтверждает: хотя игра &quot;Мадрида&quot; вызывает вопросы, паники пока нет. Результаты тревожат, но не катастрофично. Однако концентрация команды внезапно исчезла. Это и удивляет руководство больше всего.

&lt;b&gt;Главная проблема: Алонсо и раздевалка&lt;/b&gt;

Настоящая головная боль для боссов &quot;Реала&quot; — не сам футбол. Куда серьёзнее оказалось периодическое непонимание между игроками и главным тренером. Действия и желания Алонсо стали загадкой для некоторых футболистов. Именно это вызывает наибольшее беспокойство.

&lt;b&gt;Что дальше? Требование к команде&lt;/b&gt;

Несмотря на это, клуб полностью доверяет и Алонсо, и всей команде. Увольнений не планируется. Однако есть чёткое требование: тренерскому штабу и игрокам пора срочно сесть за стол переговоров. Необходимо проанализировать ситуацию и выявить допущенные ошибки. Время на раскачку у &quot;Реала&quot; нет.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762762798.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 08:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">784326693074608511</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тренер «Монако» в ярости: «Красная карточка сломала игру!»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Review</category>
      
      
      <yandex:full-text>Тьяго Скуро, наставник ФК «Монако», не скрывает своего возмущения после недавнего матча! Главная причина его гнева — скандальная красная карточка, которая, по его словам, полностью изменила ход игры.

&lt;b&gt;Почему судьи проигнорировали VAR?&lt;/b&gt;

Решение арбитра Скуро назвал «неприемлемым». Он утверждает: правила не предусматривают красной карточки в этой ситуации, а значит, удаление было несправедливым.

Самое шокирующее — судьи даже не потрудились посмотреть VAR! Это прямое нарушение протокола, которое лишило команду шанса на справедливое решение.

&lt;b&gt;Как одно решение повлияло на сезон?&lt;/b&gt;

Последствия такого судейства оказались фатальными. Красная карточка оказала огромное влияние на игру, что, очевидно, стоило «Монако» драгоценных очков.

Скуро открыто заявил: текущее положение в таблице — ниже поставленных целей. Команда теряет слишком много очков в матчах с соперниками, которые объективно слабее.

&lt;b&gt;Что дальше для «Монако»?&lt;/b&gt;

Теперь «Монако» предстоит срочно менять ситуацию. Тренер требует от игроков немедленно переломить ход событий в Лиге 1 и показать, на что они действительно способны.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762762810.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 08:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8399534093237807655</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Невероятный Доку: его статистика шокирует!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>Вчера Доку был неудержим на поле! Его действия просто поражают воображение, а статистика после матча — лучшее тому подтверждение. Он не просто играл, он диктовал темп и создавал моменты.

Четыре продвигающих паса разрывали оборону соперника, а семь успешных обводок из восьми попыток делали его кошмаром для защитников. Девять продвигающих рывков — это чистая энергия и напор, которые вели команду вперед.

&lt;b&gt;Не только атака: Доку вездесущ!&lt;/b&gt;

Но Доку не ограничился лишь нападением. Он активно участвовал в обороне, совершив целых пять возвратов владения. Это показывает его невероятную работоспособность и желание бороться за каждый мяч.

&lt;b&gt;Что значат эти цифры для команды?&lt;/b&gt;

Такая игра — это не просто набор индивидуальных достижений. Это демонстрация полного контроля над флангом и колоссального вклада в успех команды. Доку был настоящим мотором, который вел игру вперед и не давал сопернику передохнуть.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762762822.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 08:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2863628594091009276</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Альба и Алькантара купили клуб из низов: Испанский «Рексем»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Investment</category>
      
      
      <yandex:full-text>Жорди Альба и Тиаго Алькантара, звезды мирового футбола, сделали то, чего от них никто не ожидал. Они вложились в скромный клуб «Л’Оспиталет» из пятого дивизиона Испании!

Это не просто инвестиция, а дерзкий вызов всей футбольной системе. Их амбициозная цель — вывести команду напрямую в Ла Лигу.

&lt;b&gt;Зачем им это нужно?&lt;/b&gt;

Имена Альбы и Алькантары ассоциируются с вершинами европейского футбола. Теперь они решили создать собственную футбольную сказку. Они ставят на кон свою репутацию, чтобы превратить скромный клуб в гранда.

&lt;b&gt;Станет ли «Л’Оспиталет» новым «Рексемом»?&lt;/b&gt;

Параллели с валлийским «Рексемом», который благодаря голливудским звездам пробился из низших лиг, очевидны. Теперь и в Испании появился свой амбициозный проект.

Смогут ли Альба и Алькантара повторить этот успех? Путь до Ла Лиги долог и тернист, но с такими инвесторами у «Л’Оспиталет» есть все шансы на чудо.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762762836.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 08:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7485179133600230924</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Свершилось! Тренер остается в клубе до 2027 года!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Контракты тренеров</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эпопея с контрактом завершена! Клуб и тренер достигли долгожданного соглашения. Теперь официально: наставник останется с командой до 2027 года.

Это решение, которого ждали все. Оно ставит точку в многочисленных слухах и догадках.

&lt;b&gt;Что известно о новом контракте?&lt;/b&gt;

Главный тренер продолжит свою работу. Его новый договор рассчитан до конца 2027 года.

Важно: финальные детали соглашения ещё обсуждаются. Но основа уже заложена.

&lt;b&gt;Ждем официальных подробностей!&lt;/b&gt;

Как говорится, &quot;крепитесь, осталось чуть-чуть!&quot; Скоро мы узнаем все подробности этой важной сделки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762758911.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 07:16:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4162587280965629898</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Ковач нацелился на звезду «Челси» для «Боруссии»!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Нико Ковач, похоже, готовит трансферную бомбу: он нацелился на защитника «Челси» Акселя Дисаси! Уже в январе бывший тренер «Монако» хочет видеть игрока в дортмундской «Боруссии».

&lt;b&gt;Почему именно Дисаси?&lt;/b&gt;

Причина проста: Ковач и Дисаси прекрасно знакомы. Они вместе работали в «Монако», где защитник был одним из ключевых футболистов под его руководством.

&lt;b&gt;Что ждёт «Челси» и «Боруссию»?&lt;/b&gt;

Теперь Ковач, вероятно, рассчитывает на эти старые связи, чтобы убедить Дисаси перейти в свой новый клуб. Если сделка состоится, это будет один из самых обсуждаемых трансферов предстоящего зимнего окна.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762758924.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 07:16:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4620483622832419136</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Это ошибка! Слот негодует из-за отмены гола Ван Дейка.</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Судейство</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: Арне Слот открыто заявил, что судья совершил «ошибку», отменив ключевой гол Вирджила ван Дейка в матче с «Манчестер Сити». Его возмущение не осталось незамеченным.

&lt;b&gt;Почему гол не засчитали?&lt;/b&gt;
Слот категоричен: Робертсон, по его мнению, никак не мешал вратарю. Решение арбитра было, как он считает, абсолютно неверным.

&lt;b&gt;Двойные стандарты?&lt;/b&gt;
Тренер припомнил судье скандальный эпизод из прошлого. Тот же арбитр засчитал гол «Манчестер Сити» в игре с «Вулверхэмптоном», где ситуация была аналогичной. Тогда лайнсмен долго не поднимал флажок, но в итоге гол остался в силе.

Слот подчеркнул, что этот эпизод был важен для игры, но не стал решающим для исхода всего матча. Однако несправедливость решения очевидна.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 07:16:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2588046019262874175</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Италия теряет Кина! Кто сыграет за сборную вместо звезды?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Национальные сборные</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок для болельщиков сборной Италии! Мойзе Кин не выйдет на поле в ноябрьских матчах. Форвард &quot;Фиорентины&quot; получил серьезный удар и теперь вынужден пропустить игры.

&lt;b&gt;Что произошло со звездой?&lt;/b&gt;
Причина — ушиб большеберцовой кости. Травма оказалась достаточно серьезной, чтобы исключить нападающего из состава национальной команды. Это огромная потеря для &quot;Скуадры Адзурры&quot;.

&lt;b&gt;Кто теперь в атаке?&lt;/b&gt;
Тренер Дженнаро Гаттузо уже принял решение о замене. Вместо Кина вызван Николо Камбьяги. Вингер &quot;Болоньи&quot; проводит мощный старт сезона и получил свой шанс в главной команде страны.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 07:16:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7392638733683614645</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Невеш: «Это был ад!» Как команда вырвала победу в битве</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Послематчевые интервью</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Жоау Невеш не скрывает эмоций: прошедший матч был настоящим испытанием. «Это был тяжёлый, очень тяжёлый матч для нас», — признался игрок, едва сдерживая дыхание. Но главное случилось: команда вырвала победу!

&lt;b&gt;Что на самом деле произошло на поле?&lt;/b&gt;

Невеш описал игру как «динамичную, с жёсткими единоборствами». Это был не просто матч, а настоящая битва, где каждый сантиметр поля доставался с кровью и потом.

По словам Невеша, команда была готова к такому накалу. Они «сделали почти всё правильно», но сам игрок честно признался: «Нам ещё есть над чем работать».

&lt;b&gt;Главное – победа любой ценой?&lt;/b&gt;

Несмотря на все сложности и понимание недочётов, Жоау Невеш подчеркивает: «Мы победили, и это самое главное». Важный матч, важная победа.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 07:16:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2058378336422035586</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Гасперини в восторге: Аталанта показала класс!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Post-Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Джан Пьеро Гасперини не скрывал эмоций после победы над &quot;Удинезе&quot;! Его команда провела &quot;отличный матч против сложного соперника&quot; и показала настоящий класс. Тренер доволен тем, как растёт &quot;Аталанта&quot;.

&lt;b&gt;&quot;Аталанта&quot; на подъёме: что изменилось?&lt;/b&gt;

Гасперини признал, что под конец матча игроки устали и &quot;допустили несколько лишних рисков&quot;. Но это не испортило общего впечатления. &quot;Аталанта&quot; растёт, играет и верит в свои силы.

Сейчас для команды наступило хорошее время. Международный перерыв будет кстати – игрокам нужно восстановиться после напряжённого графика.

&lt;b&gt;Секреты новой уверенности&lt;/b&gt;

Клуб потерял много атакующих игроков, но &quot;Аталанта&quot; обрела новую уверенность в нападении. Появились свежие решения, основанные на уникальных качествах футболистов.

Активный игровой график пошёл на пользу: команда прогрессирует с каждой встречей. Использование Манчини справа упрощает построение игры из глубины, принося ощутимые результаты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762722686.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-913344584772125632</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок в Аталанте: Юрича увольняют, кто уже на подходе?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer &amp; Coaching News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир взорвался от слухов: Иван Юрич на грани увольнения из &quot;Аталанты&quot;! Но это еще не всё. Клуб уже ведет активные переговоры с его потенциальным сменщиком.

Имя нового кандидата уже известно. Это Раффаэле Палладино, и, по нашим данным, переговоры с ним находятся на очень продвинутой стадии.

&lt;b&gt;Что теперь будет с Юричем?&lt;/b&gt;
Судя по всему, дни Ивана Юрича в &quot;Аталанте&quot; сочтены. Он буквально висит на волоске. Это решение назревало давно и, кажется, клуб готов к кардинальным переменам.

Фанаты уже задаются вопросом: почему нельзя было подписать Палладино в начале сезона? Видимо, сейчас &quot;Аталанта&quot; решила действовать решительно и без промедлений.

&lt;b&gt;Новый поворот для &quot;Аталанты&quot;?&lt;/b&gt;
Приход Палладино, похоже, не просто слухи, а почти свершившийся факт. Это может стать одним из самых громких тренерских назначений сезона. Клуб, очевидно, готов к решительным шагам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762722697.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1659455079981909965</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Рэшфорд запорол: «Сельта» тут же наказала! 1:1</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Live Match Coverage</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании, но Маркус Рэшфорд упустил свой шанс! Едва он запорол чистейший момент, как на поле разыгралась настоящая драма.

«Сельта» не стала ждать ни секунды. Соперник мгновенно ответил, и это был смертельный удар.

&lt;b&gt;Мгновенная расплата&lt;/b&gt;

Только что Рэшфорд имел все шансы изменить счёт. Но мяч прошёл мимо, и вот уже «Сельта» несётся вперёд.

Они не оставили шансов защите, пробив точно в цель. Табло загорелось новыми цифрами: 1:1.

&lt;b&gt;Урок для звёзд&lt;/b&gt;

Это ярчайший пример того, как дорого обходится нереализованный момент. Одна ошибка – и вот уже ничья.

Рэшфорд стал невольным свидетелем того, как его упущенный шанс превратился в гол в собственные ворота. Футбол беспощаден.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762722715.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3558578733374779345</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>ПСЖ ведет в Лионе: гол до перерыва взорвал игру!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Парижане шокируют Лион! На перерыв команды ушли при счете 1:2 в пользу ПСЖ, оставив хозяев поля в недоумении.

Именно Витинья на 33-й минуте отправил мяч в сетку, установив этот интригующий результат и обеспечив гостям преимущество.

&lt;b&gt;Как ПСЖ вышел вперед?&lt;/b&gt;

Этот гол стал переломным моментом первого тайма, позволив парижанам уйти на перерыв лидерами. Команда показала характер, несмотря на все препятствия.

&lt;b&gt;Интрига нарастает!&lt;/b&gt;

Болельщики замерли в ожидании: сможет ли Лион отыграться, или ПСЖ удержит свое преимущество? Второй тайм обещает быть огненным.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762722740.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8536144567034267551</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мы восьмые: Клопп похоронил чемпионские амбиции.</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Post-match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Юрген Клопп шокировал болельщиков &quot;Ливерпуля&quot;, заявив, что его команда больше не претендует на чемпионский титул. После пяти поражений в чемпионате тренер признал: клуб опустился на восьмое место в таблице.

&quot;Пять поражений — это слишком много,&quot; — констатировал Клопп. Он подчеркнул, что сейчас нужно думать только о следующих матчах, а не о золотых медалях.

&lt;b&gt;Почему &quot;Ливерпуль&quot; не борется?&lt;/b&gt;

Тренер объяснил неудачи тактическими проблемами. По его словам, игроки часто оказывались в меньшинстве в центре поля, что мешало выигрывать единоборства. Соперники, такие как &quot;Сити&quot;, были просто лучше с мячом.

&quot;Дело не в нежелании бороться. Просто приходилось слишком много бегать, и мы часто опаздывали,&quot; — уточнил Клопп. Он добавил, что во втором тайме, когда команда играла лучше, ситуация с единоборствами изменилась.

&lt;b&gt;Роковая ошибка или закономерность?&lt;/b&gt;

Клопп также упомянул незасчитанный гол, назвав решение ВАР &quot;явно ошибочным&quot;. Однако он не стал винить в поражении исключительно этот эпизод.

&quot;Счёт 2:0 к перерыву справедливо отражал ход игры,&quot; — признал тренер. Он отметил, что даже если бы счёт был 1:1, &quot;Сити&quot; все равно доставил бы много проблем.

&quot;Наш главный фокус должен быть на результатах, а не на титуле,&quot; — заключил Клопп. Очевидно, что команде предстоит серьезно прибавлять.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762722753.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5910478376090038441</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Всё ради клуба: Звезда отказался от сборной!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эван Фергюсон сделал выбор, который удивил многих! Молодой талант сборной не поедет на ноябрьские матчи. Его приоритет — полный покой.

&lt;b&gt;Почему он остался в Риме?&lt;/b&gt;
Игрок принял твёрдое решение: восстановиться от травмы. Он не хочет рисковать своим здоровьем ради международных игр. Фергюсон выбрал Рим.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;
Это чёткий сигнал: игрок полностью сосредоточен на своём состоянии. Он вернётся на поле только тогда, когда будет готов на 100%. Клуб оценит такую преданность.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762719203.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9145334127345751073</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятный финиш! «Сити» забил, когда не должен был?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игрок и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Сити» снова доказал, что для них нет ничего невозможного. В последнем матче «горожане» забили ТРИ гола, которые, по всем футбольным законам, просто не имели права залететь в сетку.

Каждый из этих мячей имел показатель ожидаемых голов (xG) МЕНЬШЕ 0,1! Это значит, вероятность гола была ничтожно мала.

• Холанд: 0,08 xG
• Гонсалес: 0,02 xG
• Доку: 0,03 xG

&lt;b&gt;Как это вообще возможно?&lt;/b&gt;

Представьте: три удара, которые с вероятностью 90-98% должны были пройти мимо или быть отбиты вратарем, обернулись чистыми голами. Это не просто везение, это феноменальная реализация моментов.

Эрлинг Холанд, автор одного из этих «невозможных» мячей, постоянно доказывает свою уникальность. Он не только забивает, но и делает это в самых сложных ситуациях, особенно против ТОП-соперников.

&lt;b&gt;Холанд: король больших матчей?&lt;/b&gt;

Его статистика против команд «большой шестерки» впечатляет:
• 8 голов против МЮ
• 5 голов против «Арсенала»
• 4 гола против «Тоттенхэма»
• 4 гола против «Челси»
• 2 гола против «Ливерпуля»

«Сити» и их лидеры показывают, что предсказать их результативность невозможно. Они забивают даже тогда, когда все шансы против них. Это и есть настоящий «финишинг»!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762719217.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9047661337393326283</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мгновенный удар: 1:0 в дебюте! Что произошло?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи и события</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;p&gt;Матч только начался, а болельщики уже хватались за сердце. Едва прозвучал стартовый свисток, на табло загорелся шокирующий счет: 1:0!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Это был не просто гол, а настоящий вихрь событий на первой же минуте. Команды взялись сразу, с места в карьер, не давая друг другу опомниться.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Как это случилось?&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Несколько молниеносных перехватов в центре поля — и мяч уже летит к воротам соперника. Бастони топово подключился к атаке, сделав решающую передачу.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дальше дело было за капитаном. Лаутаро пробил так, что вратарь не имел ни единого шанса. Мяч вонзился в сетку, вызвав взрыв эмоций на трибунах!&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Буря эмоций с первых секунд&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Такой старт заставил понервничать всех. От офсайдных ловушек до судейских просмотров VAR — каждый эпизод держал в напряжении. Но результат налицо: 1:0, и это только начало!&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762719235.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7320203778513936671</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кубок Мадрида: «Реал» и «Райо» перевернули игру!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Турниры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Страсти вокруг Кубка Мадрида накаляются! Сегодняшний матч между «Райо» и «Реал Мадрид» уже успел встряхнуть турнирную таблицу.

&lt;b&gt;Таблица Кубка Мадрида уже другая!&lt;/b&gt;
Итог противостояния «Райо» и «Реал Мадрид» мгновенно отразился на позициях команд. Болельщики уже обсуждают новые расклады и шансы на победу.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле дальше?&lt;/b&gt;
Но это только начало! Впереди нас ждут по-настоящему огненные поединки, которые определят судьбу трофея. Не пропустите эти схватки:
• 🔵 vs ❤️‍🔥 — 23 ноября
• ⚡️ vs 🔵 — 4 января
• ⚡️ vs ❤️‍🔥 — 15 февраля</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762719251.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2280150276844649789</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Проклятие «Балаидоса»: кто сломал его для «Барсы»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубы и история</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Стадион «Балаидос» — настоящий камень преткновения для «Барселоны». Эта арена годами оставалась неприступной крепостью, где каталонцы крайне редко праздновали победы.

За целое десятилетие увезти отсюда три очка было настоящим подвигом. Каждая такая победа — на вес золота.

&lt;b&gt;Кто эти уникальные тренеры?&lt;/b&gt;

Статистика шокирует: за последние десять лет лишь два наставника «Барселоны» смогли вырвать победу на этом непростом стадионе. Это достижение подчеркивает их особый статус.

• Роналд Куман
• Хави

&lt;b&gt;Что это значит для истории клуба?&lt;/b&gt;

Именно эти имена вписаны в историю как те, кто смог преодолеть «проклятие Балаидоса». Они доказали, что даже самые сложные выезды можно превратить в триумф.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762719263.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5334047056069345828</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Аугсбург дважды вел, но рухнул: что с тренером?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Бундеслига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятная драма развернулась в Бундеслиге! «Аугсбург» умудрился проиграть «Штутгарту» со счетом 3:2, хотя дважды вел по ходу матча. Это настоящий удар по команде и ее тренеру.

Решающий удар нанес Дениз Ундав на 80-й минуте. Его дубль не просто принес победу «Штутгарту», но и отправил «Аугсбург» в глубокий нокаут.

&lt;b&gt;Тренер &quot;Аугсбурга&quot; на грани?&lt;/b&gt;

Положение Сандро Вагнера, главного тренера «Аугсбурга», становится все более шатким. Этот болезненный проигрыш лишь усилил кризис внутри команды, которая теперь находится под серьезным давлением.

&lt;b&gt;Что дальше для &quot;Фуггерштадта&quot;?&lt;/b&gt;

Команда Фуггерштадта, дважды имевшая преимущество, не смогла удержать победу. Теперь им предстоит серьезно пересмотреть свою игру, чтобы выбраться из этой непростой ситуации.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762715383.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 19:10:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">649197994502410513</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Рома вырвалась в лидеры! Но ненадолго ли?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Европейские лиги</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно! Только что «Рома» сотворила сенсацию, победив «Удинезе» и вырвавшись на первое место в Серии А. Тиффози ликуют, но их радость может быть скоротечной.

&lt;b&gt;Интрига нарастает: «Интер» готов к бою&lt;/b&gt;

Уже через 40 минут начнется ключевой матч. На поле выйдет миланский «Интер», главный соперник «Ромы».

Им достаточно одной победы над «Лацио», чтобы сместить «волков» с вершины. Все решится совсем скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762715398.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 19:10:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6829228027924816921</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мощный состав: кто выйдет на поле с первых минут?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольные фанаты в предвкушении! Только что стало известно, кто выйдет на поле с первых минут. Тренерский штаб удивил, собрав по-настоящему мощный состав.

&lt;b&gt;Кто эти 11 бойцов?&lt;/b&gt;

Эти имена уже на слуху, и они готовы к битве. Вот кто будет защищать цвета команды сегодня:

• Szczsney
• Éric
• Cubarsi
• Araújo
• Balde
• De Jong
• Casado
• Fermin
• Lamine Yamal
• Lewandowski
• Rashford

&lt;b&gt;Неожиданные решения или тактический гений?&lt;/b&gt;

В этом списке есть как признанные звезды мирового футбола, так и молодые таланты. Сочетание опыта и дерзости — вот что делает этот состав особенно интересным. Сможет ли эта комбинация принести команде успех?

Одно можно сказать точно: скучно не будет. Матч обещает быть по-настоящему зрелищным!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762715409.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 19:10:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6793776874762094024</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Легенда: Пеп Гвардиола выиграл свой 1000-й матч!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: Пеп Гвардиола только что вписал свое имя в историю. Он провел свой 1000-й матч в карьере – и это была не просто игра, а знаковая победа!

&lt;b&gt;Что стоит за этой цифрой?&lt;/b&gt;
Тысяча матчей! Представьте эту невероятную цифру. Это годы напряженной работы, сотни тактических схем и бесчисленные часы на тренировочных полях.

Каждая игра – это вызов, каждая победа – подтверждение тренерского гения. Для Гвардиолы эта юбилейная встреча стала очередным триумфом.

&lt;b&gt;Эпоха продолжается&lt;/b&gt;
Пеп Гвардиола не просто тренер. Он – творец, чье влияние на современный футбол невозможно переоценить. Его подход меняет игру, вдохновляя миллионы фанатов по всему миру.

Этот юбилейный матч – не просто статистика. Это символ целой эпохи, которую Пеп Гвардиола формирует на наших глазах. Что дальше? Только новые рекорды и невероятные достижения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762715421.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 19:10:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-664522496720807715</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ливерпуль пал: рекорд Арсенала устоял, надежды тают?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>English Premier League</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Ливерпуль» потерпел сокрушительное поражение от «Манчестер Сити», пропустив три безответных мяча. Этот матч не просто стал болезненным провалом, но и прервал впечатляющую голевую серию команды в Премьер-лиге, длившуюся 44 игры. Рекорд «Арсенала» (55 матчей) остался неприкосновенным.

&lt;b&gt;Что это значит для «Ливерпуля»?&lt;/b&gt;
«Красные» опустились на восьмое место в турнирной таблице. Отставание от лидера чемпионата теперь составляет целых восемь очков. Мечты о чемпионстве, если они и были, теперь кажутся далёкой иллюзией.

&lt;b&gt;Провал или случайность?&lt;/b&gt;
Странно, но объективные цифры матча говорят о почти равной игре, хотя на поле «Ливерпуль» выглядел безнадежно. В каждом пропущенном голе — совокупность факторов: от невезения до отсутствия концентрации. Очевидно одно: команда не заслуживала такого разгрома, но и на победу не наиграла.

Теперь у тренерского штаба есть две недели паузы на сборные, чтобы переосмыслить стратегию. Главная цель сезона – попадание в Лигу Чемпионов. Время сосредоточиться на своей игре, встраивании новичков и укреплении командных связей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762715434.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 19:10:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6579671431372347090</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  



















































































































































































































































































</rss>
