<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>«НА БАНКЕ». Все главные футбольные новости и слухи в одном месте. Трансферы, инсайды и честное мнение. Говорим о футболе так, как будто сидим с тобой на скамейке запасных.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Энфилд в шоке: Магуайр, Сон в «Милане», и трагедия экс-игрока «Реала»!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Дайджест</category>
      <yandex:full-text>Сегодняшний спортивный дайджест сотрясает мир футбола: от невероятных камбэков до шокирующих трансферных слухов и трагических новостей. Приготовьтесь к самым острым событиям дня!

•   &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt; сенсационно обыграл &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt; на &lt;b&gt;«Энфилде»&lt;/b&gt; впервые с 2016 года! Тренер &lt;b&gt;Ру</yandex:full-text>
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 17:39:06 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3872824167558794676</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Шок! Экс-звезда «Реала» Дренте пережил инсульт в 38 лет</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Здоровье спортсменов</category>
      
      
      <yandex:full-text>Ему всего &lt;b&gt;38 лет&lt;/b&gt;, но его жизнь уже висит на волоске. Бывший игрок мадридского «Реала» &lt;b&gt;Ройстон Дренте&lt;/b&gt; перенес инсульт. Страшная новость шокировала футбольный мир.

Голландский футболист, известный по выступлениям за «Королевский клуб» и российскую «Аланию», сейчас находится в больнице. Его состояние вызывает серьезные опасения.

&lt;b&gt;Кто такой Ройстон Дренте?&lt;/b&gt;
Дренте был одним из самых перспективных игроков своего поколения. Он выступал за «Реал Мадрид» с 2007 по 2012 год, затем перешел в другие клубы, включая «Аланию» Владикавказ. Его карьера была полна ярких моментов.

&lt;b&gt;Чем он занимался до трагедии?&lt;/b&gt;
Несмотря на солидный возраст для профессионального спорта, Ройстон не бросал футбол. В последнее время он играл за любительский клуб в Нидерландах. Он продолжал жить своей страстью, пока не случилась эта беда.

Сейчас весь футбольный мир желает Ройстону Дренте скорейшего выздоровления. В &lt;b&gt;38 лет&lt;/b&gt; пережить такое — настоящее испытание. Будем надеяться, что он сможет восстановиться и вернуться к полноценной жизни.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 17:17:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1191309874708387968</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Лапорта раскрыл все карты: что творится в «Барсе»?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о 2026-м! Легендарный стадион «Барсы» получит крышу только к &lt;b&gt;сентябрю 2027 года&lt;/b&gt;. Вице-президент Елена Форт подтвердила: это будет лучший стадион в мире, но ждать придется дольше. Тем временем, Жоан Лапорта объяснил, почему &quot;экономические рычаги&quot; – это не распродажа клуба, а спасение.

&lt;b&gt;Куда уходят и откуда приходят звезды?&lt;/b&gt;
Клуб не просто так распрощался с некоторыми игроками. Ян Виргили не захотел играть в резерве, а Пабло Торре продали из-за отсутствия дохода, но с возможностью возврата. Даже уход &lt;b&gt;Иньиго&lt;/b&gt; был неожиданным, но согласованным для его личного развития.
Однако главная ставка — на своих. Кубарси, Жерар Мартин, Ламин Ямаль – это настоящее и будущее команды. Продлены контракты Фермина, Педри, Гави, Араухо.
Ла Масия – не случайность, а результат системной работы. Дебют Тони Фернандеса – тому подтвер</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760892237.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 16:44:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6100815554670058729</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Модрич: один против всех! Как хорват тащит «Милан» на вершину?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока весь «Милан» буквально рассыпается от травм, &lt;b&gt;один игрок&lt;/b&gt; умудряется не только избегать повреждений, но и в одиночку тащить команду к вершине Серии А! Речь, конечно, о &lt;b&gt;Луке Модриче&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Секрет вечной молодости?&lt;/b&gt;

Этот хорватский гений провёл свой &lt;b&gt;192-й&lt;/b&gt; матч за сборную и не показывает ни малейших признаков усталости. Он отыграл все &lt;b&gt;90 минут&lt;/b&gt; против Чехии, показав класс, и уже готов к &lt;b&gt;пятому чемпионату мира&lt;/b&gt; в карьере! Модрич – самый стабильный игрок «Милана» в этом сезоне. Его общее игровое время – &lt;b&gt;757 минут&lt;/b&gt;, и никто из «россонери» даже близко не подошёл к этим цифрам, кроме Габбии, который на 15 лет моложе!

&lt;b&gt;Мастер передач и дирижёр атак&lt;/b&gt;

Дело не только в количестве, но и в качестве. Лука – лидер Серии А по результативным передачам: &lt;b&gt;368 пасов&lt;/b&gt; с точностью выше &lt;b&gt;90%&lt;/b&gt;, а в матче с «Удинезе» – невероятные &lt;b&gt;95%&lt;/b&gt;! Он настоящий плеймейкер, который доминирует на поле и организует всю игру команды.

&lt;b&gt;«Милан» в огне: кто спасёт команду?&lt;/b&gt;

«Милан» сейчас в критическом положении: Рабьо, Пулишич, Н'Кунку, Эступиньян выбыли, Яшари травмирован, да ещё и Лофтус-Чик под вопросом. В этой ситуации именно &lt;b&gt;Модричу&lt;/b&gt; придётся взять на себя бремя лидера. Не Рабьо или Пулишичу, а именно ему! Сегодня вечером «Милан» может возглавить таблицу! Поражение «Наполи» и победа «Интера» дают им шанс обогнать обоих. Если обыграют «Фиорентину», у них будет &lt;b&gt;16 очков&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;первое место&lt;/b&gt;! Для &lt;b&gt;Луки Модрича&lt;/b&gt; это лишь очередная маленькая вершина. Он уже покорял гораздо более высокие: &lt;b&gt;шесть раз&lt;/b&gt; выигрывал Лигу чемпионов и &lt;b&gt;пять раз&lt;/b&gt; – клубный чемпионат мира. Аллегри точно знает, кому доверять!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760892256.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 16:44:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7932589710775898239</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок в АПЛ: &lt;b&gt;МЮ&lt;/b&gt; забивает рано, &lt;b&gt;Гакпо&lt;/b&gt; трижды в штангу, &lt;b&gt;ПСЖ&lt;/b&gt; ищет вингера!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовы к порции самых острых спортивных новостей? Сегодня вас ждут сумасшедший матч в Англии, интриги трансферного рынка и важные решения больших клубов.

• В матче &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt; — &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt; произошло невероятное: &lt;b&gt;«красные дьяволы»&lt;/b&gt; повели уже на 62-й секунде! Гол забил &lt;b&gt;Брайан Мбемо&lt;/b&gt;, пробив между ног вратарю &lt;b&gt;Мамардашвили&lt;/b&gt;.
• &lt;b&gt;Коди Гакпо&lt;/b&gt; стал главным неудачником матча, трижды сотрясая каркас ворот &lt;b&gt;«МЮ»&lt;/b&gt;, а также упустил еще несколько голевых моментов. Защитник &lt;b&gt;Амад Диалло&lt;/b&gt; сыграл рукой в штрафной, но судья &lt;b&gt;Оливер&lt;/b&gt; проигнорировал эпизод.
• &lt;b&gt;«Реал Мадрид»&lt;/b&gt; обдумывает будущее своих молодых талантов: клуб совместно с &lt;b&gt;Нико Пасом&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Чемой&lt;/b&gt; примет решение об их возвращении. Спешить не будут, если игроки не готовы.
• &lt;b&gt;ПСЖ&lt;/b&gt; проявляет интерес к молодому немецкому вингеру &lt;b&gt;Саиду Эль Малой&lt;/b&gt; из &lt;b&gt;«Кёльна»&lt;/b&gt;. Игрок сборной Германии U21 уже забил три гола и отдал одну голевую передачу в Бундеслиге, проведя всего 245 минут на поле.
• В &lt;b&gt;Ла Лиге&lt;/b&gt; стартовали матчи 9-го тура: &lt;b&gt;«Леванте»&lt;/b&gt; играет с &lt;b&gt;«Райо Вальекано»&lt;/b&gt;. Ранее &lt;b&gt;«Сельта»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Сосьедад»&lt;/b&gt; разошлись миром, а полузащитник &lt;b&gt;Нико Гонсалес&lt;/b&gt; успешно прошёл медобследование и готов лететь в Лондон.
• В &lt;b&gt;Серии А&lt;/b&gt; болельщики уже увидели ничью &lt;b&gt;«Дженоа»&lt;/b&gt; 0:0 &lt;b&gt;«Парма»&lt;/b&gt; и победу &lt;b&gt;«Болоньи»&lt;/b&gt; над &lt;b&gt;«Кальяри»&lt;/b&gt; со счётом 2:0. Сейчас готовятся к матчу &lt;b&gt;«Аталанта»&lt;/b&gt; против &lt;b&gt;«Лацио»&lt;/b&gt;.
• На стадионе &lt;b&gt;«Тоттенхэма»&lt;/b&gt; произошёл курьёз: &lt;b&gt;Брендан Роджерс&lt;/b&gt;, известный болельщик &lt;b&gt;«Арсенала»&lt;/b&gt;, отпраздновал в стиле &lt;b&gt;Тьерри Анри&lt;/b&gt;, вызвав бурную реакцию. Эксперты же анализируют игру &lt;b&gt;«шпор»&lt;/b&gt;, отмечая слабые места &lt;b&gt;Кевина Дансо&lt;/b&gt; и важность &lt;b&gt;Кристиана Ромеро&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 16:44:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8582899047892577215</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Барса открывает рестораны, Вилла бьет Тоттенхэм, а Тудор на грани увольнения!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь! Сегодняшний день принес сенсации: от ресторанного бизнеса &lt;b&gt;«Барселоны»&lt;/b&gt; до кризиса в &lt;b&gt;«Ювентусе»&lt;/b&gt;.

• &lt;b&gt;«Барселона»&lt;/b&gt; запускает уникальный глобальный проект &lt;b&gt;«CAN BARÇA»&lt;/b&gt; – сеть ресторанов с фастфудом и клубными магазинами. Первые 10+ заведений откроются в &lt;b&gt;Америке&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Азии&lt;/b&gt;, обещая клубу солидные доходы и продвижение бренда.

• &lt;b&gt;«Астон Вилла»&lt;/b&gt; сенсационно обыграла &lt;b&gt;«Тоттенхэм»&lt;/b&gt; со счетом 2:1, прервав их беспроигрышную серию и поднявшись в таблице. Победный гол забил &lt;b&gt;Эмилиано Буэндия&lt;/b&gt;, а &lt;b&gt;«шпоры»&lt;/b&gt; теперь вне зоны Лиги чемпионов.

• &lt;b&gt;«Ювентус»&lt;/b&gt; в глубоком кризисе: после пяти ничьих команда &lt;b&gt;Игора Тудора&lt;/b&gt; впервые проиграла &lt;b&gt;«Комо»&lt;/b&gt; со счетом 0:2. Будущее тренера под вопросом, особенно после напряженных отношений с руководством.

• Шокирующие кадры с тренировки &lt;b&gt;«Баварии»&lt;/b&gt; всколыхнули общественность. Интрига: стало известно, кто займет место в воротах в матче с &lt;b&gt;«Брюгге»&lt;/b&gt;.

• Сегодня состоится главное противостояние уик-энда: &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt; примет &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt; на &lt;b&gt;«Энфилде»&lt;/b&gt;. Тренер &lt;b&gt;Арне Слот&lt;/b&gt; уже выразил недовольство возможной сменой состава у соперника.

• &lt;b&gt;Марко Асенсио&lt;/b&gt; вернул доверие &lt;b&gt;Хаби Алонсо&lt;/b&gt; после неудачного КЧМ, демонстрируя характер и целеустремленность. &lt;b&gt;22-летний кантерано&lt;/b&gt; вновь выступает на высоком уровне, когда &lt;b&gt;«Мадрид»&lt;/b&gt; в нем больше всего нуждался.

• &lt;b&gt;Эдуардо Камавинга&lt;/b&gt; уверенно заявил о своих амбициях: он обязательно оставит след в истории &lt;b&gt;«Мадрида»&lt;/b&gt;. Полузащитник подчеркнул, что живет мечтой и счастлив играть за лучший клуб мира.

• Переход из &lt;b&gt;«Интера»&lt;/b&gt; в &lt;b&gt;«Торино»&lt;/b&gt; пошел на пользу &lt;b&gt;Кристьяну Аслани&lt;/b&gt;, который стал ключевым игроком центра поля. Матч против &lt;b&gt;«Наполи»&lt;/b&gt; подтвердил рост &lt;b&gt;23-летнего полузащитника&lt;/b&gt;, демонстрирующего зрелость и уверенность.

• &lt;b&gt;Тьяго Альмада&lt;/b&gt; горит желанием оправдать ожидания клуба и уже осуществил свою мечту. Он забил гол в новой футболке, показав свою мотивацию.

• Напряженный матч во &lt;b&gt;Франкфурте&lt;/b&gt; завершился боевой ничьей: &lt;b&gt;«Фрайбург»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Айнтрахт»&lt;/b&gt; разошлись миром со счетом 2:2. Спасительный гол на 87-й минуте забил &lt;b&gt;Грифо&lt;/b&gt;.

• &lt;b&gt;«Болонья»&lt;/b&gt; одержала вторую победу кряду, обыгра</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 15:19:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6844315700091936773</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона: 159 миллионов долга за трансферы и тайны аудита. Что дальше?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Ла Лига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный клуб &quot;Барселона&quot; снова в центре финансового скандала! Общая задолженность по трансферам достигла шокирующих &lt;b&gt;159 миллионов евро&lt;/b&gt;. И самое тревожное — &lt;b&gt;140 миллионов&lt;/b&gt; нужно выплатить уже в этом сезоне.

Каталонцы до сих пор должны &quot;Атлетико Паранаэнсе&quot; 17 миллионов за Витора Роке. А за мегатрансферы 2022 года — Роберта Левандовского, Рафинью и Жюля Кунде — клуб не погасил и половины суммы.

Осталось выплатить &lt;b&gt;77 миллионов евро&lt;/b&gt;: 42 миллиона за Рафинью, 25 миллионов за Кунде и еще 10 миллионов за Левандовского. Плюс 18 миллионов уйдет на урегулирование трансфера Дани Ольмо.

&lt;b&gt;Куда уходят деньги?&lt;/b&gt;

Члены клуба задают острые вопросы о каждой копейке. Например, о загадочных &quot;неуказанных&quot; расходах в 40 миллионов евро.

Казначей Ферран Оливи объяснил: реальная сумма — 73 миллиона. В нее входят амортизация, взносы в благотворительный фонд и даже судебные резервы, которые клуб &quot;зарезервировал&quot;, как если бы уже проиграл.

&quot;Барса Студиос&quot; тоже под прицелом. Ее балансовая стоимость снижена с 200 до &lt;b&gt;95 миллионов евро&lt;/b&gt;. Теперь она должна приносить клубу прибыль, а не убытки.

&lt;b&gt;Аудиторы дали добро, но вопросы остались&lt;/b&gt;

Независимые аудиторы, к удивлению многих, дали положительный отчет по финансовой ситуации &quot;Барселоны&quot;, подтвердив надежность всех данных. Бывший президент Жоан Гаспар назвал это &quot;предельно ясным сигна</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760883475.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 14:18:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2648967959901899437</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок в Италии: Юве рухнул! Агент Винисиуса объявил его лучшим, Тиллман выбыл.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к взрывной порции новостей! Сегодняшний дайджест полон сенсаций, от громких заявлений до неожиданных поворотов в топ-чемпионатах.

•   &lt;b&gt;«Ювентус»&lt;/b&gt; переживает глубочайший кризис: после поражения в &lt;b&gt;«Дерби Италии»&lt;/b&gt; от &lt;b&gt;«Интера»&lt;/b&gt; команда не может выиграть уже шесть матчей подряд, уступив даже &lt;b&gt;«Комо»&lt;/b&gt;. Тем временем &lt;b&gt;«Интер»&lt;/b&gt;, напротив, расцвёл, одержав шесть побед подряд и вернувшись в борьбу за &lt;b&gt;Скудетто&lt;/b&gt;. Ближайший матч с &lt;b&gt;«Реалом»&lt;/b&gt; покажет, сможет ли &lt;b&gt;Игор Тудор&lt;/b&gt; остановить падение.

•   Агент &lt;b&gt;Винисиуса&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Ф. Пенья&lt;/b&gt;, назвал своего клиента &lt;b&gt;«примером безупречного успеха»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«лучшим игроком мира»&lt;/b&gt; по версии &lt;b&gt;ФИФА&lt;/b&gt;. Он уверен, что бразилец будет играть на высоком уровне ещё минимум &lt;b&gt;10 лет&lt;/b&gt; и добьётся ещё более заметных достижений.

•   Полузащитник &lt;b&gt;Малик Тиллман&lt;/b&gt; получил &lt;b&gt;мышечную травму бедра&lt;/b&gt; во время тренировки с &lt;b&gt;сборной США&lt;/b&gt;. Ожидается, что футболист пропустит около &lt;b&gt;двух недель&lt;/b&gt;.

•   В матче &lt;b&gt;«Фрайбург»&lt;/b&gt; – &lt;b&gt;«Айнтрахт»&lt;/b&gt; отличился &lt;b&gt;Буркардт&lt;/b&gt;, оформивший &lt;b&gt;дубль&lt;/b&gt;. Его голы помогли &lt;b&gt;«Айнтрахту»&lt;/b&gt; выйти вперёд со счётом &lt;b&gt;2:1&lt;/b&gt;.

•   &lt;b&gt;Серж Гнабри&lt;/b&gt; испытывает проблемы с &lt;b&gt;приводящей мышцей бедра&lt;/b&gt;, но, по словам &lt;b&gt;Макса Эберля&lt;/b&gt;, ситуация несерьёзная. Ожидается, что игрок будет готов к матчу против &lt;b&gt;«Брюгге»&lt;/b&gt;.

•   Шансы на участие &lt;b&gt;Маркуса Тюрама&lt;/b&gt; в матче &lt;b&gt;Лиги чемпионов&lt;/b&gt; против &lt;b&gt;«Юнион Сент-Жиллуаз»&lt;/b&gt; крайне невелики. Медицинский штаб нацелен подготовить нападающего к игре с &lt;b&gt;«Наполи»&lt;/b&gt;.

•   По информации журналиста &lt;b&gt;Н. Лосано&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;AS&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Давид Алаба&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Эдер Милитао&lt;/b&gt; составят основную пару центральных защитников &lt;b&gt;«Реала»&lt;/b&gt; в матче с &lt;b&gt;«Хетафе»&lt;/b&gt;. &lt;b&gt;Алаба&lt;/b&gt; полностью восстановился от травм и полон решимости стать ключевым игроком для &lt;b&gt;Алонсо&lt;/b&gt;.

•   В матче &lt;b&gt;«Дженоа»&lt;/b&gt; – &lt;b&gt;«Парма»&lt;/b&gt; на &lt;b&gt;42-й минуте&lt;/b&gt; произошло удаление: красную карточку получил &lt;b&gt;А. Ндиайе&lt;/b&gt; из &lt;b&gt;«Дженоа»&lt;/b&gt; при счёте 0:0.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 14:18:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6936493421319659424</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ювентус на грани: Тудор уходит, Спаллетти зовет? Алаба в старте Мадрида и VAR-ярость!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовьтесь к взрывным новостям дня! Сегодня в центре внимания — тренерский кризис в &lt;b&gt;&quot;Ювентусе&quot;&lt;/b&gt;, неожиданное возвращение звезды &lt;b&gt;&quot;Реала&quot;&lt;/b&gt; и новая порция судейских скандалов.

•   &lt;b&gt;&quot;Фрайбург&quot;&lt;/b&gt; открыл счет в матче против &lt;b&gt;&quot;Айнтрахта&quot;&lt;/b&gt;! Уже на 2-й минуте &lt;b&gt;Шерхант&lt;/b&gt; забил гол, выводя свою команду вперёд.
•   &lt;b&gt;&quot;Ювентус&quot;&lt;/b&gt; потерпел поражение от &lt;b&gt;&quot;Комо&quot;&lt;/b&gt; со счетом 0:2, что стало настоящим шоком. &lt;b&gt;&quot;Бьянконери&quot;&lt;/b&gt; не могли выиграть у &lt;b&gt;&quot;Комо&quot;&lt;/b&gt; в Серии А целых &lt;b&gt;73 года&lt;/b&gt;.
•   Поражение от &lt;b&gt;&quot;Комо&quot;&lt;/b&gt; резко ускорило смену тренера в &lt;b&gt;&quot;Ювентусе&quot;&lt;/b&gt;. Руководство уже установило контакты с &lt;b&gt;Лучано Спаллетти&lt;/b&gt;, который является их главным желанием.
•   &lt;b&gt;&quot;Ювентус&quot;&lt;/b&gt; не может выиграть ни одного матча с 13 сентября. С</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:39:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6823852070449048121</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Комо сенсационно одолел Юве, Барса избежала бана, а Серия А кипит страстями!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшний день подарил фанатам футбола настоящие американские горки: от громких сенсаций и финансовых чудес до личной трагедии и борьбы за лидерство.

• Настоящая сенсация в Серии А! Непобедимый **«Ювентус»** (12 матчей без поражений) неожиданно пал от скромного **«Комо»** со счетом 0:2. Героем матча стал воспитанник **«Реала» Нико Пас**, забивший гол и отдавший ассист, показав **8 результативных действий** в сезоне, что делает его одним из лучших в топ-5 лиг. Теперь **«Мадрид»** всерьез задумался о его возвращении, а тренера **Игоря Тудора** в **«Юве»** уже сватают на замену **Спаллетти** или **Манчини**.
• **«Барселона»** избежала серьезных санкций от **</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:24:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3783033336780577132</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренера выгнали прямо во время матча! Всего 40 дней.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольные драмы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте себе: вы стоите на бровке, матч еще идет, а вам уже сообщают об увольнении! Именно это случилось с тренером Энджем Постекоглу, чья карьера в клубе оказалась феерически короткой и драматичной.

&lt;b&gt;40 дней кошмара: что случилось?&lt;/b&gt;

Всего &lt;b&gt;40 дней&lt;/b&gt; назад клуб уволил Нуну Эшпириту Санту и с надеждой назначил Постекоглу. Но чуда не произошло. Новый тренер провел катастрофические 8 матчей.

Его статистика — настоящий приговор: &lt;b&gt;0 побед, 2 ничьи, 6 поражений&lt;/b&gt;. Ни одного выигрыша!

&lt;b&gt;Провал за провалом: главные удары&lt;/b&gt;

Дебютный матч обернулся разгромным поражением от «Арсенала». Это был лишь первый звоночек.

Дальше — больше. Клуб умудрился проиграть «Суонси» со счетом 3:2, ведя по ходу матча 2:0 к 60-й минуте. Затем была ничья 2:2 с «Бетисом», где команда вела в счете до 84-й минуты, но упустила победу.

Последние недели стали чередой поражений: пятое, а затем и шестое в семи матчах. Команда катилась в бездну.

&lt;b&gt;Прощание чемпиона: как он ушел?&lt;/b&gt;

Кульминация наступила вчера. Постекоглу сообщили об увольнении за &lt;b&gt;10 минут&lt;/b&gt; до конца матча, который, к слову, стал для него шестым проигранным.

После финального свистка он зашел в раздевалку. Извинился перед игроками, пожелал им удачи и в одиночестве покинул стадион, направившись к своей машине. Вот так бесславно завершился самый короткий и, пожалуй, самый позорный период в истории клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760873921.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 11:39:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1716584597578602464</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал теряет Эндрика, Холанд догоняет Варди, а МЮ ставит на Премьер-лигу!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшний спортивный дайджест заряжен до предела: трансферные слухи, рекордные серии и смелые заявления. Приготовьтесь к самым острым новостям дня!

•   &lt;b&gt;Эндрик&lt;/b&gt; может покинуть &lt;b&gt;«Реал Мадрид»&lt;/b&gt; уже зимой на правах &lt;b&gt;аренды&lt;/b&gt;. 19-летний форвард рассматривает переход в &lt;b&gt;«Марсель»&lt;/b&gt;, который заинтересован в его услугах.

•   &lt;b&gt;Эрлинг Холанд&lt;/b&gt; продолжает свою впечатляющую серию: вчерашний матч стал для него &lt;b&gt;шестым подряд&lt;/b&gt; с забитыми мячами в &lt;b&gt;Премьер-Лиге&lt;/b&gt;. Если темп сохранится, норвежец может повторить или даже побить &lt;b&gt;рекорд Джейми Варди&lt;/b&gt; (11 матчей).

•   Менеджер &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед» Рубен Аморим&lt;/b&gt; сделал громкое заявление: для клуба настоящий успех – это только &lt;b&gt;победа в Премьер-лиге&lt;/b&gt;. Он признал, что сейчас команда не на должном уровне, и попадание в еврокубки – лишь шаг к главной цели.

•   Центральный матч тура: &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt; принимает &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt;. Команда &lt;b&gt;Слота&lt;/b&gt; потерпела &lt;b&gt;три поражения подряд&lt;/b&gt;, в то время как &lt;b&gt;«МЮ»&lt;/b&gt; при &lt;b&gt;Амориме&lt;/b&gt; традиционно хорошо</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 11:39:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4358452426159500772</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренера уволили за 10 минут до конца матча!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренера Энджа Постекоглу уволили прямо по ходу матча! Ему сообщили о решении за &lt;b&gt;10 минут до финального свистка&lt;/b&gt;. Это самый шокирующий и, возможно, самый быстрый провал сезона в мире футбола.

Всего 40 дней назад он был назначен на пост главного тренера, заменив Нуну Эшпириту Санту. Клуб надеялся на перемены, но получил лишь череду поражений.

&lt;b&gt;Полный провал: Хроника крушения&lt;/b&gt;

Дебютный матч против «Арсенала» закончился разгромом. Затем последовало поражение 3:2 от «Суонси», где команда вела 2:0 к 60-й минуте.

Даже ничья с «Бетисом» (2:2) оказалась горькой: клуб упустил победу на 84-й минуте. Всего за 40 дней под руководством Постекоглу команда потерпела &lt;b&gt;шесть поражений&lt;/b&gt; в семи матчах.

Статистика ужасает: 0 побед, 2 ничьи и 6 поражений. Это и стало приговором для &lt;b&gt;Энджа Постекоглу&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Последние минуты: Извинения и одиночество&lt;/b&gt;

Представьте его состояние: еще руководишь игрой, но уже знаешь, что это конец. После матча он зашел в раздевалку, извинился перед игроками и пожелал им удачи.

Затем Эндж Постекоглу в полном одиночестве направился к своей машине. Так завершилась его короткая и катастрофическая карьера в клубе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760872545.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 11:16:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1361264188502157436</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Судейский хаос: Арбитр матча Баварии и Боруссии под шквалом критики!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольный анализ</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч &quot;Баварии&quot; и &quot;Боруссии&quot; обернулся настоящим судейским кошмаром, а главный арбитр Данкерт оказался в эпицентре скандала. По мнению экс-рефери `&lt;b&gt;Мануэля Грефе&lt;/b&gt;`, судья проявил невероятную мягкость там, где нужно было быть жёстким, и придирчивость там, где это было лишним.

&lt;b&gt;Момент, который мог изменить всё: Рюэрсон чудом избежал удаления?&lt;/b&gt;

Один из самых вопиющих эпизодов случился во втором тайме. Защитник &quot;Боруссии&quot; Рюэрсон невероятно, просто чудом избежал `&lt;b&gt;второй жёлтой карточки&lt;/b&gt;`. А ведь по всем правилам он мог получить даже `&lt;b&gt;прямую красную&lt;/b&gt;`! Кажется, арбитр просто пропустил этот решающий момент, что выглядит как минимум странно.

&lt;b&gt;Спорный гол Кейна: почему судья &quot;простил&quot; &quot;Баварию&quot;?&lt;/b&gt;

Но это не единственная претензия. `&lt;b&gt;Первый гол «Баварии»&lt;/b&gt;`, забитый Кейном, также вызывает вопросы. Грефе признает: Кейн немного потолкался, получил небольшое преимущество. Спорно, да, но в таком матче, где ставки невероятно высоки, рамки допустимого трактуются шире. Правила для всех едины, но их интерпретация становится снисходительнее, когда играют топ-команды.

&lt;b&gt;Почему арбитр потерял доверие?&lt;/b&gt;

Игроки на поле всегда чувствуют, когда судья колеблется. Это приводит к хаосу и нервозности. Данкерт был то излишне мягок, не замечая очевидных фолов, то чрезмерно придирчив в мелких единоборствах. В итоге, он не смог задать понятную для всех линию судейства. Именно это отсутствие последовательности и справедливости привело к массовой и обоснованной критике, особенно со стороны `&lt;b&gt;«Боруссии»&lt;/b&gt;`. Его решения, даже правильные, перестали восприниматься, и матч превратился в излишне нервное и хаотичное зрелище.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760872560.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 11:16:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">35037657360264805</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>От Железного Симеоне до Ищущего Конте: Калейдоскоп Тренерских Судеб в Большом Футболе</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбол – это не просто игра, это театр страстей, где главные режиссеры – тренеры. И минувшая неделя вновь ярко продемонстрировала весь спектр их эмоций, от триумфального долголетия до горьких поражений и философских исканий. В центре внимания – Диего Пабло Симеоне, который вписал свое имя в историю «Атлетико Мадрид» поистине золотыми буквами, достигнув невероятных 750 матчей во главе «матрасников». Это не просто цифра, это эпоха: 443 победы, 59% успеха, 166 ничьих и лишь 141 поражение. Его «Атлетико» – это квинтэссенция характера, прагматизма и непоколебимой веры в свой путь, даже когда решения арбитров или VAR вызывают у него, как и у многих болельщиков, откровенное недоумение и гнев. «Есть вещи, которые невозможно понять. Вмешательство ВАР? Я думаю так же, как и вы. Вы сами ответили на свой вопрос. Три человека это видят и принимают решение, противоположное тому, что видим все мы», – эти слова Чоло после отмены гола Баэны лишь подчеркивают его неукротимую натуру и постоянную борьбу за справедливость, какой он ее видит.

Совсем иную картину мы наблюдаем в Неаполе, где Антонио Конте, приняв бразды правления, столкнулся с первыми серьезными испытаниями. После поражения от «Торино» (0:1) главный тренер «Наполи» не скрывал своего разочарования, но и не искал оправданий, с присущей ему прямотой признав: «Мы сами подарили «Торино» победу». Его анализ беспощаден: команда слишком увлеклась «красивой игрой» в первом тайме, упустив из виду главное – результат. Это второе поражение «Наполи» всего за три матча, тогда как за предыдущие 31 игру в Серии А их было столько же. Конте вновь подчеркнул, что команда находится в стадии строительства, и ожидать мгновенных чудес не стоит, а пропущенный гол он списал на несчастный случай с отскоком от Билли Гилмора, отметив, что это не системная проблема обороны, а лишь неудачный эпизод в атакующем футболе, который неизбежно ведет к контратакам соперника. Его слова – это попытка удержать команду от падения духа, одновременно закладывая фундамент для будущего, пусть и через болезненные уроки.

Но тренерский мир не ограничивается лишь признанными грандами и их кризисами. Он полон свежих историй и любопытных поворотов. В «Монако», например, появился новый главный тренер, чья история с клубом могла начаться еще в бытность игроком, но была прервана... красной карточкой. «Когда я был игроком, за мной следил «Монако». Они приехали на мой матч, чтобы решить: предлагать контракт или нет. В тот день я получил красную карточку… (улыбка)», – эта анекдотичная ситуация, рассказанная самим тренером, теперь воспринимается как знак судьбы, идеально соответствующий философии клуба. Это подчеркивает, что иногда путь к успеху лежит через самые неожиданные препятствия, а характер и личность тренера могут быть так же важны, как и его тактические схемы.

И, конечно, нельзя не упомянуть Пепе Бордаласа и его «Хетафе» – команду, которая регулярно вызывает восхищение своей игрой и подходом. В мире, где многие стремятся к эстетике, «Хетафе» Бордаласа демонстрирует, что успех может быть достигнут через несгибаемый характер, дисциплину и, возможно, менее броский, но невероятно эффективный футбол. От долгожителя Симеоне, чья империя стоит на незыблемых принципах, до Конте, строящего новую команду в условиях колоссального давления, и новых лиц, привносящих свежие идеи и истории – тренерский цех живет и дышит, предлагая болельщикам бесконечное множество сюжетов, достойных самого захватывающего кино.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760870450.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 10:41:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6961248338460765586</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Матис Тель: Закаленный Огнем. История Несгибаемой Воли.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Молодые таланты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В мире большого спорта, где давление порой сокрушает даже самых стойких, история Матиса Теля звучит как манифест несгибаемой воли. После незабитого пенальти, обернувшегося шквалом расистских оскорблений, молодой талант не просто не сломался, но и выдал дерзкий, почти вызов: «Я снова пробью его. Я не боюсь». Эти слова – не бравада, а глубоко укоренившаяся философия, сформированная в горниле испытаний. Тель, черпающий вдохновение в менталитете Коби Брайанта, видит в каждой ошибке не поражение, а необходимый шаг к успеху, топливо для будущего триумфа. Он не читает негативные комментарии, не слушает критиков; его фокус – на ежедневной, изнурительной работе, которая в конечном итоге и станет лучшим ответом.

Истоки этой невероятной стойкости коренятся в его детстве, проведенном в Сарселе, который он сам называет «гетто». «Менталитет там очень, очень суровый», — вспоминает Матис, описывая негласное правило: «никому не позволяй себя побеждать». Это не просто слова – это жизненный кодекс, выгравированный в его характере. Именно этот опыт научил его воспринимать трудности как испытания, формирующие личность и игрока. Даже исключение из заявки на Лигу Чемпионов, которое «очень, очень злило» его несколько недель, было преобразовано в мощный стимул. «Плохие вещи помогают мне стать лучше больше, чем хорошие», — утверждает Тель, превращая разочарование в непоколебимую решимость доказать свою состоятельность и попасть в состав уже в январе.

В этом пути его поддерживают не только внутренний стержень, но и бесценная помощь со стороны. Томас Франк, главный тренер, продемонстрировал исключительную мудрость и веру, подтолкнув Матиса к фанатам после матча, несмотря на недавнее исключение из заявки. Это был мощный эмоциональный жест, показавший: «Я в тебя верю». Но, возможно, еще более значимым стало наставничество Харри Кейна. Лучший нападающий мира, по мнению Теля, не просто делится секретами завершения атак и позиционирования; он стал настоящим ментором, готовым в любое время обсудить как футбол, так и жизнь. Голосовые сообщения, звонки, советы – это не просто тренировка, это инвестиция в будущее, демонстрирующая глубокое уважение и поддержку со стороны звезды мирового масштаба.

Теперь, когда двухнедельный перерыв подошел к концу и начинается настоящая «мясорубка» с матчами каждые 2-3 дня, для Матиса Теля наступает время возможностей. Его недавний отличный матч за молодежку Франции и достойная игра с «Лидсом» сигнализируют о готовности. В условиях необходимости грамотного распределения сил, именно такие игроки, как Тель, с их неукротимой энергией и жаждой доказать свою ценность, выйдут на первый план. Он готов принять этот вызов, используя каждую минуту на поле, чтобы воплотить свою мечту и показать всему миру, что парень из Сарселя, закаленный огнем трудностей, никогда не опустит голову и всегда будет бороться до конца.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760869189.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 10:20:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6692813424475136813</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Футбольный шторм и уличные баталии: Контракт «Барселоны» с Uber расколол город!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Скандалы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Каталонская столица замерла в преддверии не только футбольного, но и социального взрыва. Весть о спонсорском контракте между легендарной «Барселоной» и гигантом такси-сервисов Uber обрушилась на город подобно цунами, вызвав не просто недовольство, а настоящую бурю негодований. И вот, в день матча Лиги Чемпионов – священного для каждого culé – улицы Барселоны могут опустеть от такси, поскольку местный транспортный сектор объявил о полномасштабной забастовке. Этот шаг, беспрецедентный по своей дерзости и своевременности, превращает обычный футбольный вечер в арену ожесточенного противостояния, где на одной стороне – мировой спортивный бренд, на другой – жизненные интересы тысяч горожан.

Это не просто финансовая сделка, это глубокий раскол в самом сердце города, где клуб всегда был символом единства и каталонской идентичности. Для тысяч таксистов Барселоны, чья жизнь и благосостояние зависят от традиционной модели перевозок, соглашение «Барсы» с Uber стало недвусмысленным сигналом тревоги, угрозой их существованию. Протест вышел далеко за рамки обычного недовольства, трансформировавшись в открытое противостояние, способное парализовать город в один из важнейших футбольных вечеров. Как может клуб, гордо носящий на груди цвета Каталонии, заключать союз с компанией, воспринимаемой как агрессор против местных тружеников? Этот вопрос эхом разносится по улицам, заставляя усомниться в приоритетах руководства «блауграны».

Этот прецедент поднимает острые вопросы о моральной ответственности спортивных гигантов, чьи финансовые решения имеют далеко идущие социальные последствия. Как болельщики доберутся до «Камп Ноу» в условиях транспортного коллапса? Какое послание посылает клуб своим самым преданным сторонникам, чьи соседи и друзья выходят на улицы в знак протеста? Матч Лиги Чемпионов всегда был праздником, но теперь над ним нависла тень социального напряжения. «Барселона» оказалась в эпицентре не футбольной, а настоящей городской баталии, где на кону не только очки, но и репутация, и доверие миллионов, которые всегда видели в клубе нечто большее, чем просто спортивную команду – символ города и его людей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760869208.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 10:20:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3937508371175918669</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ПРОБЛЕМЫ С ТРАВМОЙ ПРИНЕСЛИ МИЛАНУ НА ПОРЕГУЛЬЯС</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В этом сезоне &quot;Милан&quot; стал первой командой в истории Серии А, которая выиграла пять выездных матчей подряд против &quot;Ромы&quot;. Однако, проблемы с травмами состава начали становиться все серьезнее. Рубен Лофтус-Чик получил мышечный спазм на последней тренировке и теперь рискует пропустить сегодняшний матч против &quot;Фиорентины&quot;. К уже длинному списку травмированных добавились Адриен Рабьо, Кристиан Пулишич, Первис Эступиньян и Ардон Яшари.

Главный тренер &quot;Интера&quot; Кристиан Киву отметил, что его подопечные заслуживают похвалы за их победу над &quot;Ромой&quot; (1:0) в Серии А. &quot;Ребята заслуживают похвалы. Они оставили позади разочарование, снова приняли вызов и хотят доказать, что способны конкурировать в каждом турнире&quot;, - заявил Киву.

В то же время, английская Премьер-лига готовит для футбольных фанатов еще одно интересное дерби между &quot;Ливерпулем&quot; и &quot;Манчестер Юнайтед&quot;. &quot;Красные&quot; принимают &quot;Красных дьяволов&quot; в одном из самых ожидаемых и принципиальных противостояний английского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 08:42:46 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2586677711941190144</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мануэль Нойер поставил рекорд по победам в Бундеслиге - 363 выигрыша, но на этом фоне разгорается скандал с тренировочной базой Ноттингема и скорый уход Ансе Фати из Монако</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В сфере футбола недавно произошло несколько значимых событий. В Бундеслиге голкипер &quot;Баварии&quot; Мануэль Нойер поставил рекорд по победам, выиграв 363 матча. Однако это достижение не смогло заглушить шум, поднятый вокруг тренировочной базы &quot;Ноттингема&quot;, где главный тренер Анже Постекоглу был уволен всего через 39 дней после назначения. Кроме того, в Монако разгорелся скандал с Ансе Фати, который на последней игре не удостоил вниманием нового главного тренера.

В других новостях, пресс-атташе &quot;Ливерпуля&quot; Рубен Рамос и голкипер Кайлор Навас встретились с фанатами &quot;Реала&quot; в приятной встрече. Кроме того, в сфере английской Премьер-лиги &quot;Арсенал&quot; выиграл у &quot;Дерби&quot;, а &quot;Ливерпуль&quot; готовится к битве с &quot;Манчестер Юнайтед&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 08:24:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1416787301418458657</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эпохальный дерби: 'Ливерпуль' против 'МЮ' - битва за превосходство</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня в футбольном мире ожидается один из самых ожидаемых матчей Английской Премьер-Лиги - встреча &quot;Ливерпуля&quot; с &quot;МЮ&quot;. Этот матч, скорее всего, станет эпохальным событием в истории двух соперников. Дерби между двумя грандами английского футбола promises быть не просто игрой - это сражение за превосходство на поле и за сердца фанатов.

&quot;Ливерпуль&quot; и &quot;МЮ&quot; - две команды с богатой историей и традициями. Обе команды имеют в своем активе множество титулов и трофеев, но между ними всегда существовала особая конкуренция. В этот раз соперники будут бороться не только за очки, но и за лидерство в турнирной таблице.

&quot;Ливерпуль&quot; в этом сезоне показывает отличную форму, набрав 22 очка после 10 матчей. Команда под руководством Юргена Клоппа играет агрессивно, атакуя соперников и создавая много голевых моментов. Игроки &quot;Ливерпуля&quot; демонстрируют высокую мотивацию и желание побеждать, что не позволяет им терять очки даже в сложных матчах.

&quot;МЮ&quot;, хоть и не показывает столь высокой скорости, как &quot;Ливерпуль&quot;, также демонстрирует хорошие результаты. Команда под руководством Эрика тен Хага играет более стабильно, в то же время не останавливаясь на достигнутом. &quot;МЮ&quot; имеет в своем активе опытных игроков, которые могут решить исход матча.

В преддверии матча эксперты сходятся в одном - это будет трудная битва. &quot;Ливерпуль&quot; будет атаковать с удвоенной силой, а &quot;МЮ&quot; будет защищаться с большей осторожностью. В конечном итоге, исход матча будет зависеть от того, кто сможет реализовать свои шансы на гол.

&quot;Ливерпуль&quot; против &quot;МЮ&quot; - это не просто матч, это битва за превосходство. Обе команды готовятся к этому сражению, и сегодня на поле будет видно, кто является настоящим лидером.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760859477.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 07:37:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5511498057235839161</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Ювентус» на пределе: Тудор под угрозой увольнения, а «Старс» готовятся к битве за чемпионство</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В «Ювентусе» все идет не просто. После ряда неудач тренер Игорь Тудор оказался под угрозой увольнения. Но есть надежда, что ему все же дадут вторую возможность. В случае его ухода, вероятно, снова связяться с Роберто Манчини, который ранее возглавлял клуб. 

В то же время скауты «Ювентуса» не теряют надежды на то, что могут найти замену Тудору. Например, на них обратил внимание Дарио Пеллегрини, который считает, что Нортон Кэффи может стать отличным вариантом для клуба. «Нортон Кэффи — игрок, который очень нравится Печини, бывшему менеджеру «Сампдории», который порекомендовал его «Ювентусу».

Напряженная ситуация вокруг Тудора заставляет его задуматься о том, чтобы добавить еще одного полузащитника в состав, чтобы контролировать Нико Паса. Однако, смогут ли они в этом преуспеть? 

В то же время, клубы из Серии А продолжают свои усилия. Например, «Милан» и «Фиорентина» уже определили свои вероятные составы на матч 7 тура чемпионата. 

А в АПЛ, главный матч недели – «Ливерпуль» против «МЮ». Забирайте фрибет 3000 всех новым игрокам от WINLINE и наслаждайтесь игрой. 

Также в АПЛ, «Астон Вилла» сыграет с «Тоттенхэм Хотспур» в 8-ом туре. Матч начнется в 16:00 (МСК).

Наконец, в МЛС, «Месси» закончил регулярку с хет-триком в ворота «Нэшвилла» и получил «Золотую бутсу» чемпионата.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 07:18:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5349259062642279976</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бонни и Балеба: новая эра в Ла Лиге!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последние дни футбольного мира необычайно увлекательно. В Испании Анже-Йоан Бонни и Карлос Балеба стали настоящими лидерами своей команд. В матче против &quot;Вильярреала&quot; Бонни отличился голом, который принес &quot;Бетису&quot; ничью и helped ему достичь отметки в 18 гоальных действий в Испании, что больше, чем у него было в &quot;МЮ&quot; за все время. 

Этот результат показывает, что Бонни действительно пришёл в форму и стал одним из лидеров своей команды. А Карлос Балеба в интервью признался, что победа над &quot;хорошей командой&quot; сделала его прежним самим собой. Это говорит о том, что он и его команда действительно пришли в себя и готовы к бою.

В другом матче &quot;Рома&quot; сыграла с &quot;Интером&quot; и выиграла со счётом 0:1. Гол Анже-Йоан Бонни принёс &quot;Нерадзурри&quot; победу и показал, что он действительно сильный игрок. 

Наконец, &quot;Атлетико&quot; минимально обыграл &quot;Осасуну&quot;, а тренер &quot;Лос Колорадос&quot; Микель Артета признался, что его команда действительно пришла в себя и готова к бою. Он подчеркнул, что его игроки сильные и мотивированные, и что они действительно пришли в себя после долгих перерывов. 

В общем, это были интересные матчи, которые показали, что некоторые команды действительно пришли в себя и готовы к бою.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 21:38:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4475456019413101940</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>БОННИ И БИЛ: двое гениев в разные эпохи</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Ла Лиге продолжается борьба за лидерство, и на этой неделе мы видим несколько интересных результатов. Анже-Йоан Бонни забил победный гол в матче &quot;Рома&quot; - &quot;Интер&quot;, а Будимир Бил сенсационно спас &quot;Атлетико&quot; в матче с &quot;Осасуной&quot; - оба игрока продемонстрировали свои таланты и помогли своим командам добиться важных побед.

В Ла Лиге &quot;Бетис&quot; и &quot;Вильярреал&quot; сыграли вничью, а Антони забил дубль и установил рекорд по количеству голевых действий в Испании. В то же время &quot;Рома&quot; и &quot;Интер&quot; сыграли в центральном матче 7-го тура, и Анже-Йоан Бонни забил победный гол в ворота &quot;Ромы&quot;.

В АПЛ &quot;Арсенал&quot; продолжает показывать отличную оборону, пропуская минимум мячей и не давая соперникам создавать опасные моменты. В матче с &quot;Фулхэмом&quot; &quot;Арсенал&quot; выиграл со счетом 1:0, а Микель Артета похвалил игру Эберечи Эзе, который был ключевым игроком в победе своей команды.

Наконец, в новостях о трансферах и скандалах мы видим, что &quot;Интер&quot; официально выиграл дело против &quot;Спортинга&quot;, который требовал компенсацию 30 миллионов евро за переход Жоау Мариу в &quot;Бенфику&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 21:17:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-516204662128467967</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>БОРЬБА ЗА ЧЕМПИОНСТВО: БОРУССИЯ ВЗЯЛА БОРЬБУ ЗА ДОСТОИНСТВО</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На этой неделе футбольный мир был свидетелем нескольких захватывающих событий. В одном из них &quot;Боруссия&quot; сумела взять реванш у &quot;Баварии&quot;, отыграв 1 мяч и заставив команду Компани понервничать. Однако серьезной борьбы в компенсированное время не вышло, и счет на табло больше не изменился.

В другом матче &quot;Нерадзурри&quot; завоевали победу над &quot;Ромой&quot;, а их игрок Андж-Йоан Бонни отличился забитым голом на исходе первого тайма. Это выигрышное начало матча, которое, вероятно, станет ключевым в борьбе за чемпионство в центральном матче тура.

Немецкий футбол переживает свой свой золотой век, и в нем участвуют не только &quot;Бавария&quot; и &quot;Боруссия&quot;, но и другие команды, которые стремятся завоевать чемпионское звание. Например, &quot;Реал Мадрид&quot; может вернуть Нико Паса в 2026 году, что станет большим подарком для мадридской команды.

В футболе всегда есть что-то новое и интересное, и на этой неделе не было исключением. Мы ждем продолжения этого захватывающего сезона и с нетерпением ожидаем, какие новые повороты он принесет в футбольный мир.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760819964.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 20:39:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6572690103645985458</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Криштиану Роналду: 40 лет и все еще на вершине спортивного олимпа</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>40-летний Криштиану Роналду снова доказал, что он остается одним из лучших футболистов в мире. Недавно он забил 949-й гол в своей карьере, отправив мяч в ворота клуба Аль-Фатех. Этот удар стал еще одним примером его невероятной техники, силы и тактического мышления на поле.

Роналду, как мы знаем, уже долгое время является легендой футбола. Он выиграл множество трофеев, включая пять чемпионатов Испании и одной Лиги чемпионов в составе &quot;Реала&quot;. Однако его успехи не ограничиваются только игрой за один клуб. Он также был ключевым игроком сборной Португалии, выигравшей чемпионат Европы в 2016 году.

Однако не менее важным аспектом карьеры Роналду является его способность адаптироваться к изменениям в игре и оставаться на вершине спортивного олимпа. В последние годы футбол стал еще более физически demanding, и игроки должны быть готовы к интенсивным тренировкам и длинным матчам. Роналду, несмотря на свой возраст, продолжает демонстрировать феноменальную форму, что говорит о его необычном физическом состоянии и умении заниматься спортом.

Его удар в ворота Аль-Фатеха также показал, что Роналду все еще владеет техникой и тактикой, которые делают его одним из лучших игроков в мире. Это было не просто случайное попадание в ворота, а тщательно продуманный и выполненный удар, который показал, что Роналду все еще является мастером своего дела.

Кроме того, этот гол также стал еще одним примером его лидерских качеств на поле. Роналду всегда был лидером своей команды, и он не стесняется брать ответственность на себя и давить на других. Это качество, которое делает его не только отличным игроком, но и выдающимся капитаном.

В совокупности, все это говорит о том, что Криштиану Роналду все еще является одним из лучших футболистов в мире. Его 949-й гол в карьере является очередным доказательством его невероятных способностей и качеств, которые делают его настоящим лидером спортивного мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760818836.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 20:20:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3417493718529148105</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Огненное противостояние «орлов» и «вишен», сенсации в мире футбола</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последние дни футбольный мир был охвачен множеством интересных событий. «Бавария» обыграла «Дортмунд» в знаменитом дерби «Дер Классикер» со счетом 2:1, а защитник «Баварии» Гарри Кейн достиг отметки в 400 клубных голов за свою карьеру. К тому же, «Манчестер Юнайтед» следит за перспективным 16-летним полузащитником «Ковентри Сити» Джорджем Шепердом.

Еще одним ярким событием стала победа «Бернли» над «Лидсом» со счетом 2:0, что позволило «Бернли» набрать важные для себя три очка. Поражение «Ноттингем Фореста» от «Челси» со счетом 0:3 также вызвало интерес. «Арсенал» продолжает доминировать, не допустив ни одного удара в створ в двух последних матчах АПЛ.

На фоне этих событий футбольный мир также вспомнил о легенде «РБ Лейпциг» Юссуфе Поульсене, который вернулся из «Гамбурга» и встретил ушедшего на фанатами грандиозное прощание. Наконец, «Милан» продолжает готовиться к матчу с «Фиорентиной», несмотря на растущий список травмированных игроков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 19:37:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2656254194195935193</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>БОЛЬШОЙ ШОК В МУНХЕНЕ: БАВАРИЯ ПЕРЕИГРАЛА БОРУССИЮ ДОРТМУНД, А ФЛИК ПРИНЯЛ РИСК И ГОЛОВНОЙ ПОРАЖЕНИЕ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В немецкой Бундеслиге произошел шоковый момент, когда &quot;Бавария&quot; обыграла &quot;Боруссию Дортмунд&quot; со счетом 2:1. На 84-й минуте Брандт забил решающий гол, но при этом тренер &quot;Баварии&quot; Ханси Флик получил красную карточку за свою эмоциональную реакцию на решение судьи, которая, по мнению Флика, была не совсем справедливой. Это решение Флика было воспринято как риск, поскольку он может быть дисквалифицирован на один матч.

В других матчах &quot;Торино&quot; обыграла &quot;Наполи&quot; со счетом 1:0, а &quot;Рома&quot; и &quot;Интер&quot; начали игру в центральном матче 7-го тура. &quot;Бетис&quot; вырвал ничью в матче с &quot;Реал Сосьедадом&quot;, а &quot;Челси&quot; получил красную карточку в матче с &quot;Тоттенхэмом&quot;. &quot;Барселона&quot; подала апелляцию на красную карточку Ханси Флика, чтобы он мог принять участие в классико.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 18:26:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8239095712919284239</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона возглавила таблицу Примеры, победив Жирону со счетом 2:0, а Бавария обыграла Боруссию из Дортмунда по сумме 1:0 после первого тайма!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В первых турах испанской Примеры &quot;Барселона&quot; под руководством Ханса-Дитера Флика сумела одержать победу над &quot;Жироной&quot; со счетом 2:0. На 32 минуте матча отличился Джованни Симеоне, а затем Рональд Араухо забил второй гол. Этот успех позволил &quot;Барселоне&quot; возглавить таблицу Примеры.

В матче немецкой Бундеслиги &quot;Бавария&quot; после первого тайма обыграла &quot;Боруссию&quot; из Дортмунда со счетом 1:0. На 22 минуте матча Харри Кейн забил важный гол, который принес &quot;Баварии&quot; важные три очка.

Эти победы демонстрируют превосходство команд в своих лигах и подтверждают их позицию в борьбе за титул чемпионов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 17:37:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6620657444688887692</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>БОЛЬШОЕ ВОЗВРАЩЕНИЕ: БОЛЕЛЬЩИКИ КОНТРОЛИРУЮТ СУДЬЮ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наваррский судья получил два предупреждения за аплодисменты в знак протеста в отношении одного из решений, что привело к оштрафованию на €500. 

Вчера в матче &quot;Барселоны&quot; против &quot;Жироны&quot; Ханси Флик, тренер catalan, был оштрафован на €10 000. Теперь он пропустит матч против &quot;Реала&quot; из-за того, что получил красную карточку за оскорбления судьи. 

Победа &quot;Баварии&quot; над &quot;Боруссией&quot; в первом туре Бундеслиги завершилась со счетом 1:0. Единственный гол был забит Харри Кейном.

ФК &quot;Монако&quot; выиграл у ФК &quot;Сент-Этьен&quot; со счетом 2:1 и занял второе место в чемпионате Франции.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 17:15:46 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4499804002760856502</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ШОКОВОЕ УВОЛЕНИЕ ПОСТЕКОГЛУ: КАК ЭНДЖ ПРОВАЛИЛ СВОЮ КАРЬЕРУ В АПЛ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Аналитики футбола все еще в шоке от новости о том, что Анже Постекоглу был уволен с поста главного тренера &quot;Ноттингема&quot; всего через 39 дней после возглавления команды. Это рекордное время, за которое футбольный специалист покидал свой пост в АПЛ. Под его руководством &quot;Ноттингем&quot; не одержал ни одной победы, а в последнем матче с &quot;Челси&quot; потерпел разгромное поражение со счетом 0:3.

Постекоглу заменил Эндже, который также был уволен после краткосрочного пребывания на посту главного тренера &quot;Ноттингема&quot;. Теперь в команде появилась надежда на то, что новый специалист Шон Дайч сможет привести команду к победам и перестроить ее результаты.

В других новостях, &quot;Рома&quot; готовится к матчу против &quot;Интера&quot; в Серии А, а &quot;Барса&quot; начала матч против &quot;Жироны&quot; в Ла Лиге.

Матч между &quot;Майнцем&quot; и &quot;Байером&quot; закончился победой последней со счетом 3:1, а &quot;РБ Лейпциг&quot; обыграл &quot;Гамбург&quot; со счетом 1:0. В Лиге чемпионов &quot;Манчестер Сити&quot; и &quot;Манчестер Юнайтед&quot; играли в матче-открытии, который закончился победой &quot;Манчестер Сити&quot; со счетом 3:1.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 14:39:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2982981255721355382</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
















































































































































</rss>
