<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>&lt;b&gt;ДНК Ювентуса: Почему эта сила всегда берет свое?&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club Culture</category>
      <yandex:full-text>В мире большого футбола есть клубы, чья идентичность высечена в камне. И один из них – &lt;b&gt;Ювентус&lt;/b&gt;. Сейчас все чаще звучит мысль: ДНК туринского гранда – это не просто слова. Это &lt;b&gt;неизбежность&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Что скрывает легендарный код?&lt;/b&gt;

Что же такое это загадочное ДНК? Это невидимая нить, пронизывающая каждый аспект клуба. От философии игры до духа на поле – все подчинено единой, веками выработанной концепции.

&lt;b&gt;Почему это невозможно изменить?&lt;/b&gt;

Поклонники &quot;Старой Синьоры&quot; знают: рано или поздно клуб возвращается к своим базовым принципам. Это не просто традиция, это глубоко укоренившаяся философия. Она проявляется в борьбе до последней минуты, в стремлении к победе любой ценой и в особом, &lt;b&gt;неповторимом стиле&lt;/b&gt;.

Это ДНК – не просто история. Это живая сила, формирующая будущее &lt;b&gt;Ювентуса&lt;/b&gt;. И как показывает время, она всегда берет свое, независимо от обстоятельств.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761462773.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 07:13:46 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6376677521531203185</guid>
    </item>
    <item>
      <title>НА БАНКЕ: Игрок просит ОТДЫХ! Что случилось с коленом?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Injuries &amp; Health</category>
      <yandex:full-text>Наш игрок неожиданно попросил паузу! Причина — проблема с коленом, о которой впервые заговорил тренер &lt;b&gt;Тудор&lt;/b&gt;. Диагноз: коварная &lt;b&gt;тендинопатия надколенника&lt;/b&gt;.

Что это за напасть? Тендинопатия надколенника — это хроническое поражение сухожилия, вызывающее боль в нижней части коленной чашечки. Она возникает из-за постоянных перегрузок и микротравм.

Боль усиливается при прыжках, ускорениях и любых активных движениях. Для спортсмена это настоящий кошмар.

&lt;b&gt;Почему важно отдохнуть?&lt;/b&gt;

Игрок, по словам инсайдеров, &lt;b&gt;должен быть в порядке&lt;/b&gt;. Но он сам настоял на передышке. Это ключевой момент.

Он не хочет рисковать и усугублять ситуацию. Небольшой отдых сейчас — это гарантия избежать куда более серьезных проблем в будущем.

&lt;b&gt;Что теперь с игроком?&lt;/b&gt;

Похоже, это мудрое решение. Вместо того чтобы играть через боль, спортсмен выбрал восстановление.

Это позволит ему вернуться на поле полностью готовым и без угрозы рецидива. Ждем его скорейшего возвращения в строй!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761462790.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 07:13:46 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1755446911913007627</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ковач поседел на бровке: «Моё сердце не выдержит!»</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coach's Statements</category>
      <yandex:full-text>Тренер &lt;b&gt;Нико Ковач&lt;/b&gt; едва не поседел на бровке после невероятной победы своей команды. Эмоции зашкаливали, и он прямо заявил: «Моё сердце этого не выдержит!»

Именно такие валидольные концовки, по мнению Ковача, и делают футбол по-настоящему прекрасным. То, что происходило на стадионе после победного гола, он сравнил с настоящим взрывом.

&lt;b&gt;Футбол, который сводит с ума&lt;/b&gt;

Тренер подчеркнул, что его команда играла именно так, как он любит: высокий прессинг, активные действия и полное доминирование над соперником. Они прижали оппонентов к воротам и добились своего.

&lt;b&gt;Чего ждать дальше?&lt;/b&gt;

&lt;b&gt;Ковач&lt;/b&gt; уверен: такой атакующий, бескомпромиссный футбол — это не только его личная философия, но и то, чего ждут болельщики. Он пообещал, что команда будет и дальше радовать их подобными зрелищами, даже если это стоит ему нескольких седых волос.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761462802.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 07:13:46 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3347709926553388402</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Класико: Сегодня весь мир замер в ожидании битвы титанов!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Матч-центр</category>
      <yandex:full-text>Этот день настал! Сегодня, &lt;b&gt;10-й тур Ла Лиги&lt;/b&gt; подарит нам не просто матч, а величайшее противостояние мирового футбола. Миллионы болельщиков по всему миру прильнут к экранам.

&lt;b&gt;Когда и где смотреть?&lt;/b&gt;

Самое ожидаемое событие европейского футбола состоится уже сегодня! Отмечайте время: &lt;b&gt;18:15 по МСК&lt;/b&gt;. Схватка гигантов развернется на легендарной арене «Сантьяго Бернабеу».

&lt;b&gt;Кто сойдётся в битве?&lt;/b&gt;

На поле выйдут непримиримые соперники – мадридский &lt;b&gt;«Реал Мадрид»&lt;/b&gt; и каталонская &lt;b&gt;«Барселона»&lt;/b&gt;. Это не просто игра, это битва за престиж, история и лидерство. Готовьтесь к бескомпромиссной борьбе!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761462814.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 07:13:46 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2763933263989352181</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Сандерленд взорвал АПЛ: 2-е место и шок после победы над Челси!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Аналитика</category>
      <yandex:full-text>&quot;Черные коты&quot; сотворили невероятное! После шокирующей победы над &lt;b&gt;&quot;Челси&quot;&lt;/b&gt;, &quot;Сандерленд&quot; ворвался на &lt;b&gt;вторую строчку&lt;/b&gt; турнирной таблицы АПЛ.

Это не просто удача. Команда моментально заявила о себе, войдя в &lt;b&gt;топ-6&lt;/b&gt; лучших новичков лиги по очкам после девяти туров.

&lt;b&gt;Как &quot;черные коты&quot; переписали историю?&lt;/b&gt;

Впервые за долгие годы, а точнее с 2001-го, &quot;Сандерленд&quot; финиширует в топ-2 после девяти или более сыгранных матчей. Это настоящий фурор для команды, которая только что получила повышение в классе.

&lt;b&gt;Что значит этот взлет для &quot;Сандерленда&quot;?&lt;/b&gt;

&quot;Черные коты&quot; не просто вернулись в элиту – они ее потрясли. Их текущее положение – яркое свидетельство амбиций и боевого духа.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761462826.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 07:13:46 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6582135818415115464</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Лапорта ВЗОРВАЛ: Реал Мадрид давит на судей!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Football Controversy</category>
      
      
      <yandex:full-text>Президент &quot;Барселоны&quot; &lt;b&gt;Жоан Лапорта&lt;/b&gt; сделал оглушительное заявление! Он прямо обвинил &quot;Реал Мадрид&quot; в создании &quot;плохой атмосферы&quot; вокруг судейского корпуса. Главный инструмент давления, по его словам, — телеканал &lt;b&gt;RMTV&lt;/b&gt;.

Репортажи RMTV, постоянно критикующие арбитров, напрямую влияют на их решения. Это не случайность, а целенаправленная стратегия &quot;сливочных&quot;.

&lt;b&gt;Тактика &quot;Мадрида&quot;: влияние на судей?&lt;/b&gt;

Лапорта убежден: &quot;Мадрид&quot; использует этот метод для достижения побед. Но такая тактика абсолютно &lt;b&gt;неприемлема&lt;/b&gt;. Он категорически отвергает заявления, что судьи вредят &quot;Реалу&quot; или помогают &quot;Барселоне&quot;.

&lt;b&gt;Ответ &quot;Барсы&quot;: никаких жертв!&lt;/b&gt;

Несмотря на столь серьезные обвинения, &quot;Барселона&quot; не собирается играть роль жертвы. &quot;Мы едем на &quot;Бернабеу&quot;, чтобы вновь победить&quot;, – уверенно заявил Лапорта. Напряжение перед главным матчем только нарастает!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761426697.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 21:12:57 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4151593509293597066</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Этот парень взорвал матч: дубль Суньиги за 7 минут!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Youth Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Реал Мадрид Кастилья&quot; одержал уверенную победу над &quot;Авилесом&quot; со счетом 2:0. Но все внимание приковал к себе один игрок, который решил исход встречи еще в первом тайме.

Нападающий &lt;b&gt;Суньига&lt;/b&gt; оформил потрясающий дубль всего за семь минут! Это было настоящее шоу.

&lt;b&gt;Как он это сделал?&lt;/b&gt;

Сначала на 19-й минуте &lt;b&gt;Суньига&lt;/b&gt; мастерски замкнул передачу от Паласиоса, открыв счет. Стадион взорвался!

А уже на 26-й минуте, спустя мгновение, он снова отправил мяч в сетку после паса Д. Хименеса. Соперники просто не успели опомниться.

&lt;b&gt;Что дальше для &quot;Кастильи&quot;?&lt;/b&gt;

Эта доминирующая победа со счетом &lt;b&gt;2:0&lt;/b&gt; показывает амбиции команды. &quot;Кастилья&quot; продолжает борьбу в Третьем дивизионе, и теперь у них есть свой супергерой.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761426714.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 21:12:57 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1936823016215095791</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>МЮ преподал урок: кто виноват в провале?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» не просто победил – он преподал настоящий тактический урок. Наша команда развалилась в обороне, совершая одну ошибку за другой. Итог закономерен.

«Красные дьяволы» приехали с чётким планом: надёжно защищаться и грамотно прессинговать на нашей половине поля. Они добились своего, показав образцовую игру.

А что же наши? Вместо слаженной защиты – сплошные &lt;b&gt;&quot;привозы&quot;&lt;/b&gt;. Выход &lt;b&gt;Кадиоглу&lt;/b&gt; на правом фланге стал загадкой для многих, и результат не заставил себя ждать.

&lt;b&gt;Почему оборона рухнула?&lt;/b&gt;

Трудно говорить о ничьей, когда защита превращается в проходной двор. Каждый игрок допускал фатальные ошибки, ставя под удар ворота. Мы не заслуживали ни одного очка.

&lt;b&gt;Что задумал тренер?&lt;/b&gt;

Непонятные решения тренера, такие как позиция Кадиоглу, только усугубили ситуацию. Вместо того чтобы навязать свой стиль, мы получили заслуженное поражение.

Да, &lt;b&gt;Бабис&lt;/b&gt; смог забить, но это был лишь всплеск, который не изменил печального исхода. Одна команда хотела победить – и победила. Другая хотела просто &quot;навязать свой стиль&quot; – и проиграла. Урок усвоен.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 21:12:57 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">510390453989621112</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Ливерпуль в шоке: 9 травм! Гений Слота под угрозой?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Team Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая катастрофа обрушилась на &lt;b&gt;&quot;Ливерпуль&quot;&lt;/b&gt;! В лазарете клуба уже &lt;b&gt;9 человек&lt;/b&gt;, а команда буквально разваливается на глазах. Еще недавно все восхищались &quot;гением&quot; нового тренера, Слота, но что-то пошло не так.

&lt;b&gt;Где же хваленый &quot;научный подход&quot;?&lt;/b&gt;

Весь прошлый сезон нам рассказывали о невероятном подходе Слота к распределению нагрузок. Утверждалось, что он даже нанял специального научного сотрудника, который всё просчитал.

Теперь же, глядя на список травмированных, возникает вопрос: это было везение или, что еще хуже, всё так и было &quot;задумано&quot;? Результат на поле тоже не радует.

&lt;b&gt;Матч-катастрофа: пенальти и разгром&lt;/b&gt;

Пока игроки &quot;Ливерпуля&quot; будто бы пытались помочь Флориану Вирцу забить свой первый гол, &quot;красные&quot; получили пенальти. Судья Тим Робинсон не стал церемониться.

&lt;b&gt;Игор Тиаго&lt;/b&gt; был точен, установив счёт &lt;b&gt;3-1&lt;/b&gt;. Кажется, команда не просто теряет очки, а буквально рассыпается прямо во время игры.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761426754.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 21:12:57 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2153135391137485794</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тренер, который покорил всех: Киву – пример хладнокровия!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Coach Statements</category>
      
      
      <yandex:full-text>В самый напряженный вечер, после сокрушительного поражения, когда эмоции зашкаливают, один человек сумел поразить всех. &lt;b&gt;Кристиан Киву&lt;/b&gt; показал миру, что такое настоящее хладнокровие.

На &lt;b&gt;стадионе «Марадона»&lt;/b&gt; царила атмосфера споров и разочарования. Но даже среди этого хаоса Киву оставался абсолютно невозмутимым.

&lt;b&gt;Урок для всех тренеров&lt;/b&gt;

Он спокойно обсуждал любую тему, демонстрируя истинный спортивный дух. Журналисты были в шоке: ни одного срыва, ни одной лишней эмоции.

Даже те, кто обычно критикует, высоко оценили его выступление. Киву &lt;b&gt;ни разу не потерял самообладание&lt;/b&gt;, несмотря на давление и накал страстей.

&lt;b&gt;Что значит настоящая ценность?&lt;/b&gt;

Поведение тренера после провала стало настоящим откровением. Он доказал, что даже в самых болезненных поражениях можно сохранить достоинство. Это настоящий образец для подражания.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 21:12:57 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1132081862567802673</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Машина Мбемо: Он уже круче Холанда?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игроки и Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте про Холанда и Салаха! В АПЛ появился новый монстр, который шокировал всех своей статистикой. Брайан Мбемо в этом году творит настоящую магию на поле.

На его счету уже &lt;b&gt;14 голов&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;6 ассистов&lt;/b&gt; в 29 матчах. Итого – 20 результативных действий! Только представьте: лишь два игрока Премьер-лиги смогли достичь такого показателя в этом году. Это Эрлинг Холанд и Мохамед Салах.

&lt;b&gt;Что говорят эксперты?&lt;/b&gt;

Даже легендарный Гари Невилл в восторге. Он назвал Мбемо «минимальным риском» для клуба. Брайан, по его словам, «выглядит так, будто он здесь давно» и «голоден, он хочет забивать голы».

&lt;b&gt;&quot;Он просто машина!&quot;&lt;/b&gt;

Главный тренер Рубен Аморим не скрывает своего восхищения. «Он машина. Он так хорош в переходных фазах и прогрессирует в финальной трети», — заявил наставник. Скорость и постоянная смена позиций делают его неудержимым.

Мбемо не просто забивает. Он – фундамент, на котором строится игра. И похоже, что мы наблюдаем рождение настоящей звезды, которая еще долго будет удивлять АПЛ.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 20:15:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2107603047728606404</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Невероятно! Бавария повторяет рекорд, который держался 30 лет!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубы и Рекорды</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Это просто невероятно! Мюнхенская &lt;b&gt;«Бавария»&lt;/b&gt; выдала старт, который войдет в историю: &lt;b&gt;13 побед подряд&lt;/b&gt; во всех турнирах с начала сезона. Команда выглядит абсолютно неудержимой, сметая всех на своем пути.

&lt;b&gt;Повторили подвиг &quot;Милана&quot;&lt;/b&gt;

Таким образом, &quot;Бавария&quot; повторила европейский рекорд, который держался более 30 лет! Последний раз нечто подобное удавалось легендарному &lt;b&gt;«Милану»&lt;/b&gt; в сезоне &lt;b&gt;1992/93&lt;/b&gt;. Тогда &quot;россонери&quot; также начали чемпионат с серии ошеломительных побед.

&lt;b&gt;Смогут побить вечный рекорд?&lt;/b&gt;

Теперь главный вопрос: смогут ли мюнхенцы сделать 14 из 14 и установить новый абсолютный рекорд? Или &quot;вечный&quot; рекорд так и останется непокоренным? Следим за историей!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 20:15:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3380681152258004845</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>950 голов! Криштиану Роналду снова переписал историю</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Достижения Игроков</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: &lt;b&gt;Криштиану Роналду&lt;/b&gt; достиг невероятной отметки. На его счету теперь &lt;b&gt;950-й гол&lt;/b&gt; в карьере – цифра, которая казалась недостижимой. Это абсолютное величие.

&lt;b&gt;Неудержимая машина по забиванию голов&lt;/b&gt;

Каждый раз, когда кажется, что он достиг своего пика, Роналду находит способ превзойти себя. Его работоспособность и жажда побед продолжают поражать. Этот &lt;b&gt;невероятный рекорд&lt;/b&gt; – очередное доказательство его уникальности.

&lt;b&gt;Следующая цель – тысяча?&lt;/b&gt;

Футбольные аналитики и фанаты по всему миру задаются вопросом: где предел? В свои годы Криштиану не сбавляет оборотов. Он продолжает забивать и вдохновлять.

Кажется, для португальца нет ничего невозможного. Мы наблюдаем за легендой, которая продолжает творить историю прямо сейчас.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 20:15:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7582282441068632528</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Киву взрывает: «Я изменю итальянский футбол!»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Личности в Футболе</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бывший защитник «Интера» Кристиан Киву сделал заявление, которое уже сотрясает мир футбола. Он категорически отказался жаловаться, несмотря на возможные обиды, и бросил вызов всей итальянской культуре.

&lt;b&gt;Его ответ Конте&lt;/b&gt;
Киву отреагировал на слова Конте, который намекнул на &quot;приуменьшение&quot; его роли из-за вмешательства &lt;b&gt;Маротты&lt;/b&gt;. Но вместо привычных претензий, румын выдал мощную отповедь.

«У клуба есть право делать что хочет, – заявил Киву. – Но я никогда не приду сюда, чтобы жаловаться. У меня есть достоинство и свое видение футбола, отличное от чьего-либо».

&lt;b&gt;Почему Киву не будет ныть?&lt;/b&gt;
Он подчеркнул: «В Италии мы всегда готовы плакать и жаловаться». Именно это он хочет изменить.
«Я буду бороться &lt;b&gt;даже один&lt;/b&gt;, чтобы это изменить, – смело заявил он. – Мне не интересно жаловаться здесь. И мне даже не важно, что обо мне думают другие».

&lt;b&gt;Манифест Киву&lt;/b&gt;
Его цель – изменить подход к &lt;b&gt;итальянскому футболу&lt;/b&gt;, его восприятие. Он готов идти до конца, даже если придется действовать в одиночку. Это не просто слова, это настоящий манифест против вечного нытья.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 20:15:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5032597527130722254</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Золотой мяч: феномен Реала, который поражает!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>История Футбола</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Реал Мадрид&quot; — это не просто клуб, это целая эпоха в футболе. Их игроки постоянно оказываются на вершине мирового признания. Только представьте: в &lt;b&gt;каждом году 21 века&lt;/b&gt; (кроме 2020-го) именно футболист &quot;сливочных&quot; становился самым высокорейтинговым представителем клуба в гонке за &lt;b&gt;&quot;Золотой мяч&quot;&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Почему &quot;Реал&quot; всегда в элите?&lt;/b&gt;

Эта невероятная серия не случайна. Она говорит о непоколебимой философии &quot;Реала&quot;: привлекать и развивать только лучших из лучших. Клуб постоянно находится в центре внимания, и его звезды сияют ярче всех.

Это отражение не только таланта отдельных игроков, но и системной работы всего клуба. От скаутов до тренерского штаба – каждый элемент нацелен на победу и индивидуальное признание.

&lt;b&gt;Наследие, которое не угасает&lt;/b&gt;

Такая стабильность в борьбе за главную индивидуальную награду футбола — это подтверждение статуса &lt;b&gt;&quot;Реала&quot;&lt;/b&gt; как одного из величайших клубов мира. Это не просто цифры, это история величия, которая пишется прямо сейчас.

И болельщики &quot;Мадрида&quot; могут быть уверены: эта традиция будет продолжаться. Ведь &quot;Реал&quot; всегда стремится к совершенству, и их игроки — лучшее тому доказательство.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 20:15:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2701331255624042031</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Поздний гол! Как Боруссия вырвала победу и закончила серию неудач</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Bundesliga Match Review</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Дортмунд взорвался на последних минутах! &quot;Боруссия&quot; чудом вырвала победу у &quot;Кёльна&quot;, прервав свою двухматчевую безвыигрышную серию в Бундеслиге. Это было настоящее испытание нервов для всех болельщиков.

&lt;b&gt;17 угловых и стена по имени Швебе&lt;/b&gt;

&quot;Шмели&quot; весь матч бились головой об стену. Целых &lt;b&gt;17 подач с угла поля&lt;/b&gt; не принесли никакой остроты у ворот соперника. Казалось, мяч просто не хотел идти в сетку.

Вратарь &quot;Кёльна&quot; Швебе был настоящим героем дня. Он отбивал удары с любых дистанций, буквально вытаскивая мертвые мячи. Его игра держала интригу до самого конца.

&lt;b&gt;Спасительный удар Марвина&lt;/b&gt;

Но даже Швебе был бессилен, когда в одной из атак &lt;b&gt;Марвин&lt;/b&gt; смог пробить. Его удар оказался заблокирован защитниками, но мяч все равно юркнул в правый нижний угол ворот. Вратарь не видел момента удара, и это решило исход.

&lt;b&gt;Серия неудач прервана!&lt;/b&gt;

Благодаря этому единственному голу, &quot;Боруссия&quot; смогла избежать третьей подряд игры без побед. Максимилиан Байер, по сути, спас команду от неприятного рекорда. Теперь можно выдохнуть.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761419442.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 19:12:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4759978920365371428</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Поконьоли творит магию?&lt;/b&gt; «Монако» впервые в сезоне не пропускает два матча подряд!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Ligue 1 Team Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После долгих страданий и провалов, &quot;Монако&quot; наконец-то празднует! Команда не просто победила – она сделала это, сохранив ворота &quot;сухими&quot; во второй раз подряд при новом тренере Поконьоли.

Это кажется невероятным, но при Хюттере такого в этом сезоне &lt;b&gt;не было ни разу&lt;/b&gt;! Теперь же, с &lt;b&gt;Поконьоли&lt;/b&gt; у руля, &quot;Монако&quot; оживает на глазах, демонстрируя поставленную игру и несгибаемый характер.

&lt;b&gt;Что изменилось на поле?&lt;/b&gt;

Команда показала себя с совершенно новой стороны. Были, конечно, моменты, когда могли забивать больше, но главное – это &lt;b&gt;надежность в обороне&lt;/b&gt;, которой так не хватало.

Игроки, включая даже тех, кто раньше вызывал вопросы, выглядят гораздо увереннее. Чувствуется, что Поконьоли вдохнул новую жизнь в коллектив.

&lt;b&gt;Так это начало новой эры?&lt;/b&gt;

Эта долгожданная победа, добытая с минимальным счётом, но с максимальной самоотдачей, – не просто три очка. Это знак того, что &quot;Монако&quot; возвращается к своим лучшим образцам.

Болельщики, измученные чередой неудач, наконец-то могут выдохнуть. Кажется, магия &lt;b&gt;Поконьоли&lt;/b&gt; только начинается!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 19:12:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8034637411294466935</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Судья признался: Интер проиграл из-за ПЕНАЛЬТИ! Что ответил Конте?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Serie A Controversy</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Интер&quot; потерпел разгромное поражение &lt;b&gt;0:3&lt;/b&gt; от &quot;Наполи&quot;, но главная новость пришла уже после финального свистка. Судья матча, &lt;b&gt;Мирелли&lt;/b&gt;, сделал шокирующее заявление: пенальти, назначенный в ворота &quot;Интера&quot; в первом тайме, был &lt;b&gt;ошибочным&lt;/b&gt;!

Это решение перевернуло ход матча. &quot;Интер&quot; доминировал, создавая момент за моментом. Две штанги, десятки атак – но мяч упорно не шел в ворота. А потом случился тот самый свисток.

&lt;b&gt;Роковой пенальти: признание ошибки&lt;/b&gt;

&quot;Интер&quot; не забил свои моменты, а &quot;Наполи&quot; получил шанс с точки. Теперь известно: этот шанс был незаслуженным. &quot;Классическая ситуация: не забили в первом тайме, пропустили во втором&quot;, – констатировали в стане &quot;Интера&quot;.

Главный тренер &quot;Интера&quot; &lt;b&gt;Киву&lt;/b&gt; был в ярости. Он призвал своих игроков не тратить энергию на споры, но признал: команда потеряла равновесие и концентрацию, споря со скамейкой соперника. &quot;Мы просто выбросили силы на ветер&quot;, – заявил он.

&lt;b&gt;Удар Конте: &quot;Я не прошу папочек!&quot;&lt;/b&gt;

Наставник &quot;Наполи&quot; Антонио &lt;b&gt;Конте&lt;/b&gt; не упустил возможности &quot;уколоть&quot; оппонентов. Он жестко раскритиковал &quot;Интер&quot; за то, что клуб посылает руководителей комментировать спорные моменты. &quot;За &quot;Наполи&quot; прихожу я&quot;, — гордо подчеркнул Конте.

Конте заявил, что большие команды должны анализировать поражения, а не искать оправдания. &quot;Я бы никогда не позволил своему директору делать такие заявления&quot;, — добавил он, подчеркнув, что всегда умел защитить себя сам.

Это поражение стало для &quot;Интера&quot; не только спортивным, но и серьезным ментальным испытанием, усугубленным судейской ошибкой и публичной перепалкой тренеров.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761419510.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 19:12:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1304546866642911368</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Пике: Мы жульничаем? Нет, это вы завидуете Ямалю!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>La Liga Rivalry</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир снова сотрясает скандал! Легенда «Барселоны» &lt;b&gt;Жерар Пике&lt;/b&gt; не сдержался, ответив на новую волну обвинений. Он прямо заявил: разговоры о «жульничестве» — это лишь прикрытие для зависти к таланту &lt;b&gt;Ламина Ямаля&lt;/b&gt;.

По мнению Пике, эта история стара как мир: сначала представители «Мадрида» громко заявляли, что «Барселона» жульничает. Теперь же каталонцы отвечают той же монетой.

&lt;b&gt;Почему Мадрид так зол?&lt;/b&gt;

Недовольство мадридцев словами Ламина Ямаля, которые прозвучали в адрес их клуба? Пике уверен: причина проста и очевидна. Любой клуб, включая «Мадрид», был бы счастлив заполучить «своего Ямаля».

&lt;b&gt;Вечное дерби: новые обвинения!&lt;/b&gt;

Великое испанское противостояние в очередной раз выходит за пределы футбольного поля. Пока клубы обмениваются колкостями, фанаты затаили дыхание в ожидании новых поворотов этой вечной драмы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761419526.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 19:12:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5908231206151108322</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Лаутаро унизил Конте: Ты обделался от страха!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Review &amp; Controversy</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На поле вспыхнул настоящий ад! Форвард «Интера» &lt;b&gt;Лаутаро Мартинес&lt;/b&gt; прямо во время матча унизил своего бывшего тренера &lt;b&gt;Антонио Конте&lt;/b&gt;, выкрикнув ему в лицо: «Ты обделался от страха!».

Инцидент произошел на &lt;b&gt;61-й минуте&lt;/b&gt; встречи, когда страсти на поле кипели до предела. Лаутаро не просто кричал – он сопроводил свои слова выразительным жестом, положив руку на гениталии.

Конте, тренер «Наполи», не остался в долгу. Он ответил не менее грубо, бросив в сторону аргентинца фразу в духе: «Да ты сам попробуй это сделать», подтвердив слова показательным жестом.

&lt;b&gt;Что разозлило игроков?&lt;/b&gt;

На тот момент «Наполи» вел 2:1. Однако «Интер» только что сократил разрыв в счете благодаря голу с пенальти. Это еще больше накалило атмосферу на поле и привело к взрыву эмоций.

&lt;b&gt;Это не первая их стычка!&lt;/b&gt;

Отношения между Конте и Лаутаро всегда были взрывоопасными. Еще в сезоне 2020/21, когда Конте тренировал «Интер», форвард пнул бутылку после замены, за что получил приказ «заткнуться».

Тогда конфликт замяли шуткой – на клубной базе даже устроили постановочный «боксерский поединок», чтобы примирить бурного тренера и его не менее эмоционального подопечного.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 19:12:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3947841686986188480</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кто этот парень, которого Юве сравнивает с Соуле?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers &amp; Youth</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Ювентус&quot; не спит! Пока все обсуждают громкие трансферные слухи, скауты &quot;бьянконери&quot; нашли в Аргентине новую жемчужину, которая может взорвать европейский футбол. Туринский клуб пристально следит за молодым нападающим.

&lt;b&gt;Новый Матиас Соуле?&lt;/b&gt;

Речь идет о нападающем &lt;b&gt;Яне Субиабре&lt;/b&gt; из &lt;b&gt;&quot;Ривер Плейт&quot;&lt;/b&gt;. &quot;Юве&quot; видит в нем игрока с огромным потенциалом, способного повторить путь Матиаса Соуле. Он должен начать в молодежной системе, адаптироваться, а затем пробиться в основную команду.

&lt;b&gt;Что скауты видят в нем?&lt;/b&gt;

Клубные скауты уже отметили его уникальную &lt;b&gt;технику&lt;/b&gt;, креативность и удивительную для его возраста зрелость. Именно эти качества делают Яна одним из главных приоритетов для будущего проекта &quot;бьянконери&quot;. &quot;Ювентус&quot; четко нацелен на развитие молодых звезд, и Субиабре может стать следующей большой историей успеха.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761416222.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 18:18:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4857047897832216626</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: фанаты Ювентуса замолчат на «Олимпико»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News &amp; Fan Culture</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Организованные группы &lt;b&gt;«Ювентуса»&lt;/b&gt; сделали громкое заявление: на стадионе «Олимпико» их голоса не будет слышно. Вместо привычного рева трибун – демонстративная тишина.

Это не просто протест. Это мощный сигнал от самых преданных болельщиков, который не останется незамеченным.

&lt;b&gt;Громкая тишина на выезде&lt;/b&gt;
Обычно фанатская поддержка на выездных матчах является &lt;b&gt;ключевой&lt;/b&gt; для морального духа команды. Но на «Олимпико» футболистам придется играть в непривычной атмосфере, без привычных кричалок и песен.

Что именно стало причиной такого радикального шага, пока неизвестно. Однако сам факт такого заявления уже вызывает бурное обсуждение.

&lt;b&gt;Последствия для клуба?&lt;/b&gt;
Подобные акции от организованных групп всегда вызывают серьезный резонанс. Их решение хранить молчание – это &lt;b&gt;четкий сигнал&lt;/b&gt;, адресованный руководству клуба и игрокам.

Теперь остается ждать, как на это отреагируют в «Ювентусе» и как это повлияет на игру команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761416241.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 18:18:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3177372004926778515</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Уэлбек положил красоту со штрафного: этот гол потряс АПЛ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League Review</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Дэнни Уэлбек снова заставляет говорить о себе! Он забил невероятный гол со штрафного, который моментально разлетелся по всем соцсетям. Просто &lt;b&gt;шедевр&lt;/b&gt;!

Кажется, бывший игрок сборной Англии вообще не знает, что такое &quot;не уметь&quot;. Этот удар стал его &lt;b&gt;5-м голом&lt;/b&gt; в текущем сезоне АПЛ.

&lt;b&gt;Неужели Уэлбек нашел вторую молодость?&lt;/b&gt;

Такая точность и хладнокровие — это не случайность. Уэлбек демонстрирует по-настоящему бодрую форму, вновь доказывая свою ценность на поле.

Его гол — это не просто попадание в сетку, это чистая &lt;b&gt;магия футбола&lt;/b&gt;, которая заставляет пересматривать момент снова и снова.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761416258.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 18:18:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">446945044249054423</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Замена, которую ждали полгода! Свенссон прервал молчание</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Bundesliga Highlights &amp; Injuries</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На &lt;b&gt;85-й минуте&lt;/b&gt; матча произошло нечто невероятное: тренер Свенссон наконец-то сделал замену! Это первая ротация состава под его руководством &lt;b&gt;с апреля&lt;/b&gt;, и она буквально взорвала стадион.

&lt;b&gt;Что предшествовало решению?&lt;/b&gt;

Игра была напряженной, с драматическими моментами. Незадолго до этого, на 83-й минуте, игрок «Кёльна» получил &lt;b&gt;тяжелую травму&lt;/b&gt;. Его уносили с поля на носилках под аплодисменты всего стадиона.

Эта вынужденная пауза, возможно, стала катализатором. Ведь до последнего момента казалось, что Свенссон намерен пройти весь матч с неизменным составом, как делал это месяцами.

&lt;b&gt;Тактика или случайность?&lt;/b&gt;

До этого момента казалось, что тренер предпочитает не вмешиваться в ход игры. Его предыдущие решения по составу вызывали много вопросов и удивления.

Теперь же, после этой неожиданной замены, остается только гадать: был ли это стратегический ход или вынужденное действие, спровоцированное обстоятельствами? Одно ясно: Свенссон вновь заставил всех говорить о себе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761416288.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 18:18:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6337194350919777149</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезда защиты рухнула: &lt;b&gt;Тило Керер&lt;/b&gt; не встает после столкновения!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Ligue 1 Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч едва перевалил за середину, как на поле разыгралась настоящая драма. На &lt;b&gt;54-й минуте&lt;/b&gt; болельщики замерли: защитник Тило Керер рухнул на газон после жесточайшего столкновения!

Игрок &quot;Тулузы&quot; на скорости врезался в &lt;b&gt;Керера&lt;/b&gt;, и немецкий футболист, корчась от боли, не смог подняться самостоятельно. Его состояние вызывает серьезные опасения.

&lt;b&gt;Что дальше с защитником?&lt;/b&gt;

Медицинский штаб немедленно бросился на помощь. Каждая секунда казалась вечностью, пока врачи оценивали тяжесть повреждения &lt;b&gt;Тило Керера&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Потеря для команды?&lt;/b&gt;

Пока остается неизвестным, насколько серьезна травма и сможет ли &lt;b&gt;ключевой защитник&lt;/b&gt; продолжить игру. Эта ситуация может стать поворотным моментом матча.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761416306.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 18:18:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1856055559565095424</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Хаос в защите и упущенные шансы: как наши чуть не провалились?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Bundesliga Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Начали за здравие, продолжили за упокой&quot; – эта фраза идеально описывает то, что происходило на поле. Наша команда допустила &lt;b&gt;миллиард ошибок&lt;/b&gt; при выходе из-под прессинга, а игра в центре поля была просто отвратительной.

&lt;b&gt;Оборона, которая подставляла вратаря&lt;/b&gt;

Уже на 3-й минуте у наших ворот возникла первая опасность, задав тон всему матчу. На 19-й минуте мы были буквально &quot;прощены&quot; игроком соперника, Эль Малой, после его лютой атаки. &lt;b&gt;Кобель&lt;/b&gt; аурой напугал нападающего &quot;Кёльна&quot;, но эти моменты стоили болельщикам нервов.

&lt;b&gt;Почему защита трещала по швам?&lt;/b&gt;

Барт чудом оставался на месте после каждого удара. Игроки, такие как Рюэрсон, чуть не создали голевую на свои ворота, заставляя хвататься за сердце. Это был настоящий кошмар для защитников, которые постоянно ошибались.

&lt;b&gt;Упущенные шансы в атаке&lt;/b&gt;

Пока счёт не открыт, но моменты были! На 6-й минуте &lt;b&gt;Фати опять транжирит&lt;/b&gt; выход один на один, хотя на раздумья у него были доли секунды. Антоха также имел опасный момент, заработав угловой, но мяч в сетку так и не попал. На фоне общего хаоса выделялся Адейеми. Он творил магию, едва не забив, показывая индивидуальное мастерство. Однако даже его усилий было недостаточно, чтобы пробить оборону соперника и изменить ход игры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761412289.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 17:12:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2322639576326933309</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ прервал проклятье Брайтона: разгром и возвращение!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Манчестер Юнайтед&quot; наконец-то сбросил &quot;проклятье&quot; &quot;Брайтона&quot;! Команда не просто выиграла, а буквально разгромила &quot;чаек&quot;, прервав затяжную неудачную серию. Это было настоящее возвращение!

&lt;b&gt;Как это было?&lt;/b&gt;

Манкунианцы с первых минут показали, что настроены решительно. Соперник был зажат мощным прессингом, не давая &quot;Брайтону&quot; ни единого шанса.

Первый мяч в ворота &quot;чаек&quot; отправил &lt;b&gt;Матеус Кунья&lt;/b&gt;, прицельно положив его в самый уголок. Это был настоящий шедевр!

Вскоре преимущество удвоилось: &lt;b&gt;Каземиро&lt;/b&gt;, не без помощи рикошета, отправил второй мяч в сетку. &quot;МЮ&quot; был явно на коне!

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Эта победа — не просто три очка, а громкое заявление о возвращении &lt;b&gt;&quot;Манчестер Юнайтед&quot;&lt;/b&gt; в большую игру. Болельщики ликуют: их команда снова в деле!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761412307.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 17:12:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5889772572739718899</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Судья Тейлор свистнул пенальти? Интер ответил: «Забьем назло!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Referee Decisions / Match Controversy</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч только начался, а **«Интер»** уже в роли догоняющих! Скандальный пенальти от **судьи Тейлора** вывел соперника вперед со счетом **1:0**. Но реакция фанатов была мгновенной и бескомпромиссной!

&lt;b&gt;Тейлор свистнул. Что дальше?&lt;/b&gt;

Когда на табло зажглись цифры **0:1** после одиннадцатиметрового, трибуны взорвались. Но не от отчаяния, а от ярости и решимости.

Болельщики **«нерадзурри»** не стали опускать руки. Их послание было четким: «Да и пошел ты, Тейлор! **Мы без тебя забьем!**»

&lt;b&gt;Ответ на поле уже близко?&lt;/b&gt;

Этот гол с точки стал лишь искрой для настоящего огня. Теперь **«Интер»** не просто играет – он борется. Борется за каждый мяч, за каждый момент.

После такого заряда эмоций, ждать от команды можно только одного: тотального наступления и голов, которые заткнут всех критиков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761412324.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 17:12:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8862703885133039938</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Легенда «МЮ» Гари Невилл теперь в Зале славы АПЛ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Honors / Personal Achievement</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: &lt;b&gt;Гари Невилл&lt;/b&gt;, легендарный защитник «Манчестер Юнайтед», официально включен в Зал славы Английской Премьер-лиги! Это событие стало настоящим признанием его выдающейся карьеры.

За годы на поле он стал символом преданности и одним из самых узнаваемых лиц АПЛ. Его имя теперь стоит в одном ряду с величайшими игроками, оставившими неизгладимый след в истории английского футбола.

&lt;b&gt;Легенда на поле и за его пределами&lt;/b&gt;

Включение в Зал славы АПЛ – это не просто почет, но и подтверждение статуса &lt;b&gt;одного из лучших защитников&lt;/b&gt; своего поколения. Невилл провел всю свою игровую карьеру в одном клубе, что является редким достижением в современном футболе.

&lt;b&gt;Заслуженное признание?&lt;/b&gt;

Это признание его уникального вклада в спорт, его неукротимого духа и лидерских качеств. Его путь от юного воспитанника до капитана и многократного чемпиона АПЛ теперь увековечен в истории лиги.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761412342.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 17:12:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8430639054895929116</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Дубль Хакими: ПСЖ забирает победу у «Бреста»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ашраф Хакими снова доказал свой статус звезды! Его потрясающий &lt;b&gt;дубль&lt;/b&gt; обеспечил «ПСЖ» уверенную победу над «Брестом» со счетом &lt;b&gt;0:3&lt;/b&gt;. Парижане забирают важнейшие три очка.

Матч стал настоящим бенефисом марокканского защитника. Именно его точные удары стали ключевыми в этой встрече.

&lt;b&gt;Герой матча: кто он?&lt;/b&gt;
Хакими показал исключительный класс. Он не просто забивал — он вел команду к успеху, демонстрируя хладнокровие и мастерство.

&lt;b&gt;Триумф в концовке&lt;/b&gt;
Благодаря такой игре, «ПСЖ» уверенно переиграл своего соперника. Команда показала характер, закрепив результат в самой концовке игры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 17:12:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7241841885031812426</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  































































</rss>
