<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Матч начался: Срочно подключайтесь!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Announcement</category>
      <yandex:full-text>Внимание, болельщики! Только что прозвучал стартовый свисток, и **главное спортивное событие** дня официально стартовало. Минута в минуту, эмоции зашкаливают — вы еще успеваете увидеть самое начало!

&lt;b&gt;Первые секунды: Что уже происходит?&lt;/b&gt;

Напряжение на поле нарастает с каждой секундой. Игроки уже вступили в борьбу, и каждая подача, каждый пас могут стать решающими. Не упустите **первые опасные моменты** и непредсказуемые ходы!

&lt;b&gt;Не пропустите ни секунды!&lt;/b&gt;

Не теряйте ни минуты! Чтобы не пропустить ни одного важного момента, включая первые атаки и потенциальные голы, переходите по ссылке. **Прямая трансляция** уже ждет вас! Ссылки на трансляцию матча: https://t.me/+tNP1L-08fP42OGUy</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761333067.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 19:12:10 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1711792591541082935</guid>
    </item>
    <item>
      <title>«Лидс» устроил огненное начало: защита «Вест Хэма» в шоке!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Event</category>
      <yandex:full-text>Первые же минуты матча между «Лидсом» и «Вест Хэмом» взорвались настоящей сенсацией! Защита «молотобойцев» едва успела моргнуть, как мяч уже оказался в их сетке.

Главным героем ударного старта стал &lt;b&gt;Бренден Ааронсон&lt;/b&gt;. Он оказался в нужное время в нужном месте, мгновенно среагировав на отскок мяча после сейва вратаря Ареоля.

&lt;b&gt;Молниеносный удар по &quot;молотобойцам&quot;&lt;/b&gt;

Этот гол стал настоящим &lt;b&gt;холодным душем&lt;/b&gt; для «Вест Хэма», который, казалось, ещё не успел толком войти в игру. Ааронсон показал феноменальную расторопность, оставив не у дел всю оборонительную линию соперника.

&lt;b&gt;Что теперь с обороной &quot;Вест Хэма&quot;?&lt;/b&gt;

Пока болельщики «Лидса» ликуют, «молотобойцам» предстоит серьёзно пересмотреть свои тактические установки. Такой «привет» от Ааронсона запомнится надолго!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761333080.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 19:12:10 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-9212361412756118469</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Киву: Забудьте Конте! Настоящий герой Интера – другой.</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>Фанаты «Интера» до сих пор спорят, чья заслуга в успехах команды. Но легенда клуба, Кристиан Киву, решительно расставил все точки над «i». По его словам, следы Антонио Конте в нынешнем «Интере» искать бессмысленно.

&lt;b&gt;Кто вернул Интер на вершину?&lt;/b&gt;
Киву уверен: пора отдать должное настоящему архитектору триумфа. «Качество работы Конте не подвергается сомнению, но сейчас правильнее говорить о том, что сделал &lt;b&gt;Симоне Индзаги&lt;/b&gt; за эти &lt;b&gt;четыре года&lt;/b&gt;», — заявил он.

Именно Индзаги проделал невероятную работу, вернув «Интер» на вершину как в Италии, так и в Европе. Это его заслуга, его стратегия и его видение. Он действительно совершил &lt;b&gt;великое дело&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761333094.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 19:12:10 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8285962561096023303</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Киву шокировал: пары нападающих – это миф?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club Analysis</category>
      <yandex:full-text>Тренер Киву сделал сенсационное заявление, которое перевернет ваше представление о футбольной тактике! По его словам, абсолютно неважно, кто из нападающих выходит на поле – &lt;b&gt;Лаутаро с Бонни&lt;/b&gt; или с Пио. Результат всегда один.

&lt;b&gt;Главный секрет Киву&lt;/b&gt;
«Ничего не меняется», – уверенно заявил Киву. Он подчеркнул, что у него нет фиксированных атакующих связок. Каждый игрок способен работать на команду, и никто никому не мешает на поле. Это философия, которая ставит командную работу выше индивидуальных предпочтений.

Киву гордится своими четырьмя «щедрыми» нападающими, которые готовы выкладываться по полной. «Все умеют играть вместе», – добавил он, разрушая стереотипы о необходимости идеальных пар. Это значит, что команда Киву всегда готова к любым изменениям, сохраняя при этом свою мощь.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761333112.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 19:12:10 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6013933684461291232</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Молниеносный старт: Леау выводит Милан вперед!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Report</category>
      <yandex:full-text>Матч только начался, а болельщики уже в восторге! На &lt;b&gt;седьмой минуте&lt;/b&gt; встречи «Милан» открыл счет в поединке против «Пизы», задав невероятный темп игре.

&lt;b&gt;«Милан» сразу берет быка за рога!&lt;/b&gt;

Этот гол не просто изменил счет, но и закрепил преимущество «Милана» на самом раннем этапе. Такое начало матча — настоящий подарок для фанатов и четкий сигнал сопернику.

Героем эпизода стал &lt;b&gt;Рафаэл Леау&lt;/b&gt;, который мастерски отправил мяч в сетку ворот. Точный пас нападающему выдал Стефано Риччи, записав на свой счет результативную передачу.

&lt;b&gt;Идеальное начало для &quot;Милана&quot;&lt;/b&gt;

Счет на табло — &lt;b&gt;1:0&lt;/b&gt; в пользу красно-черных. Ранний гол Леау задает тон всему поединку и обещает захватывающее продолжение.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761333129.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 19:12:10 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5889195987242922543</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>«Аль-Хиляль» делает ход: Савич остается до 2028?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfers/Contracts</category>
      
      
      <yandex:full-text>Саудовский гигант «Аль-Хиляль» не отпускает своего лидера! Клуб сделал сенсационное предложение, чтобы удержать полузащитника &lt;b&gt;Сергея Милинковича-Савича&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Что предложили звезде?&lt;/b&gt;

По информации известного инсайдера Николо Скиры, «Аль-Хиляль» готов продлить контракт с сербским хавбеком. Предложение рассчитано до &lt;b&gt;2028 года&lt;/b&gt;.

Это явный сигнал: клуб видит в Савиче ключевую фигуру на долгие годы. Они готовы инвестировать в его будущее и стабильность команды.

&lt;b&gt;Будущее Савича: решено?&lt;/b&gt;

Предложение «Аль-Хиляля» — это не просто формальность. Это серьезный шаг, который может окончательно закрепить &lt;b&gt;Милинковича-Савича&lt;/b&gt; в рядах одной из самых амбициозных команд Ближнего Востока.

Теперь остается ждать реакции игрока. Но одно ясно: «Аль-Хиляль» полон решимости сохранить свою звезду.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761329942.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8716300140231081262</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Капитан «Реала» вызвал на разговор звезду «Барсы» после Класико!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Relations / Rivalry</category>
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение перед Эль Класико достигло пика! Капитан мадридского «Реала» &lt;b&gt;Дани Карвахаль&lt;/b&gt; намерен серьезно поговорить с юной звездой «Барселоны» &lt;b&gt;Ламином Ямалем&lt;/b&gt; сразу после очного поединка.

Причина — недавние высказывания &lt;b&gt;Ямаля&lt;/b&gt; в адрес «Мадрида», которые в раздевалке «сливочных» сочли «глупыми» и «неуважительными».

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

По сообщениям каталонских СМИ, Карвахаль не просто недоволен. Он считает, что подобные заявления могут серьезно подорвать атмосферу не только между клубами, но и внутри &lt;b&gt;сборной Испании&lt;/b&gt;. Капитан «Реала» опасается за психологический климат в национальной команде.

&lt;b&gt;Что будет после финального свистка?&lt;/b&gt;

Грядущее Класико обещает быть не только битвой на поле, но и началом личного выяснения отношений. Футбольный мир ждет, чем обернется эта словесная дуэль за пределами газона.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761329957.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-200141039016850477</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Дрогба в восторге: Легенда снова узнал свой «Челси»!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Performance / Legend's View</category>
      
      
      <yandex:full-text>Знаменитый Дидье Дрогба, икона «Челси», сделал сенсационное заявление! Всего пару лет назад он не узнавал родной клуб, а теперь его слова звучат как гимн. Этот поворот удивил многих.

Что изменилось? По словам легенды, команда не просто прибавила – она преобразилась. &lt;b&gt;Дрогба&lt;/b&gt; в полном восторге от работы нынешнего тренера.

&lt;b&gt;Почему Дрогба так гордится?&lt;/b&gt;

Главное, что поразило легендарного нападающего – это самоотдача футболистов. Он видит, как игроки готовы идти до конца ради клуба. Это и есть та самая &lt;b&gt;ДНК «Челси»&lt;/b&gt;, которую он когда-то знал.

&lt;b&gt;От критики до восторга: Путь «Челси»&lt;/b&gt;

Сам &lt;b&gt;Дрогба&lt;/b&gt; подчеркивает: важно не только критиковать в трудные времена, но и хвалить, когда есть за что. И сейчас, по его словам, есть все причины для гордости. «Я очень доволен и горжусь ими», – заявил он.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761329972.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">425797220438300904</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Вердер vs Унион: Объявлены стартовые составы!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Preview / Lineups</category>
      
      
      <yandex:full-text>Наконец-то! Фанаты замерли в ожидании: стали известны стартовые составы на матч между &lt;b&gt;«Вердером»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Унионом»&lt;/b&gt;. Сегодня вечером на «Везерштадионе» решится многое, и выбор тренеров уже сделан.

&lt;b&gt;Кто рискнул больше?&lt;/b&gt;
Эти имена определят ход всей игры. Каждый игрок на поле — это часть тщательно продуманной стратегии, которая должна принести победу. Тренерские штабы держали интригу до последнего, но теперь все карты раскрыты.

&lt;b&gt;Битва на «Везерштадионе»&lt;/b&gt;
Матч на знаменитом &lt;b&gt;«Везерштадионе»&lt;/b&gt; обещает быть по-настоящему жарким. Болельщики обеих команд уже готовы поддерживать своих любимцев, зная, кто именно выйдет на поле с первых минут. Это ключевой момент перед стартовым свистком.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761329994.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2391920062340038130</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Корейский Элвис в «Милане»? Сон Хын Мин может повторить путь Бекхэма!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола на ушах! Главная звезда Южной Кореи, которую на родине сравнивают с **Элвисом Пресли**, может сенсационно оказаться в «Милане». Речь идёт о Сон Хын Мине, капитане «Тоттенхэма»!

По слухам, «россонери» рассматривают вариант с арендой Сона во время зимней паузы в МЛС. Это не просто инсайд: информацию подтвердил его партнёр по сборной, форвард «Генка» О Хён-Гю.

&lt;b&gt;«Как Бекхэм в 2009-м?»&lt;/b&gt;

«Милан» уже прорабатывает механизм такого трансфера. Источники издания MilanNews указывают на прямую аналогию с **Дэвидом Бекхэмом**, который в 2009 и 2010 годах временно усиливал клуб.

Сам О Хён-Гю в интервью MilanNews заявил: «Подтверждаю, но решать будет он сам. Всё возможно». Он уверен, что Сон всё ещё обладает **топовым классом** для игры в Серии А.

&lt;b&gt;Чего хочет сам Сон?&lt;/b&gt;

Несмотря на слухи о снижении его яркости в «Тоттенхэме», О Хён-Гю убеждён: «У него всё ещё есть качество, класс. Думаю, он смог бы отлично проявить себя в таком большом клубе, как «Милан»».

Что касается личных предпочтений, Сон Хын Мин говорил своему партнёру, что жизнь в Лос-Анджелесе ему очень нравится. Его цель — сыграть в этом городе на следующем чемпионате мира.

Для Южной Кореи Сон — настоящая рок-звезда, которую узнают повсюду. Его переход в Серию А на время мог бы стать одним из самых громких событий сезона и привлечь миллионы новых фанатов.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761330015.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4504480849020521022</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Кубарси раскрыл секрет Ла Масии: Невидимый пас, который меняет игру!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Молодые таланты / Интервью</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о зрелищных финтах! Звезда «Барселоны» &lt;b&gt;Пау Кубарси&lt;/b&gt; раскрыл главный секрет успеха, который он вынес из легендарной Ла Масии. Оказывается, ключ к победе кроется в... невидимом пасе.

Это не просто передача мяча, а целое искусство обмана соперника. Тренеры Ла Масии научили его, как скрыть свои намерения: не смотреть на направление паса, использовать положение тела, чтобы запутать противника.

Такой подход дает партнеру по команде драгоценные секунды для принятия решения. Это создает цепную реакцию, которая многократно повышает эффективность всей команды на поле.

&lt;b&gt;Как Кубарси дошел до элиты?&lt;/b&gt;

После каждой тренировки &lt;b&gt;Кубарси&lt;/b&gt; оставался на поле. Он дорабатывал те самые мелочи, на которые указывали наставники. Игрок уверен: именно эти, казалось бы, незначительные детали в конечном итоге отличают элитных футболистов от всех остальных. Он благодарен каждому тренеру, кто помог ему освоить эти навыки.

&lt;b&gt;Жизнь вне поля: что помогает звезде?&lt;/b&gt;

Сейчас &lt;b&gt;Кубарси&lt;/b&gt; живет в Барселоне со своей сестрой. Он ценит возможность отвлечься от футбола, смотря фильмы или матчи Премьер-лиги. Социальные сети его не интересуют. Телефон для него – лишь способ скоротать время, а не источник мнений о его игре.

«Все, что со мной сейчас происходит, – это благодаря моей семье. Именно они привили мне ценности, которыми я живу сегодня», – подчеркивает футболист.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761325951.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3109194636383206822</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Алонсо хочет звезду «Юве» в Мадриде: безумная цена!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы / Слухи</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Похоже, в Мадриде назревает сенсация! Известный итальянский агент заявил: **Хаби Алонсо** мечтает видеть в «Реале» молодого таланта **Кенана Йылдыза** из «Ювентуса». Ради этой цели тренер готов пойти на беспрецедентные шаги.

&lt;b&gt;Кто такой Йылдыз, и почему он нужен Алонсо?&lt;/b&gt;

20-летний вингер привлек пристальное внимание Алонсо. Он настолько впечатлен игрой Йылдыза, что, по словам агента, готов расстаться с любым игроком своей команды, за исключением Килиана Мбаппе, лишь бы заполучить его в «Королевский клуб». Это говорит о многом.

&lt;b&gt;Цена вопроса: «Ювентус» шокирует запросом&lt;/b&gt;

Однако «Ювентус» не собирается расставаться со своим молодым дарованием просто так. За перспективного вингера туринцы требуют астрономические **100 млн евро**. Такая сумма может стать серьезным препятствием даже для гранда из Мадрида.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761325966.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8228936413823894231</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Месси, Роналду, Холанд: Чьи голевые серии поражают больше?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Статистика / Аналитика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбол знает много звезд, но лишь немногие вписывают себя в историю **золотыми буквами**. **Лионель Месси**, **Криштиану Роналду** и **Эрлинг Холанд** — это не просто игроки, а настоящие машины по забиванию голов. Их имена — синоним результативности, а их достижения — предмет бесконечных споров.

&lt;b&gt;Неудержимые: Секрет их голевой жажды&lt;/b&gt;

Эти три феномена доминируют на футбольных полях, держа болельщиков в постоянном напряжении. Каждый их матч — это шанс увидеть очередной рекорд, очередной шедевр. Они не просто забивают, они творят историю, устанавливая планку на, казалось бы, недосягаемой высоте.

Именно их способность забивать матч за матчем, неделя за неделей, поражает воображение. Это не просто везение, а результат невероятного таланта, упорства и феноменальной физической формы.

&lt;b&gt;Битва титанов: Сравнение, которое ждали все&lt;/b&gt;

Когда речь заходит о самых продолжительных голевых сериях, эти три фамилии всплывают первыми. Их способность держать ворота соперников в напряжении на протяжении многих игр является уникальной.

Сравнить их достижения — значит погрузиться в мир уникальных рекордов. Кто дольше держал высокую планку? Чья серия была самой впечатляющей, учитывая уровень лиг и соперников? Эти вопросы будоражат миллионы фанатов по всему миру.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761325989.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3715147764368632401</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Итальянский футбол: ТОП-каналы для настоящих фанатов!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Итальянский футбол / Обзор</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Устали от &quot;сухих&quot; новостей и бесконечного поиска качественного контента об итальянском футболе? Мы это исправим! Дзен-канал &quot;НА БАНКЕ&quot; собрал для вас эксклюзивную подборку каналов, где страсть к Серии А чувствуется в каждом слове. Здесь только &lt;b&gt;самое важное и интересное&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Ваш клуб – ваш канал: глубже, чем вы думали&lt;/b&gt;

Если вы преданный болельщик конкретной команды, эти ресурсы станут вашей настольной книгой. От авторских мнений до глубоких анализов – всё, что нужно для погружения в мир любимого клуба.

•   «Аталанта | Atalanta»: авторский канал, полностью посвященный клубу из Бергамо.
•   Легион Раньеризма: для тех, кто любит римские &quot;горки&quot; и хочет знать, кто лучший &quot;Дед&quot; Италии.
•   Фк Лечче: канал об одном из перспективных клубов Италии.
•   INTERstelle: здесь много уникального авторского контента и переводов итальянской прессы.
•   BuonaGiornata | Ювентус: только самое важное и интересное о &quot;Ювентусе&quot;.

&lt;b&gt;Весь итальянский футбол: от новостей до мемов&lt;/b&gt;

Но что, если вы следите за всей Серией А, не выделяя фаворитов? Для вас есть каналы, которые охватывают итальянский футбол целиком. Здесь вы найдете &lt;b&gt;самые быстрые и качественные новости&lt;/b&gt;, разные рубрики и даже мемы.

•   Серия А • Итальянский футбол: канал, где собрано всё о событиях в итальянском футболе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761326025.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6245937264919203360</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мафия вернулась в итальянский футбол? Клуб «Юве Стабия» под ударом!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Corruption</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Италии настоящий скандал: футбольный клуб &lt;b&gt;«Юве Стабия»&lt;/b&gt; оказался под внешним управлением. Причина — шокирующие связи с влиятельным мафиозным кланом &lt;b&gt;Д'Алессандро&lt;/b&gt;. Это не просто слухи, а официальное обвинение, которое сотрясает весь итальянский футбол.

&lt;b&gt;Как мафия проникла в клуб?&lt;/b&gt;

Это не про договорные матчи или нелегальные ставки. Клан Д'Алессандро просто сделал клуб своим главным подрядчиком. Мафиозные структуры получали контракты на все:
• кейтеринг
• уборку и охрану стадиона
• продажу билетов
• перевозку команды (до недавнего времени)

Клуб стал легальной ширмой для бизнеса.

&lt;b&gt;Кто эти &quot;особые&quot; гости?&lt;/b&gt;

Главная тревога властей — это свободный доступ на стадион для реальных бандитов. Охранники и кассиры пускали &quot;нужных&quot; людей, которым суд запретил появляться на таких мероприятиях. Эти известные мафиози спокойно присутствовали на матчах и клубных событиях, где бывали и местные чиновники.

&lt;b&gt;Это только начало?&lt;/b&gt;

«Юве Стабия» — не единственный случай. За последние две недели под внешнее управление уже попали другие клубы Серии С: &lt;b&gt;«Фоджа»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Кротоне»&lt;/b&gt;. Итальянский футбол, кажется, возвращается в свои &quot;славные&quot; 1920-е. Вопрос лишь в том, насколько глубоко корни мафии пустили в современный спорт.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761326049.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1688003493851257779</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ жаждет мести? «Брайтон» снова едет на «Олд Траффорд»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вспомните тот разгромный счет &lt;b&gt;3:1&lt;/b&gt;, когда «Брайтон» безжалостно разобрал «Манчестер Юнайтед»? Завтра история может повториться! «Чайки» снова летят на легендарный &lt;b&gt;«Олд Траффорд»&lt;/b&gt;.

Тогда хозяева так и не смогли найти ответы на фирменную игру в пас и высокий прессинг «Брайтона». Теперь «МЮ» будет играть дома под огромным давлением, жаждая реванша.

&lt;b&gt;Философия против жажды мести&lt;/b&gt;

Тренер &lt;b&gt;Хюрцелер&lt;/b&gt; вновь привезет свою отлаженную машину на «Театр мечты». У «Брайтона» — холодный расчет, железная дисциплина и неповторимая игровая философия.

&lt;b&gt;Что ждать от матча?&lt;/b&gt;

«Брайтон» снова готов действовать с мячом, чтобы устроить манкунианцам очередной трудный вечер. Будет ли это очередная демонстрация силы или «МЮ» все же найдет свой ответ?

• Завтра, 19:30 по МСК.
• Стадион «Олд Траффорд», Манчестер.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322588.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4564743160007521209</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ямаль перешел черту? Мадрид кипит перед Класико!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футболисты «Реала» на пределе! Недавнее заявление вингера «Барселоны» &lt;b&gt;Ламина Ямаля&lt;/b&gt; буквально взбесило игроков «Мадрида». Атмосфера перед главным матчем сезона накалена до предела.

&lt;b&gt;Что так разозлило &quot;сливочных&quot;?&lt;/b&gt;

В клубе считают, что юный Ямаль, возможно, не понимает кодексов поведения профессиональных спортсменов. Его вчерашние слова в «Мадриде» назвали откровенным «перебором». Игроки «сливочных» уже сыты по горло поведением каталонца.

&lt;b&gt;&quot;Класико&quot; будет огненным!&lt;/b&gt;

Это не просто слова. Заявление Ямаля стало мощнейшей дополнительной мотивацией для «Реала». Команда готова ответить на поле.

Приготовьтесь: уже &lt;b&gt;26 октября&lt;/b&gt; нас ждет огненное «Класико»! Начало в &lt;b&gt;18:15 по Москве&lt;/b&gt;. Будет жарко!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322611.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8285499721855368156</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Гюндоган: Увидел Пепа – и задумался о тренерстве!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Career Development</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Один из самых умных полузащитников мира, &lt;b&gt;Илкай Гюндоган&lt;/b&gt;, неожиданно заговорил о своем будущем. Но не о новом контракте, а о… тренерстве! И то, что он увидел, наблюдая за работой &lt;b&gt;Пепа Гвардиолы&lt;/b&gt;, похоже, заставило его глубоко задуматься.

&lt;b&gt;Тайны тренерской кухни&lt;/b&gt;

Гюндоган признался: он всегда чувствовал в себе потенциал стать хорошим тренером. Главное, чтобы хватило энергии и выдержки – именно эти качества он считает ключевыми.

Но реальность оказалась куда суровее. Наблюдая за работой &lt;b&gt;Пепа&lt;/b&gt; и его штаба, футболист осознал: тренерская карьера — это колоссальные затраты времени и сил. Это не просто игра, это — жизнь.

&lt;b&gt;Шаги навстречу новому пути&lt;/b&gt;

Несмотря на все сложности, &lt;b&gt;Гюндоган&lt;/b&gt; уже предпринимает первые шаги. Он хочет понять, действительно ли этот путь ему интересен и стоит ли таких жертв.

Пока неизвестно, что именно делает игрок, но ясно одно: он серьезно рассматривает смену амплуа. Возможно, в будущем мы увидим его не на поле, а у кромки поля.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322633.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4230606511187634133</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Ноттингем Форест&lt;/b&gt;: Всего один вопрос, который заставит задуматься каждого фаната</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Клуб &lt;b&gt;«Ноттингем Форест»&lt;/b&gt; бросил вызов своим болельщикам, задав, казалось бы, простой, но глубокий вопрос. Всего четыре слова, но они заставляют каждого фаната остановиться и задуматься: «Что значит «Ноттингем Форест» для вас?»

Это не просто вопрос о любимой команде. Это приглашение к самоанализу, к пониманию той невидимой нити, что связывает каждого болельщика с историей, стадионом и цветами клуба.

&lt;b&gt;Больше, чем просто игра?&lt;/b&gt;

Для миллионов болельщиков по всему миру &lt;b&gt;«Ноттингем Форест»&lt;/b&gt; — это не просто футбольный клуб. Это &lt;b&gt;часть жизни&lt;/b&gt;, семейные традиции, пережитые вместе триумфы и поражения, это эмоции и воспоминания, которые передаются из поколения в поколение.

&lt;b&gt;Что скрывается за этим вопросом?&lt;/b&gt;

За этим, на первый взгляд, наивным вопросом может стоять глубокое желание клуба понять свою &lt;b&gt;истинную сущность&lt;/b&gt; через призму фанатской любви. Возможно, это способ укрепить связь с аудиторией или даже переосмыслить свою идентичность в современном футбольном мире.

Так что же для вас значит «Ноттингем Форест»? Ответ на этот вопрос — это не просто слова, это целая история, которую пишет каждый болельщик в своем сердце.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322652.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1630135706856498737</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Две потери перед «Интером»: Шок для фанатов!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Накануне важнейшего противостояния с &lt;b&gt;«Интером»&lt;/b&gt;, фанатов ошарашила новость: сразу два ключевых игрока — Мерет и Хойлунд — не выйдут на поле. Причина — травмы.

&lt;b&gt;Серьезные потери накануне битвы&lt;/b&gt;
Их отсутствие — это не просто досадная мелочь. Потеря &lt;b&gt;Мерета и Хойлунда&lt;/b&gt; перед таким принципиальным матчем может кардинально изменить расстановку сил и стратегию команды. Это удар, который сложно будет пережить.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;
Тренерскому штабу теперь предстоит экстренно искать им замену. Это колоссальный вызов: времени на перестройку практически нет, а цена ошибки в матче с &lt;b&gt;«Интером»&lt;/b&gt; невероятно высока.

&lt;b&gt;Как это повлияет на матч?&lt;/b&gt;
Сможет ли команда пережить этот удар и дать бой грозному сопернику? Или же эти травмы станут решающим фактором? Ответ на этот вопрос даст только предстоящий матч.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322682.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7579784942296680250</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона без Рафиньи: Удар перед Класико!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и Матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Барселона&quot; получила сокрушительный удар прямо перед главным матчем сезона! Звезда команды, &lt;b&gt;Рафинья&lt;/b&gt;, точно не выйдет на поле в легендарном Класико.

Причина — серьёзная травма бедра. Игрок даже не тренировался с основным составом, что подтверждает тяжесть его состояния.

&lt;b&gt;Кто теперь сыграет в атаке?&lt;/b&gt;

Отсутствие бразильца — огромная проблема для тренерского штаба. Его скорость и дриблинг были ключевыми в атаках &quot;Барсы&quot;.

&lt;b&gt;А что с Кунде? Ещё одна потеря?&lt;/b&gt;

Ситуация усугубляется тем, что участие &lt;b&gt;Жюля Кунде&lt;/b&gt; также под большим вопросом. Защитник пока тренируется индивидуально, и его готовность к Класико остаётся загадкой.

Теперь &quot;Барселоне&quot; придётся искать новые решения и перестраивать игру, чтобы дать бой заклятому сопернику без двух потенциальных ключевых игроков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761318924.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 15:17:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1135876562554460489</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Парадокс тура: Вилла зажгла, а Уоткинс снова мимо кассы!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Фэнтези-футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>GW5 взорвал FPL-мир! Пока «Астон Вилла» сенсационно выдавала лучший результат тура, тысячи менеджеров с Олли Уоткинсом на борту снова кусали локти. Это настоящая трагедия!

Клуб набрал невероятные &lt;b&gt;60 ФО&lt;/b&gt; — абсолютный максимум пятого тура! Но даже этот мощный перформанс не вытащил команду выше 16-го места в лиге.

&lt;b&gt;Почему Уоткинс — боль FPL-менеджеров?&lt;/b&gt;

Несмотря на общий мощный перформанс «Виллы», личный вклад &lt;b&gt;Олли Уоткинса&lt;/b&gt; оказался провальным. Сотни тысяч менеджеров, доверившихся форварду, снова остались ни с чем.

&lt;b&gt;Что дальше для несчастных?&lt;/b&gt;

Эта ситуация — наглядный урок жестокости FPL. Даже когда твой клуб-фаворит выдает мощь, один игрок способен обрушить все надежды. Владельцы Уоткинса продолжают &lt;b&gt;страдать&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761318952.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 15:17:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2538831889689755197</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Урок или матч? Юный футболист шокировал всех!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости клубов и игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: утро перед важным футбольным матчем, а вы... сидите за школьной партой! Именно так начался день для юного футболиста &lt;b&gt;Леннарта&lt;/b&gt;. Его история — яркий пример того, как живут будущие звезды.

Он отправился в школу, как обычный подросток, но после &lt;b&gt;первого урока&lt;/b&gt; его ждал необычный &quot;вызов&quot;. Прямо с занятий Леннарта забрали, чтобы он успел на игру с «Брюгге».

&lt;b&gt;Жизнь на двух фронтах: школа и поле&lt;/b&gt;

Такой график — не редкость для молодых талантов, но эта история ярко показывает, через что проходят будущие звёзды. Баланс между учёбой и спортом требует невероятной дисциплины и самоотдачи.

&lt;b&gt;Как наверстать упущенное?&lt;/b&gt;

К счастью, клуб позаботился о своем игроке. Известно, что Карл организует для Леннарта индивидуальные занятия с репетитором. Уроки будут проходить на легендарной &lt;b&gt;Забенер штрассе&lt;/b&gt;, чтобы он не отставал от школьной программы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761318975.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 15:17:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1774485870671805961</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ямаль разозлил «Реал»! Громкий скандал перед класико.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Матч / Соперничество</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Скандал нарастает! Игроки **«Реал Мадрид»** крайне недовольны словами, которые форвард Ламин Ямаль произнес вчера вечером. Атмосфера накаляется до предела прямо перед главным матчем сезона.

&lt;b&gt;Что не так со словами Ямаля?&lt;/b&gt;
По информации инсайдеров, футболисты «сливочных» называют Ямаля «плохим товарищем по команде». Это не первый случай, когда его поведение вызывает вопросы, но на этот раз терпение лопнуло. В Мадриде считают, что молодой игрок не соблюдает элементарные кодексы поведения среди профессионалов. Его высказывания назвали «глупыми» и «демонстрирующими неуважение».

&lt;b&gt;Чем это грозит Ямалю?&lt;/b&gt;
Напряжение достигло пика. Известно, что защитник **Дани Карвахаль** лично поговорит с Ямалем сразу после **класико**. Очевидно, что клуб настроен серьезно и не намерен оставлять этот инцидент без внимания.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761319033.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 15:17:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5950936937733194094</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Возрождение Дугласа Луиса: Дайч сотворил магию в Ноттингеме?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Анализ игроков / Рекорды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наконец-то! Дуглас Луис, казалось, пропавший с радаров, выдал матч жизни в Лиге Европы. Под руководством нового тренера Шона Дайча он не просто заиграл, а стал &lt;b&gt;лучшим игроком&lt;/b&gt; встречи.

&lt;b&gt;Как бразилец вернулся в игру?&lt;/b&gt;
После летнего перехода из &lt;b&gt;«Ювентуса»&lt;/b&gt; первые месяцы в Англии были для Луиса настоящим адом. Травмы и нестабильная форма ограничили его время на поле до смешных 300 минут за весь сезон.

Но Шон Дайч дал ему второй шанс, и бразилец ухватился за него обеими руками. Два матча подряд в основе — и вот он уже дирижирует центром поля.

&lt;b&gt;Капитанская игра и миллионы для «Юве»&lt;/b&gt;
Против «Порту» Луис показал настоящую капитанскую игру. За 85 минут он сделал &lt;b&gt;53 точных паса&lt;/b&gt; из 55, выиграл 7 подборов и совершил 3 перехвата. Его уверенность помогла «Ноттингему» взять верх со счётом 2:0.

Теперь за прогрессом Дугласа внимательно следят в Турине. Успешная кампания в Англии может принести «Ювентусу» солидное финансовое пополнение от постоянной продажи игрока.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761319061.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 15:17:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7081998454973240716</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Левандовски шокировал врачей: невероятное восстановление!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, &lt;b&gt;Роберт Левандовски&lt;/b&gt; не человек! Нападающий «Барселоны» настолько быстро восстанавливается после травмы, что даже &lt;b&gt;врачи клуба пребывают в настоящем шоке&lt;/b&gt;. Его прогресс поражает воображение.

Его состояние настолько улучшилось, что ещё недавно всерьёз обсуждалась возможность поездки в Мадрид. Конечно, такой шаг был бы рискованным, ведь он ещё не тренировался в общей группе.

&lt;b&gt;Что говорят специалисты?&lt;/b&gt;

Медицинский штаб «Барселоны» не скрывает своего восхищения. Они поражены тем, как стремительно Левандовски набирает форму и восстанавливается после повреждения.

Эту информацию подтвердил и Войцех в недавнем интервью польским СМИ. Похоже, мы наблюдаем за настоящим чудом спортивной медицины.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Точные сроки пока не называются, но одно ясно: Левандовски готов вернуться на поле &lt;b&gt;гораздо раньше, чем кто-либо ожидал&lt;/b&gt;. Его самоотдача и физическая подготовка творят чудеса.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761312822.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 13:36:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6139587543344358038</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кто диктует игру в Европе? Неожиданные герои!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В современном футболе побеждает тот, кто умеет ломать оборону и создавать моменты. И вот, появились &lt;b&gt;лидеры&lt;/b&gt;, которые делают это лучше всех в Европе!

Речь идет о футболистах, чьи передачи в финальную треть поля становятся ключом к успеху. Это не просто пасы – это оружие, способное вскрыть любую защиту.

&lt;b&gt;Что это значит для команд?&lt;/b&gt;

Наличие такого игрока в составе – это &lt;b&gt;золотой актив&lt;/b&gt;. Он не просто двигает мяч, он двигает игру вперед, создавая реальные угрозы у ворот соперника.

Именно эти мастера паса определяют ход матчей, часто оставаясь в тени бомбардиров. Их вклад в атаку неоценим.

&lt;b&gt;Кто эти гении паса?&lt;/b&gt;

Пока имена этих виртуозов держатся в секрете, но одно ясно: в &lt;b&gt;топ-5 европейских чемпионатах&lt;/b&gt; появились новые короли ключевых передач.

Они – настоящие архитекторы атак, чьи точные пасы открывают двери к голам. Следить за их игрой – одно удовольствие!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761312913.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 13:36:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8796211144536047962</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сразу после МЮ: открываем голосовой чат для всех!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Фан-зона / Матч-центр</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Завтра вечером, как только стихнет финальный свисток после матча с &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt;, канал &quot;НА БАНКЕ&quot; запускает экстренный голосовой чат! Это шанс немедленно обсудить все горячие моменты игры и высказать своё мнение.

&lt;b&gt;Что будем обсуждать?&lt;/b&gt;
Все самые острые моменты, спорные решения судей, тактические провалы и, конечно, героические поступки игроков. Никакой цензуры, только живое общение и обмен мнениями в реальном времени.

&lt;b&gt;Как попасть на обсуждение?&lt;/b&gt;
Всё просто! Завтра, сразу после окончания матча, ссылка на голосовой чат появится на канале. Приглашаем &lt;b&gt;каждого&lt;/b&gt;, кто хочет поделиться своими эмоциями и анализом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761312926.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 13:36:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7617533644857516934</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Артета о головной боли: зачем ему такой огромный состав?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching &amp; Team News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Микель Артета признался, что управлять таким количеством звезд – настоящая &quot;головная боль&quot;. Он готов выпускать на поле каждого игрока, но при этом ни за что не променяет нынешнюю ситуацию.

&lt;b&gt;Зачем Артете так много звезд?&lt;/b&gt;

Тренер заявил, что это лучше, чем времена, когда команде банально не хватало игроков в ключевые моменты. Именно большой состав создает &quot;очень сильную атмосферу&quot;.

Она не только конкурентная, но и поддерживающая. Цель – оставаться на уровне и бороться за победу в каждом матче, двигаясь в одном направлении.

&lt;b&gt;Где же наши лидеры?&lt;/b&gt;

Именно сейчас слова Артеты звучат особенно остро: сразу &lt;b&gt;четыре ключевых игрока&lt;/b&gt; находятся в лазарете.
• Мартин Эдегор
• Нони Мадуэке
• Кай Хаверц
• Габриэл Жезус

Все они восстанавливаются и уже начали упражнения, но вернуться в строй смогут не раньше, чем через &lt;b&gt;неделю&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Еще одна потеря?&lt;/b&gt;

Участие &lt;b&gt;Габриэла&lt;/b&gt; в матче против &quot;Кристал Пэлас&quot; под большим вопросом. Защитник получил повреждение в игре с &quot;Атлетико Мадрид&quot; и пока не тренируется. Его состояние оценят в ближайшие 24 часа.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761312952.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 13:36:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8403147809481279096</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Удар для «Барсы»: Рафинья снова выбыл на месяц!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Injury</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Барселона» получила очередной неприятный удар: атакующий полузащитник &lt;b&gt;Рафинья&lt;/b&gt; снова выбыл из строя. По информации издания AS, у бразильца случился &lt;b&gt;рецидив травмы&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Что случилось с бразильцем?&lt;/b&gt;
Это означает, что футболист не сможет помочь своей команде в ближайшее время. Диагноз подтверждает опасения тренерского штаба и болельщиков.

Рафинья пропустит как минимум &lt;b&gt;один месяц&lt;/b&gt;. Это серьезная потеря для «Барселоны» в разгар сезона, когда каждый игрок на счету.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761312968.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 13:36:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2673647791559536577</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  













































</rss>
