<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Сан-Сиро замирает: Милан и Пиза готовы к битве!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Preview</category>
      <yandex:full-text>Сегодня вечером футбольный мир замер в ожидании! На легендарном стадионе &lt;b&gt;Сан-Сиро&lt;/b&gt; сойдутся две команды, готовые сразиться за важнейшие очки в рамках &lt;b&gt;8-го тура&lt;/b&gt; Серии А. Это не просто матч — это столкновение амбиций.

&lt;b&gt;Что нас ждет на поле?&lt;/b&gt;
&quot;Милан&quot; примет &quot;Пизу&quot;, и каждый фанат предвкушает напряженную борьбу. Здесь будет всё: страсть, тактика и моменты, которые могут решить исход всего противостояния.

Поклонники футбола со всей страны прильнут к экранам. Это будет битва, где каждый пас и каждый удар будут иметь значение.

&lt;b&gt;Когда прозвучит стартовый свисток?&lt;/b&gt;
Не пропустите! Начало матча запланировано на &lt;b&gt;21:45&lt;/b&gt; по московскому времени. Приготовьтесь к футбольному зрелищу, которое обещает быть незабываемым.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761304831.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 11:21:56 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">9181099185622752383</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Невероятно! &lt;b&gt;Кардосо&lt;/b&gt; снова на поле!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player News</category>
      <yandex:full-text>Этого ждали тысячи фанатов, и это случилось! &lt;b&gt;Джонни Кардосо&lt;/b&gt; вернулся к тренировкам с первой командой. Эта новость мгновенно облетела все спортивные паблики.

&lt;b&gt;Почему это важно для клуба?&lt;/b&gt;
Его отсутствие было заметно, но теперь ключевой игрок снова в строю. Это мощный сигнал для всех соперников и огромный плюс для морального духа команды.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;
Теперь все взоры прикованы к его форме. Каждый ждет, когда &lt;b&gt;Джонни&lt;/b&gt; снова выйдет на поле в официальном матче и покажет свой фирменный класс.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761304848.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 11:21:56 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2797075863326750597</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ванда Нара снова в деле: звезда «Челси» под ударом!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Off-pitch</category>
      <yandex:full-text>В футбольном мире назревает новый скандал, и его главная героиня — &lt;b&gt;Ванда Нара&lt;/b&gt;. Бывшая девушка Мауро Икарди теперь, похоже, нацелилась на полузащитника «Челси» &lt;b&gt;Энцо Фернандеса&lt;/b&gt;.

По информации Goal, Нара отправила Энцо Фернандесу весьма кокетливые сообщения в личные сообщения. Одно из них, согласно слухам, звучало как прямой вызов: «Я видела, как ты проходил мимо, напиши мне, если хочешь».

&lt;b&gt;Как отреагировал футболист?&lt;/b&gt;
Энцо не стал скрывать пикантную переписку. Футболист сразу же рассказал о сообщении своей нынешней партнерше &lt;b&gt;Валентине&lt;/b&gt;. Такой шаг, безусловно, предотвратил возможные спекуляции и слухи.

&lt;b&gt;Неловкая встреча на кухне&lt;/b&gt;
Ситуация становится пикантнее: Валентина, нынешняя партнерша Энцо, участвует в кулинарном шоу вместе с самой Нарой. Теперь, после такого инцидента, девушки стараются избегать друг друга на съемочной площадке, что создает весьма напряженную атмосферу.</yandex:full-text>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 11:21:56 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1865317889885669578</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Красная для Флика: «Барселона» идет ва-банк!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News / Disciplinary</category>
      <yandex:full-text>Скандал в «Барселоне»! Главный тренер &lt;b&gt;Ханси Флик&lt;/b&gt; получил красную карточку. Это решение вызвало мгновенную и жесткую реакцию клуба.

«Барса» немедленно подала апелляцию. Защищать своего наставника они будут в &lt;b&gt;Спортивном административном суде (TAD)&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Почему «Барса» бьется за тренера?&lt;/b&gt;
Очевидно, каталонцы считают удаление Флика несправедливым. Они готовы бороться до последнего, чтобы отменить наказание.

Это не просто формальность. Для «Барселоны» принципиально, чтобы &lt;b&gt;Ханси Флик&lt;/b&gt; был на тренерской скамейке. Его присутствие критически важно для команды.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761304893.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 11:21:56 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7642590045097540190</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Миллиард на поле: Transfermarkt собрал команду мечты!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Football Analytics</category>
      <yandex:full-text>Мечта каждого скаута и кошмар любого бухгалтера! Портал &lt;b&gt;Transfermarkt&lt;/b&gt;, главный авторитет в мире футбольных цен, наконец-то представил свою &lt;b&gt;символическую сборную&lt;/b&gt; из самых дорогих игроков мира. Это не просто список, а настоящее воплощение футбольной мощи и астрономических денег.

&lt;b&gt;Что значит быть &quot;самым дорогим&quot;?&lt;/b&gt;

Это не просто набор фамилий, а квинтэссенция таланта, потенциала и рыночной стоимости. Каждый игрок в этом списке – &lt;b&gt;футбольная суперзвезда&lt;/b&gt;, за которой гоняются топ-клубы мира. Их контракты – это астрономические суммы, а их игра – настоящее искусство. Transfermarkt учитывает возраст, статистику, рекламную привлекательность и, конечно, спрос на рынке.

&lt;b&gt;Команда, которую не купить?&lt;/b&gt;

Представьте, сколько бы стоил трансфер каждого из них! Эта сборная – не просто список, а настоящий финансовый барометр мирового футбола. Она показывает, куда движутся тренды и кто правит бал на трансферном рынке. Собрать такой состав в реальной жизни – задача, практически невыполнимая даже для самых богатых клубов. Это команда, которая существует только в мечтах и на бумаге Transfermarkt.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761304915.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 11:21:56 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2081715846503395101</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Марк Гиу: От «не нравится» до основы Премьер-лиги за 2 недели!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Youth Football / Coaching</category>
      
      
      <yandex:full-text>Главный тренер Энцо Мареска сделал сенсационное заявление, которое потрясло фанатов. Всего две недели назад он был крайне недоволен отношением одного из своих ключевых молодых игроков — &lt;b&gt;Марка Гиу&lt;/b&gt;. Ситуация казалась критической, но теперь всё изменилось.

&lt;b&gt;Что случилось с Марком?&lt;/b&gt;

Мареска не стал скрывать: «Мне не нравилось, как он тренируется. Он не выкладывался так, как нужно, по всем аспектам». Тренер провёл жёсткий, но откровенный разговор с молодым нападающим, который мог решить его судьбу в команде.

&lt;b&gt;Путь от критики до основы&lt;/b&gt;

После этого разговора произошло невероятное преображение. «Он изменился. После нашего разговора стал просто великолепен. Это радует», — заявил Мареска. Такая перемена впечатлила даже самого тренера. На вопрос, готов ли Гиу выйти в старте в &lt;b&gt;Премьер-лиге&lt;/b&gt;, Мареска ответил без колебаний: «Конечно, да». Это означает, что &lt;b&gt;две недели&lt;/b&gt; назад Марк был под угрозой, а теперь готов к дебюту в основе. Его история — яркий пример того, как прямолинейность тренера и желание игрока работать могут изменить всё.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761301588.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:27:51 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9052828818964383009</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Слот раскрыл тайну: почему Керкез не летит на фланге?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Analysis / Tactics</category>
      
      
      <yandex:full-text>Новичок Милош Керкез пришел в команду с огромными ожиданиями, но пока не демонстрирует весь свой потенциал. Главный тренер Арне Слот, наконец, пролил свет на причину, которая кроется не только в адаптации.

Слот уверен: &lt;b&gt;Керкез&lt;/b&gt; – настоящий энерджайзер, способный без устали бегать 90 минут. Он силен в единоборствах 1 на 1 и был подписан именно за эту неуемную энергию, которая должна подпитывать всю команду.

&lt;b&gt;В чем же проблема?&lt;/b&gt;

Оказывается, виной всему – фланг и его партнер &lt;b&gt;Коди Гакпо&lt;/b&gt;. Слот признает, что Милошу просто не везет, оказавшись рядом с игроком, чья сильная сторона – смещение в центр.

Гакпо слишком часто смещается в центр, забывая подключать Керкеза по бровке. Это мешает новичку чувствовать себя увереннее и раскрыть свои лучшие качества в атаке.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;

Тренер уже донес до Гакпо: пора менять тактику. Коди должен чаще замечать Керкеза и использовать его подключения по флангу.

Цель – наладить взаимопонимание и интегрировать Милоша в систему. Только тогда &lt;b&gt;Керкез&lt;/b&gt; сможет принести команде максимум пользы и показать, за что его так ценит Слот.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761301604.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:27:51 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7770172769136636866</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>«Манчестер Сити» неудержим: что нас ждет в 2026-м?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News / Player Highlights</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Сити» уже сейчас показывает, что будет доминировать в Премьер-лиге еще долгие годы. Отчеты на сезон &lt;b&gt;2025/2026&lt;/b&gt; поражают: они просто рвут всех по всем показателям!

Их физическая подготовка — 93-й процентиль. Забивают они чаще всех, а владение мячом и защита на уровне 85-86-го процентиля. Это не просто хорошо, это — практически идеальный футбол.

&lt;b&gt;Почему их никто не остановит?&lt;/b&gt;

Статистика против команд Премьер-лиги говорит сама за себя:

• Больше всего голов за 90 минут
• Больше всего точных передач
• Больше всего передач за владение
• Самый высокий процент точности передач
• Самый высокий процент единоборств в воздухе

&lt;b&gt;Будущее уже наступило?&lt;/b&gt;

Эти цифры не оставляют сомнений: «Сити» строит династию, которая будет переписывать историю футбола. Их превосходство &lt;b&gt;неоспоримо&lt;/b&gt;, и конкурентам придется очень сильно постараться, чтобы хоть как-то приблизиться к этой планке.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761301620.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:27:51 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5284183066106963945</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Слот: Мо Салах – человек, а не робот. Что происходит со звездой?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренерский анализ</category>
      
      
      <yandex:full-text>Главный тренер сделал откровенное заявление: его главная звезда, &lt;b&gt;Мо Салах&lt;/b&gt;, — больше не робот. И это не приговор, а констатация факта. Что же происходит с игроком, который годами казался непобедимым?

&lt;b&gt;Почему Мо Салах вдруг стал человеком?&lt;/b&gt;

По словам тренера, мы настолько привыкли к феноменальным результатам Салаха, что забыли: он обычный человек. Спад в игре – это &lt;b&gt;нормально&lt;/b&gt;. Никто не может быть идеальным постоянно, даже если его статистика казалась таковой.

Причины могут быть разными: от физической усталости и психологического давления до простого невезения. Задача тренерского штаба – понять, в чем дело, и помочь звезде вернуться в форму.

&lt;b&gt;Как отсутствие Трента влияет на игру?&lt;/b&gt;

Одна из ключевых перемен – отсутствие привычных связок. &lt;b&gt;Мо Салах&lt;/b&gt; почти всю карьеру играл с &lt;b&gt;Трентом&lt;/b&gt;. Это огромное изменение для любого форварда. Новому окружению и командным взаимодействиям нужно время, чтобы наладиться.

Лето было непростым для всех в команде, и для Салаха в особенности. Невозможно подготовиться к тому, что в одно мгновение потеряешь &quot;большого друга&quot;, который был рядом много лет. Это сильно повлияло на общую атмосферу.

&lt;b&gt;Что дальше? Тренер уверен в возвращении!&lt;/b&gt;

Самое главное – Салах по-прежнему оказывается в &lt;b&gt;многообещающих позициях&lt;/b&gt;. Это доказывает, что голевое чутье никуда не делось. Тренер абсолютно уверен: Мо скоро вновь начнет забивать.

Вся команда переживает масштабные летние изменения. Каждому игроку нужно время для адаптации. И Мо Салах – не исключение. Тренерский штаб делает все, чтобы помочь ему и всей команде расти вместе.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761301647.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:27:51 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4135859518257554393</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Кунде не тренируется: Класико под угрозой?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Травмы игроков</category>
      
      
      <yandex:full-text>Главная интрига перед Класико: &lt;b&gt;Жюль Кунде&lt;/b&gt; уже второй день подряд отсутствует на командных тренировках! Защитник, от которого зависит исход матча, занимается в зале, и это вызывает серьезные вопросы.

&lt;b&gt;Что скрывает клуб?&lt;/b&gt;
Официальная версия клуба: у Кунде всего лишь ушиб. Но почему тогда игрок не выходит на поле уже &lt;b&gt;два дня&lt;/b&gt;? Это расхождение между словами и фактами заставляет фанатов нервничать.

Пропуск двух ключевых тренировок ставит участие &lt;b&gt;Кунде&lt;/b&gt; в главном матче сезона под огромное сомнение. Без него защита может серьезно ослабнуть.

&lt;b&gt;Выбор Ханси Флика&lt;/b&gt;
Если состояние Кунде не улучшится в ближайшее время, главному тренеру &lt;b&gt;Ханси Флику&lt;/b&gt; придется срочно искать альтернативный вариант. Время на подготовку почти не осталось.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761301670.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:27:51 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3238260431974513958</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Тренер «Ливерпуля» взбесил фанатов: «Маленький клуб»?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новый наставник «Ливерпуля» &lt;b&gt;Арне Слот&lt;/b&gt; попал в центр скандала, едва успев приступить к своим обязанностям. Его комментарии о травме форварда &lt;b&gt;Александера Исака&lt;/b&gt; вызвали настоящий шквал возмущения среди англоязычных болельщиков. Причиной стала одна фраза, которая, по мнению многих, была прямым намеком на «Ньюкасл».

&lt;b&gt;Что именно сказал Слот?&lt;/b&gt;

Слот рассуждал о сложностях, с которыми сталкиваются игроки, пропустившие предсезонную подготовку. Он подчеркнул, что нельзя сравнивать ситуацию футболиста, пришедшего в большой клуб вроде «Ливерпуля», с тем, кто пропустил тренировки в «небольшом клубе». Именно эти слова стали роковыми.

Тренер объяснил, что всегда есть тонкий баланс, когда игрок пропускает сборы. Он подчеркнул, что с Исаком были максимально осторожны, и не стал критиковать сборную Швеции, которая дважды выпускала форварда на поле. По словам Слота, сам клуб подтвердил готовность Исака к матчам.

&lt;b&gt;Почему фанаты в ярости?&lt;/b&gt;

Англоязычная аудитория восприняла слова о «небольшом клубе» как завуалированный упрек в адрес &lt;b&gt;«Ньюкасла»&lt;/b&gt;, откуда и пришел Исак. Это вызвало мгновенную и бурную реакцию. Многие посчитали комментарий оскорбительным и неуместным для нового тренера одного из ведущих клубов АПЛ.

Скандал разгорелся моментально, показав, насколько внимательно футбольный мир следит за каждым словом. Фраза, произнесенная в контексте объяснения травмы, обернулась серьезной репутационной проблемой для Слота на старте его работы в «Ливерпуле».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761297943.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-250763678910359194</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>37 лет, а бегает как 18-летний: этот футболист шокирует мир</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Features</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о привычных футбольных звёздах. В свои &lt;b&gt;37 лет&lt;/b&gt; Иван Перишич не просто играет — он бегает по полю, как 18-летний парень. И это после травмы, которая для многих стала бы концом карьеры!

Он вернулся. Не для того, чтобы просто числиться в составе, а чтобы снова решать исход важных матчей. Кажется, законы физики для него не писаны.

&lt;b&gt;Секрет его вечной молодости?&lt;/b&gt;

Обычно говорят о Роналду или Модриче. Но Перишич — это другой уровень. Он никогда не был под светом софитов, но его влияние на игру неоспоримо. Он доказывает, что возраст — всего лишь цифра.

После &lt;b&gt;серьёзной травмы&lt;/b&gt;, которая обычно ставит крест на карьере, Иван вернулся сильнее. Он снова делает разницу, снова влияет на результат. Это невероятно, но факт.

&lt;b&gt;Почему каждый тренер мечтает о Перишиче?&lt;/b&gt;

Те, кто по-настоящему разбирается в футболе, знают: Перишич — игрок-мечта для любого тренера. Он надёжен, умён и всегда подчиняет свои интересы команде.

Когда нужно, он способен в одиночку перевернуть ход матча. Это не медийная икона, а &lt;b&gt;настоящий профессионал&lt;/b&gt;, который всегда нацелен на результат.

В эпоху, когда талант часто путают с блеском обложек, Иван Перишич напоминает: истинный футбол — это труд, характер и невероятная воля к победе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761297963.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1153131030389354340</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Монако готовит громкий трансфер: кто этот 20-летний защитник?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Монако&quot; активно ищет усиление, и, кажется, клуб нашел свою главную цель! На прицеле у монегасков — &lt;b&gt;20-летний&lt;/b&gt; защитник «Реймса» &lt;b&gt;Абдул Коне&lt;/b&gt;.

Этот молодой игрок привлек внимание своей уникальной универсальностью. Он способен закрыть не только центр обороны, но и эффективно сыграть на фланге.

&lt;b&gt;Почему &quot;Монако&quot; нужен именно он?&lt;/b&gt;

Такая гибкость на поле — настоящий подарок для любого тренера. Возможность закрывать сразу несколько позиций делает его крайне востребованным активом.

&lt;b&gt;Переговоры в самом разгаре&lt;/b&gt;

Источники сообщают, что между &lt;b&gt;«Монако»&lt;/b&gt; и «Реймсом» уже начались активные переговоры. Клубы обсуждают условия потенциального трансфера. Кажется, этот переход может стать одним из самых интересных в ближайшее время.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761297979.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3208133706151496109</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Аллегри:&lt;/b&gt; 34 года спустя, возвращение к истокам против «Милана»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Coaching</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Спустя &lt;b&gt;34 года&lt;/b&gt; судьба подбросила Массимилиано Аллегри удивительный подарок. Он возвращается на поле, где когда-то делал свои первые шаги как игрок, но теперь в совершенно иной роли.

В далеком 1989 году юный полузащитник «Пизы» впервые вышел на поле против великого «Милана». Тот матч запомнился дублем &lt;b&gt;Марко Ван Бастена&lt;/b&gt; и коротким, но символичным дебютом будущего тренера.

&lt;b&gt;«Судьба нарисовала красивый круг»&lt;/b&gt;

Сам Аллегри называет это закольцованной жизнью: «Я дебютировал против «Милана», а первый чемпионат выиграл уже с «Миланом». Это приятно вспомнить, я многим обязан тому опыту».

Его бывшие одноклубники по «Пизе» вспоминают Макса как харизматичного и умного парня:
• «Никогда не молчал, всегда с чувством юмора», – говорил Ламберто Пьованелли.
• «Очень зрелый парень для своих лет», – добавлял Мауро Боккафреска.

&lt;b&gt;Что значит этот матч сегодня?&lt;/b&gt;

Сегодня &lt;b&gt;Массимилиано Аллегри&lt;/b&gt; – один из самых узнаваемых тренеров Италии. Он возвращается на «Сан-Сиро», но уже не как игрок «Пизы», а как наставник команды, которой он многое отдал.

Этот матч – не просто игра. Это путешествие во времени, где прошлое и настоящее сплетаются, напоминая о долгом и ярком пути к вершине.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761297999.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1341678948870383156</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Арсенал» меняет игру: в чем секрет их голевого безумия?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Team Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Арсенал» буквально взрывает Премьер-лигу! В этом сезоне ни одна команда не может похвастаться таким количеством бомбардиров, как «канониры». Это не просто удача, это результат радикальной тактической трансформации, которая превратила лондонцев в настоящую голевую машину.

&lt;b&gt;Шок-статистика: где теперь бьют по воротам?&lt;/b&gt;
Лондонцы полностью пересмотрели свой подход к атаке. Если в прошлом сезоне лишь 74% ударов приходились из штрафной, то сейчас этот показатель взлетел до невероятных &lt;b&gt;79%&lt;/b&gt;! Команда стала бить реже издали, но куда опаснее. В среднем, за матч «Арсенал» наносит почти на &lt;b&gt;один удар больше&lt;/b&gt;, чем год назад.

&lt;b&gt;Вся магия — в одном имени?&lt;/b&gt;
Что же стоит за таким сдвигом? Эксперты предполагают, что ключевую роль играет &lt;b&gt;Дьёкереш&lt;/b&gt;. Его присутствие на поле не просто создает угрозу, но и стягивает на себя защитников. Это открывает свободные зоны для партнеров, повышая плотность атак в опасной зоне.

В итоге, «Арсенал» не только чаще бьет по воротам, но и делает это из убойных позиций. Вот почему их атака сейчас так смертоносна и непредсказуема для соперников!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761298021.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 09:27:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6160304175724524014</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Скандал! Звезда «Барсы» назвал «Реал» ворами в прямом эфире</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Ла Лига / Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодая звезда «Барселоны» &lt;b&gt;Ламин Ямаль&lt;/b&gt; устроил настоящий переполох в футбольном мире, публично обвинив мадридский «Реал» в нечестной игре. Во время прямого эфира, отвечая на прямой вопрос, Ямаль без колебаний заявил: «Да, они воруют, а потом ещё и жалуются – в этом весь их стиль».

Это заявление мгновенно разлетелось по сети, вызвав бурные обсуждения. Слова юного таланта прозвучали как удар грома посреди ясного неба.

&lt;b&gt;Неожиданный выпад: что это было?&lt;/b&gt;

Ответ Ямаля был настолько прямым и бескомпромиссным, что даже присутствовавший Жерар Ромеро поспешил остановить его, крикнув «Успокойся, успокойся». Очевидно, Ромеро понимал, что подобные высказывания могут иметь серьезные последствия для футболиста.

Сам факт, что игрок такого уровня открыто говорит о «воровстве» в адрес принципиального соперника, — это беспрецедентно. Футбольные функционеры и болельщики уже гадают, как на это отреагирует лига.

&lt;b&gt;Последствия: ждать ли санкций?&lt;/b&gt;

Подобные заявления в футбольном мире редко остаются без внимания. За словесные атаки на соперников, особенно такие прямые и оскорбительные, игроки часто получают &lt;b&gt;серьезные санкции&lt;/b&gt;. Это может быть как крупный штраф, так и дисквалификация.

Пока неизвестно, какие меры будут приняты в отношении Ямаля. Но одно ясно: этот инцидент уже вписал новую главу в историю противостояния «Реала» и «Барселоны», добавив огня в их и без того напряженные отношения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761294626.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 08:32:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2493706349655687100</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Зиеш официально в «Видад Касабланка»! Как свободный агент?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самая громкая новость дня: &lt;b&gt;Хаким Зиеш&lt;/b&gt; теперь официально игрок &lt;b&gt;«Видад Касабланка»&lt;/b&gt;! Этот переход стал настоящей сенсацией и вызвал шквал обсуждений.

Главная интрига — звезда мирового футбола перешёл в новый клуб на правах &lt;b&gt;свободного агента&lt;/b&gt;. Никаких трансферных сумм, никаких сложных переговоров. Просто новый поворот в карьере.

&lt;b&gt;Неожиданный выбор для звезды?&lt;/b&gt;
Многие фанаты и эксперты ожидали увидеть Зиеша в одном из европейских грандов. Его имя постоянно связывали с топовыми чемпионатами и клубами. Но решение принято — Марокко.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба и игрока?&lt;/b&gt;
Для «Видад Касабланка» это колоссальное усиление и приток внимания мирового уровня. Для самого Зиеша — возможность перезагрузить карьеру и стать неоспоримой звездой нового проекта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761294670.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 08:32:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9130783720488420234</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Киву бросает вызов: Интер отдыхает перед битвой с Конте и Наполи!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching/Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Накануне центрального матча Серии А против &quot;Наполи&quot;, тренер &quot;Интера&quot; Кристиан Киву сделал ход, который шокировал всю Италию. Вместо изнурительных тренировок команда получила... день отдыха!

В субботу в &lt;b&gt;19:00 по Москве&lt;/b&gt; &quot;нерадзурри&quot; отправятся в Неаполь, чтобы сразиться с &quot;Наполи&quot; Антонио Конте. Обе команды подходят к игре с кадровыми проблемами: &quot;Интер&quot; потерял Тюрама (его заменит Бонни), а у &quot;Наполи&quot; почти нет нападающих — под вопросом Расмус Хёйлунд, и Конте остаётся с &lt;b&gt;одним Луккой&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Почему Киву дарит отдых перед таким матчем?&lt;/b&gt;

Это решение — не случайность, а воплощение философии Киву. Он не верит в &quot;выжимание&quot; игроков, а делает ставку на их осознанность и ответственность. &quot;Достоверность&quot; – вот ключевое слово в его тренерском словаре.

Румынский тренер, вдохновленный НФЛ и НБА, мечтает создать в &quot;Интере&quot; атмосферу без чрезмерного давления и сборов. Он убеждён: матчи выигрывает не строгий режим, а доверие и правильные сигналы от наставника.

&lt;b&gt;Конте против Киву: продолжение огненной истории?&lt;/b&gt;

Напряжение вокруг матча подогревает и история противостояния двух тренеров. В прошлом сезоне встреча команд Киву и Конте на тренерских скамейках закончилась настоящей потасовкой с &lt;b&gt;двумя удалениями&lt;/b&gt;.

&quot;Интер&quot; Киву учится побеждать с &quot;холодной головой и лёгким дыханием&quot;. Сможет ли этот нестандартный подход принести результат в одной из самых принципиальных битв сезона? Узнаем совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761294696.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 08:32:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">467008448129791230</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Милан готовит бомбу: кто приедет спасать Скудетто?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News/Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Милан&quot; не просто мечтает о &lt;b&gt;Скудетто&lt;/b&gt; — клуб готов бросить все силы на зимний трансферный рынок, чтобы заполучить заветный титул. Руководство уже получило сигнал: без усилений не обойтись.

&lt;b&gt;Кого хотят видеть в обороне?&lt;/b&gt;
В защите &quot;россонери&quot; грезят южнокорейцем Ким Мин Джэ из &quot;Баварии&quot;, но более реальной целью называют Джо Гомеса из &quot;Ливерпуля&quot;. Среди других вариантов — Кристенсен, Соле и Хила.

&lt;b&gt;Атака: сенсационные цели!&lt;/b&gt;
Главный кандидат на усиление атаки — &lt;b&gt;Мауро Икарди&lt;/b&gt;, который оказался не у дел в &quot;Галатасарае&quot;. Душан Влахович пока лишь летняя мечта, если он станет свободным агентом. Но есть и по-настоящему взрывная идея: аренда Сон Хын Мина из &quot;Лос-Анджелеса&quot; по &quot;&lt;b&gt;модели Бекхэма&lt;/b&gt;&quot;. Это был бы короткий, но невероятно эффектный контракт, способный перевернуть сезон!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761294725.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 08:32:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6843246851352746246</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Ямаль: «Реал» грабит и жалуется!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Rivalry &amp; Player Comments</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Перед грядущим «Класико» молодая звезда «Барселоны» Ламин Ямаль не смог сдержать эмоций. Его слова мгновенно разлетелись по сети, вызвав бурю обсуждений: мадридский &lt;b&gt;«Реал»&lt;/b&gt;, по его мнению, «грабит и жалуется».

На вопрос о сходстве медийной футбольной команды «Porcinos» с «Реалом», Ямаль ответил без колебаний. Он заявил, что мадридский клуб «так же грабит, жалуется...». Это прямое сравнение стало настоящей пощечиной.

&lt;b&gt;Гол на «Бернабеу» – это по плану?&lt;/b&gt;

Журналисты не упустили возможности спросить о грядущем «Класико» &lt;b&gt;26 октября&lt;/b&gt; на «Бернабеу». Сможет ли он забить?

Ответ Ямаля был полон самоуверенности. «Я уже забивал на «Бернабеу», не помните?! &lt;b&gt;4:0&lt;/b&gt;», — дерзко парировал он, напомнив о прошлых триумфах «Барсы».

&lt;b&gt;Накал страстей перед главной битвой&lt;/b&gt;

Эти слова Ямаля не просто подогревают интерес к предстоящему матчу. Они задают тон, обещая настоящую футбольную битву, где эмоции будут зашкаливать.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761290604.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:25:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2775741013528821809</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Что случилось с Довбиком? Трибуны освистали форварда!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч закончился, но главная драма развернулась на трибунах. Снова &lt;b&gt;оглушительный свист&lt;/b&gt; был адресован &lt;b&gt;Артему Довбику&lt;/b&gt;. Очередной матч без гола — и без ответов.

Форвард выглядел печально. Он хорошо блокировал удары, но это был его &lt;b&gt;единственный плюс&lt;/b&gt;. С навесами была беда, Довбик совершенно не отклеивался от визави.

&lt;b&gt;Почему игра не идет?&lt;/b&gt;

Единственное, что ему стабильно удавалось — поставить корпус и скинуть мяч партнеру. Но этого катастрофически мало для нападающего. Мы до сих пор не понимаем, почему игра Довбика выглядит такой блеклой.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Очередной слабый матч, снова без гола. Свист с трибун — это не просто эмоции. Это серьезный сигнал для игрока, которому пора что-то менять.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761290652.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:25:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4908367103718582355</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Челси почти не проигрывает, но есть одно НО...</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance &amp; Discipline</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, «Челси» поймал кураж! В последних &lt;b&gt;30 матчах&lt;/b&gt;, включая даже товарищеские встречи, лондонцы уступили всего один раз. Звучит невероятно? Но есть одно жирное &quot;НО&quot;.

В остальных случаях, когда результат был не в их пользу, сценарий повторялся с пугающей регулярностью: кто-то из «синих» непременно получал красную карточку. Иными словами, команда играла в меньшинстве.

&lt;b&gt;Парадокс на поле&lt;/b&gt;

Если раньше &quot;героем&quot; по удалениям был небезызвестный &lt;b&gt;Джексон&lt;/b&gt;, то теперь эта &quot;почетная&quot; обязанность распределяется между всей командой. Красные карточки стали почти визитной карточкой «Челси».

&lt;b&gt;Так что, &quot;Челси&quot; все-таки хорош?&lt;/b&gt;

Получается, в полном составе «Челси» практически &lt;b&gt;непобедим&lt;/b&gt;. Но стоит судье достать красную карточку, как начинается совсем другая игра. Вот такой он, современный «Челси» – команда, которая умудряется держаться на плаву, даже когда играет против себя самого.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761290672.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:25:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8856115970294951631</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Футбольная статистика больше не будет прежней: встречайте ГÓЛ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Technology</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Долгожданное событие для всех, кто живет игрой: в русскоязычном сегменте наконец-то появилось приложение, способное изменить подход к футбольной статистике. Это не просто очередное обновление, это настоящий прорыв.

&lt;b&gt;Что умеет новый помощник фаната?&lt;/b&gt;

Название новой платформы — &lt;b&gt;ГÓЛ&lt;/b&gt;. Она обещает собрать воедино всю необходимую информацию, избавив пользователя от лишнего шума и бесконечных поисков.

Вот что предлагает приложение:
•   Актуальные результаты матчей
•   Детальная статистика по каждому клубу и игроку
•   Полные таблицы чемпионатов и кубков
•   Удобные календари игр
•   Прочая ключевая статистика

&lt;b&gt;Конец хаосу данных?&lt;/b&gt;

Создатели утверждают, что приложение предлагает &quot;все, что нужно и &lt;b&gt;без лишнего шума&lt;/b&gt;&quot;. Это означает, что фанаты смогут получать точную и глубокую аналитику без перегрузки ненужными деталями.

Таким образом, &quot;ГÓЛ&quot; претендует на звание незаменимого инструмента для каждого, кто хочет быть в курсе всех футбольных событий и анализировать игру на совершенно новом уровне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761290695.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:25:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">659773780589517801</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Бавария» вступает в схватку: кто урвет главную звезду?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мюнхен гудит! «Бавария» бросила все силы на трансферную бомбу: защитник &lt;b&gt;Марк Гэхи&lt;/b&gt; из «Кристал Пэлас» стал главной целью немецкого гранда. Представьте: один из самых талантливых игроков Европы готов покинуть клуб на правах &lt;b&gt;свободного агента&lt;/b&gt;!

В Мюнхене уже прошла встреча между Максом Эберлом и агентом игрока, Гордоном Стипичем. Это подтверждает серьезность намерений &lt;b&gt;«Баварии»&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Зачем &quot;Баварии&quot; именно Гэхи?&lt;/b&gt;
Немецкий клуб видит в &lt;b&gt;Гэхи&lt;/b&gt; идеальную замену. Он станет ключевой фигурой, если Дайот Упамекано не продлит контракт или Ким Мин Чжэ будет продан.

&lt;b&gt;Битва гигантов: кто еще в игре?&lt;/b&gt;
Однако путь к подписанию &lt;b&gt;Гэхи&lt;/b&gt; не будет легким. За талантливого защитника уже развернулась настоящая война! Наряду с &lt;b&gt;«Баварией»&lt;/b&gt;, в гонку активно включились такие монстры, как &lt;b&gt;«Реал Мадрид»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt;. Кто выйдет победителем из этой трансферной схватки, покажет только время. Но одно ясно: нас ждет эпическая борьба за звезду!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:25:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1800794678974233784</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шон Дайч: Дебют, который изменил всё!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Обзор матча, Исторические Моменты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Англия в шоке! &lt;b&gt;Шон Дайч&lt;/b&gt; с первой же игры переписал историю, совершив невозможное и прервав сразу несколько проклятий, тянувшихся десятилетиями. Его дебют уже называют легендарным.

&lt;b&gt;Что случилось на поле?&lt;/b&gt;

В своем первом же матче во главе новой команды Дайч нанес первое поражение «Порту» в сезоне. До этого соперники шли без поражений!

• Это была первая победа клуба в Европе за &lt;b&gt;29 лет&lt;/b&gt;.
• Первая общая победа команды с &lt;b&gt;августа&lt;/b&gt;.
• И, что удивительно, первый &quot;сухарь&quot; за &lt;b&gt;20 официальных матчей&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Новая эра началась?&lt;/b&gt;

Счет 2:0 в пользу его команды, зафиксированный на 97-й минуте, стал мощнейшим заявлением. &lt;b&gt;Шон Дайч&lt;/b&gt; не просто выиграл — он разрушил все негативные серии. Это не просто победа, это начало новой главы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761254409.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1415405072575003839</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Дуглас Луиз спасает матч на последних минутах!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Обзор матча, Хронология Событий</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На &lt;b&gt;83-й минуте&lt;/b&gt; матча, когда команда 🌲 уверенно вела со счетом &lt;b&gt;2:0&lt;/b&gt;, соперник устроил настоящую осаду штрафной. В этот критический момент всё могло измениться!

Мяч метался по штрафной площади, создавая хаос. Игроки 🇵🇹 рвались вперед, пытаясь сократить отставание. Казалось, гол неизбежен, напряжение достигло предела.

&lt;b&gt;Герой последних минут&lt;/b&gt;

Но тут появился &lt;b&gt;Дуглас Луиз&lt;/b&gt;. Как настоящий страж, он не дрогнул, когда другие могли бы запаниковать. В самый ответственный момент Луиз вынес мяч на угловой, предотвратив неминуемую угрозу.

Это действие не просто отсрочило угловой. Это было ключевое спасение, которое позволило команде 🌲 сохранить свои &lt;b&gt;2:0&lt;/b&gt; и удержать преимущество на финишной прямой. Матч близок к развязке!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761254431.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-382085495713742848</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Эндрик поставил ультиматум: какой клуб выберет звезда?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодой форвард Эндрик, которому пророчат большое будущее, уже сейчас диктует свои условия. Его агенты озвучили невероятно жесткие требования к клубу, куда он отправится в аренду в &lt;b&gt;январе&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Где хочет играть будущая звезда?&lt;/b&gt;

Будущий нападающий, которого называют одним из самых талантливых в мире, не готов размениваться по мелочам. Его выбор падет лишь на команду, отвечающую следующим пунктам:
• Клуб из &lt;b&gt;топ-5 европейских лиг&lt;/b&gt; или гранд Португалии.
• Обязательное участие в Лиге чемпионов или Лиге Европы.
• Только атакующий стиль игры.
• Команда, реально претендующая на чемпионский титул.

&lt;b&gt;Кто готов принять вызов?&lt;/b&gt;

Такие амбиции &lt;b&gt;19-летнего форварда&lt;/b&gt; серьезно сужают круг претендентов. Однако один из европейских грандов уже попадает в этот список. Речь идет о туринском &quot;Ювентусе&quot;. Похоже, &quot;Старая синьора&quot; идеально соответствует запросам бразильца.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761254476.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5327973728218665577</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Греция встретила легенду: Бенитес возглавил «Панатинаикос»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские назначения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Известный тренер &lt;b&gt;Рафаэль Бенитес&lt;/b&gt; бросает вызов новому чемпионату! Он уже в &lt;b&gt;Греции&lt;/b&gt;, чтобы возглавить легендарный «Панатинаикос». Эта новость моментально взбудоражила футбольный мир.

Легендарный специалист, которому &lt;b&gt;65 лет&lt;/b&gt;, прилетел в Афины не один. С ним — его верные помощники, готовые к работе. Этот шаг стал настоящей сенсацией для футбольного сообщества.

&lt;b&gt;Новый старт в новой лиге&lt;/b&gt;
После долгих лет в топовых чемпионатах Бенитес выбирает греческий клуб. Что привело его в «Панатинаикос»? Это серьезный вызов для тренера его калибра.

&lt;b&gt;Чего ждать от «Панатинаикоса»?&lt;/b&gt;
С приходом Бенитеса болельщики ожидают перестройки и возвращения клуба на лидирующие позиции. Его опыт и тактические знания могут вдохнуть новую жизнь в команду.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761254493.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6375771528005029969</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сельта разгромила Ниццу: без шансов на ничью!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Испанская &lt;b&gt;«Сельта»&lt;/b&gt; показала класс, одержав уверенную победу над французской &lt;b&gt;«Ниццей»&lt;/b&gt;. Главный вывод матча – никаких компромиссов: команды решили играть только на победу!

&lt;b&gt;Что показали команды?&lt;/b&gt;
На поле не было места для равного счета. &lt;b&gt;«Сельта»&lt;/b&gt; оказалась сильнее, закрепив за собой статус победителя этой встречи.

&lt;b&gt;Исход был предрешен&lt;/b&gt;
С первых минут было ясно: ничьей не будет. Итог однозначен – одна команда победила, другая проиграла.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761254517.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3900200881054847330</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ноттингем при Дайче: первый гол, который ждали!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Ноттингем Форест» наконец-то прорвался! Команда забила свой первый гол под руководством нового тренера Шона Дайча, и это произошло в важнейшем матче против «Порту».

На &lt;b&gt;19-й минуте&lt;/b&gt; болельщики взорвались от восторга. &lt;b&gt;Морган Гиббс-Уайт&lt;/b&gt; хладнокровно реализовал пенальти, открыв счет в игре.

&lt;b&gt;Кто этот герой?&lt;/b&gt;

Именно Гиббс-Уайт стал автором исторического мяча, показав уверенность в ключевой момент. Его точный удар с точки принес «Ноттингем Форест» столь необходимое преимущество.

&lt;b&gt;Начало новой эры?&lt;/b&gt;

Этот гол не просто изменил счет. Он стал символом новой главы для клуба под началом Дайча. Фанаты верят, что это лишь первый шаг к большим победам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761251080.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 20:26:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3547679287102629423</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  






































</rss>
