<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Альмада: «Хочу быть на поле!» – Откровенное признание</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Interview</category>
      <yandex:full-text>«Всегда хочется играть!» – эти слова Тьяго Альмады звучат как вызов. Звезда «Атлетико» открыто заявил о своем жгучем желании проводить больше времени на поле.

Несмотря на это, аргентинец подчеркнул: он готов приносить пользу команде в любой роли. Главное для него – быть частью игры.

&lt;b&gt;Не просто слова: что делает Альмада?&lt;/b&gt;

Альмада не ждет у моря погоды. Он активно использует каждую минуту, проведенную на поле, чтобы показать свой потенциал. Он стремится доказать тренеру, насколько сильно он хочет играть.

&lt;b&gt;Каждая минута на вес золота&lt;/b&gt;

Для него каждая секунда матча – это шанс. Шанс продемонстрировать свой голод до игры и огромное желание быть ключевым игроком.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762895513.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:12:46 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6465179047189554834</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Бундеслига: миллионы на ветер, а Кёльн жжет!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>League Analysis</category>
      <yandex:full-text>Миллиарды евро брошены на ветер, а одна команда просто жжет! В Бундеслиге разгорается настоящий скандал: деньги совсем не гарантируют успех. Кёльн перевернул все представления о футболе.

&lt;b&gt;Как Кёльн всех удивил?&lt;/b&gt;

Пока гранды тратят сотни миллионов, «Кёльн» демонстрирует невероятную эффективность. При одном из самых дешевых составов в лиге, команда взлетела на +7 позиций от ожидаемого места. Это феномен!

Конечно, «Бавария» предсказуемо на вершине, имея самый дорогой состав. Но есть и другие, кто удивляет по-хорошему. Например, «Лейпциг» с пятым по стоимости составом уверенно держится на втором месте.

&lt;b&gt;Кто провалился, несмотря на деньги?&lt;/b&gt;

А вот с другой стороны — настоящий провал. «Вольфсбург» и «Майнц» — главные разочарования сезона. У «волков» седьмой по стоимости состав, но лишь 14-я строчка. Это минус 7 позиций от того, где они должны были быть.

«Майнц» и вовсе оказался худшим клубом лиги по соотношению вложений и реального результата. Деньги не всегда решают, и Бундеслига это доказывает!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762895527.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:12:46 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7369084973272361862</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Педри: как один игрок перевернул Ла Лигу?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Performance</category>
      <yandex:full-text>Забудьте о спорах, кто лучший полузащитник Ла Лиги. В этом сезоне Педри просто уничтожает всех, оставляя конкурентов далеко позади. Его статистика не просто впечатляет — она шокирует.

&lt;b&gt;Почему Педри — мозг команды?&lt;/b&gt;

Испанский талант стал абсолютным королем передач. Он не просто пасует, он диктует темп и направление атак. Его видение поля и точность — на космическом уровне.

• Игрок с наибольшим количеством точных передач (815)
• Игрок с наибольшим количеством передач в финальную треть поля (327)

&lt;b&gt;Как он создает моменты из ниоткуда?&lt;/b&gt;

Педри не только двигает мяч вперед, но и напрямую участвует в создании голевых моментов. Его пасы в штрафную — это постоянная угроза для любой обороны. Он открывает зоны там, где их, казалось бы, нет.

• Игрок с наибольшим количеством передач в штрафную соперника (48)

Эти цифры не врут: Педри — это не просто игрок, это целая система, которая заставляет Ла Лигу играть по его правилам.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762895537.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:12:46 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6306013358611809433</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Терри: Руни — величайший английский игрок в истории АПЛ.</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Legacy</category>
      <yandex:full-text>Джон Терри, одна из икон английского футбола, сделал громкое заявление. Он назвал Уэйна Руни величайшим английским игроком, когда-либо выходившим на поля Премьер-лиги. Это смелое утверждение вызвало бурные обсуждения.

По мнению Терри, Руни до сих пор не получает того должного признания, которого заслуживает. Его невероятный талант и вклад в историю АПЛ часто недооцениваются.

&lt;b&gt;Почему Руни — легенда?&lt;/b&gt;

Терри подчеркивает: Руни был по-настоящему уникальным футболистом. На поле он мог творить вещи, которые ставили в неловкое положение даже самых опытных соперников. Это было чистое футбольное волшебство.

Именно эти моменты, по словам Терри, делают Руни истинной легендой. Он был игроком, способным в одиночку изменить ход матча и оставить незабываемый след в памяти фанатов.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762895550.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:12:46 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6431956919769892470</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Мечта о ЧМ-2026 толкает звезду Сити на побег?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Transfer Rumours</category>
      <yandex:full-text>Один из защитников «Манчестер Сити» готов шокировать фанатов. Натан Аке, несмотря на статус игрока топ-клуба, всерьез задумывается о побеге. Причина проста и понятна: он боится пропустить Чемпионат мира 2026 года.

Всего пять матчей в АПЛ за весь сезон – вот его печальная статистика. Очевидно, что при такой загруженности место в сборной Нидерландов на ЧМ-2026 под большим вопросом. Аке нужен гарантированный выход в основе, и срочно.

&lt;b&gt;Куда может сбежать защитник?&lt;/b&gt;

Уже сейчас к звезде «горожан» присматриваются сразу несколько европейских грандов. В очереди за Аке стоят «Интер», «Ювентус» и даже английский «Кристал Пэлас». Для футболиста главное – не имя клуба, а гарантированная роль лидера.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Переговоры пока в зачаточном состоянии, но это лишь вопрос времени. Ближе к зимнему трансферному окну ситуация обещает накалиться до предела. Судьба Натана Аке решится совсем скоро, и это будет громко!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762895564.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 21:12:46 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1269663711968148499</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Мбаппе НЕ смог! Рекорд Роналду устоял в Ла Лиге</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>Килиан Мбаппе, казалось, был неудержим, но даже суперзвезды иногда спотыкаются. Его феноменальная голевая серия в Ла Лиге внезапно прервалась. Француз остановился всего в двух шагах от повторения легендарного достижения Криштиану Роналду.

Восемь матчей подряд Мбаппе безжалостно поражал ворота соперников, держа всю Испанию в напряжении. Он был на пути к тому, чтобы догнать самого Роналду, установившего свой рекорд в Примере в 2018 году.

&lt;b&gt;Что это значит для Мбаппе?&lt;/b&gt;

Это не просто прерванная серия, это напоминание: даже величайшие игроки иногда сталкиваются с барьерами. Мбаппе показал невероятную стабильность, но теперь ему предстоит доказать, что это лишь небольшая пауза.

&lt;b&gt;Погоня продолжается?&lt;/b&gt;

Рекорд Роналду пока остается неприкосновенным. Но одно ясно: Килиан не сдастся. Эта остановка лишь добавит мотивации звезде, чтобы в следующий раз побить все мыслимые и немыслимые рекорды.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762892105.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7300247159327001894</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Реал Мадрид НЕ БЕЖИТ: ESPN раскрыл шокирующую правду!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мадридские звезды просто стояли на поле? После матча с &quot;Райо Вальекано&quot; всплыли шокирующие цифры, которые заставили говорить о кризисе в &quot;Реале&quot;.

&lt;b&gt;Цифры, которые потрясли мир футбола&lt;/b&gt;
Игроки &quot;Мадрида&quot; преодолели всего 105.3 километра. Это на 8.2 километра меньше, чем их соперники из &quot;Райо Вальекано&quot;, которые пробежали 113.5 километров. Разница колоссальна!

Корреспондент ESPN Родра не смог пройти мимо таких данных. Он прямо заявил: &quot;Если команда не может добиться успеха за счёт индивидуальных навыков, она, по крайней мере, должна соответствовать уровню самоотдаче соперника&quot;.

&lt;b&gt;Отсутствие самоотдачи – новая норма?&lt;/b&gt;
Это не просто статистика, это тревожный звонок. Когда даже базовый уровень физической подготовки и желания уступает скромному оппоненту, возникает вопрос. Что происходит с мотивацией гранда?

Болельщики шокированы. Эксперты ищут ответы. Ведь в современном футболе без борьбы и движения побеждать невозможно, даже имея в составе мировых звезд.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762892122.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1914016496123389976</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Брайтон на грани: две недели на спасение атаки!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Брайтон» получил критически важные две недели. Это время, когда команда должна решить свою главную проблему сезона, ведь от этого зависит буквально всё. Ставки невероятно высоки.

&lt;b&gt;Почему атака &quot;Брайтона&quot; буксует?&lt;/b&gt;

У команды есть чёткое понимание игры, отлажена структура. Оборона приходит в порядок, а прессинг работает на отлично, заставляя соперников терять мяч. Защитные действия впечатляют.

Однако все эти усилия разбиваются о финальную треть поля. «Брайтон» часто создаёт опасные моменты и выходит на ударные позиции, но без грамотных решений и реализации теряет драгоценные очки.

&lt;b&gt;Фабиан Хюрцелер: последний шанс на прорыв?&lt;/b&gt;

Международная пауза — уникальный подарок для тренера. У «Брайтона» на этот раз мало игроков, уезжающих в сборные. Это значит, что Фабиан Хюрцелер получает максимум времени для работы с основным составом.

Все условия созданы для экспериментов с тактикой и вариациями. Тренер должен использовать этот перерыв по максимуму, чтобы раскрыть атакующий потенциал своих игроков. Иного выхода нет: Фаби не имеет права на ошибку.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762892137.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3544941120211763426</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Куман нашел нового Педри? Де Йонг резко осадил тренера!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Development</category>
      
      
      <yandex:full-text>Роналд Куман снова удивил! Тренер сравнил юного Кеса Смита с легендарным Педри. Но Френки де Йонг мгновенно осадил его, выступив с неожиданным заявлением.

&lt;b&gt;&quot;Это не Педри!&quot;&lt;/b&gt;

Полузащитник не скрывал своего удивления. Он признался, что уже обсудил эту тему с товарищами по команде. По его словам, делать такие резкие выводы сейчас — просто неразумно.

Де Йонг убежден: никто не играет так, как Педри. Мало кто может сравниться с ним. И в их команде игрока такого типа просто нет.

&lt;b&gt;Опасность завышенных ожиданий&lt;/b&gt;

Френки де Йонг признает: Кис Смит, безусловно, очень талантлив. Но именно поэтому ему не нужна лишняя шумиха.

Слишком много разговоров о нем на этом этапе только навредит. Это лишь создаст неоправданно завышенные ожидания, которые могут сломать молодого игрока.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762892151.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5139072031872748478</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Зиркзее бежит из МЮ: Рома уже на связи!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Джошуа Зиркзее готов сбежать из «Манчестер Юнайтед»! Итальянская «Рома» уже начала активные переговоры, чтобы перехватить голландского форварда.

&lt;b&gt;Почему звезда недовольна?&lt;/b&gt;
В этом сезоне Зиркзее провел на поле лишь пять матчей, ни разу не выйдя в стартовом составе. Форвард отчаянно ищет больше игрового времени, чтобы не растерять форму, набранную в «Болонье».

&lt;b&gt;Что задумала «Рома»?&lt;/b&gt;
Римский клуб, по информации Фабрицио Романо, рассматривает два варианта: аренду или полноценный выкуп игрока. Они готовы действовать уже этой зимой.
Интерес к Зиркзее также проявляет «Вест Хэм», но именно «Рома» сейчас лидирует в гонке за перспективным нападающим.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762892185.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 20:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6680174906329848660</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Франция в панике: Две звезды вне игры перед Украиной!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Национальная сборная Франции столкнулась с настоящим шоком! За два дня до важнейшего матча с Украиной сразу два ключевых игрока не вышли на общую тренировку команды. Эдуардо Камавинга и Жюль Кунде отсутствовали на поле, что вызывает серьезные опасения.

&lt;b&gt;Потери перед боем&lt;/b&gt;

Отсутствие таких футболистов — это серьезнейший удар по планам главного тренера Дидье Дешама. Камавинга и Кунде являются важными звеньями в обороне и полузащите сборной. Теперь Дешаму придется в срочном порядке пересматривать стартовый состав и тактику на игру.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Пока нет официальной информации о причинах отсутствия игроков и степени их готовности. Однако их невыход на тренировку за такой короткий срок до матча с Украиной вызывает огромные опасения. Болельщики ждут разъяснений, но ясно одно: Франция оказалась под колоссальным давлением.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762888268.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 19:12:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7785174414668474470</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Он тихо разрывает АПЛ: статистика шокирует!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игроки и трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока футбольный мир обсуждает привычных суперзвезд, в тени Премьер-лиги незаметно вырос новый феномен. Его имя — Эллиот Андерсон, и он уже превзошел всех своих коллег-полузащитников по самым важным показателям.

Этот игрок выдал настолько мощные цифры в текущей кампании, что его имя скоро будет на слуху у каждого. Он действительно переписал стандарты для своей позиции, оставив позади гораздо более именитых конкурентов.

&lt;b&gt;Кто этот парень?&lt;/b&gt;

Андерсон продемонстрировал невероятную доминацию в центре поля. Его статистика просто поражает:
• 1037 касаний мяча
• 682 точные передачи
• 127 передач в финальную треть поля
• 92 возврата владения
• 82 выигранных единоборства
• 14 успешных обводок

Эти показатели не просто хороши — они лучшие среди всех полузащитников лиги. Эллиот делает на поле всё: от созидания до разрушения, и делает это с впечатляющей эффективностью.

&lt;b&gt;Что дальше для звезды?&lt;/b&gt;

Неудивительно, что Эллиот Андерсон, по информации инсайдеров, всерьез настроен на переход в более статусный клуб уже в следующем сезоне. С такими цифрами он не просто готов к новому вызову — он его заслуживает.

Его выступление — это громкий сигнал для топ-клубов. Будущее этого англичанина обещает быть по-настоящему ярким, и скоро вся АПЛ узнает его имя.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762888280.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 19:12:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3247202797281862494</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Вчера герой, сегодня на больничном: 20 лет звезде Бундеслиги!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубы и травмы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ему всего 20, а он уже покорил Бундеслигу! Кан Узун, молодой нападающий «Айнтрахта», отмечает день рождения, но вместо праздника – тревожные новости.

&lt;b&gt;Взлет метеора&lt;/b&gt;

Летом 2024 года Узун перешел из «Нюрнберга» во франкфуртский «Айнтрахт». Он начал сезон так мощно, что мгновенно стал одним из лучших игроков команды.

&lt;b&gt;Что теперь с главной надеждой?&lt;/b&gt;

Однако сейчас его карьера замедлилась. Причина – досадная мышечная травма, которая выбила Узуна из строя.

В свой 20-й день рождения талантливый игрок сталкивается с первым серьезным испытанием. Желаем ему скорейшего возвращения на поле!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762888295.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 19:12:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2559866228061562876</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Сенсация: Гвардиола готов покинуть «Манчестер Сити»!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренерские Перестановки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эта новость взорвала инфополе: главный тренер «Манчестер Сити» Пеп Гвардиола всерьез рассматривает уход из клуба уже в конце этого сезона. Мир футбола замер в ожидании.

По данным The Times, окончательного решения пока нет. Но испанский специалист готов к радикальным переменам.

&lt;b&gt;Что известно о возможном уходе?&lt;/b&gt;

Инсайдеры сообщают: Гвардиола и его штаб готовы активно помогать «Сити» в поиске нового наставника. Это показывает, что вопрос стоит очень остро и обсуждение уже началось.

&lt;b&gt;Кто примет окончательное решение?&lt;/b&gt;

Судьба Пепа не только в его руках. Финальное слово останется за руководством «Манчестер Сити». Клуб будет определять будущее команды.

Футбольный мир затаил дыхание: грядут большие перемены.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762888314.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 19:12:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5097903637711056085</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Тоттенхэм сошел с ума? Лучшие в гостях, худшие дома!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Аналитика Лиг</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Тоттенхэм&quot; шокирует весь футбольный мир! Клуб, который на выезде показывает игру уровня чемпионов, дома превращается в абсолютно беспомощную команду. Это аномалия, которая заставляет фанатов хвататься за голову.

&lt;b&gt;Парадокс &quot;Шпор&quot;: как это возможно?&lt;/b&gt;

На выезде &quot;шпоры&quot; – абсолютно лучшие в АПЛ. Их матчи на чужих полях приносят максимум очков и восхищение экспертов. Кажется, что команда обретает крылья, лишь покинув родной стадион.

Но стоит им вернуться домой, как всё меняется. В родных стенах &quot;Тоттенхэм&quot; демонстрирует результаты, которые приближают их к аутсайдерам лиги. Это почти худший домашний показатель среди всех клубов.

&lt;b&gt;Домашний ужас, гостевой триумф: кто разгадает тайну?&lt;/b&gt;

Такая нестабильность ставит под вопрос стратегию команды и её амбиции. Как клуб может бороться за высокие места, если его игра так кардинально меняется в зависимости от места проведения матча? Это настоящая загадка текущего сезона АПЛ.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762888327.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 19:12:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5910532255383260625</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>В это трудно поверить: Реал Мадрид отдает Эндрика в аренду!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самая громкая новость этой недели! Молодой бразильский талант Эндрик, которого многие уже видели будущей звездой &quot;Реала&quot;, неожиданно покидает Мадрид. Клуб принял решение отправить его в аренду.

По информации L'Équipe, &quot;Реал Мадрид&quot; уже дал свое согласие на этот переезд. 19-летний форвард, который так и не успел дебютировать в официальных матчах за &quot;сливочных&quot;, отправится во Францию.

Его новым клубом станет &quot;Лион&quot;. Переговоры между сторонами находятся на финальной стадии, подтверждает инсайдер Фабрицио Романо.

&lt;b&gt;Сделка почти закрыта: все детали!&lt;/b&gt;

Клубы активно обмениваются необходимыми документами, чтобы завершить трансфер в ближайшее время. Окружение Эндрика уже приступило к поиску жилья во Франции.

Ожидается, что аренда состоится уже в январе. Это значит, что бразилец начнет 2024 год в новой команде.

&lt;b&gt;Что это значит для будущего Эндрика?&lt;/b&gt;

Такой шаг &quot;Реала&quot; вызывает много вопросов среди болельщиков. Вероятно, клуб хочет, чтобы бразилец получил больше игровой практики и быстрее адаптировался к европейскому футболу.

В &quot;Лионе&quot; у Эндрика будет шанс проявить себя и вернуться в Мадрид более опытным игроком. Это важный этап в его карьере, который определит дальнейшую судьбу юного таланта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762885124.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:20:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5295954331950718073</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Милан взорвал трансферный рынок: почти €140 млн уже потрачено!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Милана» в восторге, а соперники в шоке! Клуб официально завершил свои трансферы на сезон 2024/25, выложив за новых игроков колоссальные &lt;b&gt;почти 140 миллионов евро&lt;/b&gt;. Такая сумма ясно даёт понять: «россонери» настроены только на победу!

&lt;b&gt;Кто же пополнит ряды «россонери»?&lt;/b&gt;

Этот сезон обещает быть жарким, ведь в команду пришло сразу семь новичков. Деньги были потрачены на усиление всех линий, и каждый трансфер призван вывести клуб на новый уровень.

Вот главные имена, за которые «Милан» не поскупился:
• Сантьяго Хименес — 30,2 млн евро.
• Юссуф Фофана — 26 млн евро (плюс 2,5 млн агентам).
• Альваро Мората — 17,2 млн евро (плюс 2,6 млн агентам).
• Страхиня Павлович — 18,5 млн евро.
• Эмерсон Рояль — 16 млн евро (плюс 0,5 млн агентам).
• Алекс Хименес — 5,5 млн евро (плюс 0,5 млн).
• Уоррен Бондо — 10,4 млн евро.

&lt;b&gt;Инвестиции в будущее или ставка на победу?&lt;/b&gt;

Эти внушительные траты говорят об одном: «Милан» готов бороться за самые высокие места в новом сезоне. Клуб сделал серьёзную заявку на чемпионство и еврокубки. Смогут ли новички оправдать возложенные на них надежды и вернуть «Милан» на вершину? Скоро узнаем!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762885143.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:20:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6316037091907872655</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Челси рубит с плеча: Игроку запретили играть против клуба!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и аренды</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодому таланту Омари Келлиману из «Челси» могут запретить выйти на поле против своей родной команды! Клуб, где он сейчас в аренде, «Кардифф», уже отправил запрос в Лондон. Они хотят, чтобы Келлиман сыграл в Кубке лиги. Но, кажется, «синие» не готовы на уступки.

&lt;b&gt;Почему «Челси» так поступает?&lt;/b&gt;

Инсайдеры говорят: «Челси» вряд ли даст добро на эту игру. Это стандартная практика, чтобы избежать потенциальных проблем или травм. К тому же, игра против своего клуба всегда несет дополнительный риск.

Несмотря на это, все стороны — и «Челси», и «Кардифф», и сам Омари — довольны тем, как развивается его аренда. Игрок прогрессирует, что главное.

&lt;b&gt;Что это значит для Келлимана?&lt;/b&gt;

Для 18-летнего Келлимана это упущенный шанс показать себя на большой арене против гранда. Каждый матч важен для молодого таланта. Но его будущее в «Челси» не под угрозой.

Клуб верит в него и внимательно следит за его прогрессом. Похоже, болельщикам «Кардиффа» придется ждать других героев в матче против «Челси».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762885165.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:20:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2670684803585107332</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Де Йонг раскрыл тайну контракта: останется в «Барсе» на 10 лет!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Интервью и игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Френки де Йонг ошарашил фанатов «Барселоны»! Полузащитник, чье будущее висело на волоске, сделал заявление, которое расставит все точки над «i». Теперь ясно: он планирует связать свою карьеру с каталонским клубом на долгие годы.

&lt;b&gt;Чего он ждал?&lt;/b&gt;
Слухи о его уходе будоражили прессу, но Де Йонг объяснил задержку с новым контрактом. Он получил травму лодыжки в начале прошлого года. Играть на спаде и продлевать соглашение — не лучшая тактика, считает футболист.

Он хотел убедиться в своем восстановлении. Лучше подписывать, когда ты в отличной форме. Но одно оставалось неизменным: его намерение остаться в «Барселоне» было всегда.

&lt;b&gt;Главная цель Френки&lt;/b&gt;
Несмотря на лучший сезон в карьере с чемпионством и двумя кубками, Де Йонг не остановится. Он заявил, что обязательно должен выиграть Лигу чемпионов с «Барселоной». Это его главная и пока не достигнутая цель.

Голландец мечтает играть за клуб 10 или даже 12 лет. «Похоже, это может случиться», — уверенно сказал Де Йонг. Это заявление — четкий сигнал о его долгосрочных планах в Каталонии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762885178.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:20:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4304509752814183190</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Угадайте, кто вернулся!» Сейв Жоаны Гарсии взорвал тренировку</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости клубов</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренировка превратилась в сенсацию! Жоана Гарсия совершила такой невероятный сейв, что после него прозвучала фраза, мгновенно ставшая вирусной: «Угадайте, кто вернулся, снова вернулся!»

Этот момент потряс всех. Обычная тренировочная сессия, но реакция на действия Гарсии говорит о многом. Она буквально остановила время, продемонстрировав феноменальную реакцию и мастерство.

&lt;b&gt;Что стоит за этими словами?&lt;/b&gt;

Фраза «снова вернулся» — это не просто восторг. Она явно намекает на нечто большее: возможно, возвращение к пику формы после травмы или периода спада. Или же это мощный сигнал, что Жоана снова готова творить чудеса на поле.

&lt;b&gt;Что теперь ждет команду?&lt;/b&gt;

Поклонники уже предвкушают, как этот сейв отразится на будущих матчах. Если Жоана Гарсия действительно вернулась на свой максимум, это станет огромным усилением. Её мастерство способно перевернуть ход любой игры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762885203.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 18:20:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3892323769677706849</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Левандовски: «Моё исцеление — это в крови!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Здоровье и Восстановление Игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Роберт Левандовски снова потряс мир футбола! Он не просто восстановился от травмы быстрее всех, но и заявил: «Моё исцеление — это в крови!»

Врачи прогнозировали ему 2-3 недели вне игры. Но уже через пару дней польский форвард почувствовал себя полностью здоровым. «Я даже не думал, что был травмирован», — признался Левандовски.

&lt;b&gt;Невероятная скорость: как это возможно?&lt;/b&gt;

Обычно после разрыва или растяжения мышц спортсмены осторожно проверяют каждый шаг. Но Левандовски уже через пару дней был в спортзале, а затем и на поле. Он выполнял упражнения на полную мощь.

Для него это стало знаком, что возвращение на поле произойдет намного быстрее, чем кто-либо мог предположить.

&lt;b&gt;«Это у меня в крови!»&lt;/b&gt;

Польский бомбардир уверен: его уникальная способность к быстрому заживлению — это нечто большее. «Я отличаюсь от других, это у меня в крови!» — смеясь, заявил Роберт.

Он контактировал с разными специалистами с самого начала. Но именно его организм превзошел все ожидания, ускорив возвращение на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762881203.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:14:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-948548099714131786</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Атлетико Мадрид под новым контролем: старая гвардия ушла?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Менеджмент и Финансы Клубов</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для фанатов «Атлетико Мадрид»! Американский фонд Apollo полностью изменил структуру собственности клуба, став его мажоритарным акционером. Это конец целой эпохи, ведь десятилетиями клуб контролировали Хиль Марин и Энрике Сересо.

Теперь именно Apollo диктует правила игры, владея ошеломляющими 55,1% акций. Это не просто смена владельца, это кардинальный переворот в управлении одним из самых известных футбольных клубов Европы.

&lt;b&gt;Кто теперь держит руль?&lt;/b&gt;

Расклад сил изменился до неузнаваемости. Вот как теперь распределены доли владения в «Атлетико»:
• Apollo – 55,1%
• Quarum Pacific – 26%
• Хиль Марин – 10%
• Ares – 5%
• Энрике Сересо – 3,5%
• Другие миноритарные акционеры – 1,5%

&lt;b&gt;Эпоха перемен: что это значит?&lt;/b&gt;

Долгие годы Хиль Марин и Энрике Сересо были не просто акционерами, а лицами «Атлетико». Теперь их влияние значительно сократилось. Клуб переходит под полный контроль американского фонда, что открывает новую, пока неизвестную страницу в его истории.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762881219.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:14:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7418231409743634131</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Всего 7 человек: Постекоглу потерял команду?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерство и Результативность Клуба</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость облетела футбольную общественность: в распоряжении тренера Постекоглу осталось всего семь игроков. Эта цифра звучит как приговор для любого клуба.

Как можно выйти на поле, когда у тебя нет даже полного состава? Команда оказалась на грани коллапса, столкнувшись с беспрецедентной кадровой катастрофой.

&lt;b&gt;Что произошло?&lt;/b&gt;

Ситуация критическая. Семь человек – это не просто мало, это катастрофически мало для профессионального футбольного клуба. Вопрос о полноценном функционировании команды стоит как никогда остро.

&lt;b&gt;Постекоглу под ударом?&lt;/b&gt;

Многие задаются вопросом: что привело к такому положению дел? Ответственность за глубину состава и готовность игроков лежит на главном тренере. Теперь Постекоглу оказался в эпицентре скандала.

Болельщики в недоумении. Они требуют объяснений, ведь будущее команды висит на волоске. Что будет дальше?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762881241.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:14:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-640737803764751391</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Прощай, Мексика! Хамес Родригес начинает новую главу.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы Игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фабрицио Романо разбил все сомнения: Хамес Родригес покидает мексиканский «Леон»! Звездный полузащитник готов к новой главе в своей карьере уже в январе.

Это не слухи, а свершившийся факт, подтвержденный инсайдером №1 в мире футбольных трансферов. Мексиканский этап карьеры Хамеса завершен.

&lt;b&gt;Куда теперь отправится Хамес?&lt;/b&gt;

Сам игрок дал понять: он ищет новых вызовов. Хамес открыт к предложениям и готов к самому неожиданному повороту.

Он стремится вновь выйти на пик формы. Этот трансфер может полностью перезагрузить его карьеру.

&lt;b&gt;Что это значит для его карьеры?&lt;/b&gt;

После неоднозначного периода в Мексике, этот шаг может стать трамплином. Хамес Родригес намерен вновь заявить о себе на топ-уровне.

Его уход из «Леона» — это не конец, а лишь начало. Мир футбола замер в ожидании следующего хода колумбийской звезды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:14:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8806898671863376252</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Левандовски признался, что не знает, чего хочет!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Звезда мирового футбола Роберт Левандовски ошарашил всех заявлением о своем будущем. Оказывается, он сам не знает, чем хочет заниматься дальше!

&lt;b&gt;Неожиданное признание суперзвезды&lt;/b&gt;

Футболист четко дал понять: речь идет не о переходе в другой клуб. Главное для него — найти ответ на внутренний вопрос. «Чем я хочу заниматься?» — вот что его волнует.

Он не спешит. Левандовски чувствует внутреннее спокойствие, и это сейчас для него самое важное.

&lt;b&gt;Клуб ждет, а он в раздумьях?&lt;/b&gt;

Даже если бы клуб прямо сейчас задал вопрос о его будущем, ответа не последовало бы. Решение будет зависеть исключительно от его личных ощущений. От того, что лучше всего подходит именно ему.

Левандовски подчеркнул, что пока не придумал внятного ответа. Он никуда не торопится и ищет свой путь.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762881278.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 17:14:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5386822880113476772</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Игроки Реала возмущены: Команда не понимает тактику тренера!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Во время матча с &quot;Райо&quot; камеры DAZN зафиксировали беспрецедентный скандал: игроки &quot;Реала&quot; прямо на поле открыто выражали недовольство тактикой команды. Футболисты &quot;Мадрида&quot; не могли понять, как им действовать. Они чувствовали себя в меньшинстве при обороне и атаке.

&lt;b&gt;Что кричали на поле?&lt;/b&gt;

Эмоции били через край. Игроки открыто высказывали претензии друг другу и тренерскому штабу:
• &quot;Мы всегда словно в меньшинстве при их атаках. Помогайте защите!&quot;
• &quot;Не совершайте вы эти забросы вперёд!&quot;
• &quot;В атаке мы в меньшинстве. Всегда на одного игрока меньше!&quot;

Даже молодые таланты, такие как Гюлер и Камавинга, были растеряны. Они уточняли у тренеров, когда прессинговать и когда подключаться к атакам.

&lt;b&gt;К чему привел тактический хаос?&lt;/b&gt;

Такая дезориентация не прошла даром. &quot;Реал&quot; начал серию из шести гостевых матчей с двух серьезных осечек. Впервые за долгое время игроки открыто показывают, что не понимают тренерских установок. Это серьезный тревожный звонок для клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762877918.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:21:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7736162877804393817</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Фанаты «Челси» выбрали: Кайседо — игрок месяца!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Награды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Этого ждали, и это случилось! Моисес Кайседо официально признан лучшим игроком октября в «Челси» по версии фанатов. Это не просто цифры, это реальное признание его вклада!

&lt;b&gt;Как распределились голоса?&lt;/b&gt;

В официальном приложении клуба эквадорский полузащитник одержал убедительную победу. Он набрал целых 56% голосов, оставив позади своего ближайшего соперника. Даже Эстевао, получивший 35%, не смог догнать лидера.

&lt;b&gt;Что теперь для Кайседо?&lt;/b&gt;

Эта народная награда — мощнейший импульс для Кайседо. Она показывает, что болельщики ценят его работу на поле и верят в его потенциал. Отличный знак перед следующим этапом сезона!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762877935.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:21:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4463037564216190585</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ле Норман празднует: но фанаты ждут главного!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня Робин Ле Норман отмечает день рождения. Но вместо праздничного торта он, вероятно, мечтает о другом — скорейшем возвращении на поле.

&lt;b&gt;Что происходит с защитником?&lt;/b&gt;
Защитник сборной Испании и клуба &quot;Реал Сосьедад&quot; Робин Ле Норман празднует 29-летие. К сожалению, этот день он встречает, восстанавливаясь после травмы. Фанаты активно желают ему не только здоровья, но и скорейшего возвращения в строй.

&lt;b&gt;Самый желанный подарок?&lt;/b&gt;
Пожелания здоровья и отсутствия новых повреждений звучат громче любых других поздравлений. Именно это станет для Ле Нормана лучшим подарком в его 29 лет. Все ждут, когда защитник снова выйдет на поле, полный сил.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762877947.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:21:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8847972045852839840</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок в сборной: Ламин Ямал срочно покинул лагерь!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>National Team / Player Update</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самая обсуждаемая новость дня! Молодая звезда «Барселоны», Ламин Ямал, внезапно покинул расположение национальной сборной. Официальная причина — «личные обстоятельства».

Главный тренер Луис де ла Фуэнте лично подтвердил эту информацию. Утром он разговаривал с Ламином, чтобы успокоить его.

Ямал был ПОЛНОСТЬЮ предан сборной и очень хотел остаться с командой. Он попрощался со всеми товарищами.

&lt;b&gt;Почему желание игрока не сбылось?&lt;/b&gt;

Несмотря на огромное желание, остаться с командой оказалось «невозможно». Тренер был рядом с ним до самого прощания.

Детали этих «личных обстоятельств» пока не разглашаются. Его уход стал полной неожиданностью для всех.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762878053.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:21:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2242571705458053099</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Черт возьми, пас! Алонсо жестко отчитал Винисиуса</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Player Updates</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий скандал разгорелся прямо на футбольном поле! Легендарный Хаби Алонсо потерял самообладание и накричал на звезду &quot;Реала&quot; Винисиуса Жуниора во время матча. Камеры зафиксировали каждый момент этого эмоционального взрыва.

Все произошло в напряженной игре. Винисиус попытался обыграть футболиста &quot;Райо Вальекано&quot;, но в итоге потерял мяч в простой ситуации. Реакция Алонсо была мгновенной и крайне эмоциональной.

&lt;b&gt;Что так разозлило тренера?&lt;/b&gt;

Прямо с кромки поля прозвучало: &quot;Пас, пас, пас, пас, черт возьми!&quot;. Алонсо требовал командной игры, а не индивидуального дриблинга, который привел к потере владения. Эта ситуация – классический пример того, как лишний риск может стоить команде драгоценных моментов.

&lt;b&gt;Последствия для Винисиуса?&lt;/b&gt;

Такой публичный выговор от тренера-легенды – это серьезное послание. Пока неизвестно, как этот инцидент повлияет на Винисиуса. Но одно ясно: Хаби Алонсо не терпит ошибок и требует максимальной отдачи и дисциплины от своих игроков, особенно когда на кону результат.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762878068.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:21:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4386019831775503716</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  














































































































































































































































































































</rss>
