<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Бундеслига на грани: новый Fan ID взбесил 10 000 фанатов!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Бундеслига</category>
      <yandex:full-text>Десять тысяч разъяренных фанатов Бундеслиги вышли на улицы Лейпцига. Причина? Немецкие власти готовят аналог Fan ID, который может навсегда изменить культуру боления.

Билеты по паспорту, тотальный контроль, системы распознавания лиц – вот что ждет немецкие стадионы. Чиновники говорят о безопасности, но цифры показывают обратное.

По данным Центра безопасности спортмероприятий, число инцидентов и пострадавших полицейских сокращается. А посещаемость матчей Бундеслиги, наоборот, бьет рекорды.

&lt;b&gt;Зачем это властям, если на стадионах безопасно?&lt;/b&gt;

Для немецких ультрас это не просто новые правила, а удар по их свободе и уникальной культуре. Они всегда были голосом Бундеслиги, отстаивая принципы вроде знаменитого «50+1», который защищает клубы от полной коммерциализации.

Фанаты уже не раз доказывали свою силу. Их протесты против владельца «Хоффенхайма» Дитера Хоппа, который пытался обойти правила, заставили всех прислушаться.

&lt;b&gt;Немецкие власти против мощного фан-движения: кто победит?&lt;/b&gt;

Масштабный марш в Лейпциге объединил около 20 фанатских группировок, включая болельщиков «Баварии», «Герты» и «Штутгарта». Это не первый раз, когда голос трибун заставляет власти изменить планы.

Теперь вопрос стоит ребром: пойдут ли чиновники на попятную перед лицом тысяч возмущенных фанатов, или Бундеслига действительно пойдет по пути тотального контроля?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763658715.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 17:12:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1536509299222728736</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Мбаппе выжил директора ПСЖ? Леонардо раскрыл детали.</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Экс-директор ПСЖ Леонардо впервые рассказал, почему покинул клуб. Оказывается, Килиан Мбаппе не просто продлил контракт – его условия оказались настолько неприемлемыми, что вынудили руководителя уйти.

&lt;b&gt;Что на самом деле произошло?&lt;/b&gt;
Леонардо заявил прямо: в 2022 году Мбаппе остался в ПСЖ на условиях, которые он сам поставил. Эти требования были категорически неприемлемы для спортивного директора. Поэтому Леонардо пришлось сделать выбор – и он ушел.

&lt;b&gt;Деньги или любовь к Парижу?&lt;/b&gt;
По словам Леонардо, дело было вовсе не в деньгах для Килиана. Мбаппе остался в ПСЖ, потому что он парижанин. При этом бывший директор подтвердил: в период 2021-2022 года звезда клуба хотел перейти в &quot;Реал Мадрид&quot;.

Отношения между Леонардо и Мбаппе, а также его окружением, стали крайне сложными. Они начали по-разному смотреть на ситуацию, что сделало дальнейшую совместную работу просто невозможной.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763658727.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 17:12:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6257328612712948780</guid>
    </item>
    <item>
      <title>«Милан» почти в полном составе! Кто один не готов?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Серия А</category>
      <yandex:full-text>Фанаты «Милана» могут ликовать: команда практически в полной боевой готовности! Есть лишь одна, но важная потеря.

&lt;b&gt;Единственная потеря: кто остался за бортом?&lt;/b&gt;
Единственным, кто не присоединится к тренировкам, станет Сантьяго Хименес. Он всё ещё находится в стадии восстановления.

&lt;b&gt;А что с остальными?&lt;/b&gt;
Это отличные новости для «Милана»! Ведь Хименес — единственный, кто пока вне игры. Весь остальной состав полностью готов к предстоящим матчам.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763658737.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 17:12:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8652377097941951238</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Бернабеу – это Марс! Вице-президент Apple в полном шоке.</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубное управление / Инфраструктура / Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Представьте: вы просыпаетесь и думаете, что оказались на Марсе. Именно такие ощущения испытал вице-президент Apple Эдди Кью, впервые попав на обновленный &quot;Сантьяго Бернабеу&quot;!

Его потрясение было настолько велико, что он назвал стадион &quot;другой планетой&quot;. А встреча с президентом &quot;Реала&quot; Флорентино Пересом, запланированная на 15 минут, затянулась на два часа!

&lt;b&gt;200 миллионов фанатов на стадионе?&lt;/b&gt;

Перес показал Кью проект &quot;Infinite Bernabeu&quot;. Цель амбициозна: однажды 200 миллионов болельщиков смогут одновременно &quot;сидеть&quot; на стадионе и смотреть матч.

Это не просто просмотр игры, а полное погружение: со звуком, эмоциями и ощущением присутствия. Цифровые технологии должны стереть границы.

&lt;b&gt;Почему Флорентино всегда впереди?&lt;/b&gt;

Эдди Кью был поражен: Флорентино Перес не живет прошлым. Он постоянно стремится к большему – больше побед, больше успеха, больше инноваций.

Именно это видение будущего футбола объединило двух гигантов. Их разговор о технологиях и амбициях стал по-настоящему особенным.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763658751.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 17:12:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1527410243426583116</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Монжуик: Рафинья или Левандовски? Кто круче?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игровая статистика / Клубные рекорды</category>
      <yandex:full-text>Пока &quot;Барселона&quot; обживает временный дом на &quot;Монжуике&quot;, фанаты гадают: кто же стал настоящим лидером команды на этом стадионе? Цифры говорят сами за себя, и они весьма интригуют.

&lt;b&gt;Невероятный Рафинья: король полезности&lt;/b&gt;
Бразильский вингер Рафинья демонстрирует потрясающую форму. Он — абсолютный лидер по количеству голевых действий на &quot;Монжуике&quot;. Его вклад в атаки &quot;Барсы&quot; просто огромен.

• 43 голевых действия — это лучший показатель среди всех игроков команды.

&lt;b&gt;Левандовски: беспощадный бомбардир&lt;/b&gt;
Но если речь идёт о чистых голах, то здесь вне конкуренции Роберт Левандовски. Польский нападающий подтверждает статус машины для забивания мячей. Его инстинкт убийцы не подводит и на новом стадионе.

• 33 забитых гола делают его главным снайпером &quot;Монжуика&quot;.

Так кто же важнее для &quot;Барсы&quot;? Тот, кто создаёт моменты и участвует в каждой атаке, или тот, кто их хладнокровно завершает? Одно ясно: оба этих игрока — ключевые фигуры в атаке каталонцев.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763658763.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 17:12:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6525875537048705616</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Влахович против «Фиорентины»: Есть надежда?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Главная интрига перед матчем «Ювентуса» с «Фиорентиной» достигла пика! Душан Влахович, кажется, готов вернуться на поле и сразиться со своей бывшей командой.

Завтрашний день станет решающим. Медицинский штаб «Ювентуса» проведет финальное обследование, которое определит судьбу звездного нападающего.

&lt;b&gt;Что решат врачи?&lt;/b&gt;

Но болельщики могут вздохнуть с облегчением. В клубе царит осторожный оптимизм. Есть все шансы, что Влаховича включат в заявку на предстоящую игру.

&lt;b&gt;Игра против бывших: Влахович выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Это не просто матч. Это принципиальное противостояние, где каждый гол на вес золота. Возвращение Влаховича может стать ключевым фактором.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763655470.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 16:18:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5476995734258031219</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>23-летний англичанин на радаре Ювентуса: За ним будущее обороны?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfer Rumors</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Ювентус&quot; снова в деле! Туринский гранд запустил масштабную охоту за молодыми талантами, способными укрепить их защиту. И одно имя сейчас гремит особенно громко в скаутских отчётах.

Это Чарли Крессвелл — 23-летний английский центральный защитник из &quot;Тулузы&quot;. Его старт сезона оказался настолько впечатляющим, что он моментально попал на радары топ-клубов.

&lt;b&gt;Кто этот парень из &quot;Тулузы&quot;?&lt;/b&gt;
Крессвелл демонстрирует невероятную игру. Его уверенность и мастерство уже привлекли внимание не только &quot;Юве&quot;, но и других клубов.

Еще летом за ним пристально наблюдал итальянский &quot;Комо&quot;. Теперь же ставки выросли, и речь идёт о настоящем гиганте европейского футбола.

&lt;b&gt;Почему &quot;Ювентус&quot; нацелился именно на него?&lt;/b&gt;
Хотя &quot;Ювентус&quot; также следит за Тиаго Габриэлем из &quot;Лечче&quot; и Кристианом Мависсой из &quot;Монако&quot;, Крессвелл выделяется. Он — идеальное сочетание возраста, таланта и уже показанных результатов.

Его потенциал огромен. Сможет ли &quot;Ювентус&quot; выиграть борьбу за этого центрального защитника и заполучить будущую звезду? Время покажет.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763655487.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 16:18:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4775963974902137100</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Декабрь: месяц, который решит судьбу Реала и Алонсо?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Реал Мадрид&quot; ждет самый безумный декабрь за последние годы. Этот месяц не просто проверка — он станет настоящим приговором для команды и её главного тренера.

За 28 дней &quot;сливочные&quot; проведут целых 9 матчей. Это настоящий марафон, который включает четыре выездные игры подряд и битвы, способные определить готовность &quot;Реала&quot; к конкуренции на топ-уровне.

&lt;b&gt;Что поставлено на карту?&lt;/b&gt;

Хаби Алонсо знает: давление колоссальное. Он уже поставил перед собой две ключевые задачи: укрепить лидерство в Ла Лиге и гарантировать прямой выход в 1/8 финала Лиги Чемпионов.

Слухи о недовольстве игроков слишком большим объемом работы на тренировках оказались фейком. Футболисты понимают, насколько важны эти нагрузки. Но выдержать такой изнурительный график сможет не каждый.

&lt;b&gt;Выдержит ли Алонсо?&lt;/b&gt;

Если ответы на эти вызовы окажутся негативными, то уже скоро &quot;Реал&quot; ждут кардинальные решения. Этот декабрь определит всё.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763655501.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 16:18:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7603432395011345249</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Шок на тренировке: Симеоне под вопросом перед матчем!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Injury</category>
      
      
      <yandex:full-text>Неожиданная новость потрясла болельщиков: Джулиано Симеоне прервал тренировку из-за мышечной проблемы. Это ставит под огромное сомнение его участие в предстоящей игре против «Хетафе».

&lt;b&gt;Что случилось на поле?&lt;/b&gt;
По информации издания MARCA, футболист почувствовал резкий дискомфорт. Ему пришлось досрочно покинуть тренировочное поле.

&lt;b&gt;Сыграет ли он против «Хетафе»?&lt;/b&gt;
Главный вопрос: сможет ли Симеоне восстановиться к матчу? Пока неясно, выйдет ли он на поле против «Хетафе».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763655523.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 16:18:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6132493421649744600</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Футболист стал Джокером ради детей: секрет новой улыбки Эмболо</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Швейцарский нападающий Бриль Эмболо забивает голы с ослепительной улыбкой, напоминающей Джокера. Но за этим необычным образом скрывается трогательная история, которая покорила весь мир.

&lt;b&gt;Почему Эмболо стал &quot;Джокером&quot;?&lt;/b&gt;

На самом деле, футболист сделал новые виниры не ради эпатажа. Он признался, что главная причина – его собственные дети.

Малыши обожают фильмы про Бэтмена, но до ужаса боятся Джокера. Из-за этого им часто снятся кошмары, и они просыпаются посреди ночи.

&lt;b&gt;Как улыбка спасает от страхов?&lt;/b&gt;

Чтобы помочь им справиться со страхом, Эмболо придумал гениальный ход. Он решил сделать свою &quot;улыбку Джокера&quot; менее пугающей и более дружелюбной.

Теперь, когда Бриль забивает, его дети видят не злодея, а любящего папу. Это одно из самых милых и неожиданных объяснений в истории футбола!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763655534.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 16:18:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1595775344045329384</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Расписание МЮ переписано: дерби и Арсенал уже скоро!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол. Расписание</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики «Манчестер Юнайтед», держитесь! Клуб объявил о серьезных изменениях в январском и февральском расписании. Главные битвы месяца теперь пройдут в совершенно другие дни.

&lt;b&gt;Когда ждать Манчестерское дерби?&lt;/b&gt;

Эпическое противостояние с «Манчестер Сити» на «Олд Траффорд» сдвинулось. Теперь дерби состоится в субботу, 17 января. Начало матча — в 15:30 по московскому времени. Приготовьтесь к битве!

&lt;b&gt;Выезд к «Арсеналу»: новая дата&lt;/b&gt;

Не менее важный выезд к лондонскому «Арсеналу» также получил новую дату. «Красные дьяволы» отправятся в гости к «канонирам» в воскресенье, 25 января. Свисток прозвучит в 19:30 МСК.

&lt;b&gt;Что еще изменилось?&lt;/b&gt;

Домашний матч против «Фулхэма» тоже перенесен. Он состоится в воскресенье, 1 февраля, в 17:00 МСК. Готовьтесь к плотному графику и захватывающим поединкам!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763651687.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 15:16:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4584766962889428002</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Боль ушла? Звезда «Барсы» Ямаль раскрыл тайный план возвращения!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол. Здоровье игроков</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После матча с «Сельтой» боль в паху буквально сломила Ламина Ямаля. Но вместо отчаяния, юная звезда «Барселоны» запустил секретный «План Ламина» – и теперь его возвращения ждут с замиранием сердца.

Целая неделя интенсивной работы с двумя специалистами по реабилитации уже принесла плоды. Ямаль частично вернулся к групповым тренировкам, а его главная цель — избавиться от боли в лобке.

&lt;b&gt;Что скрывает «План Ламина»?&lt;/b&gt;

Ламин не просто лечится. Он буквально перестроил свою повседневную жизнь, чтобы достичь вершины. В его новом доме появилась специальная зона для физиотерапии и даже система гидротерапии.

Каждая деталь служит одной амбициозной цели: стать «номером 1» и вернуть «Барселону» на пьедестал. Это не просто лечение, это путь к новой, улучшенной версии себя.

&lt;b&gt;Рискнет ли «Барса» будущим звезды?&lt;/b&gt;

Приоритет клуба и самого игрока — полное восстановление. Однако в «Барселоне» не исключают, что Ямаль может получить несколько минут в матче против «Бильбао» в следующую субботу. Это станет небольшим тестом.

Главная цель — подойти к игре с «Челси» в наилучшей форме. Если Ламин выйдет в старте на этот ключевой матч, он пообещал порадовать фанатов эксклюзивным видео в Instagram.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763651717.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 15:16:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6018497420008419487</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Сетка плей-офф: Кто сразится за выход?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол. Сборные</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Час X настал! Сетка плей-офф сформирована, и первые пары готовы взорвать футбольный мир. Готовьтесь к невероятным эмоциям: борьба за выход в следующий этап обещает быть жаркой!

&lt;b&gt;Италия начинает свой путь&lt;/b&gt;

Сборная Италии начинает свой путь в плей-офф с поединка против Северной Ирландии. Это серьезный вызов для европейского гранда, которому предстоит доказать свои амбиции.

&lt;b&gt;Неожиданные дуэли и главные звезды&lt;/b&gt;

Не менее захватывающими обещают быть и другие встречи. Сборная Турции сразится с Румынией – это будет настоящая битва характеров и тактики.

А Польша, ведомая Петром Зелиньски, столкнется с Албанией, где блистает Кристьян Асллани. Эти противостояния определят, кто продолжит борьбу за заветный трофей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763651746.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 15:16:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8912290121982974826</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Невероятно: как Роналдиньо покорил «Бернабеу»?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол. История</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>20 лет назад произошло то, что до сих пор кажется фантастикой. Легендарный Роналдиньо, икона &quot;Барселоны&quot;, получил овации стоя от фанатов мадридского &quot;Реала&quot; на их родном &quot;Сантьяго Бернабеу&quot;.

Сам футболист вспоминает этот момент с глубоким трепетом. Он признался, что хранит его в сердце с огромной любовью.

&lt;b&gt;Как это вообще возможно?&lt;/b&gt;
Для игрока &quot;Барселоны&quot; быть принятым с таким восторгом на вражеской территории – случай беспрецедентный. Это был не просто матч, а историческое признание его гения.

&lt;b&gt;Что чувствует сам Роналдиньо?&lt;/b&gt;
Роналдиньо до сих пор не может поверить в это. Он и представить не мог, что его будут так чествовать на стадионе главного соперника. Этот день навсегда остался для него особенным и незабываемым.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763651786.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 15:16:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3460017642357674681</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Маска для героя: Коло Муани против «Арсенала»?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На футбольных полях назревает драма! Коло Муани, словно герой из комиксов, замечен на тренировке в специальной маске. «Тоттенхэм» срочно оценивает, готов ли он к главному дерби.

&lt;b&gt;Что скрывает маска?&lt;/b&gt;
Таинственная экипировка вызвала шквал слухов. Сможет ли этот ход стать решающим оружием в предстоящем противостоянии? Все взоры прикованы к возможному появлению Муани.

&lt;b&gt;А что у соперников?&lt;/b&gt;
В стане «Арсенала» свои новости. Журналисты уверенно заявляют: их ключевой игрок, Эдегор, полностью готов к матчу против «Тоттенхэма».

Битва за центр поля обещает быть жаркой. Кто выйдет победителем из этой тактической схватки, покажет только игра.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763651809.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 15:16:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1108518716319774979</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал Мадрид и Apple: Скоро каждый фанат окажется на Бернабеу!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Инновации</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы дома, но чувствуете себя на трибунах &quot;Сантьяго Бернабеу&quot;! &quot;Реал Мадрид&quot; и Apple готовят революцию, которая перевернет мир спорта. Совместный проект виртуальной реальности позволит миллиарду фанатов буквально оказаться на матче любимой команды.

&lt;b&gt;Что такое &quot;Бесконечный Бернабеу&quot;?&lt;/b&gt;

Это не просто игра, а полное погружение! Новый проект &quot;Бесконечный Бернабеу&quot; даст болельщикам по всему миру испытать невероятное. Благодаря умным очкам, каждый фанат почувствует себя присутствующим на легендарном стадионе.

Президент клуба, Флорентино Перес, уверен: такого еще не было. Это станет решающим моментом в истории мирового спорта. Новейшие технологии сотрут все границы между болельщиком и игрой.

&lt;b&gt;Зачем это &quot;Реалу&quot;?&lt;/b&gt;

Цель проста: дать фанатам тот уникальный опыт, которого они жаждут. &quot;Реал Мадрид&quot; стремится, чтобы каждый болельщик, независимо от расстояния, почувствовал себя частью великой истории. Клуб всегда был пионером в использовании технологий для связи со своими сторонниками.

Это новый шаг в предоставлении фанатам ощущения уникальности. &quot;Реал&quot; с миллиардом болельщиков по всему миру готов подарить им незабываемые эмоции.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763648212.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 14:18:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7253987482118499642</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Де Йонг открыл свой стадион: почему это тронуло фанатов?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Социальные Проекты</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Звезда мирового футбола Френки де Йонг сделал то, что не каждому под силу – открыл собственный стадион. Но это событие оказалось намного глубже, чем кажется на первый взгляд, ведь оно наполнено личными воспоминаниями и данью уважения.

Эта новая игровая площадка носит имя легендарного Йохана Кройффа. Де Йонг признался, что для него это огромная честь — быть причастным к такому проекту.

&lt;b&gt;Дань памяти или личная история?&lt;/b&gt;

Оказывается, такие площадки сыграли ключевую роль в карьере самого Френки. Он с теплотой вспоминает, как в детстве часами пропадал на подобных кортах. Именно там он черпал вдохновение и любовь к игре.

&lt;b&gt;Почему это важно для каждого ребенка?&lt;/b&gt;

Футболист уверен: дети должны играть вместе и веселиться на свежем воздухе. Это не только развивает, но и дарит незабываемые эмоции. Де Йонг отдельно поблагодарил Фонд Кройффа, который помог воплотить этот важный проект в жизнь.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763648225.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 14:18:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7930939038680259233</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Будущее Цимаса под вопросом: «Брайтон» уже ищет замену?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Стефанос Цимас, похоже, отправится в аренду уже этой зимой. Причина очевидна: «Брайтон» активно ищет нового форварда, что ставит под сомнение место молодого игрока в команде.

&lt;b&gt;Кто на прицеле?&lt;/b&gt;
«Брайтон» нацелился на новых нападающих. В списке кандидатов — Зиркзее и Гарсия.
Эти поиски никак не связаны с заменой Уэлбека. Опытный форвард останется в команде, пока Хюрцелер у руля.

&lt;b&gt;Что это значит для Цимаса?&lt;/b&gt;
Клуб явно не до конца уверен в Стефаносе Цимасе. Переводить его на позицию десятки или вингера нет смысла – на этих позициях уже достаточно игроков.
Учитывая глубину состава и отсутствие участия в четырёх турнирах, третий форвард кажется избыточным.

Как теперь расценивать будущее Цимаса в клубе? Имея двух основных нападающих, а также опции в лице Рюттера или Уотсона, «Брайтон» активно ищет ещё одного. Такая трансферная активность ставит под большой вопрос его дальнейшую карьеру в команде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763648240.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 14:18:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7273966573154284937</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Кто на вершине? Главные бомбардиры Европы рвут сетки!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании: кто же станет лучшим? В топ-5 европейских чемпионатах развернулась невероятная борьба за звание главного голеадора сезона. Каждый матч — это шанс вписать свое имя в историю.

&lt;b&gt;Битва за &quot;Золотую бутсу&quot; уже началась!&lt;/b&gt;

Накал страстей невероятный. Лучшие нападающие континента демонстрируют феноменальную форму, забивая гол за голом. Их удары решают судьбы матчей, их мастерство заставляет фанатов вскакивать с мест.

&lt;b&gt;Что значит быть лучшим?&lt;/b&gt;

Это не просто цифры в протоколе. Это свидетельство невероятной стабильности, хладнокровия и умения использовать каждый момент. Быть лидером бомбардирской гонки в самых престижных лигах Европы — это высший пилотаж для любого форварда. Следим за каждым их шагом!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763648260.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 14:18:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-41033697139985263</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ: Зимний трансферный шок! Кого продадут, кого не купят?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и развитие клуба</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к суровой правде, фанаты «Манчестер Юнайтед»! Известный инсайдер BBC Саймон Стоун раскрыл шокирующие детали январского трансферного окна. Клуб не собирается тратиться &quot;просто ради галочки&quot;, а бюджет напрямую зависит от продаж!

Похоже, легких денег не будет. «Юнайтед» будет продавать, чтобы покупать, но и тут есть загвоздка: топ-и</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763648285.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 14:18:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2922782906714514111</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Дерби на носу: Арсенал теряет лидера, но ждет сюрприз?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Севернолондонское дерби приближается, и новости из стана «Арсенала» бьют наотмашь. Команда Артеты столкнулась с серьезной потерей прямо перед главной игрой сезона.

Габриэль Магальяэш точно не выйдет на поле против «Тоттенхэма». Это серьезная пробоина в обороне «канониров» перед одним из ключевых матчей.

&lt;b&gt;Кто заменит ключевого игрока?&lt;/b&gt;

Однако не все так мрачно. Есть надежда на возвращение Мартина Эдегора. Капитан «Арсенала» вполне может успеть восстановиться к принципиальному матчу.

Его появление станет приятным сюрпризом для фанатов и серьезным усилением для Артеты. Информации о его состоянии крайне мало, но шансы есть.

&lt;b&gt;Что теперь будет с Артетой?&lt;/b&gt;

Отсутствие Габриэля — серьезный удар, но потенциальный выход Эдегора меняет расклад сил. Артете придется пошарлатанить, чтобы подготовить команду к этому огненному противостоянию.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763645188.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 13:27:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8327887991868344932</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Швеция на ЧМ-2026: Поттер спасает сине-желтых?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>International Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Швеция потерпела сокрушительное поражение в отборе на Чемпионат мира 2026, заняв последнее место в своей группе. Казалось, путь на мундиаль для &quot;сине-желтых&quot; закрыт навсегда.

Но футбольный мир любит сюрпризы! Благодаря успешным выступлениям в Лиге наций, шведы неожиданно получили второй шанс. Теперь они вступают в борьбу за путевку через стыковые матчи от зоны УЕФА.

&lt;b&gt;Как Швеция получила второй шанс?&lt;/b&gt;

Сегодняшняя жеребьевка определила их первого соперника: Швеция сразится с Украиной. Это будет битва не на жизнь, а на смерть.

В случае победы, скандинавы выйдут на победителя пары Польша – Албания. Путь тернист, но шанс есть.

&lt;b&gt;Грэм Поттер и звездный состав: Что дальше?&lt;/b&gt;

У Швеции появился новый тренер — Грэм Поттер. Его приход может стать той самой искрой, которая разожжет огонь в команде.

В составе есть мощные игроки:
• Исак
• Дьёкерреш
• Эланга
• Бергваль
• Ларссон

Эти парни способны на многое. С Поттером у руля и таким составом, шведы вполне могут сотворить сенсацию и пробиться на Чемпионат мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763645206.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 13:27:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3149270876621088325</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Рэшфорд внезапно пропал: сыграет ли с «Хетафе»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Health &amp; Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Маркус Рэшфорд сегодня не тренировался с командой! Форвард пропустил занятие из-за легкого недомогания. Эта новость мгновенно вызвала волну тревоги среди фанатов.

&lt;b&gt;Что случилось с Рэшфордом?&lt;/b&gt;

К счастью, источники в клубе успокаивают: ничего серьезного с ним не произошло. Речь идет лишь о незначительном недомогании, которое не представляет большой угрозы.

&lt;b&gt;Выйдет ли он на поле?&lt;/b&gt;

Несмотря на это, вопрос участия Рэшфорда в предстоящем матче против «Хетафе» остается открытым. Пока неясно, сможет ли он выйти на поле. Судьба форварда решится в ближайшее время.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763645217.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 13:27:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3081270131730953976</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Винисиус проигнорирован: кто бил пенальти за Бразилию?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>International Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для фанатов &quot;Реала&quot;: Винисиус Жуниор, звезда мирового футбола, оказался не у дел в сборной Бразилии. Когда дело доходит до пенальти, его имя даже не всплывает.

В &quot;Мадриде&quot; он — один из главных пенальтистов. Но в национальной команде ситуация совсем другая.

&lt;b&gt;Кто встал на точку вместо него?&lt;/b&gt;

В недавнем матче против Туниса бразильцы заработали целых два удара &quot;с точки&quot;. Удивительно, но Винисиус не подошел ни к одному из них.

• Первый пенальти уверенно реализовал Эстевао.
• Второй шанс получил Пакета, но, к сожалению, пробил мимо ворот.

Эти факты ясно показывают: в сборной Бразилии Винисиус пока далек от статуса основного пенальтиста. Его роль там отличается от клубной.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763645232.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 13:27:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7525283069125096655</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бельгия в панике, Куртуа смеется: Я в игре!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бельгия вздрогнула от новостей о травме Тибо Куртуа. Но сам вратарь просто посмеялся над паникой. Он готов выйти на поле уже в эти выходные, развеяв все слухи!

&lt;b&gt;Что случилось с Куртуа?&lt;/b&gt;
СМИ трубили о серьезном повреждении, но Тибо спокоен. «Это был всего лишь ушиб», — заявил он. Вратарь признался, что очень удивлен всей этой шумихой, поднявшейся в Бельгии.

&lt;b&gt;Реакция вратаря: &quot;Хватит паники!&quot;&lt;/b&gt;
Куртуа подчеркнул: он не отказывался от участия в играх за сборную. Его главная цель — получать максимум удовольствия от каждой минуты на поле. Если бы были матчи чемпионата, он бы не играл на прошлых выходных. Но сейчас Тибо двигается вперед шаг за шагом и полностью готов к бою.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763645246.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 13:27:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5121774516227811689</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Новичок «Атлетико» уже влюбился в клуб!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News &amp; Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Итальянский нападающий Джакомо Распадори, только что прибывший в «Атлетико Мадрид», уже не скрывает своего восторга. Он признался, что абсолютно счастлив в новом клубе и поражен его атмосферой.

&lt;b&gt;Что покорило форварда?&lt;/b&gt;
Распадори отметил, что ему нравится абсолютно всё в мадридской команде. Особый акцент он сделал на болельщиках, назвав их &quot;просто невероятными&quot;.

Несмотря на то, что Джакомо в клубе совсем недавно, он уже проникся духом «Атлетико». Это заявление подчеркивает его быструю адаптацию и позитивный настрой.

&lt;b&gt;Ждет своего шанса&lt;/b&gt;
Форвард не просто наслаждается новой обстановкой, но и активно работает. Он счастлив и усердно тренируется, ожидая возможности проявить себя на поле.

Распадори готов доказать свою ценность для «Атлетико Мадрид». Его слова полны энтузиазма и предвкушения будущих матчей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763641600.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 12:28:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3594895840857085551</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Капитану Монако 29! Закария празднует день рождения!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Milestones &amp; Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня особенный день для всего ФК &quot;Монако&quot;! Наш бессменный капитан, настоящий &quot;кэп&quot; команды, Денис Закария, отмечает свой 29-й день рождения.

Его энергия, лидерские качества и преданность клубу делают его одним из самых узнаваемых лиц &quot;Монако&quot;. Он — сердце команды.

&lt;b&gt;Что значит Закария для &quot;Монако&quot;?&lt;/b&gt;

Денис, которому сегодня исполнилось 29, не просто игрок. Он — символ стойкости и пример для подражания на поле. Его влияние чувствуется в каждой игре.

&lt;b&gt;Поздравления летят со всего мира!&lt;/b&gt;

От всей души клуб и многотысячная армия болельщиков искренне поздравляют Дениса с этим важным событием. Желаем ему новых побед, ярких моментов и крепкого здоровья!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763641634.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 12:28:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8236742827614869796</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;МЮ теперь и в баскетболе: футбольный гранд меняет правила игры!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News &amp; Business</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир спорта на пороге новой эры! Футбольный гигант «Манчестер Юнайтед» неожиданно решил выйти на баскетбольную площадку. Это не слухи, а подтвержденная информация, которая уже взбудоражила спортивное сообщество.

Да, вы не ослышались. Один из самых известных футбольных клубов планеты собирается создать собственную баскетбольную команду. Эту сенсационную новость подтвердил президент Итальянской федерации баскетбола Джанни Петруччи.

&lt;b&gt;Что это за новая лига?&lt;/b&gt;

«Манчестер Юнайтед» одобрил вступление в NBA Europe. Это совершенно новая лига, которая обещает перевернуть европейский баскетбол. Она будет состоять из 10-12 команд-франшиз. Все они будут базироваться в крупнейших городах Европы.

&lt;b&gt;Как это изменит спорт?&lt;/b&gt;

Приход такого колосса, как МЮ, означает одно: серьезные инвестиции и колоссальное внимание к европейскому баскетболу. Футбольные фанаты получат еще одну причину болеть за свой клуб. А баскетбольная арена — нового мощного игрока, способного привлечь миллионы новых зрителей.

Готовьтесь к новой главе в истории мирового спорта. «Манчестер Юнайтед» снова доказывает, что его амбиции не знают границ.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763641669.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 12:28:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7214125127317792384</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Жорди Альба: «Ключ от Камп Ноу у меня!» Что он ответил Лапорте?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Интервью и мнения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бывший защитник «Барселоны» Жорди Альба не просто так говорит о «Камп Ноу». Он утверждает, что до сих пор имеет к нему особый доступ. И, кажется, знает себе цену.

«У всех нас есть ключ от стадиона, особенно у тех, кто много лет играл там», — беззаботно заявил Альба. Это не просто слова, а намек на особый статус ветеранов клуба.

&lt;b&gt;Альба и политика: что он ответил Лапорте?&lt;/b&gt;

Когда речь зашла о возможной поддержке президента Жоана Лапорты на будущих выборах, Альба не стал юлить. Сначала он отшутился, что Лапорте «это не нужно». А затем и вовсе сделал смелое заявление.

&lt;b&gt;«Зависит от того, что предложат!»&lt;/b&gt;

На вопрос, поддержал бы он Лапорту, если бы тот попросил, Альба с улыбкой ответил: «Зависит от того, что мне предложат!» Правда, тут же добавил, что это шутка, и сейчас у него нет времени на политические игры. Но посыл ясен: Жорди Альба ценит свой статус и не спешит разменивать его на предвыборные обещания.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763641685.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 12:28:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6355841003331871126</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ шокирует: 6 миллионов фанатов каждый месяц на их сайте!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Думаете, Манчестер Юнайтед собирает только стадионы? Это лишь часть картины! Каждый месяц 6 миллионов фанатов заходят на их официальный сайт.

&lt;b&gt;Цифровая империя &quot;красных дьяволов&quot;&lt;/b&gt;

По данным авторитетного сервиса SimilarWeb, ресурс МЮ входит в топ-5 самых посещаемых клубных сайтов мира. Это не просто цифры, это колоссальный трафик.

Шесть миллионов визитов ежемесячно — это больше, чем население многих европейских столиц. Такой охват позволяет им удерживать лидирующие позиции в мире спорта онлайн.

&lt;b&gt;Как МЮ доминирует в онлайне?&lt;/b&gt;

Эти данные подтверждают: &quot;Манчестер Юнайтед&quot; — не просто футбольный клуб. Это глобальный медиа-феномен, способный притягивать миллионы взглядов по всему миру.

Их цифровая платформа стала настоящим центром притяжения, доказывая мощь бренда за пределами футбольного поля.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763641703.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 20 Nov 2025 12:28:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2530113310821027984</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
















































































































































































































































































































































































































</rss>
