<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Гасперини в восторге: Аталанта показала класс!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Post-Match Analysis</category>
      <yandex:full-text>Джан Пьеро Гасперини не скрывал эмоций после победы над &quot;Удинезе&quot;! Его команда провела &quot;отличный матч против сложного соперника&quot; и показала настоящий класс. Тренер доволен тем, как растёт &quot;Аталанта&quot;.

&lt;b&gt;&quot;Аталанта&quot; на подъёме: что изменилось?&lt;/b&gt;

Гасперини признал, что под конец матча игроки устали и &quot;допустили несколько лишних рисков&quot;. Но это не испортило общего впечатления. &quot;Аталанта&quot; растёт, играет и верит в свои силы.

Сейчас для команды наступило хорошее время. Международный перерыв будет кстати – игрокам нужно восстановиться после напряжённого графика.

&lt;b&gt;Секреты новой уверенности&lt;/b&gt;

Клуб потерял много атакующих игроков, но &quot;Аталанта&quot; обрела новую уверенность в нападении. Появились свежие решения, основанные на уникальных качествах футболистов.

Активный игровой график пошёл на пользу: команда прогрессирует с каждой встречей. Использование Манчини справа упрощает построение игры из глубины, принося ощутимые результаты.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762722686.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-913344584772125632</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Шок в Аталанте: Юрича увольняют, кто уже на подходе?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Transfer &amp; Coaching News</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир взорвался от слухов: Иван Юрич на грани увольнения из &quot;Аталанты&quot;! Но это еще не всё. Клуб уже ведет активные переговоры с его потенциальным сменщиком.

Имя нового кандидата уже известно. Это Раффаэле Палладино, и, по нашим данным, переговоры с ним находятся на очень продвинутой стадии.

&lt;b&gt;Что теперь будет с Юричем?&lt;/b&gt;
Судя по всему, дни Ивана Юрича в &quot;Аталанте&quot; сочтены. Он буквально висит на волоске. Это решение назревало давно и, кажется, клуб готов к кардинальным переменам.

Фанаты уже задаются вопросом: почему нельзя было подписать Палладино в начале сезона? Видимо, сейчас &quot;Аталанта&quot; решила действовать решительно и без промедлений.

&lt;b&gt;Новый поворот для &quot;Аталанты&quot;?&lt;/b&gt;
Приход Палладино, похоже, не просто слухи, а почти свершившийся факт. Это может стать одним из самых громких тренерских назначений сезона. Клуб, очевидно, готов к решительным шагам.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762722697.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1659455079981909965</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Рэшфорд запорол: «Сельта» тут же наказала! 1:1</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Live Match Coverage</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании, но Маркус Рэшфорд упустил свой шанс! Едва он запорол чистейший момент, как на поле разыгралась настоящая драма.

«Сельта» не стала ждать ни секунды. Соперник мгновенно ответил, и это был смертельный удар.

&lt;b&gt;Мгновенная расплата&lt;/b&gt;

Только что Рэшфорд имел все шансы изменить счёт. Но мяч прошёл мимо, и вот уже «Сельта» несётся вперёд.

Они не оставили шансов защите, пробив точно в цель. Табло загорелось новыми цифрами: 1:1.

&lt;b&gt;Урок для звёзд&lt;/b&gt;

Это ярчайший пример того, как дорого обходится нереализованный момент. Одна ошибка – и вот уже ничья.

Рэшфорд стал невольным свидетелем того, как его упущенный шанс превратился в гол в собственные ворота. Футбол беспощаден.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762722715.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3558578733374779345</guid>
    </item>
    <item>
      <title>ПСЖ ведет в Лионе: гол до перерыва взорвал игру!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Report</category>
      <yandex:full-text>Парижане шокируют Лион! На перерыв команды ушли при счете 1:2 в пользу ПСЖ, оставив хозяев поля в недоумении.

Именно Витинья на 33-й минуте отправил мяч в сетку, установив этот интригующий результат и обеспечив гостям преимущество.

&lt;b&gt;Как ПСЖ вышел вперед?&lt;/b&gt;

Этот гол стал переломным моментом первого тайма, позволив парижанам уйти на перерыв лидерами. Команда показала характер, несмотря на все препятствия.

&lt;b&gt;Интрига нарастает!&lt;/b&gt;

Болельщики замерли в ожидании: сможет ли Лион отыграться, или ПСЖ удержит свое преимущество? Второй тайм обещает быть огненным.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762722740.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8536144567034267551</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Мы восьмые: Клопп похоронил чемпионские амбиции.</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Post-match Analysis</category>
      <yandex:full-text>Юрген Клопп шокировал болельщиков &quot;Ливерпуля&quot;, заявив, что его команда больше не претендует на чемпионский титул. После пяти поражений в чемпионате тренер признал: клуб опустился на восьмое место в таблице.

&quot;Пять поражений — это слишком много,&quot; — констатировал Клопп. Он подчеркнул, что сейчас нужно думать только о следующих матчах, а не о золотых медалях.

&lt;b&gt;Почему &quot;Ливерпуль&quot; не борется?&lt;/b&gt;

Тренер объяснил неудачи тактическими проблемами. По его словам, игроки часто оказывались в меньшинстве в центре поля, что мешало выигрывать единоборства. Соперники, такие как &quot;Сити&quot;, были просто лучше с мячом.

&quot;Дело не в нежелании бороться. Просто приходилось слишком много бегать, и мы часто опаздывали,&quot; — уточнил Клопп. Он добавил, что во втором тайме, когда команда играла лучше, ситуация с единоборствами изменилась.

&lt;b&gt;Роковая ошибка или закономерность?&lt;/b&gt;

Клопп также упомянул незасчитанный гол, назвав решение ВАР &quot;явно ошибочным&quot;. Однако он не стал винить в поражении исключительно этот эпизод.

&quot;Счёт 2:0 к перерыву справедливо отражал ход игры,&quot; — признал тренер. Он отметил, что даже если бы счёт был 1:1, &quot;Сити&quot; все равно доставил бы много проблем.

&quot;Наш главный фокус должен быть на результатах, а не на титуле,&quot; — заключил Клопп. Очевидно, что команде предстоит серьезно прибавлять.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762722753.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5910478376090038441</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Всё ради клуба: Звезда отказался от сборной!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Травмы и сборные</category>
      
      
      <yandex:full-text>Эван Фергюсон сделал выбор, который удивил многих! Молодой талант сборной не поедет на ноябрьские матчи. Его приоритет — полный покой.

&lt;b&gt;Почему он остался в Риме?&lt;/b&gt;
Игрок принял твёрдое решение: восстановиться от травмы. Он не хочет рисковать своим здоровьем ради международных игр. Фергюсон выбрал Рим.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;
Это чёткий сигнал: игрок полностью сосредоточен на своём состоянии. Он вернётся на поле только тогда, когда будет готов на 100%. Клуб оценит такую преданность.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762719203.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">9145334127345751073</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Невероятный финиш! «Сити» забил, когда не должен был?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игрок и статистика</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Сити» снова доказал, что для них нет ничего невозможного. В последнем матче «горожане» забили ТРИ гола, которые, по всем футбольным законам, просто не имели права залететь в сетку.

Каждый из этих мячей имел показатель ожидаемых голов (xG) МЕНЬШЕ 0,1! Это значит, вероятность гола была ничтожно мала.

• Холанд: 0,08 xG
• Гонсалес: 0,02 xG
• Доку: 0,03 xG

&lt;b&gt;Как это вообще возможно?&lt;/b&gt;

Представьте: три удара, которые с вероятностью 90-98% должны были пройти мимо или быть отбиты вратарем, обернулись чистыми голами. Это не просто везение, это феноменальная реализация моментов.

Эрлинг Холанд, автор одного из этих «невозможных» мячей, постоянно доказывает свою уникальность. Он не только забивает, но и делает это в самых сложных ситуациях, особенно против ТОП-соперников.

&lt;b&gt;Холанд: король больших матчей?&lt;/b&gt;

Его статистика против команд «большой шестерки» впечатляет:
• 8 голов против МЮ
• 5 голов против «Арсенала»
• 4 гола против «Тоттенхэма»
• 4 гола против «Челси»
• 2 гола против «Ливерпуля»

«Сити» и их лидеры показывают, что предсказать их результативность невозможно. Они забивают даже тогда, когда все шансы против них. Это и есть настоящий «финишинг»!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762719217.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">9047661337393326283</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Мгновенный удар: 1:0 в дебюте! Что произошло?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Матчи и события</category>
      
      
      <yandex:full-text>&lt;p&gt;Матч только начался, а болельщики уже хватались за сердце. Едва прозвучал стартовый свисток, на табло загорелся шокирующий счет: 1:0!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Это был не просто гол, а настоящий вихрь событий на первой же минуте. Команды взялись сразу, с места в карьер, не давая друг другу опомниться.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Как это случилось?&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Несколько молниеносных перехватов в центре поля — и мяч уже летит к воротам соперника. Бастони топово подключился к атаке, сделав решающую передачу.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дальше дело было за капитаном. Лаутаро пробил так, что вратарь не имел ни единого шанса. Мяч вонзился в сетку, вызвав взрыв эмоций на трибунах!&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Буря эмоций с первых секунд&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Такой старт заставил понервничать всех. От офсайдных ловушек до судейских просмотров VAR — каждый эпизод держал в напряжении. Но результат налицо: 1:0, и это только начало!&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762719235.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7320203778513936671</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Кубок Мадрида: «Реал» и «Райо» перевернули игру!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Турниры</category>
      
      
      <yandex:full-text>Страсти вокруг Кубка Мадрида накаляются! Сегодняшний матч между «Райо» и «Реал Мадрид» уже успел встряхнуть турнирную таблицу.

&lt;b&gt;Таблица Кубка Мадрида уже другая!&lt;/b&gt;
Итог противостояния «Райо» и «Реал Мадрид» мгновенно отразился на позициях команд. Болельщики уже обсуждают новые расклады и шансы на победу.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле дальше?&lt;/b&gt;
Но это только начало! Впереди нас ждут по-настоящему огненные поединки, которые определят судьбу трофея. Не пропустите эти схватки:
• 🔵 vs ❤️‍🔥 — 23 ноября
• ⚡️ vs 🔵 — 4 января
• ⚡️ vs ❤️‍🔥 — 15 февраля</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762719251.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2280150276844649789</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Проклятие «Балаидоса»: кто сломал его для «Барсы»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубы и история</category>
      
      
      <yandex:full-text>Стадион «Балаидос» — настоящий камень преткновения для «Барселоны». Эта арена годами оставалась неприступной крепостью, где каталонцы крайне редко праздновали победы.

За целое десятилетие увезти отсюда три очка было настоящим подвигом. Каждая такая победа — на вес золота.

&lt;b&gt;Кто эти уникальные тренеры?&lt;/b&gt;

Статистика шокирует: за последние десять лет лишь два наставника «Барселоны» смогли вырвать победу на этом непростом стадионе. Это достижение подчеркивает их особый статус.

• Роналд Куман
• Хави

&lt;b&gt;Что это значит для истории клуба?&lt;/b&gt;

Именно эти имена вписаны в историю как те, кто смог преодолеть «проклятие Балаидоса». Они доказали, что даже самые сложные выезды можно превратить в триумф.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762719263.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5334047056069345828</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Аугсбург дважды вел, но рухнул: что с тренером?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Бундеслига</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятная драма развернулась в Бундеслиге! «Аугсбург» умудрился проиграть «Штутгарту» со счетом 3:2, хотя дважды вел по ходу матча. Это настоящий удар по команде и ее тренеру.

Решающий удар нанес Дениз Ундав на 80-й минуте. Его дубль не просто принес победу «Штутгарту», но и отправил «Аугсбург» в глубокий нокаут.

&lt;b&gt;Тренер &quot;Аугсбурга&quot; на грани?&lt;/b&gt;

Положение Сандро Вагнера, главного тренера «Аугсбурга», становится все более шатким. Этот болезненный проигрыш лишь усилил кризис внутри команды, которая теперь находится под серьезным давлением.

&lt;b&gt;Что дальше для &quot;Фуггерштадта&quot;?&lt;/b&gt;

Команда Фуггерштадта, дважды имевшая преимущество, не смогла удержать победу. Теперь им предстоит серьезно пересмотреть свою игру, чтобы выбраться из этой непростой ситуации.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762715383.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 19:10:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">649197994502410513</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Рома вырвалась в лидеры! Но ненадолго ли?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Европейские лиги</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно! Только что «Рома» сотворила сенсацию, победив «Удинезе» и вырвавшись на первое место в Серии А. Тиффози ликуют, но их радость может быть скоротечной.

&lt;b&gt;Интрига нарастает: «Интер» готов к бою&lt;/b&gt;

Уже через 40 минут начнется ключевой матч. На поле выйдет миланский «Интер», главный соперник «Ромы».

Им достаточно одной победы над «Лацио», чтобы сместить «волков» с вершины. Все решится совсем скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762715398.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 19:10:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6829228027924816921</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мощный состав: кто выйдет на поле с первых минут?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Матчи</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольные фанаты в предвкушении! Только что стало известно, кто выйдет на поле с первых минут. Тренерский штаб удивил, собрав по-настоящему мощный состав.

&lt;b&gt;Кто эти 11 бойцов?&lt;/b&gt;

Эти имена уже на слуху, и они готовы к битве. Вот кто будет защищать цвета команды сегодня:

• Szczsney
• Éric
• Cubarsi
• Araújo
• Balde
• De Jong
• Casado
• Fermin
• Lamine Yamal
• Lewandowski
• Rashford

&lt;b&gt;Неожиданные решения или тактический гений?&lt;/b&gt;

В этом списке есть как признанные звезды мирового футбола, так и молодые таланты. Сочетание опыта и дерзости — вот что делает этот состав особенно интересным. Сможет ли эта комбинация принести команде успех?

Одно можно сказать точно: скучно не будет. Матч обещает быть по-настоящему зрелищным!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762715409.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 19:10:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6793776874762094024</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Легенда: Пеп Гвардиола выиграл свой 1000-й матч!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: Пеп Гвардиола только что вписал свое имя в историю. Он провел свой 1000-й матч в карьере – и это была не просто игра, а знаковая победа!

&lt;b&gt;Что стоит за этой цифрой?&lt;/b&gt;
Тысяча матчей! Представьте эту невероятную цифру. Это годы напряженной работы, сотни тактических схем и бесчисленные часы на тренировочных полях.

Каждая игра – это вызов, каждая победа – подтверждение тренерского гения. Для Гвардиолы эта юбилейная встреча стала очередным триумфом.

&lt;b&gt;Эпоха продолжается&lt;/b&gt;
Пеп Гвардиола не просто тренер. Он – творец, чье влияние на современный футбол невозможно переоценить. Его подход меняет игру, вдохновляя миллионы фанатов по всему миру.

Этот юбилейный матч – не просто статистика. Это символ целой эпохи, которую Пеп Гвардиола формирует на наших глазах. Что дальше? Только новые рекорды и невероятные достижения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762715421.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 19:10:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-664522496720807715</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Ливерпуль пал: рекорд Арсенала устоял, надежды тают?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>English Premier League</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Ливерпуль» потерпел сокрушительное поражение от «Манчестер Сити», пропустив три безответных мяча. Этот матч не просто стал болезненным провалом, но и прервал впечатляющую голевую серию команды в Премьер-лиге, длившуюся 44 игры. Рекорд «Арсенала» (55 матчей) остался неприкосновенным.

&lt;b&gt;Что это значит для «Ливерпуля»?&lt;/b&gt;
«Красные» опустились на восьмое место в турнирной таблице. Отставание от лидера чемпионата теперь составляет целых восемь очков. Мечты о чемпионстве, если они и были, теперь кажутся далёкой иллюзией.

&lt;b&gt;Провал или случайность?&lt;/b&gt;
Странно, но объективные цифры матча говорят о почти равной игре, хотя на поле «Ливерпуль» выглядел безнадежно. В каждом пропущенном голе — совокупность факторов: от невезения до отсутствия концентрации. Очевидно одно: команда не заслуживала такого разгрома, но и на победу не наиграла.

Теперь у тренерского штаба есть две недели паузы на сборные, чтобы переосмыслить стратегию. Главная цель сезона – попадание в Лигу Чемпионов. Время сосредоточиться на своей игре, встраивании новичков и укреплении командных связей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762715434.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 19:10:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6579671431372347090</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Алонсо бьёт тревогу: «Реал» потерял ИНТЕНСИВНОСТЬ? Послематчевый разнос.</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Post-Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский «Реал» снова споткнулся! После триумфа над «Барселоной» команда Хаби Алонсо не смогла одолеть скромный «Райо Вальекано», сыграв вничью 0:0. Тренер не стал искать оправданий, а вместо этого обрушился с жёсткой самокритикой.

«Нам пора заняться самокритикой, и она должна быть конструктивной», — заявил Алонсо после матча. Главная проблема, по его словам, — нехватка интенсивности.

&lt;b&gt;Почему «Реал» не победил?&lt;/b&gt;

Алонсо признал, что во втором тайме игра вышла из-под контроля. «Райо» был хорош, особенно после перерыва, и создал команде «Мадрида» серьёзные проблемы. Тренер подчеркнул, что «Реалу» всегда трудно играть на выезде против «Райо Вальекано».

Это не просто слова. Статистика подтверждает: «Реал» не побеждает «Райо» на выезде с сезона 2021/22.
• 2022/23: 3:2 ❌
• 2023/24: 1:1 🤝
• 2024/25: 3:3 🤝
• 2025/26: 0:0 🤝

&lt;b&gt;Что дальше для «Мадрида»?&lt;/b&gt;

Тренер категорически отверг версию о потере энтузиазма или о том, что победа над «Барселоной» сбила команду с толку. «Сезон длинный, мы знаем, где находимся», — отметил Алонсо. Он уверен, что команда продолжит развиваться.

Тем временем, Феде Вальверде испытывает мышечный дискомфорт. Это ещё одна небольшая, но неприятная деталь в копилке проблем «Мадрида» после матча.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762712242.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 18:18:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4471905303444901015</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ливерпуль лишили гола: Спорное решение меняет игру!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение в матче «Манчестер Сити» – «Ливерпуль» достигло пика! Судьи отменили важнейший гол, который мог кардинально изменить ход первого тайма. Это решение уже вызвало бурные споры среди фанатов и экспертов.

&lt;b&gt;Что произошло на поле?&lt;/b&gt;

Главный вопрос: стоило ли отменять этот гол? Мяч летел в ворота, вратарь Доннарумма реагировал на удар, а шотландец Робертсон находился на траектории. Казалось, он не мешал голкиперу.

Однако арбитры посчитали иначе. Из-за положения Робертсона, который, по их мнению, оказался прямо на траектории мяча, был зафиксирован пассивный офсайд. Гол отменен, и это стало настоящим шоком для многих.

&lt;b&gt;Как это повлияло на счет?&lt;/b&gt;

К перерыву «Ман Сити» уверенно вел 2:0. «Горожане» вышли вперед благодаря голу Нико Гонсалеса, показав отличный первый тайм. Но отмененный гол «Ливерпуля» навсегда останется тенью над этим результатом.

Это решение может стать одним из самых обсуждаемых в сезоне. Остается гадать, как бы сложился матч, если бы мяч был засчитан.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762712260.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 18:18:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3336145270226246355</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Скандал в раздевалке: команда на грани взрыва?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Раздевалка команды превратилась в пороховую бочку! Сразу после матча между Грегором Кобелем и Юлианом Рюэрсоном вспыхнула ожесточённая словесная перепалка. Игроки, кажется, не поделили вину за пропущенный мяч.

&lt;b&gt;Тренер пытается тушить пожар&lt;/b&gt;
Наставник Нико Ковач был вынужден вмешаться. Он пытался успокоить пылких футболистов. «Мне было не совсем ясно, кто что сказал. Я просто хотел успокоить ситуацию», — позже признался Ковач.

&lt;b&gt;Игроки теряют контроль?&lt;/b&gt;
Но это не единственный тревожный звонок. Ещё один эпизод показал, насколько накалена атмосфера в коллективе. Перед выходом на замену Нико Ковач громко накричал на Карима Адейеми.

Причины этого конфликта пока остаются загадкой. Однако Адейеми в последнее время теряет стабильность. Он неоднократно выражал раздражение во время замен, что только добавляет масла в огонь.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762712274.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 18:18:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3308331984286539443</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Альварес раскрыл карты: ПСЖ или «Барса»?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Я не знаю», — так ответил Хулиан Альварес на прямой вопрос о своём будущем. Слухи о ПСЖ и «Барселоне» ходят давно, но теперь звезда «Атлетико» пролил свет на реальное положение дел. Оказалось, его агент уже общался с клубами!

&lt;b&gt;Что на самом деле происходит?&lt;/b&gt;
Альварес признался, что видит множество спекуляций в соцсетях. В Испании чаще всего говорят о «Барселоне», а когда он только пришёл в «Атлетико», активно обсуждался «Париж». Эти разговоры — не просто домыслы.

• Были реальные беседы с его агентом.

&lt;b&gt;Когда ждать решения?&lt;/b&gt;
Сейчас нападающий полностью сосредоточен на текущем сезоне в «Атлетико». Он подчеркнул, что любые оценки и решения будут приниматься только после его завершения. Это значит, что интрига сохранится до лета.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762712292.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 18:18:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4211411750653492064</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Хёнесс в одиночку заблокировал топ-трансфер «Баварии»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ули Хёнесс снова показал, кто здесь главный! Летом прошлого года он лично заблокировал громкий трансфер в «Баварию», несмотря на полное согласие всего правления клуба.

Казалось бы, сделка была на мази. Все члены руководства «Баварии» единогласно одобрили переход звездного полузащитника и готовы были подписать контракт.

&lt;b&gt;Чей трансфер сорвал Хёнесс?&lt;/b&gt;
Речь идет о талантливом Хави Симонсе. Молодой игрок мог оказаться в Мюнхене, но вето Ули Хёнесса изменило все планы.

&lt;b&gt;Почему легенда «Баварии» пошел против всех?&lt;/b&gt;
Мотивы Хёнесса часто остаются загадкой, но его решения почти всегда оказываются дальновидными. Сегодня многие говорят: «И хорошо, что он не перешел». Возможно, он просто видел то, чего не видели другие.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762712313.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 18:18:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3643356363910327666</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд промахнулся с пенальти? Смотрите, что он сделал потом!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд начал матч с шокирующего промаха! Норвежский форвард не забил пенальти, оставив фанатов в недоумении.

Но норвежец не был бы собой, если бы не исправился. Он моментально забыл о неудаче и нанес сокрушительный удар.

&lt;b&gt;Защитник просто исчез?&lt;/b&gt;

Это был невероятный прыжок и удар! Холанд буквально &quot;перевисел&quot; Ибраиму Конате в воздухе.

Защитник не смог ничего противопоставить мощи норвежца. Мяч оказался в сетке – 1:0.

&lt;b&gt;Цена ошибки Конате&lt;/b&gt;

Ибраима Конате был первым на мяче, но каким-то чудом умудрился упустить Холанда. Это стало роковой ошибкой.

Норвежец не прощает таких моментов. Он не просто забил – он исправился за свою же неудачу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762708287.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 17:12:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6365697001406783879</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Главный кошмар пенальтистов: вратарь Валенсии шокирует Европу</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Stats</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шесть пенальти. Шесть сейвов. Георгий Мамардашвили – настоящий феномен сезона 23/24. Никто в топ-5 европейских лиг даже близко не подобрался к его результату.

&lt;b&gt;Как он остановил всю Европу?&lt;/b&gt;

Голкипер &quot;Валенсии&quot; творит историю. Его способность отражать удары с одиннадцатиметровой отметки поражает воображение.

С начала сезона соперники уже шесть раз пытались пробить его с точки. Все попытки оказались тщетны.

&lt;b&gt;Невероятная статистика&lt;/b&gt;

Вратарь сборной Грузии стал абсолютным лидером. Каждый пенальти теперь – это не шанс, а вызов для соперника.

Мамардашвили превратил одиннадцатиметровые в свое личное шоу. Он просто уничтожает пенальтистов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762708299.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 17:12:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3799320501403931068</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренер Торино шокировал: Юве — главный претендент на Скудетто!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>League Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Слова, которые заставят фанатов Ювентуса ликовать, а болельщиков Торино — хмуриться. Тренер «быков» Барони сделал громкое заявление. Он прямо назвал «Юве» под руководством Спаллетти основным претендентом на Скудетто.

&lt;b&gt;Дерзкое признание или хитрый ход?&lt;/b&gt;

Барони, наставник заклятых соперников, не стал скрывать своего мнения. Он уверен: именно «Ювентус» Спаллетти имеет все шансы взять чемпионский титул. Это не просто комплимент. Это оценка силы противника от человека, который знает итальянский футбол изнутри.

&lt;b&gt;Что это значит для Серии А?&lt;/b&gt;

Такие слова от рулевого «Торино» дорогого стоят. Они подчёркивают серьёзность амбиций «Ювентуса» в этом сезоне. Заявление Барони — это сигнал для всей лиги: «Старая Синьора» возвращается в борьбу за золото всерьёз и надолго.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762708309.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 17:12:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2568518093810571543</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Конте снова ищет виноватых. Что не так?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пресс-конференции Антонио Конте всегда как остросюжетный сериал. Кажется, снова пришло время искать крайних.

Похоже, тренеру опять не угодили. То игроков слишком мало, то их слишком много, и они никак не могут сыграться на поле.

&lt;b&gt;Привычка или стратегия?&lt;/b&gt;

Складывается впечатление, что виноват всегда кто угодно: трансферный рынок, менеджмент, даже сами футболисты. Но только не он.

Это уже стало фирменным почерком Конте. Он постоянно перекладывает ответственность, избегая самокритики.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;

Теперь все ждут новую пресс-конференцию. Чем удивит Конте на этот раз и кого назовет виновным в очередных проблемах?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762708319.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 17:12:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">284899578194414996</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Исторический рубеж Месси: 400 голевых передач!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Achievement</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лионель Месси вновь переписал историю футбола, преодолев невероятный барьер. Аргентинский гений достиг отметки в 400 голевых передач за свою профессиональную карьеру. Это достижение подтверждает его статус не только как феноменального бомбардира, но и как одного из величайших плеймейкеров всех времен.

&lt;b&gt;Где Месси раздавал ассисты?&lt;/b&gt;

Каждая из этих 400 передач — результат его уникального видения поля и мастерства. Большую часть своих ассистов Месси отдал, выступая за европейские клубы и сборную своей страны.

•   «Барселона»: 269 ассистов
•   Сборная Аргентины: 60 ассистов
•   «ПСЖ»: 34 ассиста
•   «Интер Майами»: 37 ассистов

&lt;b&gt;Что дальше для легенды?&lt;/b&gt;

Даже в новом клубе, «Интер Майами», Месси продолжает демонстрировать свою исключительную способность создавать моменты для партнеров. Его вклад в игру команды остается колоссальным, а цифры продолжают расти.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762708329.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 17:12:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6760014527500979698</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Дайч шокировал АПЛ: «Форест» победил впервые с августа!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report &amp; Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: «Форест» под руководством нового тренера Шона Дайча наконец-то прервал черную полосу! Команда одержала волевую победу над «Лидсом» со счетом 3:1.

Последний раз «Форест» радовал своих фанатов победой в АПЛ аж в августе. С тех пор прошло почти полгода мучений и разочарований.

&lt;b&gt;Магия Дайча: как это произошло?&lt;/b&gt;

Еще совсем недавно «Форест» считали худшей командой АПЛ по игре в последние 14 минут матча, пропуская 8 голов и не забивая ни одного. Но теперь все изменилось!

Победа со счетом 3:1, да еще и волевая, с решающим голом на 90+7 минуте, — это не просто три очка. Это крик: «Мы вернулись!». Шон Дайч моментально вдохнул новую жизнь в команду.

&lt;b&gt;Что дальше для «Фореста»?&lt;/b&gt;

После месяцев поражений, когда каждая надежда таяла, эта победа — настоящий глоток свежего воздуха. Она показывает, что даже в самых безнадежных ситуациях есть место для чуда.

Фанаты «Фореста» могут наконец-то выдохнуть и с оптимизмом смотреть в будущее. Дайч уже доказал, что может творить чудеса.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762704870.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 16:15:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4593423066513893565</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Баркли добил «вишенки»: матч окончен!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч был закончен. «Вишенки» отчаянно пытались отыграться, но вместо спасительного гола получили контрольный выстрел. Росс Баркли поставил точку.

Ветеран английского футбола не оставил соперникам ни единого шанса. Его элегантный кивок головой довел счет до разгромного.

&lt;b&gt;Что теперь будет с «вишенками»?&lt;/b&gt;

Надежды «вишенок» на спасение рухнули. Вместо того, чтобы сократить отставание, команда пропустила третий мяч. Теперь исход встречи стал абсолютно ясен.

&lt;b&gt;Гол, который решил всё&lt;/b&gt;

Именно этот гол Баркли окончательно похоронил интригу. Разгромный счет зафиксирован.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762704883.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 16:15:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4113894880855245404</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Волки» заплатили 3 млн: Кто возглавит клуб?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Managerial Change</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Вулверхэмптон» готов выложить целых 3 миллиона фунтов стерлингов! Именно столько клуб заплатит за нового главного тренера.

Фабрицио Романо подтверждает: рулевым «волков» станет 42-летний валлиец Роб Эдвардс.

&lt;b&gt;Почему такая цена?&lt;/b&gt;

Эти внушительные деньги «Вулверхэмптон» перечислит «Мидлсбро» в качестве компенсации.

Эдвардс официально приступит к своим обязанностям уже на следующей неделе. Новая эра для «Вулверхэмптона» начинается!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762704893.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 16:15:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6083375283462884767</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сенсация: Главный талант «МЮ» готовится к переезду!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer Rumours</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая бомба в мире футбола: один из самых обсуждаемых молодых игроков «Манчестер Юнайтед», Кобби Майну, может сенсационно сменить клуб уже этой зимой. Инсайдер Фабрицио Романо сообщает о серьезном интересе со стороны «Вест Хэма».

&lt;b&gt;Почему «Молотобойцы»?&lt;/b&gt;

«Вест Хэм» не просто проявляет интерес – они предлагают Майну гарантированное место в стартовом составе. Это ключевой фактор для развития любого молодого таланта, который пока не получает достаточно игрового времени в своем основном клубе.

&lt;b&gt;План Майну: уйти, чтобы вернуться&lt;/b&gt;

Сам футболист не против временного перехода. Майну открыт для аренды в январское трансферное окно. Однако его долгосрочные планы остаются неизменными: после получения необходимой игровой практики он хочет вернуться в «Юнайтед» и бороться за место в основе.

Это не прощание, а стратегический шаг. Молодой полузащитник понимает, что для полноценного раскрытия ему нужна постоянная игровая практика на высоком уровне. Аренда в «Вест Хэм» может стать идеальным трамплином для будущей звезды «МЮ».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762704906.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 16:15:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">891569746586530703</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Драма на 88-й: Хатчинсон вырывает пенальти!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Incident</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Часы неумолимо отсчитывали последние минуты игры. Напряжение витало в воздухе, каждая секунда казалась вечностью для обеих команд.

И вот, когда матч катился к неминуемому завершению, случился момент, который мог перевернуть всё. На 88-й минуте Омари Хатчинсон совершил решающее действие.

Он заработал пенальти! Этот эпизод — чистый адреналин, способный изменить ход любой, даже самой безнадежной, встречи.

&lt;b&gt;Что значит пенальти на исходе матча?&lt;/b&gt;

В такие моменты весь стадион замирает. Один удар, одно решение судьи — и вот уже игроки получают шанс, которого так ждали.

Это не просто пробитие с одиннадцати метров. Это нервы, это надежда, это потенциальный поворотный пункт, который запомнится надолго.

&lt;b&gt;Решающий момент для Хатчинсона?&lt;/b&gt;

Хатчинсон показал характер, взяв на себя ответственность в критический момент. Его действие подарило команде драгоценный шанс.

Теперь все взгляды прикованы к тому, как будет использована эта возможность. Один игрок, одно действие — и целая игра на кону.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762704921.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 16:15:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7925792682760527565</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
















































































































































































































































































</rss>
