<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Вест Хэм устроил безумный камбэк: от каркаса до VAR-драмы!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Review</category>
      <yandex:full-text>&quot;Вест Хэм&quot; был на грани катастрофы. После того, как Джеррод Боуэн попал в каркас ворот, &quot;Ньюкасл&quot; тут же ответил голом Джейкоба Мерфи. Казалось, привычный сценарий поражения уже написан.

&lt;b&gt;Как &quot;молотобойцы&quot; перевернули игру?&lt;/b&gt;
Но &quot;молотобойцы&quot; не дрогнули! Команда, казалось, обреченная на очередное поражение, совершила невероятный рывок. Уже к перерыву &quot;Вест Хэм&quot; не просто отыгрался, а вышел вперед со счетом 2:1. Этот поворот был абсолютно заслуженным, ведь победный гол Свена Ботмана стал яркой точкой первого тайма.

&lt;b&gt;Спорное решение VAR: пенальти отменен&lt;/b&gt;
Не обошлось и без судейских страстей, добавивших матчу драматизма. В одном из эпизодов Боуэна сбили в штрафной площади, что изначально выглядело как стопроцентный пенальти. Однако после просмотра повтора на ВАР судья отменил свое решение. Оказалось, защитник Малик Тиау кончиком носка коснулся мяча перед тем, как сыграть в ногу англичанина.

Первый тайм матча превратился в настоящий футбольный триллер, где &quot;Вест Хэм&quot; показал невероятный характер, несмотря на все препятствия и спорные решения.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762096328.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 15:13:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2067114869690472426</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Трент: Я в Мадриде как дома, но Ливерпулю не изменю!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Focus</category>
      <yandex:full-text>Трент Александер-Арнольд, защитник &quot;Реала&quot;, сделал громкое заявление: если он забьет в ворота своего бывшего клуба, &quot;Ливерпуля&quot;, то праздновать гол не будет. Этот матч, по его словам, был &quot;предопределен судьбой&quot;.

Несмотря на такую преданность прошлому, Трент не скрывает своего восторга от жизни в Мадриде. Он наслаждается каждым моментом и чувствует себя здесь &quot;как дома&quot;. Переход в &quot;Реал&quot; стал для него воплощением давней мечты. Клуб принял его на ура, и футболист абсолютно счастлив в новой команде.

&lt;b&gt;Кумир из прошлого: Хаби Алонсо&lt;/b&gt;

Трент признался, что всегда восхищался Хаби Алонсо. Именно наблюдая за игрой Алонсо и Джеррарда, он понял: передачи — это настоящее искусство. Даже сейчас, на тренировках, Трент продолжает учиться у своего кумира. Алонсо до сих пор мог бы выйти на поле, настолько велико его видение игры!

&lt;b&gt;Лучший друг и &quot;агент&quot;&lt;/b&gt;

Кто же помог Тренту освоиться? Конечно, его лучший друг в футболе – Джуд Беллингем. Джуд не просто друг, он был настоящим &quot;агентом&quot;! Еще в свой дебютный сезон Беллингем рассказывал всем игрокам сборной Англии, что играть за &quot;Реал&quot; – это нечто невероятное, ни с чем не сравнимое.

Трент активно изучает испанский язык и погружается в новую культуру. Ему нравится погода, новые друзья и одноклубники. Очевидно: Мадрид принял его, а он принял Мадрид. Но память о &quot;Ливерпуле&quot; по-прежнему жива в сердце звезды.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762096353.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 15:13:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1914264852208921222</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Киву: «Я не особо доверял своим тренерам»</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coach Interview</category>
      <yandex:full-text>Тренер Киву сделал шокирующее признание, которое редко услышишь от наставника такого уровня. Он откровенно заявил, что не доверял... собственному тренерскому штабу! Это откровение взорвало инфополе.

«Честно говоря, я им не особо доверял — даже был настроен скептически», — цитирует Киву. Эти слова дают уникальный взгляд за кулисы футбольной команды, где главный тренер сомневался в своих ближайших помощниках.

&lt;b&gt;Скепсис тренера: Почему?&lt;/b&gt;

Оказалось, речь шла о работе над стандартами. Перед одним из матчей штаб во главе с Анджело Паломбо предложил новую тактическую идею. Киву, по его словам, встретил предложение с большой опаской.

«Вчера они предложили мне одну идею, а я сказал: «Да не мешайте, ещё пропустим гол с контратаки», — вспоминает тренер. Классический страх любого наставника: рискнуть и поплатиться за это на поле.

&lt;b&gt;Невероятный поворот: Идея сработала!&lt;/b&gt;

Но, как показала игра, скепсис Киву оказался напрасным. Качество исполнения Чалханоглу и Зьелло в итоге принесло результат! Та самая, изначально отвергнутая идея, сработала идеально.

Этот случай лишь подтверждает общую философию Киву: быть честным до конца. Он признаёт, что иногда команде просто везёт, особенно когда график игр невероятно плотный — пять матчей за десять дней.

Такая откровенность Киву — большая редкость в современном футболе. Он открыто делится своими сомнениями, признавая как заслуги штаба, так и элемент удачи в непростых условиях.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762096383.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 15:13:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7565841792647137002</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Шок: фанаты Барселоны сметают билеты на... обычную тренировку!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>&quot;Барселона&quot; снова доказала: её фанаты — самые преданные в мире! Тысячи болельщиков готовы платить, чтобы увидеть обычную тренировку команды. Это не матч, не финал, а просто будни!

&lt;b&gt;Беспрецедентный спрос на &quot;будни&quot;&lt;/b&gt;
Уже 7500 членов клуба выкупили свои билеты по 5 евро. И это только начало! Общая продажа уже открыта, и цена для всех остальных — 10 евро. Люди готовы платить, лишь бы быть рядом с командой.

&lt;b&gt;Камп Ноу готовится к аншлагу&lt;/b&gt;
Стадион &quot;Spotify Камп Ноу&quot; готов принять до 23 000 человек на это уникальное событие 7 ноября. Представьте: почти четверть стадиона заполнится ради просмотра того, как игроки разминаются и отрабатывают пасы. Это не просто открытая тренировка, это демонстрация силы и любви к клубу. Фанаты &quot;Барсы&quot; показывают, что они готовы на всё ради своей команды.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762096399.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 15:13:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6168462752842876177</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Киву: Хватит искать поводы! Моя команда в порядке!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренерский комментарий</category>
      <yandex:full-text>Кристиан Киву устал от домыслов и слухов! Тренер &quot;НА БАНКЕ&quot; жестко пресек все разговоры о кризисе, раздражении игроков и ошибочной тактике. Он четко дал понять: команда под его контролем, и он не позволит расшатывать ситуацию.

&lt;b&gt;Почему все набросились на Энрике?&lt;/b&gt;

Особое внимание Киву уделил Луису Энрике. &quot;Почему вы всегда ищете поводы?&quot; — вопросил тренер, опровергая слухи о &quot;робости&quot; игрока. Он подчеркнул, что Энрике сыграл на уровне, сделал отличный кросс и помогал в обороне.

Для Киву главное — развитие молодых талантов, а не использование их для громких заголовков. Он доволен выступлением Энрике и Диуфа, видя в них будущее команды.

&lt;b&gt;Лаутаро не забивает? И что с того!&lt;/b&gt;

Не оставил Киву без внимания и Лаутаро, которому приписали &quot;раздражение&quot; из-за отсутствия голов. &quot;Он не забивает всего-то неделю, не нужно из этого делать историю&quot;, — отрезал наставник.

Лаутаро — настоящий лидер, и его небольшой &quot;простой&quot; — это не трагедия, а лишь часть сложного графика. Он уже забил в Брюсселе, и это главное.

&lt;b&gt;&quot;Верону&quot; мы хотели выманить&quot;&lt;/b&gt;

Даже тактику против &quot;Вероны&quot; Киву объяснил без тени сомнения. После гола команда не сбавила темп, а намеренно пыталась выманить соперника вперед, чтобы поймать на контратаках.

Такой подход создает риски потери интенсивности, что и произошло после ответного гола. Но Киву уверен в своем плане и высоко ценит соперника: &quot;Верона&quot; — отличная, хорошо подготовленная команда.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762096419.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 15:13:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8765505137656763530</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Красная карточка и пенальти: Марелли расставил все точки над «i»!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Italian Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>После матча страсти не утихали: был ли фол Биссека на красную карточку? А что насчет пенальти в концовке? Известный арбитр Марелли наконец-то поставил точку в этих спорах.

&lt;b&gt;Красная карточка: почему ее не было?&lt;/b&gt;

Итак, главный вопрос: фол Биссека. Марелли объясняет: нельзя судить по стоп-кадру. Важен весь эпизод в динамике, куда движется мяч.

Мяч отчетливо уходил вправо, к флангу, далеко от центра поля. Он направлялся прямо к Сучичу.

Для красной карточки не хватало как минимум одного, а возможно, и двух ключевых критериев: направления атаки и позиции защитников.

&lt;b&gt;А был ли пенальти на 92-й минуте?&lt;/b&gt;

И еще один момент, который заставил сердца болельщиков ёкнуть — эпизод с Эспозито на 92-й минуте. Марелли категоричен: пенальти не было.

Удержания не хватило, чтобы назначить 11-метровый удар. Все чисто.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762092706.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 14:13:36 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1950561463796194061</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Не забил? Получи гол в свои ворота!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>English Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер! Когда Джарод Боуэн уже праздновал гол, мяч с оглушительным звоном угодил в штангу. Эта секунда изменила всё.

&lt;b&gt;От триумфа до шока за мгновение&lt;/b&gt;

Игроки «Вест Хэма» были в шаге от того, чтобы открыть счет. Блестящий удар Боуэна мог стать настоящим украшением матча, но каркас ворот «Ньюкасла» сыграл за хозяев. Мяч отскочил, и надежды на быстрый гол растаяли в дымке разочарования.

&lt;b&gt;Мгновенная расплата&lt;/b&gt;

Пока хозяева приходили в себя, «сороки» уже неслись вперед. Правило «не забиваешь ты – забивают тебе» сработало беспощадно. «Ньюкасл» провел молниеносную контратаку, которая стала смертельным приговором.

Джейкоб Мерфи, не теряя ни секунды, отправил мяч точно в дальний угол. Шансов у вратаря не было. Мяч в сетке!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762092753.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 14:13:36 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8579002919182701154</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Кровь не вода: Трент не станет праздновать гол «Ливерпулю»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Interview</category>
      
      
      <yandex:full-text>Трент Александер-Арнольд сделал громкое заявление: если он забьет в ворота своего бывшего клуба, «Ливерпуля», празднования не будет. Никаких эмоций, никакого ликования – только уважение к прошлому.

Этот матч, по словам самого игрока, был предопределен судьбой. Он знал, что рано или поздно выйдет на поле против команды, где стал звездой.

&lt;b&gt;Смешанные чувства и большой вызов&lt;/b&gt;

Эмоции сейчас смешанные, признается Трент. Предстоящая игра – это огромный вызов на грандиозной сцене, которого он с нетерпением ждет.

Несмотря на недавние трудности, «Ливерпуль» остается для него командой топ-уровня. Это будет очень сложная, но важная битва.

&lt;b&gt;Переписка с бывшими коллегами&lt;/b&gt;

О грядущем противостоянии знали и бывшие партнеры по команде. Роббо, Мо и Ибу – все они смеялись в переписке, понимая неизбежность этой встречи.

Ведь для таких игроков, как Трент, «Ливерпуль» – это не просто клуб, это часть жизни. И эти связи не рвутся даже на поле.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762092770.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 14:13:36 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4163190807372970876</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Футболка героя матча: Мойсес Кайседо ждет тебя!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Fan Culture</category>
      
      
      <yandex:full-text>После невероятной игры, главный герой вчерашней встречи – Мойсес Кайседо – готов отдать свою футболку одному из вас! Это не просто часть формы, это настоящий трофей с поля.

&lt;b&gt;Его игра потрясла всех&lt;/b&gt;
Кайседо стал настоящим открытием, показав феноменальную игру, которая потрясла болельщиков. Теперь частица этой магии может оказаться в твоих руках.

&lt;b&gt;Твой шанс на эксклюзив&lt;/b&gt;
Мы объявляем розыгрыш именно этой, заветной футболки! Это уникальная возможность получить эксклюзивный предмет от игрока, чье имя на слуху у всех.

&lt;b&gt;Как получить трофей?&lt;/b&gt;
Розыгрыш этой эксклюзивной футболки запускается уже сегодня. Следите за обновлениями на нашем канале «НА БАНКЕ». Старт акции запланирован в течение ближайшего часа.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762092790.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 14:13:36 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">9030067367046550729</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Судья спас «Интер» от удаления? Скандал в матче с «Вероной»!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Review &amp; Controversy</category>
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий футбольный скандал разгорелся в матче «Верона» – «Интер»! Решение арбитра Даниэле Довери на 66-й минуте оставило в шоке игроков и тренеров хозяев поля.

Все началось с грубой ошибки полузащитника гостей Петара Сучича, которая открыла дорогу Жиоване. Бразилец вырывался один на один с вратарем «нерадзурри» Яном Зоммером, находившимся далеко от ворот.

&lt;b&gt;Фол последней надежды и &quot;желтый&quot; вердикт&lt;/b&gt;

Но на пути Жиоване встал защитник Янн Биссек. Он ценой фола остановил оппонента, лишив «Верону» стопроцентного голевого момента. Это был чистейший фол последней надежды!

Игроки «Вероны» были уверены: сейчас Биссек получит прямую красную карточку. Но к всеобщему изумлению, судья Довери достал лишь желтую.

Футболисты хозяев в один голос схватились за головы, не веря своим глазам. Они были лишены очевидного численного преимущества, которое могло кардинально изменить ход встречи.

&lt;b&gt;Чем обернулся спорный момент?&lt;/b&gt;

В итоге «Интер» с огромным трудом вырвал победу со счетом 2:1. Причем решающий гол был забит на 90+6 минуте, да еще и автогол!

Этот спорный момент оставил массу вопросов к судейству. Могло ли удаление Биссека изменить исход матча? «Верона» уверена, что да.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762092815.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 14:13:36 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">152890457173422363</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок для Вальверде: Реал меняет ему позицию навсегда?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая бомба взорвалась в испанских СМИ! Один из самых ценных игроков «Реала», Федерико Вальверде, может навсегда сменить свою привычную роль. Похоже, его будущее – не в центре поля, а на правом фланге обороны.

&lt;b&gt;Почему это возможно?&lt;/b&gt;
Журналист Marca Сигуэро утверждает: физические данные Вальверде идеально подходят для позиции правого защитника. Он сможет так же много бегать, помогать в атаке и бить по воротам. Для него это может стать даже более увлекательной ролью, чем игра в полузащите.

&lt;b&gt;Что думает сам игрок?&lt;/b&gt;
Сам Вальверде, по данным AS, предпочитает оставаться в центре поля. Однако, журналист М. Руис считает, что уругваец обязан принять новую роль. Ведь он – один из капитанов «Мадрида» и самый ценный универсальный футболист.

&lt;b&gt;Кто примет решение?&lt;/b&gt;
М. Руис также предполагает, что окончательный перевод Вальверде на правый фланг обороны осуществит не кто иной, как **Алонсо**. Этот шаг сделает его ещё более ценным элементом команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762089551.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:21:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2605644129950361226</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>После Спаллетти: Ювентус готовит главный трансфер не на поле!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Назначение Лучано Спаллетти всколыхнуло мир футбола, но для &quot;Ювентуса&quot; это лишь начало новой главы. Клуб немедленно переключил все внимание на ключевую фигуру – будущего спортивного директора. Это решение определит стратегию на годы вперед.

&lt;b&gt;Кандидат на миллион: кто он?&lt;/b&gt;
Главным претендентом на этот пост стал Марко Оттолини. Он не связан контрактом, что значительно упрощает переговоры. Его приход может изменить расстановку сил в управлении &quot;Ювентусом&quot;.

&lt;b&gt;Решающая неделя для клуба?&lt;/b&gt;
Встреча между представителями &quot;Ювентуса&quot; и Оттолини запланирована уже на начало этой недели. Это не просто переговоры, а решающий шаг к формированию нового управленческого ядра. Каждое решение сейчас – на вес золота.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:21:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5106968933373182073</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Невероятный Мурилло: он сделал это снова на 90+!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Казалось бы, такое бывает раз в жизни. Но для Мурилло это уже ритуал! На 90+ минуте матча он снова совершил невозможное, повергнув гостей в шок.

Атака соперника, мяч летит в пустые ворота... И вот он, Мурилло, вновь оказался там, где должен был быть. Снова вынес мяч прямо с ленточки, спасая свою команду от неминуемого гола!

&lt;b&gt;Мурилло: новый символ последних минут?&lt;/b&gt;

Это уже не случайность, а фирменный знак футболиста. Мурилло становится настоящим гарантом безопасности, когда секундная стрелка уже кричит о финальном свистке. Его имя теперь ассоциируется с последней надеждой команды.

&lt;b&gt;Как он это делает?&lt;/b&gt;

Снова и снова Мурилло оказывается в нужном месте в нужное время. Это не просто везение, а феноменальное чтение игры и самоотверженность. Каждый раз, когда кажется, что все потеряно, он появляется из ниоткуда и спасает ситуацию.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762089659.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:21:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4502030879909235773</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Анчелотти раскрыл секрет: Модрич не стареет!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Football</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Карло Анчелотти не перестает восхищаться Лукой Модричем. Тренер «Реала» заявил, что хорватский полузащитник способен стать одним из лучших в истории мирового футбола.

Это не просто комплимент, а признание невероятной стабильности и долголетия. Лука, несмотря на свой солидный возраст, продолжает быть ключевым игроком мадридского клуба.

&lt;b&gt;Что делает его особенным?&lt;/b&gt;

Анчелотти подчеркнул: Модрич не пропустил ни одной тренировки с «Реалом». Его физическое телосложение, уникальные гены и невероятная серьезность поражают.

К этому добавляются бесценный опыт и сильный характер. Именно эти качества, по мнению Анчелотти, делают его настоящим феноменом в мире футбола.

&lt;b&gt;Пример для всех&lt;/b&gt;

Для Анчелотти Лука Модрич — это не просто игрок, а эталон профессионализма. Он пример того, как можно оставаться на вершине, бросая вызов времени и стереотипам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:21:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4931171647364417880</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Контракт на 3 года, увольнение через 1,5 месяца: ШОК в АПЛ!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Premier League</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего полтора месяца назад «Вулверхэмптон» сенсационно продлил контракт со своим тренером Витором Перейрой на целых три года. Сегодня португалец официально уволен. От жеста доверия до позорной отставки – рекордно короткий путь.

&lt;b&gt;От героя до изгоя: что случилось?&lt;/b&gt;

Это решение стало шоком, но не сюрпризом. «Волки» катастрофически выступают в АПЛ, занимая последнее место в таблице. Команда Перейры – единственная во всех топ-7 дивизионах Англии, которая до сих пор не одержала ни одной победы в этом сезоне.

Еще полгода назад Перейра признавался лучшим тренером месяца в АПЛ. Но летом клуб потерял ключевых игроков, а новички не смогли адекватно заменить основу. Несмотря на это, ожидалось, что тренер, получивший новый долгосрочный контракт, справится с давлением.

&lt;b&gt;Глупая история с контрактом&lt;/b&gt;

Продление контракта в сентябре выглядело как мощный посыл игрокам: клуб доверяет наставнику. Теперь это решение кажется нелепым. Менее чем через два месяца клуб вынужден платить неустойку и искать нового рулевого.

После недавнего разгрома от «Фулхэма» (0:3) стало очевидно: Перейра действительно не справлялся. Его эмоции на бровке говорили красноречивее любых слов. Это четвертая тренерская отставка сезона в АПЛ, но эта, пожалуй, самая абсурдная.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762089704.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 13:21:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8904584772424090578</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Срочно: Витор Перейра уволен из «Вулвз»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Второй раз сыграть с ним уже не получится! Только что стало известно: Витор Перейра больше не главный тренер «Вулверхэмптона». Эта новость буквально взорвала футбольные сводки.

&lt;b&gt;Неожиданный поворот?&lt;/b&gt;

Решение об увольнении португальского специалиста из «Вулвз» принято. Подробности о причинах и дальнейших планах клуба пока остаются за кадром. Но одно ясно: эра Перейры в команде завершена.

&lt;b&gt;Что дальше для «Волков»?&lt;/b&gt;

Теперь «Вулверхэмптону» предстоит искать нового наставника. Это серьезный вызов для клуба, ведь смена тренера всегда влечет за собой перестройку и новые стратегии. Кто возглавит команду? Следим за новостями!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762086110.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 12:23:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8373411188651988142</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>39 000+ билетов: фанаты Юве сметают всё!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящее безумие вокруг &quot;Ювентуса&quot;! Болельщики раскупили уже более 39 000 билетов на предстоящий матч с Sporting. Это не просто игра, а событие, которое обещает полный аншлаг.

&lt;b&gt;Ажиотаж зашкаливает!&lt;/b&gt;
Такие цифры говорят о невероятной преданности фанатов &quot;старой синьоры&quot;. Каждый хочет стать частью грандиозного спортивного праздника и увидеть свою команду в деле.

&lt;b&gt;Что ждет болельщиков?&lt;/b&gt;
Очевидно, что стадион будет реветь. Атмосфера накалится до предела, ведь тысячи голосов сольются в едином порыве поддержки. Это будет незабываемый вечер для всех, кто окажется на трибунах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762086136.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 12:23:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7440959264044566198</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Возвращение героя? Звезда «Атлетико» близок к чуду!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Атлетико» замерли в ожидании! Долгожданное возвращение Пабло Барриоса на поле — уже не мечта, а почти реальность.

Клубный оптимизм зашкаливает. Восстановление молодого таланта вышло на финишную прямую, и это отличная новость для всех «матрасников».

&lt;b&gt;Сможет ли он сыграть в Лиге чемпионов?&lt;/b&gt;

Есть реальный шанс увидеть Барриоса в заявке уже на этой неделе. Идеальный сценарий для триумфального камбэка — матч Лиги чемпионов.

Его присутствие в составе станет мощнейшим импульсом для команды. «Атлетико» получит серьезное усиление именно тогда, когда это нужнее всего.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762086149.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 12:23:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4698130688679780784</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок в Лиге 1: «Монако» пал на своем поле!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Competition News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать, что именно они станут первыми? «Монако», казалось, был неприступен на своем стадионе «Луи II» весь 2025 год. Но вот сюрприз: скромный клуб «Пари» совершил невозможное и обыграл монегасков!

Эта победа не просто три очка. «Пари» стал первой командой Лиги 1, которой удалось увезти очки с «Луи II» в текущем году. До этого момента домашняя крепость «Монако» держалась крепко.

&lt;b&gt;Последний раз это было против ПСЖ&lt;/b&gt;

Последний раз монегаски проигрывали дома еще в прошлом году, 18 декабря 2024-го. Тогда их одолел грозный ПСЖ со счетом 2:4. Теперь же, после этой неожиданной осечки, поклонники «Монако» задаются вопросом: что пошло не так?

&lt;b&gt;Что дальше для «Монако»?&lt;/b&gt;

Эта сенсационная победа «Пари» не только прервала впечатляющую домашнюю серию «Монако». Она добавила интриги в чемпионат и показала, что даже фавориты не застрахованы от сюрпризов. Лига 1 снова доказала, что здесь возможно всё.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762086165.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 12:23:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6298656648448686232</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Без компромиссов: Бавария – лучшая в Европе!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Opinion</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир взбудоражен громким заявлением! Известный эксперт Алекс Гарсия без обиняков назвал мюнхенскую «Баварию» лучшей командой всей Европы.

&lt;b&gt;Абсолютное доминирование?&lt;/b&gt;
По мнению Гарсии, немецкий гранд на данный момент превосходит абсолютно всех конкурентов. Это не просто похвала, а четкая констатация факта: «Бавария» — сильнейшая команда континента.

&lt;b&gt;Что стоит за такими словами?&lt;/b&gt;
Такое однозначное мнение подчеркивает текущую форму и доминирование мюнхенцев на футбольной арене. В глазах эксперта, конкурентов на вершине европейского футбола попросту нет.

Признание от Алекса Гарсии – это серьезная заявка на будущие трофеи и подтверждение текущей силы. Сможет ли «Бавария» оправдать столь высокую оценку и доказать свое превосходство?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762086180.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 12:23:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-268885927460697582</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Исторический момент: Гризманн забил 200-й гол в Ла Лиге!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Achievements</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Антуан Гризманн вчера вписал свое имя в историю испанского футбола. Французский форвард забил свой 200-й гол в Ла Лиге, достигнув невероятной отметки. Это событие стало настоящим праздником для всех фанатов.

&lt;b&gt;Легендарный рубеж&lt;/b&gt;

Двести голов в одном из сильнейших чемпионатов мира – это не просто статистика. Это показатель стабильности, выдающегося таланта и невероятной нацеленности на результат. Гризманн присоединился к элите игроков, кто смог преодолеть этот барьер.

Теперь каждый его гол будет только укреплять его легендарный статус. Болельщики с нетерпением ждут новых рекордов от французской звезды. Он продолжает радовать своей игрой на высшем уровне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762081828.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 11:11:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3725977660856370020</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезда АПЛ в кризисе: Вирц не может забить и отдать пас!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Флориан Вирц, от которого ждали чудес, проваливает старт в Английской Премьер-лиге. За 10 матчей на счету немецкого таланта — ноль результативных баллов! Ни одного гола, ни одной голевой передачи.

Это шокирует, ведь Вирц считался одной из главных надежд европейского футбола. Но на поле мы видим совсем другую картину.

&lt;b&gt;Подарки для хейтеров&lt;/b&gt;

В последних четырех играх Флориан трижды начинал матч со скамейки запасных. Тренер явно недоволен его формой и влиянием на игру.

А пока Вирц &quot;кормит&quot; своих критиков. То выдаст пас в стиле Романа Адамова, то позволит Бубакару Камара прокинуть мяч у себя между ног.

&lt;b&gt;Что это значит для его будущего?&lt;/b&gt;

От звезды, призванной зажигать, пока остаются только разочарования. Болельщики и эксперты недоумевают: куда пропал тот самый Вирц, которого все знали?

Его текущая форма вызывает серьезные вопросы о дальнейшем месте в основе и способности адаптироваться к жестким реалиям АПЛ.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762081845.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 11:11:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-637112925395259421</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал Мадрид: они не просто играют, они становятся непобедимыми?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о том, что вы знали о &quot;Реале&quot; до этого! Мадридская машина не просто побеждает, она совершенствуется с каждым матчем, превращаясь в нечто феноменальное.

Сегодня команда показывает себя здорово, но это только начало. Журналист AS Р. Мартин уверен: через месяц &quot;сливочные&quot; станут ещё сильнее.

&lt;b&gt;Что делает их такими?&lt;/b&gt;

Корреспондент ESPN Родра подтверждает: &quot;Реал Мадрид&quot; постоянно прогрессирует. Они не просто забивают больше, они усиливают прессинг и улучшаются во всех аспектах игры.

&lt;b&gt;Секрет успеха: кто за этим стоит?&lt;/b&gt;

Этот невероятный рост связывают с именем Алонсо. Под его руководством команда демонстрирует постоянное движение вперед, обещая болельщикам ещё более яркие победы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762081861.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 11:11:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7638646105740400077</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Скамейка запасных: Нету дразнит фанатов «Тоттенхэма»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Incidents</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о голах и опасных моментах. Главный хайлайт вчерашнего матча произошел не на поле. Педру Нету, сидя на скамейке запасных, целенаправленно дразнил фанатов «Тоттенхэма».

&lt;b&gt;Неожиданный перформанс&lt;/b&gt;
Обычно игроки на скамейке ждут своего часа или поддерживают команду. Но Нету выбрал другую роль. Он привлек к себе внимание, будучи всего лишь запасным игроком.

&lt;b&gt;Дерзкий жест футболиста&lt;/b&gt;
Такое поведение с бровки поля — большая редкость в футболе. Педру Нету не остался незамеченным. Его действия с запасной скамейки точно стали одной из главных тем для обсуждения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762081897.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 11:11:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8250167680429023601</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Интер готовится к Вероне: названы лишь запасные!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Серия А снова на экранах, и очередной матч обещает быть жарким. Сегодня «Верона» принимает «Интер», но главная интрига вечера уже развернулась: вместо полного состава, болельщикам пока представили лишь список тех, кто будет ждать своего шанса на скамейке запасных.

&lt;b&gt;Кто остался в резерве?&lt;/b&gt;

Вот кто готов вступить в игру по первому свистку тренера, если потребуется усиление:
• J. Martinez
• Taho
• Dumfries
• De Vrij
• Acerbi
• Frattesi
• Diouf
• Barella
• Dimarco
• Alexiou
• Lavelli
• Esposito

&lt;b&gt;Что это значит для основы?&lt;/b&gt;

Отсутствие официального стартового состава подогревает интерес. Кого же Симоне Индзаги выпустит с первых минут на поле «Маркантонио Бентегоди»?

Матч начнется сегодня в 14:30 по московскому времени. Следите за обновлениями, чтобы не пропустить объявление главных действующих лиц этой встречи.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762081918.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 11:11:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1433099210300172554</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Каррерас в огне: как один игрок перевернул матч с Валенсией?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч против &quot;Валенсии&quot; стал настоящим бенефисом для Каррераса. Игрок показал не просто отличную форму, а космический уровень, буквально в одиночку определяя ход игры на протяжении всех 90 минут.

Провести на поле все 90 минут и отметиться голом — это уже повод для похвалы. Но Каррерас не просто забил: он был везде, касаясь мяча рекордные 122 раза.

Его точность в передачах поражает: 83 успешных паса из 89 попыток. Это 93% точности, что для центрального игрока просто феноменально. Он не только дирижировал атаками, но и создавал острые моменты, отдав 2 ключевых паса.

&lt;b&gt;Не только атака: настоящий универсал&lt;/b&gt;

Что делает его выступление по-настоящему уникальным, так это вклад в оборону. Каррерас не просто разыгрывал мяч, он активно разрушал атаки соперника.

Три отбора и два перехвата — это показатель невероятной работоспособности. А 6 выигранных единоборств из 7 возможных говорят о его физической готовности и доминировании на каждом участке поля.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;

Такая игра — это не просто набор статистики, это заявка на лидерство. Каррерас показал, что может быть одновременно мотором команды, её мозгом и защитным щитом. Его перформанс против &quot;Валенсии&quot; — учебник по современному футболу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762078372.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:14:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6622333707991042501</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Милан против Ромы: Сан-Сиро ждет великую битву!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером весь футбольный мир замер в ожидании! На легендарном стадионе Сан-Сиро сойдутся две титанические силы Серии А в битве, которая обещает быть незабываемой.

Это не просто очередной матч, это столкновение стилей, амбиций и многолетней истории. Грозный Милан принимает на своем поле не менее опасную Рому.

&lt;b&gt;Когда начнется главное шоу?&lt;/b&gt;

Свисток арбитра прозвучит ровно в 20:45 по итальянскому времени. Миллионы фанатов по всему миру прильнут к экранам, а трибуны Сан-Сиро будут реветь от страсти.

Особенно громко будут болеть за римлян! Их девиз «DAJE ROMA DAJE» уже разносится по соцсетям, предвещая жаркую поддержку.

&lt;b&gt;Что поставлено на карту?&lt;/b&gt;

Каждое очко в итальянском чемпионате — бесценно. Победитель получит не только три пункта, но и мощнейший психологический заряд для дальнейшей борьбы. Кто выйдет триумфатором из этой схватки? Ответ даст только футбольное поле!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762078394.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:14:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4718085837966672347</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Длинные ауты больше не работают? АПЛ нашла противоядие!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тактика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эра безоговорочного доминирования длинных аутов в АПЛ, похоже, подходит к концу! Клубы нашли их ахиллесову пяту и уже безжалостно наказывают соперников. Пример? Контратака &quot;Арсенала&quot;, которая шокировала &quot;Бернли&quot;!

«Бернли» опрометчиво использовал длинный аут у своих ворот. Защитник Кайл Уокер, привыкший вбрасывать с чужого фланга, переместился на левый край поля.

Обратный путь в оборону оказался слишком долгим. Уокер не успел вернуться в свою зону, и этим воспользовался свободный Троссард, хладнокровно забивший гол.

&lt;b&gt;Цена за &quot;универсальность&quot;: почему Уокер не успел?&lt;/b&gt;

Такая тактика, когда защитник-дальнобойщик бросает с противоположного фланга, приносит свои плоды. Но теперь стало ясно: за это приходится платить.

Кайл Уокер из «Манчестер Сити» и Майкл Кайоде из «Брентфорда» – яркие примеры таких игроков. Их результативные ауты с чужого фланга теперь несут в себе скрытый риск.

&lt;b&gt;Как &quot;Челси&quot; ломает систему?&lt;/b&gt;

Но есть и другой подход. Главный тренер «Челси» Энцо Мареска придумал уникальный способ нейтрализовать длинные ауты.

Его команда выставляет сразу трех игроков в центральный круг во время аутов «Тоттенхэма».

Цель проста: сбить сопернику все настройки, отвлечь внимание и расчистить пространство для своего вратаря. Это мощная форма протеста против опасной тактики.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762078420.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:14:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4425402751433081556</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Неуязвимый Арсенал: всего один удар за четыре матча!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В это просто невозможно поверить, но за последние четыре матча Премьер-лиги ворота &quot;Арсенала&quot; потревожили лишь ОДИН раз! Это не опечатка и не шутка.

Один-единственный удар в створ за 360 минут игры! Кажется, &quot;канониры&quot; возвели вокруг своих владений неприступную крепость.

&lt;b&gt;Что случилось с атаками соперников?&lt;/b&gt;

Соперники просто не могут пробиться. Они пытаются, но защита &quot;Арсенала&quot; работает как швейцарские часы. Каждый игрок на своем месте, каждый пас перехвачен.

Это не просто удача, это результат колоссальной работы и невероятной организации. &quot;Арсенал&quot; душит атаки еще в зародыше, не давая им даже приблизиться к своим воротам.

&lt;b&gt;Неужели &quot;Арсенал&quot; неуязвим?&lt;/b&gt;

На данный момент в АПЛ складывается ощущение, будто нет команды, способной по-настоящему прошить ворота &quot;канониров&quot;. Такая статистика не оставляет сомнений: &quot;Арсенал&quot; сейчас — главный оборонительный монстр лиги.

Смогут ли они удержать этот невероятный уровень? Пока что &quot;канониры&quot; показывают, что их оборона – это настоящая стена, через которую не проскочит и муха.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762078440.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:14:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5990359412080797496</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ПСЖ: всего одно поражение! Энрике творит историю?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: ПСЖ за последние 15 матчей этого сезона проиграл всего один раз! Это феноменальный результат, который заставляет говорить о новой эре в клубе.

Такой статистики Париж не видел давно. Под руководством Луиса Энрике команда демонстрирует беспрецедентную стабильность и мощь.

&lt;b&gt;В чем секрет такой непобедимости?&lt;/b&gt;

Это не просто удача. Текущий показатель – наименьшее количество поражений на данном этапе сезона за всё время работы испанского тренера в клубе.

&lt;b&gt;Энрике переписал историю?&lt;/b&gt;

ПСЖ под его началом выглядит монолитом. Всего одно поражение в 15 встречах — это весомая заявка на самые высокие цели сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762078458.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:14:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6320824220728347010</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  

































































































































































</rss>
