<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>В Мадриде назревает бунт: Алонсо против Винисиуса!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные новости</category>
      <yandex:full-text>В раздевалке &quot;Мадрида&quot; неспокойно! Между главным тренером Хаби Алонсо и звездой команды Винисиусом назревает серьезный конфликт, который может взорвать обстановку.

Первые искры проскочили еще в гостевом матче против &quot;Овьедо&quot;. Тогда Алонсо неожиданно оставил Винисиуса на скамейке запасных, что стало первым звоночком.

&lt;b&gt;Что не так с Винисиусом?&lt;/b&gt;

Журналист Radio Marca Валентин подтверждает: наставнику не по душе игровой стиль бразильца. Однако Алонсо видит потенциал для роста, особенно в оборонительных действиях вингера.

&lt;b&gt;Приоритеты Алонсо: команда или звезда?&lt;/b&gt;

Для Хаби Алонсо, как подчеркивает источник, главный приоритет – это команда. Ни один игрок, даже такой талантливый, как Винисиус, не будет стоять выше интересов коллектива. Тренер всегда ставит команду на первое место.

Как разрешится эта ситуация, покажет время. Но одно ясно: в &quot;Мадриде&quot; грядут перемены, и место под солнцем придется заслужить каждому.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761732953.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6415439093507735233</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Фаби на грани: матч с «Арсеналом» решит всё!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Кубковые турниры</category>
      <yandex:full-text>Сегодняшний матч в Кубке — это не просто игра. Для главного тренера Фаби он может стать решающим.

&lt;b&gt;Что на кону для Фаби?&lt;/b&gt;
Поражение от «Арсенала» не просто выбьет нас из Кубка. Оно, по мнению многих, серьёзно подорвёт позиции Фаби и поставит под вопрос его дальнейшую работу на посту.

Победа же откроет путь к борьбе за трофей и даст тренеру необходимый кредит доверия. Это ключевой момент всего сезона.

&lt;b&gt;«Арсенал»: опасный соперник&lt;/b&gt;
Соперник, к слову, непростой. «Арсенал» сейчас на ходу, демонстрирует уверенную игру и стремится продолжить свою победную серию. Легко не будет – соперник готов к бою.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761732973.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4411669674518008728</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Турнир забыли — команда проиграла: в чем связь?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Болельщики и медиа</category>
      <yandex:full-text>Команда &quot;НА БАНКЕ&quot; столкнулась с необычной закономерностью: похоже, их победы напрямую зависят от одного странного условия. Забыли о нем — и вот результат. Недавно коллектив потерпел поражение, уступив соперникам.

&lt;b&gt;Магия или простое совпадение?&lt;/b&gt;

Оказывается, за кулисами существует своего рода &quot;ритуал&quot; — запуск специальных турниров. И если его пропускают, команда будто теряет свою удачу. Последнее поражение произошло именно тогда, когда об этом &quot;талисмане&quot; забыли.

Это заставляет задуматься: неужели успех кроется в таких неочевидных деталях, а не только в тактике или физической форме?

&lt;b&gt;Что теперь делать команде?&lt;/b&gt;

Вопрос не только в том, чтобы &quot;попробовать снова&quot;, но и в том, как относиться к этой гипотезе. Это простое суеверие или действительно важный элемент внутренней атмосферы, влияющий на настрой игроков?

Одно ясно: команда ищет свой путь к победам, и иногда он может лежать там, где его совсем не ждешь.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761733062.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6423615460976443669</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Барселона негодует: Реал играет по особым правилам?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Скандалы и Расследования</category>
      <yandex:full-text>&quot;Барселона&quot; на грани! Каталонский гранд в ярости от заявлений игроков &quot;Реала&quot; и открыто обвиняет всех в вопиющих двойных стандартах.

&lt;b&gt;Что натворили звезды &quot;Реала&quot;?&lt;/b&gt;

Возмущение вызвали недавние слова Джуда Беллингема и Тибо Куртуа. Беллингем, после фола во время Класико, крикнул судье: &quot;Даже с Негрейрой – нет!&quot;. Эти слова попали на камеры.

Ранее Тибо Куртуа на официальной пресс-конференции УЕФА также не обошел стороной скандал с делом Негрейры, намекая на причастность &quot;Барсы&quot;.

&lt;b&gt;Двойные стандарты или избирательная слепота?&lt;/b&gt;

В &quot;Барселоне&quot; с трудом понимают, почему столь громкие заявления &quot;сливочных&quot; игроков прошли практически незамеченными в СМИ.

Клуб напоминает: когда юный Ламин Ямал высказался о &quot;Реале&quot;, медиа взорвались. Теперь же, когда мадридские звезды открыто затрагивают чувствительную тему, наступает тишина. &quot;Барселона&quot; требует объяснений.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761733090.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5518482927463144169</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Шок для фаната: вратарь подарил ему свои перчатки!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Добрые Вести</category>
      <yandex:full-text>Представьте: только что закончился напряженный матч. Эмоции зашкаливают, адреналин еще в крови. И тут происходит нечто совершенно неожиданное!

Голкипер Сенне Ламменс совершил поступок, который точно запомнится одному счастливчику надолго. Он подарил болельщику свои игровые перчатки.

Те самые, в которых он отыграл весь матч против «Брайтона».

&lt;b&gt;Не просто сувенир: история в каждой нити&lt;/b&gt;

Это не просто пара перчаток. Это личная реликвия, кусочек истории, который навсегда останется у фаната.

Такие моменты создают настоящую магию футбола, делая связь между игроками и болельщиками по-настоящему особенной.

&lt;b&gt;Что теперь будет с этими перчатками?&lt;/b&gt;

Можно только представить восторг счастливчика. Теперь у него есть уникальный трофей, который будет напоминать о незабываемом дне.

Это жест, который показывает: за большой игрой стоят живые эмоции и искренние поступки.</yandex:full-text>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8247361360088079348</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>На волоске: «Монако» ждет ад в Лиге 1?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Previews</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером футбольная Франция затаит дыхание. «Монако» вступает в жестокий бой 10-го тура Лиги 1. Это не просто игра, а битва за каждую позицию, проверка на предел сил.

&lt;b&gt;Где решается судьба чемпионата?&lt;/b&gt;

Эпицентр страстей – легендарный «Стад Де Ла Божуар». Именно здесь, 29 октября ровно в 23:05 по Москве, начнется решающая схватка. Каждый пас, каждый удар будут иметь значение.

&lt;b&gt;Приказ фанатов: «Только победа!»&lt;/b&gt;

Болельщики «Монако» не оставляют выбора своей команде. Их мощный клич «DAGHE MUNEGU! ТОЛЬКО ПОБЕДА!» – это не просто слова, а жесткий наказ. Отступать некуда, ведь на кону – будущее клуба в чемпионате.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761729325.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1834634453746462179</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Пять ничьих подряд: Юрич на грани увольнения?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Team Performance Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>Команда Ивана Юрича не может победить уже пять матчей кряду! Болельщики в ярости, а вопросы к тренеру звучат всё громче. Неужели это предел его возможностей?

Вчерашний матч лишь подтвердил: футбол Юрича стал однообразным и до боли предсказуемым. Мяч бесконечно перекатывается с фланга на фланг, навесы летят в никуда, а атака совершенно лишена остроты.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Такой осторожный подход резко контрастирует с тем, как команда играла раньше. Где смелость? Где размах? Сегодняшний стиль словно боится любого риска, лишь бы не обнажить тылы.

&lt;b&gt;Тренер среднего уровня?&lt;/b&gt;

Да, календарь тяжёлый, матчи идут каждые три дня. Но это не оправдание для серии из пяти ничьих. Подбор состава, расстановка приоритетов — всё это теперь под пристальным вниманием.

Пока Юрич подтверждает лишь одно: он — тренер, каких много. И этот факт вызывает серьёзные опасения за будущее команды.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761729344.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7558573209459932586</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Невероятно: Мбаппе получит Золотую бутсу за сезон, которого еще нет!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: Килиан Мбаппе получит &quot;Золотую бутсу&quot; – но не за прошлые заслуги, а за сезон 2024/2025! Эта новость буквально взорвала интернет.

По информации Marca, торжественная церемония вручения состоится уже в эту пятницу. И это не опечатка: награда присуждена именно по итогам будущего сезона.

&lt;b&gt;Как такое возможно?&lt;/b&gt;

Согласно официальным данным, опубликованным Marca, французский форвард признан лучшим бомбардиром по результатам сезона, который еще даже не стартовал. Детали этого &quot;прогноза&quot; пока не раскрываются.

&lt;b&gt;Футбольная аномалия или новый тренд?&lt;/b&gt;

Этот беспрецедентный случай вызывает бурные обсуждения среди фанатов и экспертов. Впервые в истории &quot;Золотая бутса&quot; вручается настолько заблаговременно, до начала соревнований.

Остается только гадать, как организаторам удалось предсказать будущее. Одно ясно: пятница обещает быть по-настоящему исторической для Мбаппе и всего мирового футбола.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761729367.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">339615307332318189</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Брентфорд шокировал АПЛ: 9 минут на 10 вбрасываний!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>League Regulations</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: «Брентфорд» установил антирекорд, растянув 10 вбрасываний на почти 10 минут в матче против «Ливерпуля». Это не ошибка — команде потребовалось 9 минут и 18 секунд.

В среднем, каждое вбрасывание занимало у «пчёл» невероятные 55,8 секунды! Такая тактика вызвала бурю негодования у болельщиков и экспертов.

&lt;b&gt;Скрытая стратегия или наглое затягивание?&lt;/b&gt;
Очевидно, это было намеренное замедление игры. Цель? Разрушить ритм соперника, выбить его из колеи и, конечно, украсть драгоценные минуты матча.

Такой подход ставит под вопрос честность спортивной борьбы. Ведь пока одни команды стремятся к динамике, другие открыто используют любые лазейки.

&lt;b&gt;Что теперь будет делать Премьер-лига?&lt;/b&gt;
Этот инцидент не останется без внимания. Премьер-лига уже задумалась о подобных &quot;уловках&quot;. Вероятно, нас ждут изменения в правилах или более строгие санкции.
•  Лига стремится к динамичному и зрелищному футболу.
•  Подобные затягивания отталкивают зрителей.
•  Возможно, введут лимит времени на выполнение стандартных положений.

«Брентфорд» показал, как можно &quot;убить&quot; игру, и теперь АПЛ предстоит решить, как с этим бороться.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761729386.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6355725278659346375</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Свершилось! Спалетти возглавит «Ювентус»: Here We Go!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы тренеров</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: Фабрицио Романо, человек, который не ошибается, произнес свое легендарное &quot;Here We Go!&quot; Лучано Спалетти – новый главный тренер туринского «Ювентуса».

Это не просто слухи, это свершившийся факт, который кардинально меняет расклад сил в итальянском футболе. Опытный наставник официально берет бразды правления в свои руки.

&lt;b&gt;Насколько серьезны намерения?&lt;/b&gt;

Контракт с опытным наставником заключен до лета 2026 года. Это не краткосрочное решение, а ставка на будущее.

Но это еще не всё: соглашение включает опцию продления. Клуб явно видит в Спалетти долгосрочного лидера.

&lt;b&gt;Что ждет «Старую синьору»?&lt;/b&gt;

Приход Спалетти означает старт новой эры для «Ювентуса». Болельщики ждут не дождутся первых решений нового тренера и грандиозных перемен на поле.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761729404.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1794319982361302684</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Драма в «Мадриде»: Винисиус против тренера, но клуб принял решение!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News/Player Relations</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение между Винисиусом и главным тренером «Реала» достигло пика. Несмотря на давние разногласия, включая недавнюю замену в «Класико», руководство клуба приняло шокирующее решение.

&lt;b&gt;Что происходит между звездой и тренером?&lt;/b&gt;

Недопонимания между бразильцем и наставником тянутся давно. Они возникли ещё до важных матчей, когда Винисиус неожиданно оказывался в основе, хотя изначально не планировался. Последняя громкая точка — замена в «Класико», которая, казалось, могла стать последней каплей.

&lt;b&gt;Клуб принял окончательное решение?&lt;/b&gt;

Однако, вопреки всем слухам, «Мадрид» не собирается расставаться с одной из своих главных звёзд. Источники внутри клуба подтверждают: Винисиус не заявлял о желании уйти после инцидента в «Класико».

Более того, «сливочные» активно настаивают на продлении его контракта. Новое соглашение с бразильцем планируется до 2030 года, и клуб уверен, что сделка будет заключена.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761725952.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6057812512854949437</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Сандерленд на хайпе: xG-модель раскрыла шокирующую правду!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>League Analysis/Statistics</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока вся Англия восхищается взлётом «Сандерленда» в турнирной таблице, новая аналитика от Opta выявила нечто удивительное. «Коты» занимают место, которое им, по всем расчётам, совсем не принадлежит.

Продвинутая xG-модель показывает, что команда должна находиться значительно ниже. Их текущее четвёртое место — это не просто удача, а скорее исключение из правил, которое ставит под сомнение реальную силу клуба.

&lt;b&gt;Что скрывает статистика?&lt;/b&gt;

В отличие от «Арсенала», который кровью и потом заслужил своё первое место, или «Манчестер Сити», лишь недобравшего очки, феномен «Сандерленда» остаётся самой большой загадкой сезона. Это чистая аномалия, которая ломает все ожидания.

Ближайшие 5-7 матчей станут лакмусовой бумажкой. Именно они покажут, является ли это случайностью или мы наблюдаем за рождением новой силы, способной опровергнуть даже самые точные модели.

&lt;b&gt;Приготовьтесь к развязке&lt;/b&gt;

Эксперты с нетерпением ждут, как проявит себя «Сандерленд». Смогут ли они продолжать удивлять или вернутся на свои «заслуженные» позиции? Ответы мы получим совсем скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761725974.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1171492558426320932</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шокирующий отказ: Силва бросил миллионы ради Боруссии!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Transfers/Career</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Португальский вундеркинд Фабио Силва сделал выбор, который потряс футбольную Европу. Он отказался от баснословного предложения «Ромы», готовой поднять его зарплату на целых 30%, чтобы присоединиться к дортмундской «Боруссии».

&lt;b&gt;Тернистый путь к стабильности&lt;/b&gt;

Его путь в большом футболе был далеко не гладким. В 18 лет Силва перешел в «Вулверхэмптон» за сумасшедшие 40 миллионов евро.

Но Англия так и не стала ему домом. За несколько лет он сменил четыре клуба, постоянно отправляясь в аренду. Футболист отчаянно искал место, где сможет наконец обрести стабильность.

&lt;b&gt;Неожиданный поворот: доверие важнее денег&lt;/b&gt;

Именно тогда на сцену вышла «Боруссия». После личных звонков от Себастьяна Келя и Нико Ковача Силва почувствовал то самое доверие и понимание.

Это стало решающим фактором. Португалец сам обратился к «Вулверхэмптону», умоляя принять предложение дортмундцев. Он верил, что в «Боруссии» наконец-то сможет начать новую главу своей карьеры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761725990.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9023468818649688894</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Брандт отдал повязку: вот истинная причина!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Interview/Team Dynamics</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лидер команды Юлиан Брандт сделал сенсационное заявление! Он добровольно отказался от капитанской повязки, передав её Нико. Это решение шокировало многих.

Причина оказалась проста, но очень показательна. Сам Брандт признался: в последние недели он редко выходил в стартовом составе.

&lt;b&gt;Что стоит за решением Брандта?&lt;/b&gt;

Для команды сейчас важны стабильность и преемственность. Брандт подчеркнул, что нужен постоянный лидер, настоящая опора на поле.

Именно Нико, по мнению Юлиана, идеально справляется с этой ролью. Он стал тем самым постоянным якорем, которого так не хватало.

&lt;b&gt;Лидерство важнее личных амбиций?&lt;/b&gt;

Этот поступок Брандта говорит о многом. Он показал, что командные интересы для него стоят выше личных амбиций и статуса.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761726010.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1421499733570265007</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Челси против Вулвз: Повторится ли разгром 6:0?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Preview/History</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером «Челси» вновь отправится в гости к «Вулверхэмптону» в рамках Кубка лиги! Эта встреча невольно заставляет вспомнить прошлый поединок команд в этом турнире, который завершился настоящим кошмаром для «Волков».

В 2012 году на домашнем стадионе «Челси» устроил сопернику показательную порку, отгрузив шесть безответных мячей. Тогда «Синие» не оставили «Вулвз» ни единого шанса, продемонстрировав полную доминацию.

&lt;b&gt;Новая встреча – новые ставки?&lt;/b&gt;

Теперь история повторяется. Сегодня, в 22:45 по московскому времени, команды сойдутся в четвертом раунде Кубка лиги. Это не просто игра, это шанс для «Вулвз» взять реванш или для «Челси» подтвердить свой статус.

&lt;b&gt;Чего ждать от «Синих»?&lt;/b&gt;

Смогут ли подопечные повторить ту феерию 11-летней давности? Или «Волки» покажут зубы и изменят ход истории? Узнаем совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761726032.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6837105820931562142</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Шпоры» ворвались в топ-3! Но сможет ли команда удержаться?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Тоттенхэм» совершил впечатляющий рывок, сенсационно поднявшись на третье место в Премьер-лиге! Это достижение уже вызвало бурные обсуждения среди фанатов и экспертов.

Команда уверенно закрепилась в лидирующей тройке, демонстрируя серьёзные амбиции на этот сезон. Казалось бы, самое время праздновать и наслаждаться моментом.

&lt;b&gt;Надвигается буря?&lt;/b&gt;
Но футбольный мир не терпит долгих передышек. Для «Шпор» наступает самый сложный период, который покажет истинную силу и характер коллектива.

Ближайшие три матча станут настоящим испытанием на прочность. Эти игры выглядят настолько пугающе, что способны резко изменить турнирное положение команды.

&lt;b&gt;Где предел возможностей?&lt;/b&gt;
Футболистам предстоит столкнуться с серьёзными соперниками, каждый из которых жаждет отобрать очки у новоиспечённого лидера. Смогут ли «Шпоры» выдержать это давление?

От того, как команда проявит себя в этих ключевых встречах, зависит не только сохранение позиций, но и дальнейшие перспективы в чемпионской гонке. Болельщики замерли в ожидании.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761722120.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 07:16:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8465993427339503087</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Бунт Винисиуса в Класико: Алонсо показал, кто здесь босс!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Controversy</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая драма развернулась в подтрибунном помещении после замены Винисиуса в недавнем «Класико». Бразилец был вне себя от ярости, отказываясь возвращаться на скамейку запасных. Он кричал и матерился, но новый тренер, похоже, не намерен терпеть такое поведение.

&lt;b&gt;Ультиматум из раздевалки&lt;/b&gt;

Когда Винисиус ушел, Хаби Алонсо не стал ждать. Он немедленно отправил одного из своих ассистентов с четким посланием: «Скажи ему, что если он сейчас же не вернётся, его игровая практика сильно сократится». Ассистенту было приказано повторить это дважды, если потребуется.

В раздевалке помощник тренера столкнулся с бушующим игроком. «Мне всё равно, я не вернусь», — отрезал Винисиус, игнорируя угрозу. Но ассистент настаивал, напоминая о команде и повторяя слова Алонсо. В итоге, под давлением, бразилец неохотно подчинился и вернулся к одноклубникам.

&lt;b&gt;Новые правила для звезды?&lt;/b&gt;

Алонсо не зол, но разочарован. Его слова после инцидента звучат как начало новой эры: «Я не позволю Винисиусу делать то, что ему позволял Анчелотти». Кажется, для звездного вингера наступают другие времена, где дисциплина будет превыше всего.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761722137.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 07:16:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2354782096904027189</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Адемола Лукман: Клуб назвал героя!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: Адемола Лукман официально признан лучшим игроком прошедшего матча! Эту новость подтвердил сам @bc_atalanta, выделив его выступление на фоне остальных.

&lt;b&gt;Заслуженное признание&lt;/b&gt;
Титул «лучшего игрока» — это не просто похвала. Это результат исключительной работы на поле, доказательство высочайшего мастерства и умения влиять на исход игры. Лукман показал именно это.

&lt;b&gt;Что означает выбор клуба?&lt;/b&gt;
Когда @bc_atalanta выделяет своего футболиста, это говорит о многом. Клуб не только отмечает индивидуальный успех, но и подчеркивает ключевую роль игрока в общей стратегии и результате команды.

Сегодняшний день закрепил за Адемолой Лукманом статус настоящей звезды. Его имя теперь на слуху, и этот триумф — лишь начало большого пути!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761722168.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 07:16:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4601847811316181065</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шлоттербек не уходит! Инсайд из сердца «Боруссии».</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте все слухи! В раздевалке дортмундской «Боруссии» царит полная уверенность: Нико Шлоттербек останется в клубе надолго. Это не просто домыслы, а твёрдое убеждение внутри команды.

&lt;b&gt;Что говорят одноклубники?&lt;/b&gt;
По данным SPORTBILD, сам игрок чувствует мощную связь с Дортмундом. Он не обсуждает никаких вариантов перехода с товарищами по команде.

&lt;b&gt;Почему он выбрал Дортмунд?&lt;/b&gt;
Шлоттербек полностью погружен в жизнь клуба. Он не даёт повода для трансферных спекуляций, предпочитая сосредоточиться на игре за «Боруссию». Его будущее, похоже, связано именно с этим клубом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761722183.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 07:16:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2632882572967766932</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Бундеслига: Молодость или Опыт – Что Решает Игру?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>League Statistics</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Средний возраст команды в Бундеслиге — это не просто цифра в статистике. Это настоящий индикатор философии клуба, его тактических предпочтений и даже амбиций на будущее. В лиге, где каждый матч – битва, этот параметр становится критически важным.

&lt;b&gt;Молодость против опыта: где баланс?&lt;/b&gt;

На одной чаше весов — молодые, голодные до побед игроки. Они приносят на поле бешеную энергию, скорость и неутомимый прессинг. Это будущее футбола, но иногда им не хватает хладнокровия и стабильности в ключевые моменты.

На другой — опытные ветераны, чья мудрость и тактическое чутье бесценны. Они умеют читать игру, контролировать темп и принимать верные решения под давлением. Но их физические возможности со временем снижаются, что может влиять на интенсивность игры.

&lt;b&gt;Стратегия клуба: быстрый успех или долгосрочное развитие?&lt;/b&gt;

Выбор среднего возраста команды напрямую отражает стратегию клуба. Некоторые делают ставку на мгновенный результат, собирая проверенных бойцов. Другие инвестируют в молодежь, понимая, что это путь к стабильному доминированию через несколько лет.

В Бундеслиге, известной своей системой подготовки талантов, вопрос возраста особенно актуален. Как найти ту золотую середину, чтобы и сегодня быть конкурентоспособным, и завтра не оказаться у разбитого корыта?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761722213.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 07:16:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2654247475359547073</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Баэна забил: судьи чуть не украли первый гол сезона!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Алекс Баэна наконец-то открыл счет своим голам в сезоне, но болельщикам пришлось понервничать. Его удар буквально прошил ворота соперника, но на этом драма только началась.

Когда мяч уже был в сетке, судьи неожиданно обратили внимание на потенциальный пенальти у наших ворот. Сердца фанатов замерли: неужели такой важный гол отменят?

&lt;b&gt;Что решили судьи?&lt;/b&gt;
Долгие секунды ожидания повисли в воздухе. Арбитры внимательно изучали каждый повтор, а на поле царила напряженная тишина.

К счастью, после тщательной проверки было принято единственно верное решение: ГОЛ ЗАСЧИТАН! Это выдох облегчения прокатился по трибунам.

&lt;b&gt;Наконец-то прорвало!&lt;/b&gt;
Это не просто гол, это первый мяч Алекса Баэны в текущем сезоне. Важный момент для игрока, который теперь, кажется, поймал свою волну.

Счет на табло изменился на 0-2, и это заслуженное преимущество нашей команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761599528.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 21:13:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2962433027606132216</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ЗВЕРСКИЙ ФОЛ: Альваресу проехались шипами по руке!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Incident</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: на 35-й минуте матча нападающий Хулиан Альварес оказался на газоне, схватившись за руку. Оказалось, соперник буквально проехался ему шипами по кисти.

Инцидент произошел в разгар игры, оставив всех в недоумении. Кадры с поля заставили вздрогнуть: шипы бутсы отчетливо прошлись по руке молодого футболиста.

&lt;b&gt;Реакция и последствия&lt;/b&gt;

Это был не просто случайный контакт. Похоже, что &quot;какой-то тип&quot; сознательно совершил этот опасный маневр.

Пока неизвестно, насколько серьезно пострадал игрок, но такой грубый фол не останется без внимания.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Болельщики и эксперты уже требуют жесткого наказания для виновника. Этот эпизод наверняка станет одной из самых обсуждаемых тем ближайших дней, вызывая шквал негодования.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761599546.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 21:13:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5783158453822333557</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Облак спасает! Вратарь вытащил мертвый мяч от Нико.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Highlights</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мгновение, и мяч уже летел в сетку. Но Ян Облак снова доказал, почему его называют стеной! Вратарь совершил невероятный сейв, отразив опаснейший удар Нико.

&lt;b&gt;Как Облак остановил Нико?&lt;/b&gt;

Атака развивалась молниеносно. Футболист Нико, получив мяч, пробил в ближний угол. Казалось, без шансов для вратаря.

Но Облак продемонстрировал феноменальную реакцию. Он мгновенно сложился и отбил мяч. Голкипер предотвратил неминуемый гол, чем спас свою команду.

&lt;b&gt;Что значит этот сейв?&lt;/b&gt;

Этот момент стал ключевым в матче. Опасность была реальной, а удар — прицельным и мощным.

Такие спасения меняют ход игры. Они дарят команде уверенность и лишают соперника морального преимущества. Облак в очередной раз показал свой высочайший класс.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 21:13:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2709064001461469431</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Моуринью: «Милан» проиграл, но Берлускони сделал это!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach Interview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Жозе Моуринью, тренер с мировым именем, раскрыл невероятную историю, которая произошла после одного из самых жарких миланских дерби. «Интер» тогда одержал победу, а в раздевалку к ликующим игрокам внезапно ворвались… сами проигравшие!

Это были не просто соперники, а легенды «Милана»: Адриано Галлиани и сам президент Сильвио Берлускони. Они пришли лично поздравить команду Жозе с победой.

&lt;b&gt;Что это был за жест?&lt;/b&gt;

Для Моуринью этот поступок стал символом настоящего спортивного духа. Он подчеркнул, что такие моменты, хоть и кажутся мелочами, на самом деле определяют характер великих людей.

«Это те маленькие, но очень важные жесты, которые определяют спортивный характер людей, и я отношусь к ним с большим уважением», – заявил Особенный. Он до сих пор помнит это событие особенно хорошо.

&lt;b&gt;Урок настоящего спорта&lt;/b&gt;

В мире футбола, где страсти кипят, а соперничество часто переходит границы, такой акт уважения от проигравшей стороны – настоящая редкость. Берлускони и Галлиани показали класс, достойный наивысшей похвалы.

Это история не просто о футболе, а о ценностях, которые выше любого счета на табло. О взаимном уважении, которое делает спорт по-настоящему великим.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 21:13:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7797506438763560690</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Новый стадион МЮ: Грандиозный план, но кто заплатит?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Development</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Амбициозный проект нового стадиона для «Манчестер Юнайтед» стоимостью в £2 млрд рискует забуксовать, так и не начавшись. Несмотря на кураторство лорда Ко и планы по созданию целого района, главные вопросы остаются без ответов. Мечты о 100-тысячной арене сталкиваются с жестокой реальностью: нет ни земли, ни четкого финансирования.

Первое препятствие — отсутствие купленной земли рядом с текущим стадионом. Без этого невозможно утвердить дизайн проекта и получить необходимые разрешения. Все грандиозные замыслы пока остаются лишь на бумаге.

&lt;b&gt;Глейзеры не дадут ни пенни?&lt;/b&gt;

Стоимость проекта уже оценивается в ошеломляющие £2 млрд, и эта сумма почти наверняка вырастет. Самое главное: нынешние владельцы клуба, семья Глейзеров, не планируют вкладывать собственные средства. Клуб и так обременен долгами почти в £1 млрд, что делает новые кредиты крайне маловероятными.

Выход найден, но он вызывает много вопросов. Стадион планируют строить через отдельную компанию, которая будет временно владеть ареной. Расчет прост: новая арена на 100 000 мест с большим количеством корпоративных лож должна приносить колоссальную прибыль.

&lt;b&gt;Спасение или новая долговая яма?&lt;/b&gt;

Из этих будущих доходов и будут покрываться затраты на строительство. Однако остаются нерешенными ключевые вопросы:
•  Какие будут проценты по займам?
•  На каких условиях будет осуществляться финансирование?

И главное: чтобы эти 100 000 мест действительно заполнялись, клубу нужна сильная команда. А это снова колоссальные расходы на трансферы и зарплаты, без каких-либо гарантий спортивного успеха. Проект, который должен вывести МЮ на новый уровень, пока выглядит как очень рискованная авантюра.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 21:13:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5570144116921145581</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ГОООЛ! Симеоне шокирует соперника на 4-й минуте!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report / La Liga</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч только стартовал, но команда Симеоне уже заявила о себе! Всего четыре минуты потребовалось, чтобы забить и выйти вперед в гостевом матче.

&lt;b&gt;Что это было?&lt;/b&gt;
Это был настоящий шедевр! Мяч в сетке уже на 4-й минуте – такое начало буквально ошеломило противника. Счет открыт: 0:1 в нашу пользу!

&lt;b&gt;Старт мечты для &quot;Матрасников&quot;?&lt;/b&gt;
Мы выходим вперед, и теперь «Матрасники» идут за первой гостевой победой в сезоне. Такой задел – лучший импульс для продолжения борьбы!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761596188.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 20:17:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4479263108515679627</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Арсенал: чемпионы в мае, а не в медиа!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League / Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте про Ливерпуль! Сегодня в медиапространстве одно слово: Арсенал. Пока команда спокойно и методично делает свою работу, эксперты вроде Невилла и Каррагера уже вручили ей чемпионский титул.

Кажется, весь мир уже решил: Арсенал — чемпион. Эти громкие заявления создают иллюзию, что команда уже &quot;обязана&quot; взять золото, нагнетая колоссальное давление.

&lt;b&gt;Почему эти прогнозы так опасны?&lt;/b&gt;

Мы, канониры, слишком хорошо знаем цену ранним восторгам. Видели, как надежда оборачивалась болью, а ажиотаж — мемом. История научила нас: преждевременные заявления часто играют против команды.

В случае неудачи те же самые &quot;пророки&quot; первыми будут критиковать. Они стараются поторопить события, а потом, если что-то пойдет не так, загасят тебя еще сильнее.

&lt;b&gt;Титулы берут в мае, а не сейчас!&lt;/b&gt;

Арсенал продолжает свой путь хладнокровно, не допуская лишнего в свою &quot;голову&quot; – точно так же, как не допускает ударов в створ. Это будет долгий и невероятно сложный путь к 14-му титулу.

В лиге, где все переворачивается в миг, требуется исключительный упорный труд. Не пропускайте в свою голову лишнего, как и Арсенал не допускает ударов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761596213.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 20:17:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3384202929755341407</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ВИДЕО ДНЯ: Делегат Барсы вручил Винисиусу... Золотой мяч!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>La Liga / Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кадры, которые взорвали интернет: делегат &quot;Барселоны&quot; Карлес Наваль вручает &quot;Золотой мяч&quot;... звезде мадридского &quot;Реала&quot; Винисиусу. Это не шутка, это &quot;Абсолютное кино&quot; в чистом виде!

Момент произошел в атмосфере, где такое представить невозможно. Заклятые соперники, а тут — такой жест. Что это вообще было?

&lt;b&gt;Шутка или провокация?&lt;/b&gt;
Конечно, никакого официального &quot;Золотого мяча&quot; там не было. Делегат &quot;Барсы&quot; просто протянул мяч Винисиусу в шуточной манере, но кадры уже стали вирусными.

&lt;b&gt;Реакция мира футбола&lt;/b&gt;
Этот эпизод мгновенно разлетелся по соцсетям. Болельщики спорят: это тонкий троллинг или проявление спортивного духа?

Одно ясно: такой момент точно запомнится. Идеальный сценарий для &quot;Абсолютного кино&quot; года!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 20:17:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2967770084309577444</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Битва титанов: Бавария и Сити схлестнулись за 19-летнего гения!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании! Два европейских гиганта, «Манчестер Сити» и «Бавария», начали нешуточную борьбу за 19-летнего бриллианта из «Кельна» – Саида Эль Мала. Эта гонка уже бьет все рекорды, а ценник на игрока стремительно уходит в космос.

&lt;b&gt;Кто такой Саид Эль Мала?&lt;/b&gt;
Саид Эль Мала, которому всего 19 лет, уже успел заявить о себе. Он – нападающий «Кельна», и его яркая игра приковала к себе внимание самых топовых клубов континента.

&lt;b&gt;Цена взлетает до небес!&lt;/b&gt;
Оба гранда, как сообщается, уже вышли на связь с «Кельном», чтобы прощупать почву и узнать о ситуации с молодым игроком. Но есть нюанс: цена на этот юный талант растет буквально с каждым днем.

Даже 30-40 миллионов евро, по мнению инсайдеров, уже не хватит, чтобы заполучить Эль Мала. Это настоящая денежная гонка за будущее звезды, где ставки невероятно высоки. Кто же вырвет этого юного гения? Битва между «Манчестер Сити» и «Баварией» только начинается.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 20:17:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6512567926973520585</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Цветок на поле: Хулиан Альварес исполнил самую трогательную просьбу фаната</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Human Interest / Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На футбольном поле редко увидишь нечто более трогательное. Хулиан Альварес, звезда футбола, исполнил невероятно личную просьбу болельщика, которая растопила сердца миллионов.

Речь идет о маленьком цветке, который должен был оказаться в самом центре стадиона. Это был не просто жест, а дань памяти умершей дочери фаната «Атлетико».

Не раздумывая, Альварес согласился. Он лично положил цветок в центральный круг, сделав этот момент незабываемым для скорбящего отца.

&lt;b&gt;Больше, чем просто игра&lt;/b&gt;

Этот поступок показал: за пределами жестких правил и турнирной борьбы есть место настоящим человеческим чувствам. Футболисты — не просто машины для голов, а люди с огромным сердцем.

&lt;b&gt;Герой не только на поле&lt;/b&gt;

Хулиан Альварес доказал, что его величие выходит за рамки спортивных достижений. Он не прошел мимо чужой беды, проявив сострадание и уважение к чужому горю. Такие моменты напоминают нам о самом главном: о человечности, которая объединяет нас всех.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761596269.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 20:17:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">950734369879929989</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
































































































</rss>
