<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Шок для Реала: Карвахаль выбыл на месяцы после Класико!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Injuries</category>
      <yandex:full-text>Настоящий удар для мадридского «Реала»! Защитник Даниэль Карвахаль выбыл из строя на 2-3 месяца. Травму он получил в недавнем «Класико», что делает ситуацию ещё драматичнее.

Медицинское обследование выявило серьёзную проблему: у Карвахаля диагностирована подвижность сустава в правом колене. Это не просто ушиб, а серьёзное повреждение, требующее длительного восстановления.

&lt;b&gt;Что это значит для защитника?&lt;/b&gt;

Чтобы вернуть игрока в строй, испанцу предстоит артроскопия. Это хирургическая процедура, которая поможет восстановить повреждённый сустав.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

По данным инсайдеров, восстановление займёт от двух до трёх месяцев. Это означает, что «Реал» потеряет одного из ключевых игроков обороны на значительную часть сезона.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761592272.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 19:14:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8786306988946825351</guid>
    </item>
    <item>
      <title>«Бавария» в шоке: Джексон — новый «тормоз»?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Performance</category>
      <yandex:full-text>Мюнхенская «Бавария» купила новичка, а получила... «тормоз»? Именно так жестко оценил Николаса Джексона эксперт Kicker Марио Кришель, заявив, что футболист пока не вписывается в игру команды.

По словам Кришеля, Джексон замедляет комбинационную игру мюнхенцев. Его присутствие на поле делает атаки менее плавными и динамичными.

&lt;b&gt;Почему Джексон стал «тормозом»?&lt;/b&gt;

Эксперт прямо сравнил его с Сержем Гнабри, чья игра, по его мнению, выглядела гораздо более органичной и слаженной в системе «Баварии». Разница, как говорится, налицо.

&lt;b&gt;Адаптация или провал?&lt;/b&gt;

Переход из «Челси» пока дается футболисту непросто. Адаптация к уникальному стилю игры мюнхенского гранда идет медленно, и ожидаемого эффекта от дорогостоящего трансфера пока нет.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761592411.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 19:14:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3425838312334397650</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Бернарду Силва РАЗНЕС оборону «Сити»: Мы были УЖАСНЫ!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Comments</category>
      <yandex:full-text>Звезда «Манчестер Сити» Бернарду Силва не стал сдерживать эмоций после матча, обрушившись с жесткой критикой на собственную оборону. По его словам, защитные действия команды оказались просто катастрофическими.

Полузащитник без обиняков заявил, что прессинг «горожан» был крайне слабым. Игроки опаздывали практически в каждом единоборстве, что против таких сильных соперников недопустимо.

&lt;b&gt;Что случилось с обороной?&lt;/b&gt;
Силва подчеркнул: главная проблема заключалась именно в защите. Команда выглядела беспомощно, словно отставала на две секунды в каждом ключевом моменте.

Когда прессинг не работает, игра превращается в хаос. Соперник получает пространство для контратак, заставляя игроков «Сити» каждый раз бегать по 50-60 метров. Это истощает и ломает всю структуру.

&lt;b&gt;Вердикт Бернарду: полный провал!&lt;/b&gt;
Футболист подвел итог: если прессинг не функционирует, вся команда играет плохо. И в этом матче, по его мнению, «Манчестер Сити» показал себя очень слабо именно в оборонительных действиях.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761592429.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 19:14:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-324915766113916201</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Капитана Наполи назвали обманщиком: агент грозит судом!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Refereeing &amp; Controversy</category>
      <yandex:full-text>Итальянский футбол сотрясает новый скандал! Известный эксперт публично обвинил капитана &quot;Наполи&quot; Джованни Ди Лоренцо в неспортивном поведении и симуляции пенальти. Ответ не заставил себя ждать: агент игрока пригрозил иском.

&lt;b&gt;Что произошло на поле?&lt;/b&gt;

Речь идёт об эпизоде, который привёл к назначению пенальти. Экс-арбитр Мауро Бергонци заявил: Ди Лоренцо намеренно выставил ногу, чтобы спровоцировать контакт. По его мнению, это было не для защиты мяча, а для обмана судьи.

Бергонци считает, что столкновение было минимальным. Он ждал вмешательства VAR, чтобы главный арбитр увидел умысел игрока. Вместо пенальти Бергонци предложил дать Ди Лоренцо жёлтую карточку за неспортивное поведение.

&lt;b&gt;Яростный ответ агента&lt;/b&gt;

Агент Джованни Ди Лоренцо не смог промолчать. Он назвал обвинения Бергонци &quot;недопустимыми&quot; и &quot;серьёзными&quot;. Дискуссия о самом пенальти — это одно, но называть игрока &quot;неспортивным&quot; на всю страну — совсем другое.

Представитель игрока подчеркнул безупречную репутацию своего клиента. Он напомнил: до недавнего удаления в Лиге чемпионов Ди Лоренцо не получал красных карточек целых 12 лет! Арбитры Серии А сами называли его самым корректным капитаном.

&lt;b&gt;Чем всё может закончиться?&lt;/b&gt;

Агент Ди Лоренцо заявил, что слова Бергонци абсолютно неуместны. Он отметил, что эксперт не имеет права использовать такие формулировки. Теперь команда игрока рассмотрит возможность подачи судебного иска.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761592447.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 19:14:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">849644620482667311</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;«Интер» на перепутье: кто заменит Мхитаряна против «Фиорентины»?&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Preview</category>
      <yandex:full-text>«Интер» готовится к решающей битве с «Фиорентиной», но главная новость уже облетела сеть: команда потеряла ключевого игрока! Генрих Мхитарян получил травму и не выйдет на поле. Эта потеря может серьезно изменить ход предстоящего матча.

&lt;b&gt;Кто встанет в центр поля?&lt;/b&gt;
За место травмированного Мхитаряна развернется настоящая битва в полузащите. Главные претенденты на это место – Сучич и Зелиньски. Тренерскому штабу предстоит принять непростое решение.

&lt;b&gt;Где ждать других сюрпризов?&lt;/b&gt;
Перестановки могут коснуться и других линий.
• В защите рвутся в бой Де Врей и Карлос, которые могут заменить Ачерби и Бастони.
• В атаке Эспозито имеет небольшое преимущество перед Бонни в борьбе за место в стартовом составе.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761592467.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 19:14:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1422886917383697182</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Мадрид трясёт от страха? Экс-кандидат Барсы сделал громкое заявление!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Rivalry/Commentary</category>
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, в Мадриде запахло паникой! По крайней мере, так утверждает бывший кандидат в президенты &quot;Барселоны&quot;, Виктор Фонт. Его слова взорвали соцсети.

Он заявил прямо: &quot;Мадридцы сейчас очень напуганы &quot;Барселоной&quot;!&quot; Это смелое утверждение уже вызвало бурю обсуждений.

&lt;b&gt;Мадрид боится &quot;плохой&quot; &quot;Барсы&quot;?&lt;/b&gt;

Несмотря на недавнюю победу &quot;Реала&quot;, Фонт увидел в ней не силу, а страх. Он подчеркнул, что &quot;Мадриду&quot; было крайне трудно одолеть каталонцев.

И это при том, что сама &quot;Барселона&quot;, по его мнению, показала &quot;плохую игру и многочисленные ошибки&quot;. Получается, даже слабая &quot;Барса&quot; пугает &quot;Реал&quot;?

&lt;b&gt;&quot;Барселона&quot; вернётся?&lt;/b&gt;

Фонт уверен: нынешнее поколение &quot;Барселоны&quot; готово к большим свершениям. Он пророчит &quot;Реалу&quot; серьёзные испытания.

По его словам, &quot;Мадриду&quot; придётся столкнуться с трудностями, сравнимыми с временами Жозе Моуринью. Нас ждёт новое грандиозное противостояние?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761589201.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 18:21:21 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8335623944615842421</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Атлетико: шесть провалов подряд. Что дальше?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Preview/Team Form</category>
      
      
      <yandex:full-text>Шесть выездных матчей – и ни одной победы. Футбольный клуб «Атлетико Мадрид» переживает настоящий кошмар вдали от дома. Каждая поездка за пределы Мадрида становится для команды настоящим испытанием.

Сегодня им предстоит очередное испытание – игра против «Реала Бетиса» на чужом поле. Сможет ли команда Диего Симеоне наконец-то сломить эту мрачную серию?

&lt;b&gt;Проклятие выездных матчей&lt;/b&gt;

Статистика безжалостна: ни одной победы за шесть выездных встреч этого сезона. Каждая поездка превращается в борьбу за очки, которая чаще всего заканчивается разочарованием для «матрасников» и их болельщиков. Это серьезный удар по амбициям клуба.

&lt;b&gt;Последний шанс на прорыв?&lt;/b&gt;

Сегодняшний матч с «Реалом Бетисом» станет седьмой попыткой исправить ситуацию. Болельщики ждут не просто игры, а настоящего прорыва. Смогут ли «матрасники» выстоять под давлением и наконец-то привезти домой долгожданную победу? Все внимание приковано к этому противостоянию.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761589218.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 18:21:21 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2464336413957725219</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Новая волна Бундеслиги: эти парни взрывают рынок!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>League Analysis/Talents</category>
      
      
      <yandex:full-text>Бундеслига на пороге грандиозных перемен! Молодые таланты буквально захватывают немецкий футбол, демонстрируя невероятный рост и потенциал. Это не просто новички – это новая кровь, которая уже меняет правила игры.

&lt;b&gt;Их ценность растёт на глазах&lt;/b&gt;
Сезон 2025/26 стал настоящим звёздным часом для четверых молодых игроков. Они не просто вышли на поле, они стали главными открытиями, чья рыночная стоимость взлетела до небес.

Каждый из них — уникален. У каждого своя история, свой неповторимый стиль, который приковывает взгляды миллионов. Эти парни уже сейчас готовы стать главными лицами немецкого футбола.

&lt;b&gt;Будущее уже здесь&lt;/b&gt;
Их появление — это не просто смена поколений, это предвестник новой эры. Бундеслига получает не просто игроков, а будущих легенд, способных определить облик лиги на многие годы вперед.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761589241.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 18:21:21 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7673886242759076104</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Дортмунд: 4 выезда за 14 дней – это вообще законно?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News/Schedule</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте себе: ваша команда играет 4 матча. И все они – на выезде. За две недели! Именно такая жесть ждет дортмундскую «Боруссию».

Это не просто плотный график. Это настоящий марафон, который выжмет из игроков все соки. Постоянные перелеты, смена отелей, чужие стадионы – никаких поблажек.

&lt;b&gt;На грани возможностей&lt;/b&gt;
Физические нагрузки будут колоссальными. Усталость накопится моментально, а времени на полноценное восстановление просто нет. Риск травм взлетает до небес.

&lt;b&gt;Цена такого безумия&lt;/b&gt;
Каждый матч – это борьба не только с соперником, но и с собственной выносливостью. Как это скажется на результатах? Сможет ли команда сохранить концентрацию и показать свой максимум?

Это будет не просто проверка на прочность. Это битва за выживание в условиях, к которым не готов никто. «Боруссии» предстоит пройти через настоящий ад.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761589257.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 18:21:21 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7165714307762230721</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>АПЛ убивает Боксинг-дей: остался лишь один матч!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Английская Премьер-лига</category>
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к шоку: традиционный футбольный марафон 26 декабря в Английской Премьер-лиге отменяется! Вместо привычного праздника болельщиков ждет лишь один-единственный матч. Это решение уже назвали концом целой эпохи.

&lt;b&gt;Что изменится для болельщиков?&lt;/b&gt;

Забудьте о футбольном пиршестве после Рождества. Теперь 26 декабря будет восприниматься как обычная пятница в сезоне. Это значит, что в прямом эфире покажут только одну игру.

Остальные матчи этого тура растянутся на несколько дней. Игры пройдут в субботу, воскресенье и даже понедельник.

&lt;b&gt;Почему АПЛ решилась на это?&lt;/b&gt;

Главная причина — катастрофическая перегрузка календаря. Расширение европейских турниров под эгидой УЕФА отнимает все больше свободных дат. К тому же, матчи Кубка Англии теперь жестко закреплены исключительно за выходными днями.

Премьер-лига по контракту обязана предоставить телеканалам 33 игровых уик-энда. В условиях такого дефицита свободных окон пришлось жертвовать святым.

&lt;b&gt;Это конец традиции?&lt;/b&gt;

Многие фанаты уже оплакивают «смерть» Боксинг-дея. Праздничная атмосфера, когда вся семья собиралась у экранов после Рождества, рискует исчезнуть. Пока будущее любимой традиции туманно.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761589280.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 18:21:21 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6071198764851955430</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Бундеслига: 8 туров позади. Интрига нарастает!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>League Standings</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Восемь туров Бундеслиги — это не просто отметка. Это момент, когда каждый клуб уже показал свой характер, а борьба заветные места только набирает обороты. Каждая игра теперь имеет вес, формируя общую картину сезона.

&lt;b&gt;Что показывает таблица?&lt;/b&gt;
После восьми матчей формируется первичный расклад сил. Каждая позиция в таблице отражает текущее положение команд, их успехи и неудачи на старте сезона. Именно сейчас становятся видны первые лидеры и те, кто оказался в роли догоняющих.

&lt;b&gt;Ключевые моменты сезона&lt;/b&gt;
В этот период уже можно увидеть, кто претендует на высокие места, а кто оказался в зоне риска. Таблица Бундеслиги после восьми туров — это всегда повод для жарких обсуждений и прогнозов среди фанатов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761585200.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 17:14:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">353112368425606717</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Класико-2025: защита Реала была фикцией?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Четыре &quot;Класико&quot; в 2025 году. Четыре самых принципиальных матча сезона. И ни разу оборона &quot;Реала&quot; не была укомплектована профильными защитниками. Это не шутка, а шокирующая статистика, которая заставляет задуматься.

Речь идет не о разовом эксперименте или случайности. Ни в одном из четырех столкновений с заклятым соперником &quot;Мадрид&quot; не смог выставить на поле полноценную защитную четвёрку или тройку из тех, кто по позиции является чистым оборонцем.

&lt;b&gt;Защита, которой не было?&lt;/b&gt;

Ключевые матчи, где на кону стоят не только престиж, но и турнирные очки. И &quot;Реал&quot; вынужден обходиться без своих основных профильных оборонцев на всех позициях. Это ли не вызов традиционному футболу?

&lt;b&gt;Аномалия четырех &quot;Класико&quot;&lt;/b&gt;

Эта тенденция вызывает много вопросов. Были ли это вынужденные меры из-за травм, которые выбили из строя ключевых игроков? Или же тактический ход тренера, который решил переформатировать оборонительную линию, используя универсалов? Факт остается фактом: &quot;Мадрид&quot; в главных матчах года играл без &quot;чистых&quot; защитников.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761585223.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 17:14:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3600238334080664473</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Защитник Тоттенхэма номинирован на звание лучшего в АПЛ!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Awards</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Микки Ван де Вен взорвал Премьер-лигу! Защитник &quot;Тоттенхэма&quot; номинирован на звание лучшего игрока 9-го тура. Это серьезная заявка на признание.

Обычно в центре внимания оказываются нападающие, забивающие голы. Но голландец сумел обратить на себя внимание всей лиги своей выдающейся игрой.

&lt;b&gt;Неожиданный прорыв голландца&lt;/b&gt;

Попадание в этот список – уже само по себе огромное достижение. Оно говорит о значительном влиянии на результат команды в прошедшем туре. Защитник сумел выделиться среди звезд АПЛ.

&lt;b&gt;Признание на высшем уровне&lt;/b&gt;

Его игра в 9-м туре АПЛ не осталась незамеченной. Номинация подтверждает: Микки Ван де Вен – один из самых ярких игроков прошедшего уикенда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761585244.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 17:14:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5281716343564781896</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Симеоне или Гвардиола: кто главный палач Пеллегрини?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мануэль Пеллегрини, кажется, нашёл нового личного кошмара в Ла Лиге. Диего Симеоне стал для него почти таким же непреодолимым препятствием, как когда-то сам Пеп Гвардиола.

Статистика безжалостна: из 14 очных встреч с Симеоне, команда Пеллегрини уступила 9 раз. Это почти 65% поражений!

&lt;b&gt;Хуже только Гвардиола?&lt;/b&gt;

Ирония судьбы в том, что больше поражений за свою испанскую и английскую карьеру Пеллегрини потерпел лишь от одного тренера – Пепа Гвардиолы. Целых 12 раз!

&lt;b&gt;Неудобные соперники или системная проблема?&lt;/b&gt;

Похоже, для чилийского специалиста существуют тренеры, чей стиль игры становится настоящим приговором. Симеоне и Гвардиола – яркое тому подтверждение.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761585261.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 17:14:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-617294108080253207</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Евро-2032: Россия готова забрать турнир у Италии?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Евро-2032</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Федерация футбола России сделала сенсационное заявление: страна готова принять чемпионат Европы 2032 года! Это может произойти, если Италия, нынешний хозяин турнира, не справится с подготовкой стадионов.

&lt;b&gt;Почему Италия под угрозой?&lt;/b&gt;

Ситуация критическая. УЕФА одобрил лишь один из десяти предложенных итальянских стадионов. Остальные девять не соответствуют требованиям. Если ничего не изменится, Италия может лишиться права проведения турнира.

&lt;b&gt;Россия видит свой шанс&lt;/b&gt;

Президент РФС Александр Дюков прямо заявил: Россия готова прийти на смену. Наши стадионы полностью готовы к таким масштабным соревнованиям. Опыт проведения ЧМ-2018 это подтверждает.

&lt;b&gt;Кто еще претендует?&lt;/b&gt;

Изначально Евро-2032 должны были разделить Италия и Турция. Если Италия выбывает, основным претендентом на полную организацию становится Турция. Но теперь в игру вступает и Россия.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761585280.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 17:14:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3527290579323723299</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Двойной триумф: Кто из игроков попал в команду недели Алана Ширера?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Индивидуальные достижения</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: Алан Ширер назвал свою команду недели, и там сразу два ярких имени! Приготовьтесь узнать, кто из игроков показал максимум и заслужил особое признание.

&lt;b&gt;Кто главный герой недели?&lt;/b&gt;
Безусловно, все внимание приковано к Мэтти Кэшу. Защитник не просто попал в элитный список Ширера, но и удостоился чести быть включенным в команду недели по версии авторитетного SOFASCORE!
Такой двойной удар — это беспрецедентное признание выдающейся формы и вклада в игру. Кэш показал настоящий класс!

&lt;b&gt;И это еще не все!&lt;/b&gt;
Но Кэш не единственный, кто заставил говорить о себе. Рядом с ним в команде недели Алана Ширера оказался и Амаду Онана.
Это подтверждает: на поле были игроки, чье выступление невозможно было игнорировать. Эксперты единогласно отметили их вклад!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761581931.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2621558971674145659</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Бавария покупает стадион: новый дом для женской команды?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мюнхенская «Бавария» снова удивляет! Клуб ведет переговоры о покупке стадиона Sportpark Unterhaching за 7,5 миллиона евро, но не для основной команды. Этот шаг — настоящий прорыв для женского и резервного футбола.

Причина проста: нынешний Campus Stadium, рассчитанный всего на 2500 зрителей, стал катастрофически мал. Популярность женской команды и «Баварии II» растет, и арена уже не справляется с наплывом болельщиков.

&lt;b&gt;Что изменится для команд?&lt;/b&gt;

Новый Sportpark Unterhaching — это совсем другой масштаб. Стадион способен вместить более 15 тысяч зрителей, из которых почти 7 тысяч смогут смотреть матчи сидя. Это колоссальный шаг вперед для развития.

&lt;b&gt;Зачем «Баварии» такой стадион?&lt;/b&gt;

Такое вложение подтверждает серьезные амбиции клуба. «Бавария» не просто покупает стадион — она инвестирует в будущее, обеспечивая своим молодым талантам и женской команде условия, достойные гранда европейского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761581950.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1062944780232534511</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Доннарумма: Гвардиола меняет игру вратарей!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Доннарумма, казалось бы, уже достиг всех вершин. Но даже он признает: современный футбол требует от вратарей совершенно иного. И тут на сцену выходит Пеп Гвардиола.

Звездный итальянский голкипер Джанлуиджи Доннарумма откровенно заявил: позиция вратаря изменилась кардинально. Теперь это не просто последний рубеж, а активный участник построения атак.

&lt;b&gt;В чем секрет преображения?&lt;/b&gt;

Именно Пеп Гвардиола стал ключевой фигурой в этом развитии. Доннарумма подчеркнул, что испанский тренер активно помогает ему совершенствоваться в новой роли.

&lt;b&gt;Что это значит для футбола?&lt;/b&gt;

Слова Доннаруммы подтверждают: современный вратарь — это не только сейвы. Это игрок, который должен быть мастером работы ногами, первым пасом и чтением игры. Гвардиола продолжает переписывать футбольные правила, начиная с последнего рубежа.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761581969.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6462298028115697302</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок для таблицы, радость для фанатов: «Шеффилд Уэнсдей» под управлением!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубное управление</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Шеффилд Уэнсдей» ликуют! Клуб получил сокрушительный удар в 12 очков и моментально оказался на последнем месте Чемпионшипа. Но это не ошибка – это именно то, чего они так долго ждали.

Причина проста: в прошлую пятницу «Шеффилд Уэнсдей» был передан под внешнее управление. Это фактически положило конец правлению Дейфона Чансири, которого болельщики откровенно ненавидели.

&lt;b&gt;Что дальше ждет &quot;Сов&quot;?&lt;/b&gt;

Теперь перед Бегбисом Трейнором стоит задача найти новых владельцев для клуба. По информации BBC, переговоры с потенциальными инвесторами уже идут полным ходом.

&lt;b&gt;Почему фанаты так счастливы?&lt;/b&gt;

Для миллионов болельщиков это не просто смена вывески, а долгожданный глоток свежего воздуха. Эпоха, когда клуб был в руках ненавистного владельца, наконец-то подошла к концу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761581989.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3141355944417035532</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>7 звезд АПЛ уже в сборной мира 2025? Это реально!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Индивидуальные награды</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>2025 год еще не наступил, а футбольный мир уже в шоке! Семь (!) игроков из английской Премьер-лиги претендуют на место в символической сборной FIFPRO. Да-да, той самой, которую выбирают сами футболисты.

&lt;b&gt;Как выбирают лучших?&lt;/b&gt;

Этот состав — не прихоть журналистов или экспертов. Его формируют профессиональные игроки со всего мира. Каждый голос принадлежит действующему футболисту, что делает выбор особенно ценным и беспристрастным.

Семь представителей одного чемпионата – это невероятная заявка на доминирование. Столько игроков из одной лиги в списке кандидатов на будущую сборную мира — это мощнейшее признание.

&lt;b&gt;АПЛ диктует моду?&lt;/b&gt;

Премьер-лига вновь подтверждает свой статус кузницы талантов и главных звезд мирового футбола. Это не просто номинации, это глобальное признание влияния и качества английского чемпионата.

Кто из этих семерых войдет в финальный состав, покажет время. Но одно ясно уже сейчас: АПЛ задает тон и определяет будущее мирового футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761582014.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2237967365583536740</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бунт Винисиуса: Реал в ярости! Что теперь?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Скандалы и конфликты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В «Реале» настоящий бунт! Звезда и капитан команды, Винисиус Жуниор, устроил скандал прямо во время «Класико», когда его заменили. Руководство клуба в ярости, и это не пустые слова.

Мадридцы шокированы поведением игрока. Они понимают, что никто не любит уходить с поля, тем более в важнейшем матче против «Барселоны». Но статус капитана обязывает вести себя достойно, а не устраивать демарши.

&lt;b&gt;Почему клуб так возмущен?&lt;/b&gt;

Внутренний источник сообщает: «Реал» считает, что такой инцидент больше никогда не должен повториться. Клуб безоговорочно поддерживает своего тренера и любое его решение, включая замены бразильца.

Сам Винисиус, по слухам, хочет продлить контракт, но чувствует себя недооцененным тренером. Если ситуация не изменится, он готов рассмотреть уход из клуба уже в январе! Это серьезное заявление.

&lt;b&gt;Что теперь будет с Винисиусом?&lt;/b&gt;

Несмотря на всю остроту ситуации, никаких санкций против бразильца вводить не будут. Руководство «сливочных» уверено: этот вопрос должен быть решен внутри команды.

Тренер должен лично поговорить с игроком и принять окончательное решение. Очевидно, что «Реал» ждет от своего капитана немедленных выводов и изменения поведения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761578131.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 15:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4634553700903715090</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>250 матчей: Райан Йейтс — сердце «Фореста»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Достижения игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Клубный футбол нечасто дарит нам истории о преданности. Но Райан Йейтс только что вписал свое имя в летопись «Фореста», проведя за команду 250-й матч. Это не просто цифра, это целая эпоха.

&lt;b&gt;Что значит 250 матчей для «Фореста»?&lt;/b&gt;

Для фанатов «Фореста» Йейтс — больше, чем игрок. Он символ. Четверть тысячи игр в одной футболке — это невероятное достижение в современном футболе, где игроки меняют клубы как перчатки. Он действительно «один из наших».

&lt;b&gt;Наш человек: почему Йейтс особенный?&lt;/b&gt;

Его путь в команде — пример преданности и упорства. Каждый матч, каждая минута на поле — это вклад в историю клуба. Такие игроки становятся легендами, их имена скандируют на трибунах. И это только начало.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761578149.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 15:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1514120415013417588</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезды Барсы отвернулись от Карвахаля: Что случилось?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Социальные сети / Взаимодействие игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир взорвался от новости: Ламин Ямаль и Педри, две восходящие звезды &quot;Барселоны&quot;, демонстративно отписались от защитника мадридского &quot;Реала&quot; Даниэля Карвахаля в социальных сетях. Этот шаг моментально вызвал бурю обсуждений.

&lt;b&gt;Неожиданный демарш&lt;/b&gt;

Что заставило молодых каталонцев пойти на такой открытый жест? Официальных комментариев пока нет, но фанаты и эксперты уже строят свои догадки.

&lt;b&gt;Символ новой вражды?&lt;/b&gt;

Демарш Ямаля и Педри воспринимается как очередной виток напряжения между двумя заклятыми соперниками. Это больше, чем просто &quot;отписка&quot; – это четкий сигнал в преддверии новых противостояний.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761578165.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 15:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-710043261590500113</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Магуайр: травма несерьезна! Когда ждать на поле?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости / Состояние игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Юнайтед» могут выдохнуть! Травма Харри Магуайра оказалась гораздо менее серьезной, чем многие опасались. По эксклюзивным данным из клуба, защитник избежал худшего сценария.

&lt;b&gt;Уже в строю?&lt;/b&gt;

Более того, Магуайр уже вовсю работает над восстановлением. Сегодня он провел силовую и восстановительную тренировку на базе в Каррингтоне. Это отличные новости для команды.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Клуб настроен оптимистично. Есть большая надежда, что Харри вернется к полноценным тренировкам уже на этой неделе. Это означает, что его отсутствие будет минимальным.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761578178.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 15:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8898854186063454725</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мир выбрал их: Холанд и Доннарумма в сборной года!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Награды / Признание игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании: две суперзвезды, Эрлинг Холанд и Джанлуиджи Доннарумма, номинированы в команду года FIFPRO Men's World11! Это не просто новость, а громкое признание их выдающихся заслуг на поле.

&lt;b&gt;Две суперзвезды на вершине?&lt;/b&gt;
Эрлинг Холанд, машина для голов, и Джанлуиджи Доннарумма, стена в воротах – их имена снова на слуху всего мира. Оба футболиста получили престижную номинацию в команду года FIFPRO Men's World11. Это элитный клуб, куда попадают лишь избранные.

Попасть в этот список — мечта любого игрока, ведь здесь собираются настоящие титаны мирового футбола. Номинация подтверждает, что эти парни были одними из лучших в своих амплуа за последний год.

&lt;b&gt;Что дальше для номинантов?&lt;/b&gt;
Теперь миллионы фанатов и экспертов будут следить за финальным выбором. Попадание в FIFPRO Men's World11 — это не только огромная честь, но и подтверждение статуса мировых легенд. Чьи имена в итоге окажутся в заветном списке? Узнаем совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761578222.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 15:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6713841088194911332</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок для Интера: Мхитарян вернется лишь в декабре!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и замены</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Огромный удар по амбициям Интера: ключевой полузащитник Генрих Мхитарян, один из лидеров команды, выбыл из строя до декабря! Эта новость буквально ошеломила болельщиков и тренерский штаб.

Травму Мхитарян получил во время матча в Неаполе. По данным Gazzetta dello Sport, ему потребуется от 4 до 6 недель на восстановление. Это означает, что болельщики увидят звезду на поле не раньше конца года.

&lt;b&gt;Кто займет место звезды?&lt;/b&gt;

Такое длительное отсутствие Мхитаряна открывает двери для других игроков. Теперь свой шанс проявить себя получат молодые таланты.

• Сучич
• Фраттези

Для них это не просто возможность выйти на поле, а настоящий шанс закрепиться в основном составе и доказать свою ценность в самый ответственный период сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574544.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2907862173207669263</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Симеоне вызвал Сёрлота: его будущее в клубе висит на волоске?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские решения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вчерашняя тренировка завершилась шокирующим событием: Диего Симеоне лично вызвал Александра Сёрлота на разговор. Что обсуждали тренер и игрок? И почему это так важно?

Подобные встречи один на один всегда вызывают массу вопросов. Особенно, когда команда готовится к возможному переформатированию состава.

&lt;b&gt;Что задумал Симеоне?&lt;/b&gt;

Известно лишь, что разговор состоялся сразу после занятий. Его содержание держится в строжайшем секрете. Однако сам факт встречи говорит о многом.

Тренерский штаб всегда внимательно следит за каждым игроком. Но персональные беседы с лидером атаки — это сигнал. Сигнал о возможном изменении статуса или даже будущего в клубе.

&lt;b&gt;Сёрлот на выход?&lt;/b&gt;

Напомним, что в футбольном мире часто говорят о ротации и продажах. Особенно, когда на горизонте маячит смена тренерского мостика или обновление стратегии.

Неужели Сёрлот — первый в списке на выход? Или Симеоне просто хотел дать ему новые установки? Ответы мы узнаем очень скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574569.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6843070323857226343</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Палмер – один на весь «Челси»! Уникальная номинация FIFPro&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Награды и признание</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в ожидании: Коул Палмер, молодая звезда «Челси», совершил нечто невероятное. Он стал ЕДИНСТВЕННЫМ игроком мужской команды «Челси», номинированным на престижную премию FIFPro!

&lt;b&gt;Признание от коллег&lt;/b&gt;

Это не просто номинация. За Палмера голосовали тысячи футболистов со всего мира, признавая его талант и вклад в игру. Такое признание от действующих игроков – высшая оценка мастерства.

Среди гигантов мирового футбола лишь Палмер смог прорваться от «Челси». Это подчеркивает его исключительный статус и влияние, несмотря на относительно недавний переход в клуб.

&lt;b&gt;Когда ждать результатов?&lt;/b&gt;

Интрига нарастает. Сборная года FIFPro, куда попадут лучшие из лучших, будет объявлена уже 3 ноября.

Все взгляды теперь прикованы к этому дню. Сможет ли Палмер войти в число избранных и закрепить свой уникальный успех?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574587.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3956985662102140814</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>34 года ждали! «Реал» промазал пенальти в Класико!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: в недавнем Класико произошло невероятное. «Реал Мадрид» не смог реализовать пенальти – впервые за целых 34 года!

Этот промах стал настоящим историческим событием. Он прервал многолетнюю безупречную серию «сливочных» в главном противостоянии Испании.

&lt;b&gt;Когда такое случалось в последний раз?&lt;/b&gt;

Чтобы найти подобный случай, нужно вернуться в далекий 1991 год. Тогда легендарный вратарь «Барселоны» Андони Субисаррета смог отразить удар Эмилио Бутрагеньо.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

С того памятного 1991 года и до вчерашнего дня, все пенальти «Реала» в Класико были реализованы. Этот эпизод войдет в историю как один из самых редких и обсуждаемых моментов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574615.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4094748592913213178</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренер Халла поразил фанатку до глубины души: Невероятный жест!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Болельщики и сообщество</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На матч любимой команды &quot;Халл&quot; болельщица пришла, чтобы хоть ненадолго забыть о тяжелой болезни отца. Она и не подозревала, что в этот день её ждет настоящий сюрприз, который растопит сердце даже самых циничных фанатов.

&lt;b&gt;Неожиданный жест, растопивший сердца&lt;/b&gt;

Прямо во время игры к ней подошли и передали письмо. Не от друга, не от родственника. Это было личное послание от главного тренера &quot;Халла&quot; Сергея Якировича. Представьте её удивление и, наверное, слезы, когда она осознала, что тренер команды помнит о ней и её семье в такой трудный момент.

Этот поступок – больше, чем просто внимание. Это демонстрация человечности и сочувствия в мире большого спорта, где часто забывают о личных историях. Тренер показал, что для него болельщики — не просто цифры на трибунах, а живые люди со своими радостями и горестями.

&lt;b&gt;Почему это важно для каждого?&lt;/b&gt;

Такие моменты напоминают: спорт — это не только борьба за очки и кубки. Это еще и мощный инструмент для единения, поддержки и проявления истинных человеческих качеств. Поступок Якировича стал примером для многих, показав, как важно оставаться человеком, независимо от статуса и должности.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574645.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3580144348680930103</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  


























































































</rss>
