<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Безумное Класико: Лунин удален, а Мадрид празднует!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Report / Post-Match Analysis</category>
      <yandex:full-text>Класико закончилось, а страсти только накалились! Мадрид вырвал победу 2:1 у &quot;Барселоны&quot;, но главная новость пришла не с табло, а из судейского протокола. Там черным по белому: вратарь Андрей Лунин получил красную карточку! Что же это было за Класико, в котором победа омрачилась таким шокирующим удалением?

&lt;b&gt;Что на самом деле произошло?&lt;/b&gt;

Несмотря на судейский хаос и множество карточек, &quot;Реал Мадрид&quot; одержал важнейшую победу со счетом 2:1. Главный тренер Алонсо не скрывал своего удовлетворения. Он уверен, что команда могла и должна была забить больше, ведь опасных моментов было создано предостаточно.

Для Алонсо эта победа — не просто три очка. Это нечто большее, способное полностью изменить ход сезона. К &quot;Класико&quot; готовились так же серьезно, как к любому другому матчу.

&lt;b&gt;&quot;Это изменит весь сезон!&quot; – говорит Алонсо&lt;/b&gt;

&quot;Фундамент нашего проекта — командная работа, отличные связи между игроками и желание побеждать,&quot; — подчеркнул наставник. Он хотел, чтобы болельщики наслаждались игрой, и, судя по реакции &quot;Бернабеу&quot;, ему это удалось. Фанаты неистово поддерживали команду.

По мнению Алонсо, болельщикам важно видеть, как их команда снова становится конкурентоспособной и доминирующей. Эта победа придаст уверенности, но нужно сохранять спокойствие. Сезон еще очень длинный, и команде предстоит продолжать прогрессировать.

&lt;b&gt;А что же игроки?&lt;/b&gt;

Полузащитник Джуд Беллингем, вернувшийся в лучшую форму, кратко, но ёмко подытожил в соцсетях: &quot;Разговоры ничего не стоят. Hala Madrid навсегда!!!&quot; Его возвращение в топ-форму — огромный плюс для команды.

Даже реакцию Винисиуса на замену Алонсо назвал неважной, пообещав обсудить это лично. Главное — победа. Игроки центра поля, такие как Камавинга, Беллингем и Гюлер, сыграли ключевую роль, помогая команде выходить из-под прессинга &quot;Барселоны&quot;.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761505847.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 19:11:58 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4959780145547106393</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ямаля съели на поле: тренер признал фиаско!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Performance / Tactical Analysis</category>
      <yandex:full-text>Юная звезда Ламин Ямаль пережил настоящий ад на поле. Соперники разработали идеальный план, чтобы &quot;съесть&quot; его, и тренер Маркус Зорг вынужден был признать полное фиаско. Это был один из самых сложных матчей в его карьере.

План противника сработал безупречно. Ямаля постоянно &quot;встречали&quot; двое защитников, не давая ни единого шанса войти в штрафную. Он буквально боролся один против двоих весь матч.

&lt;b&gt;Что произошло с талантом?&lt;/b&gt;

Маркус Зорг подтвердил: Ламин только восстановился после травмы и еще не набрал оптимальную форму. Кроме того, он все еще учится справляться с давлением трибун, свистом и враждебной атмосферой. Это часть естественного процесса.

Тренерский штаб пытался помочь. В перерыве Ямаля просили чаще идти в обводку один на один, но таких моментов просто не было. Соперники оборонялись слишком хорошо, полностью закрыв подходы к воротам.

&lt;b&gt;Признание провала&lt;/b&gt;

&quot;Мы должны быть честны. Наши планы сегодня не сработали&quot;, — заявил Зорг. Команда перепробовала все, даже заканчивала матч с двумя защитниками, но так и не смогла создать достаточно голевых моментов.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761505869.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 19:11:58 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6087075777382021332</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Фюрих и Ундав: как они вывели Штутгарт в топ-3?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>League Performance</category>
      <yandex:full-text>Бундеслига взорвалась! &quot;Штутгарт&quot; после восьмого тура сенсационно закрепился на третьей строчке, и все благодаря двум парням, чьи имена теперь на устах у каждого болельщика.

&lt;b&gt;Герои восьмого тура&lt;/b&gt;
Именно Крис Фюрих и Дениз Ундав стали главными архитекторами этого успеха. Их игра не просто &quot;сохранила&quot; &quot;Штутгарт&quot; в лидерах, но и дала понять: команда настроена очень серьезно.

&lt;b&gt;&quot;Штутгарт&quot; теперь в числе лучших?&lt;/b&gt;
Третье место после восьми туров – это не случайность. Это результат упорной работы и, безусловно, решающего вклада Фюриха и Ундава. Теперь &quot;Штутгарт&quot; не просто участник, а реальный претендент на высокие места в Бундеслиге.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761505884.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 19:11:58 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6769105808247705388</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Интер: почему команда буксует в матчах с грандами?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club Performance / Injury Update</category>
      <yandex:full-text>Шокирующая статистика выплыла наружу: «Интер» катастрофически проваливает матчи против лидеров Серии А. С прошлого сезона команда провела 19 таких встреч и смогла одержать победу лишь в шести.

Из 57 возможных очков «нерадзурри» набрали всего 24 – это мизерные 42%. Такие показатели ставят под серьезное сомнение их чемпионские амбиции.

&lt;b&gt;Где «Интер» теряет очки?&lt;/b&gt;

Их статистика против грандов просто удручает:
• Против «Ювентуса» – лишь одно очко из девяти (11,1%).
• Победить «Наполи», «Болонью», «Милан» и тот же «Ювентус» команда так и не смогла.

&lt;b&gt;Что это значит для амбиций клуба?&lt;/b&gt;

Похоже, «Интеру» остро не хватает стабильности и ментальной устойчивости в ключевых поединках. Эти результаты прямо указывают на то, что команде сложно конкурировать на высшем уровне.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761505901.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 19:11:58 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4896242298017761734</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Боруссия подтвердила: за этим талантом следят все!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Transfer News</category>
      <yandex:full-text>Дортмундская &quot;Боруссия&quot;, легендарная фабрика по производству футбольных звезд, официально подтвердила: их радары засекли новый талант! Название этого имени скоро может прогреметь на всю Европу – Саид Эль Мал.

&lt;b&gt;Кто этот загадочный Саид?&lt;/b&gt;

Ларс Риккен, один из ключевых менеджеров &quot;Боруссии&quot;, не стал скрывать: клуб &quot;очень внимательно следит за игроками этого возраста&quot;. Это не просто общие слова. Но особое место в их записных книжках занимает именно развитие Саида Эль Мала.

&lt;b&gt;Будущее на &quot;Сигнал Идуна Парк&quot;?&lt;/b&gt;

&quot;Мы будем следить за этим рынком и за развитием Саида&quot;, — коротко и ясно заявил Риккен. Это не просто слухи, а официальное заявление. Похоже, &quot;Боруссия&quot; всерьез нацелилась на очередную молодую звезду.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761505917.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 19:11:58 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8603264049169563435</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Драма в Эль-Класико: Педри получил первую красную в карьере!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Ла Лига / Обзор матча</category>
      
      
      <yandex:full-text>Эль-Класико завершилось настоящей драмой! На 90+10 минуте матча полузащитник &quot;Барселоны&quot; Педри получил вторую желтую карточку и был удален с поля. Это стало первой красной карточкой в его профессиональной карьере, что добавило горечи к поражению каталонцев.

&quot;Реал Мадрид&quot; одержал победу над &quot;Барселоной&quot; со счетом 2:1, наконец прервав серию успехов &quot;сине-гранатовых&quot; в очных встречах. Этот результат позволил &quot;сливочным&quot; приблизиться к лидерам Ла Лиги.

&lt;b&gt;Как &quot;Реал&quot; вырвал победу?&lt;/b&gt;

Счет в матче открыл Килиан Мбаппе на 22-й минуте, ассистировал ему Джуд Беллингем. Однако &quot;Барселона&quot; быстро ответила: на 38-й минуте Фермин сравнял счет после передачи Маркуса Рэшфорда.

Но еще до перерыва &quot;Реал&quot; вновь вышел вперед. На 43-й минуте Джуд Беллингем забил победный гол, ассистентом выступил Эдер Милитао. Во втором тайме у Мбаппе был шанс увеличить преимущество с пенальти, но вратарь &quot;Барселоны&quot; совершил сэйв.

&lt;b&gt;Красная карточка: личная драма Педри&lt;/b&gt;

Когда матч уже подходил к концу, нервы накалились до предела. На 90+10 минуте Педри получил второе предупреждение и был вынужден покинуть поле. Это удаление стало символом напряженной борьбы и разочарования &quot;Барселоны&quot;, которая потерпела поражение от принципиального соперника.

Теперь &quot;Реал Мадрид&quot; может сократить отставание от лидеров чемпионата до трех очков, что делает интригу в Ла Лиге еще более острой.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761502656.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2321554048150233579</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Карвахаль жестко заткнул Ямала: скандал после Эль Класико!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Послематчевые комментарии / Спор игроков</category>
      
      
      <yandex:full-text>После победного Эль Класико атмосфера на поле накалилась до предела. Защитник «Реала» Дани Карвахаль подбежал к юному Ламину Ямалу из «Барселоны» и недвусмысленно показал: «Болтать нужно поменьше!»

&lt;b&gt;Почему Карвахаль так поступил?&lt;/b&gt;

Этот жест стал прямым ответом на предматчевые высказывания Ямала. Однако полузащитник «Барселоны» Френки де Йонг встал на защиту одноклубника. Он утверждает, что Ламин не говорил о «жульничестве» «Реала».

По словам Де Йонга, эти слова произнес кто-то другой за столом во время интервью. Игроки «Реала» же восприняли высказывания как дополнительную мотивацию. Орельен Тчуамени признался, что заявления Ямала лишь сплотили мадридцев.

&lt;b&gt;«Барселона» встала на защиту&lt;/b&gt;

Френки де Йонг выразил недоумение по поводу действий Карвахаля. Он считает, что если Карвахаль, как товарищ по сборной, недоволен словами Ямала, то мог бы позвонить ему лично. Не стоило устраивать публичный жест после матча.

Де Йонг даже описал действия Карвахаля как «довольно агрессивные». Он подчеркнул, что игрокам «Реала» стоит самим объяснить причины такого поведения.

&lt;b&gt;Отец Ямала: «Увидимся в Барселоне!»&lt;/b&gt;

На фоне скандала отреагировал и отец Ламина Ямала. В своем инстаграме он оставил короткое, но дерзкое сообщение. «К счастью, ему всего 18 лет. Увидимся в Барселоне», – написал он.

Это послание ясно дает понять: противостояние только начинается. Юная звезда «Барселоны» и его окружение явно не собираются отступать.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761502683.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2564213523712669970</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Миллиардер Джон Элканн: Учитель вместо тюрьмы?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Управление клубом / Юридические дела</category>
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость потрясла мир бизнеса: Джон Элканн, один из самых влиятельных людей Италии, проведет десять месяцев на общественных работах. Наследник империи Fiat и глава Exor будет работать учителем.

&lt;b&gt;За что судят наследника империи?&lt;/b&gt;
Это необычное решение стало частью соглашения с прокуратурой Турина. Элканн оказался замешан в деле о наследстве Мареллы Караччиоло. Чтобы избежать более серьезных последствий, он согласился на сделку.

&lt;b&gt;Чему научит миллиардер?&lt;/b&gt;
Вместо роскошных офисов его ждут стены молодежного центра «Мария Аусилиатриче» в Турине. Там Элканн станет наставником, помогая уязвимым молодым людям. Его задача – поддерживать их через образовательные программы и профессиональную подготовку.

&lt;b&gt;Судьбоносное решение для Элканна&lt;/b&gt;
Если этот испытательный срок пройдет успешно, все обвинения с Джона Элканна будут полностью сняты. Таким образом, миллиардер получает шанс не только избежать наказания, но и кардинально изменить свою жизнь, принося пользу обществу.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761502701.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-782832029767348194</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Официально: Милинкович-Савич остаётся в «Аль-Хиляле» до 2028 года!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферные новости / Саудовская Про-Лига</category>
      
      
      <yandex:full-text>Громкая новость потрясла футбольный мир Саудовской Аравии! Сергей Милинкович-Савич, один из важнейших игроков «Аль-Хиляля», официально продлил свой контракт.

Сербский полузащитник связал своё будущее с клубом надолго. Его новое соглашение рассчитано до лета 2028 года.

&lt;b&gt;Что это значит для «Аль-Хиляля»?&lt;/b&gt;
Это решение ставит жирную точку в любых слухах о возможном уходе звезды. «Аль-Хиляль» демонстрирует амбиции, удерживая ключевых игроков. Клуб цементирует свою полузащиту на долгие годы вперёд.

&lt;b&gt;Будущее Милинковича-Савича: полный фокус&lt;/b&gt;
Теперь Сергей полностью посвящает себя проекту «Аль-Хиляля». Четыре года стабильности и лидерства в одной из самых быстрорастущих лиг мира. Это мощный сигнал о его полном доверии к выбранному пути.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761502718.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">403356834819641797</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тоттенхэм разнес Эвертон: кто зажег на поле?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Premier League Match Report</category>
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий футбольный спектакль развернулся в матче «Тоттенхэма» против «Эвертона»! Уже к перерыву «шпоры» летели со счетом 2:0, полностью доминируя на поле.

&lt;b&gt;Тайм имени одного героя&lt;/b&gt;

Первые 45 минут были целиком и полностью «таймом имени Микки». Его игра стала ключевой, обеспечив команде комфортное преимущество и заставив болельщиков ликовать.

&lt;b&gt;Джокер с лавки и победный аккорд&lt;/b&gt;

Во втором тайме интригу добавил выход Бреннана Джонсона. Он не просто появился на поле, а буквально взорвал его, эффектно обыграв игрока соперника на 80-й минуте! Это был не учебный сигнал, а реальное усиление.

В итоге «Тоттенхэм» одержал убедительную победу, оставив «Эвертон» ни с чем. Эта игра стала ярким подтверждением силы и амбиций «шпор»!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761502738.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8178980147969568601</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Винисиус в ярости! Отказался жать руку тренеру после замены</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Review</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После победы «Реала» в Леверкузене случился настоящий скандал! Звезда команды, Винисиус, в ярости покинул поле, отказавшись пожать руку тренеру после своей замены.

Камеры зафиксировали каждый момент: бразилец был настолько расстроен, что психанул и прямиком отправился в раздевалку, минуя скамейку запасных.

&lt;b&gt;Что теперь будет с главной звездой?&lt;/b&gt;

Такое поведение не останется незамеченным. Теперь фанаты гадают: увидим ли мы Винисиуса в следующем матче в стартовом составе?

&lt;b&gt;Реакция &quot;кремня&quot; Хаби Алонсо&lt;/b&gt;

На фоне этих эмоций Хаби Алонсо оставался невозмутим. Его хладнокровие на контрасте с яростью Винисиуса стало отдельным кадром, который обсуждают все.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 17:13:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8199633298033666626</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Рома вырвала победу в аду, а Гасперини ликует!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Review</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Рома совершила невозможное! В гостях у &quot;Сассуоло&quot;, где каждый матч превращается в битву, римляне выгрызли важнейшую победу со счётом 1:0. Это был рваный и нервный поединок, где &quot;Сассуоло&quot; откровенно прощал, а &quot;Рома&quot; переживала опаснейшие моменты.

&lt;b&gt;Кто вытащил &quot;волков&quot; из огня?&lt;/b&gt;
Лишь к концу второго тайма &quot;волки&quot; смогли по-настоящему придавить соперника. Победный гол забил Пауло Дибала, но без мощного рывка и качественного удара Брайана Кристанте этого бы не случилось. Миле Свилар также спас команду, отразив единственный удар в створ.

•   Отдельно стоит отметить Уэсли, который поучаствовал в 27 (!!!) единоборствах за матч, став настоящей армией на поле. Его зверская выносливость и мощь поражают!

&lt;b&gt;Гасперини: &quot;Я очень доволен!&quot;&lt;/b&gt;
Главный тренер &quot;Ромы&quot; Джан Пьеро Гасперини не скрывал своего восторга после финального свистка. Он назвал игру трудной, но подчеркнул, что команда провела её наилучшим образом.

•   &quot;Я очень доволен нашим положением в таблице и сегодняшним матчем,&quot; — заявил Гасперини.
•   Эта победа стала жизненно важной реакцией &quot;Ромы&quot; после двух поражений от &quot;Пльзеня&quot; и &quot;Интера&quot;.
•   Тренер особо отметил выдающуюся игру Дибалы в роли &quot;ложной девятки&quot; и похвалил Кристанте за его зрелость и универсальность.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761498733.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 17:13:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8651220273157605406</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Герои «Виллы»: кто остановил «горожан» и получил высший балл?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Premier League Review</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч против «горожан» стал настоящим триумфом для «Астон Виллы»! Защитник Кэш не просто забил гол, но и показал выдающуюся игру в обороне, заслуженно став лучшим игроком матча по версии SOFASCORE.

Его выступление было ключевым. Кэш доминировал на поле, демонстрируя идеальный баланс между атакой и защитой.

&lt;b&gt;Как оборона «Виллы» держала удар?&lt;/b&gt;

Не только Кэш сиял в этом матче. Вратарь Онана провел очень хорошую игру. Он разгонял атаки, а в защите был просто великолепен, что помогло не пропустить в концовке.

Пара центральных защитников, Торрес и Конса, работала как единый механизм. Они не давали соперникам создавать моменты у ворот «Виллы». Любая угроза тут же пресекалась: удары блокировались, мяч быстро отбирался у нападающих.

&lt;b&gt;Кто не дотянул до уровня?&lt;/b&gt;

К сожалению, не все игроки показали свой максимум. Уоткинс провел матч ниже среднего. Он старался создавать моменты, но в завершающей стадии ничего не получалось.

Надеемся, что Уоткинс быстро наберет форму. Ведь такой команде нужны все игроки на пике возможностей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761498760.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 17:13:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2174517936496149404</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Раскрыты карты! Составы Штутгарта и Майнца готовы к битве.</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение нарастало, слухи множились, но теперь все стало ясно: стартовые составы на битву &quot;Штутгарт&quot; – &quot;Майнц&quot; официально объявлены! &quot;Мерседес-Бенц Арена&quot; готова к футбольному безумию, а болельщики по всему миру замерли в ожидании.

&lt;b&gt;Главный вопрос перед свистком&lt;/b&gt;
Каждый тренерский штаб держал свои планы в секрете до последнего. Теперь, когда имена известны, становится понятно, кто выйдет на поле с первых минут, чтобы сразиться за победу. Эти решения определят ход матча, расстановку сил и потенциальные сюрпризы, которые могут ждать нас на поле.

&lt;b&gt;Битва за каждый метр&lt;/b&gt;
На легендарном стадионе &quot;Мерседес-Бенц Арена&quot; сойдутся две немецкие команды. Это будет не просто игра, а настоящее противостояние характеров и тактик. Теперь, когда известно, кто именно выйдет на газон, предвкушение матча достигает пика.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761498791.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 17:13:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6861585743344723871</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Роковая рука Гарсии: пенальти, изменивший всё</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Incident</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч висел на волоске, когда случилось неизбежное: Эрик Гарсия совершил фатальную ошибку. Одно неловкое движение, и мяч коснулся его руки в штрафной площади.

&lt;b&gt;Момент, который решил исход&lt;/b&gt;
Свисток арбитра разорвал тишину. Судья без малейших колебаний указал на точку. Это был пенальти в наши ворота, решение окончательное и бесповоротное.

Теперь команде предстояло выдержать это испытание. Один необдуманный жест мог стоить слишком дорого, поставив под угрозу весь ход игры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761498805.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 17:13:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8086320082689257828</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Астон Вилла: валидольная победа на последних минутах!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Review</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>До финального свистка оставались считанные минуты. Счет был скользким, 1:0 в пользу «Астон Виллы». И тут соперник развернул опаснейшую атаку, которая могла лишить хозяев заветных очков.

Но на пути мяча встал Эзри Конса. Его героический подкат в 87-й минуте спас ворота и сохранил минимальное преимущество.

&lt;b&gt;Как Конса спас игру?&lt;/b&gt;

Эта игра не была легкой прогулкой. «Астон Вилла» вела 1:0, но каждая минута давалась с трудом. Достаточно было одной ошибки, чтобы потерять все. Именно в такой критический момент проявился настоящий характер команды.

&lt;b&gt;Решения тренера: что изменили замены?&lt;/b&gt;

На 73-й минуте тренерский штаб внес изменения. На поле появились Гессан вместо Санчо и Баркли вместо МакГинна. Эти замены должны были укрепить игру и помочь довести матч до победы.

В итоге, несмотря на нервную концовку и опаснейшие моменты, «Астон Вилла» удержала победный счет 1:0. Три очка заработаны, хоть и ценой неимоверных усилий.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761495317.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 16:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8126162229150072343</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Аллегри не сдержался: «Ты спишь, черт возьми?!»</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player/Coach News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Стадион замер. «Ты спишь, черт возьми?! Проснись, давай, проснись!» – именно так Массимилиано Аллегри, главный тренер «Ювентуса», обратился к своему игроку во время недавнего матча с «Пизой». Эти крики были слышны даже на трибунах.

&lt;b&gt;Что вывело тренера из себя?&lt;/b&gt;

Мишенью ярости Аллегри стал Хименес. Тренер был явно недоволен его игрой, считая, что футболист действует слишком пассивно и невнимательно. Такое публичное порицание – редкое явление, особенно от столь опытного наставника.

Эмоции на поле зашкаливали. Аллегри не стеснялся в выражениях, пытаясь достучаться до своего подопечного. Он требовал максимальной концентрации и отдачи в ключевой момент игры.

&lt;b&gt;Уроки жесткой правды&lt;/b&gt;

Этот эпизод стал показательным моментом. Он подчеркивает колоссальное давление, которое испытывают как игроки, так и тренеры. Иногда только резкие слова могут заставить спортсмена «проснуться» и показать свой максимум.

Вопрос остается открытым: была ли такая реакция оправдана? Или же это перебор, который может демотивировать игрока? Очевидно одно: Аллегри не привык молчать, когда дело касается результата.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761495338.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 16:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6888049269850861118</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Рука Бога по-немецки: Вратарь «Баварии» отделался легким испугом!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Refereeing &amp; VAR</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В матче Бундеслиги между «Боруссией» (Мёнхенгладбах) и «Баварией» произошел эпизод, который мог перевернуть игру. Вратарь мюнхенцев Йонас Урбих коснулся мяча рукой за пределами своей штрафной площади. Казалось бы, очевидное нарушение, но судья промолчал.

&lt;b&gt;Почему свисток молчал?&lt;/b&gt;

Немецкий телеканал n-tv не оставил этот момент без внимания и немедленно обратился за разъяснениями в DFB (Немецкий футбольный союз). Общественность ждала объяснений, почему не последовало никаких санкций.

Ответ DFB оказался не таким простым, как могло показаться на первый взгляд. Согласно их заявлению, Урбих сначала коснулся мяча бедром. Только после этого мяч отскочил в руку вратаря, которая, как уточнили в союзе, находилась в естественном положении.

&lt;b&gt;Правила или лазейки?&lt;/b&gt;

Именно этот нюанс стал ключевым: касание рукой в такой ситуации не было признано нарушением. Таким образом, несмотря на явный контакт вратаря с мячом вне штрафной, фол зафиксирован не был.

Представитель DFB также добавил, что даже если бы касание рукой и было нарушением, это не всегда ведет к удалению. Необходимо оценивать, была ли предотвращена явная возможность забить гол или лишь перспективная атака.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 16:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6557526233228404219</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Боль на миллион: как защитник «Арсенала» пожертвовал всем за победу</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: Габриэль Магальяэш из «Арсенала» мог лишиться будущего потомства ради победы над «Кристал Пэлас» со счетом 1:0. Эта минимальная, но важнейшая победа далась команде ценой, которая вызывает мурашки.

Желание бразильского защитника заблокировать удар или забить гол обернулось крайне болезненным эпизодом. Инцидент был настолько серьезным, что трансляция снабжалась предупреждением о потенциальной боли в паху для зрителей.

&lt;b&gt;Цена победы: что случилось на поле?&lt;/b&gt;

В пылу борьбы, стремясь не допустить мяч в свои ворота, Габриэль совершил действие, которое привело к травме. Его самоотверженность граничила с безумием, ведь такой удар мог иметь необратимые последствия.

Этот эпизод стал символом того, как «Арсенал» выгрызает каждый матч. Защитник не просто стоял в обороне, он буквально бросался под удары, закрывая ворота своим телом.

&lt;b&gt;Защита на вес золота&lt;/b&gt;

Неудивительно, что «Арсенал» сейчас лидирует в чемпионате, пропустив всего три мяча за девять туров. Защитники, подобные Габриэлю, которые готовы на всё, чтобы сохранить ворота «сухими», — это главная причина такого успеха. Его героические блоки сегодня спасли команду не раз.

Эта победа 1:0 – не просто три очка. Это история о боли, самоотверженности и истинном духе команды, которая готова платить любую цену за свою цель.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761495440.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 16:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5995762308189144351</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Провал в Класико: 1:2 к перерыву, атака молчит!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>La Liga</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для болельщиков! Наши уступают 1:2 после первого тайма в напряженном Класико. То, что происходит на поле, вызывает серьезные вопросы.

&lt;b&gt;Что случилось с атакой?&lt;/b&gt;
Нападение команды выглядит абсолютно беззубым. По-настоящему опасных моментов создать не удается, мяч словно не держится впереди.

Один из эпизодов красноречиво показал проблему: Ямаль отдал пас, который ушел &quot;в никуда&quot;. Сразу после этого начался прессинг на половине соперника, но это не изменило общей картины.

&lt;b&gt;Напряжение на поле: фолы и офсайды&lt;/b&gt;
Игра проходит в жесткой борьбе, эмоции кипят. В одном из моментов Винисиус сам ударил Ямаля по ноге. Правда, в этом эпизоде был зафиксирован офсайд.

Команда уходит на перерыв, проигрывая. Второй тайм станет решающим испытанием.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761495461.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 16:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2984662908476196569</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Я готовлю здесь, он – там: Отец Ямаля заинтриговал мир футбола</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Отец юной звезды «Барселоны» Ламина Ямаля взорвал социальные сети одним коротким заявлением. Во время прямого эфира в своих соцсетях он произнес фразу, которая заставила фанатов гадать: «Здесь я готовлю еду, а мой сын – готовит их там».

&lt;b&gt;Что скрывается за словами?&lt;/b&gt;

Это заявление, сделанное прямо перед важнейшим матчем, мгновенно стало вирусным. Оно тонко намекает на мощную игру, которую Ламин Ямал готовится показать на поле. Отец, очевидно, гордится тем, как его сын влияет на ход событий в большом футболе.

&lt;b&gt;Будущее уже наступило?&lt;/b&gt;

В свои юные годы Ламин уже зарекомендовал себя как один из самых перспективных игроков. Его отец лишь подтвердил ожидания фанатов: юный талант готов к новым свершениям и победам. Это не просто слова, а предвестник того, что Ямал-младший способен решать исход самых принципиальных поединков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761491545.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 15:13:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8879021047973379830</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ювентус бросил вызов Челси: кого хотят вырвать из Лондона?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Ювентус» сделал официальный запрос по Мало Густо из «Челси»! Эта новость моментально взорвала трансферный рынок, ведь туринский гранд нацелился на игрока одного из самых богатых клубов Англии.

&lt;b&gt;Кто такой Мало Густо?&lt;/b&gt;

Французский правый защитник – вот главная цель «Юве» на зимнее трансферное окно. Его имя теперь на слуху у всех болельщиков.

&lt;b&gt;Зачем он нужен «Ювентусу»?&lt;/b&gt;

Густо рассматривается как прямая альтернатива Науэлю Молине. Это подтверждает серьезные намерения «Ювентуса» усилить позицию правого защитника уже этой зимой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761491562.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 15:13:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5775001072907018454</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Дибала забивает: «Рома» уходит на перерыв лидером!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report / Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На стадионе звучит свисток на перерыв, но болельщики «Ромы» уже празднуют! Команда минимально ведет в счете, и автором единственного гола стал не кто иной, как Пауло Дибала.

Именно его точный удар принес «волкам» преимущество, которое может стать ключевым во втором тайме.

&lt;b&gt;Как Дибала изменил ход матча?&lt;/b&gt;

Аргентинский маэстро снова доказал свою ценность, реализовав момент, который перевернул ситуацию на поле. Его гол стал решающим событием первой половины встречи.

&lt;b&gt;Что дальше для «Ромы»?&lt;/b&gt;

Теперь подопечным Жозе Моуринью предстоит удержать преимущество и развить успех во второй половине игры. Впереди 45 минут напряженной борьбы за результат.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761491577.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 15:13:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7430529575647995496</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятный Кэш! «Вилла» шокирует соперника в первом тайме!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report / Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Первый тайм окончен, и «Астон Вилла» уходит на перерыв, ведя в счете 1:0! Главный герой – Мэтти Кэш, который на 19-й минуте заставил стадион взорваться ликованием.

Команда демонстрирует на удивление мощную и слаженную игру. Футболисты «Виллы» активно создают опасные моменты в атаке, не давая сопернику шансов.

&lt;b&gt;Как «Вилла» доминировала на поле?&lt;/b&gt;

Сегодня каждый игрок показывает себя с лучшей стороны. Защита работает безупречно, допуская минимум ошибок у своих ворот.

Такая концентрация и самоотдача позволили «Вилле» полностью контролировать ход первого тайма. Это абсолютно заслуженное преимущество.

&lt;b&gt;Что теперь ждать от второго тайма?&lt;/b&gt;

Забитый гол Мэтти Кэша придает команде мощный заряд уверенности. Болельщики с нетерпением ждут продолжения матча, надеясь на удержание победного счета.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761491597.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 15:13:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2390353250081437997</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Поку забивает! «Байер» впереди, «Фрайбург» в нокдауне!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>22-я минута. Ошеломляющий удар! Эрнест Поку только что вонзил мяч в сетку ворот «Фрайбурга», открыв счет в матче!

Этот гол стал результатом блестящей комбинации. Алеш Гарсия отдал идеальный пас, который Поку хладнокровно реализовал.

&lt;b&gt;Как это изменит игру?&lt;/b&gt;

Молниеносный гол полностью меняет ход встречи. «Байер» получает мощное психологическое преимущество.

«Фрайбургу» теперь придется срочно перестраивать свою стратегию. Время на раскачку закончилось.

&lt;b&gt;Герои момента: Поку и Гарсия&lt;/b&gt;

Эрнест Поку продемонстрировал невероятное голевое чутье. Его удар был точен и неотразим.

Алеш Гарсия показал мастерство ассистента. Его передача вскрыла оборону соперника.

Счет 1:0 в пользу «Байера» — это только начало. Но какой же старт! Напряжение на поле зашкаливает.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761491614.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 15:13:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-178092957437600817</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Кризис в команде: Игроки признали провал и бьют тревогу!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Analysis &amp; Team Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После оглушительного поражения от «Брентфорда» вице-капитан команды не сдерживал эмоций. Он прямо заявил: его коллектив был «&lt;b&gt;на шаг позади&lt;/b&gt;» соперника, полностью провалив ключевые моменты игры.

«Мы вообще не взяли игру под контроль, — подчеркнул игрок. — Были отдельные моменты, но их было слишком мало, чтобы заставить соперника защищаться».

&lt;b&gt;Что пошло не так на поле?&lt;/b&gt;

Главная проблема – неспособность справиться с простой, но эффективной тактикой «Брентфорда». Игроки знали, чего ожидать: борьба за подборы, стандарты, длинные вбрасывания. Но команда оказалась не готова.

«Прошло всего пять минут — три длинных вбрасывания, и с одного из них пропускаем», — сокрушался вице-капитан. Робертсон добавил, что команда совершенно не реализовала свою стратегию.

&lt;b&gt;«Мы на американских горках»: Команда в кризисе?&lt;/b&gt;

Энди Робертсон признал, что последние &lt;b&gt;пять-шесть матчей&lt;/b&gt; были «даже не близко к хорошим». Он сравнил текущее положение дел с «американскими горками», где болельщики, несмотря на затраты, не получают ожидаемого результата.

«Проигрывая 1:3, мы просто бросаемся вперёд, и всё становится хаотичным. Нет никакой структуры, что всегда плохо», — отметил Робертсон. Команда ощущает давление и понимает ожидания фанатов.

&lt;b&gt;Как выйти из пике?&lt;/b&gt;

Игроки уверены: единственный путь — это упорный труд. «Мы это &lt;b&gt;единственные&lt;/b&gt;, кто может вытащить нас из этой ситуации, и мы это знаем», — заявил Робертсон.

Что нужно делать:
•	Работать усерднее на тренировках и в играх.
•	Лучше восстанавливаться.
•	Следить за собой ещё внимательнее.

Предстоящий матч в среду — шанс быстро всё изменить. Команда настроена начать играть лучше и вернуть надёжность.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761487920.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:13:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7566973070043920257</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Ливерпуль нацелился на двух звезд!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer Rumors</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Ливерпуль&quot; неожиданно нацелился сразу на двух игроков! Слухи от &lt;b&gt;Football Insider&lt;/b&gt; взбудоражили футбольный мир, ведь &quot;красные&quot; уже активно присматриваются к потенциальным новичкам.

&lt;b&gt;Кого хочет Клопп?&lt;/b&gt;
В поле зрения мерсисайдцев оказались два интересных футболиста. Это &lt;b&gt;Энтони Гордон&lt;/b&gt;, полузащитник &quot;Ньюкасла&quot;, и &lt;b&gt;Антуан Семеньо&lt;/b&gt; из &quot;Борнмута&quot;.

Оба игрока демонстрируют отличную форму в своих клубах. Теперь &quot;Ливерпуль&quot; активно изучает возможность их трансфера.

&lt;b&gt;Сюрприз для фанатов?&lt;/b&gt;
Выбор Клоппа может показаться неожиданным для многих болельщиков. Однако &quot;Ливерпуль&quot; всегда славился умением находить таланты.

Будет ли сделка успешной? И увидим ли мы этих игроков в красной форме уже в ближайшем будущем? Только время покажет.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761487936.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:13:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2004403491519949169</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе напевает по пути на «Бернабеу»: фанаты «Реала» видят знак!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Anticipation &amp; Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий переполох вызвал &lt;b&gt;Килиан Мбаппе&lt;/b&gt;! Футболист был замечен напевающим песенку, когда направлялся прямо на легендарный стадион &lt;b&gt;«Бернабеу»&lt;/b&gt;.

Это не просто прогулка – именно там сегодня состоится грандиозное &lt;b&gt;«Класико»&lt;/b&gt;. Болельщики «Реала» мгновенно расшифровали его действия.

&lt;b&gt;Что скрывает загадочный напев?&lt;/b&gt;

Для фанатов мадридского клуба его беззаботный вид и мелодия стали недвусмысленным посланием. Они уверены: это очень хороший знак.

В преддверии одного из самых ожидаемых матчей года, такой жест воспринят как предвестник больших событий. Возможно, связанных с будущим самого Мбаппе.

&lt;b&gt;Реакция разнеслась по сети!&lt;/b&gt;

Новости о поющем Мбаппе моментально облетели все спортивные паблики. Каждая деталь его поведения теперь под микроскопом.

Пока мир ждет начала «Класико», фанаты уже строят свои теории. И всё из-за одной, казалось бы, невинной песенки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761487952.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:13:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7211423209767557500</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Матч начался! Наши звезды в деле</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Update</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики замерли: матч официально стартовал! С первых секунд на поле кипят страсти, и это только начало.

И сразу отличные новости для всех фанатов: &lt;b&gt;Биг Габи&lt;/b&gt; уже активно «перезаряжает», готовясь к атакам, а &lt;b&gt;Сака&lt;/b&gt; уверенно занял свое место, полностью в строю.

&lt;b&gt;Первые минуты: кто на острие?&lt;/b&gt;

Такая готовность ключевых игроков с самого старта — мощный сигнал для соперника. Команда вышла на поле максимально заряженной и готовой бороться за каждый мяч.

&lt;b&gt;Ждать ли чуда?&lt;/b&gt;

Ожидаем невероятной динамики и острых моментов, которые будут держать в напряжении до самого финального свистка. Каждый удар, каждый пас — на вес золота!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761487975.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:13:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2632883785939314407</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Аморим в восторге от Маласии: что это значит?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Assessment</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Слухи о будущем Тайрелла Маласии набирают обороты! Известный тренер &lt;b&gt;Рубен Аморим&lt;/b&gt; не скрывает своего восхищения игроком.

По информации Йоста Блаухофа из Voetbal International, Амориму особенно импонирует &lt;b&gt;отношение Маласии к работе&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Почему это важно?&lt;/b&gt;
В мире большого футбола такая похвала – не пустой звук. Она говорит о профессионализме, самоотдаче и потенциале.

Именно такие качества ценят топ-тренеры. Пристальное внимание Аморима к Маласии может быть первым шагом к большим переменам в карьере защитника.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761487991.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:13:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8853692288134380559</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  











































































</rss>
