<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Киву бросает вызов Лацио: Интер готовит мощный состав!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол. Серия А</category>
      <yandex:full-text>После двух впечатляющих побед — на Бентегоди и в Лиге чемпионов против «Кайрата» — «Интер» готовится к решающему матчу с «Лацио». Тренер Киву намерен взять ещё три очка перед перерывом, и для этого он готов на смелые решения в стартовом составе.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле? Главные интриги!&lt;/b&gt;

*   Главная дилемма: кто займет место рядом с Лаутаро? Тюрам имеет явное преимущество над Бонни (70% против 30%).
*   В полузащите ожидаются изменения: Сучич с 55% вероятностью выйдет вместо Зелиньски.
*   В обороне также возможны ротации: Биссек или Де Врей? Шансы 60 на 40.

&lt;b&gt;Возвращение звезд и новая тактика?&lt;/b&gt;

С первых минут на поле вернутся важные фигуры: Аканжи, Бастони и Чалханоглу. Их появление значительно усилит команду. Эксперты Gazzetta dello Sport уверены: с Тюрамом и Сучичем в старте игра станет гораздо зрелищнее и динамичнее.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762593174.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 09:13:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5541885743622540054</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Гвардиола осадил Арсенал: рано праздновать титул!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол. Клубы и тренеры</category>
      <yandex:full-text>Лидер АПЛ &quot;Арсенал&quot; получил мощный удар от главного конкурента! Пеп Гвардиола публично осадил &quot;канониров&quot;, напомнив: чемпионство в ноябре не выигрывают.

Менеджер &quot;Манчестер Сити&quot; Хосеп Гвардиола высказался предельно ясно. Он признал прогресс лондонцев, назвав их достижения за последние сезоны &quot;поистине удивительными&quot;.

&lt;b&gt;Удивительно, но рано!&lt;/b&gt;

Но сразу же добавил ключевую фразу: &quot;сейчас всего лишь начало ноября, и, конечно же, никто не выигрывает титул так рано&quot;. Это прямой намек на то, что эйфория может быть преждевременной.

Гвардиола подчеркнул, что на данном этапе &quot;можно легко упустить шанс&quot;, но &quot;победить пока нельзя&quot;.

&lt;b&gt;Скрытый посыл Гвардиолы&lt;/b&gt;

Слова испанца — не просто констатация факта, а тонкий психологический ход. Он предупреждает &quot;Арсенал&quot; об опасности расслабления и напоминает о длинной дистанции сезона.

Похоже, битва за титул в АПЛ будет жаркой не только на поле, но и в медиапространстве. Пеп уже начал свою игру.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 09:13:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3760945569493373234</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Зоммер тонет? Шокирующая статистика вратаря «Интера»!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные новости</category>
      <yandex:full-text>Еще полгода назад его сэйв против Ямала обсуждал весь мир. Теперь Янн Зоммер — главный кошмар «Интера»! Статистика вратаря шокирует: он единственный из топ-4 Серии A с отрицательным показателем по «предотвращенным голам».

Швейцарец чередует удачные матчи с откровенными провалами. Ошибки против «Ювентуса», когда он стал соучастником голов Йлдыза и Аджича, или недавний пропущенный мяч от Жоване в Вероне — лишь часть тревожной картины.

&lt;b&gt;Что говорят цифры?&lt;/b&gt;

Метрика «предотвращенные голы» (xGot) сравнивает ожидаемые и реально пропущенные мячи. И здесь Зоммер — единственный из вратарей топ-4 Серии A, кто ушел в глубокий минус.

Вот как выглядит ситуация:
• Милинкович-Савич: +1,76
• Меньян: +2,43
• Свилар: +3,12
• Зоммер: –2,37 (всего 16 сейвов на 27 ударов по воротам)

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

В клубе уже вспоминают, как легендарный Самир Ханданович из «стены» превратился в голкипера, который все чаще не успевал на мяч. Но Киву сейчас не может позволить себе ротацию.

Хосеп Мартинес только восстановился, а нового вратаря «Интер» вряд ли будет искать до лета 2026 года. Остается только надеяться, что Янн Зоммер вернет ту реакцию, которая когда-то сделала его героем.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762593207.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 09:13:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4337128200154499748</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Вентура: С VAR «Торино» украли победы у «Ювентуса»!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Итальянский футбол</category>
      <yandex:full-text>Джан Пьеро Вентура, последний тренер «Торино», который обыгрывал «Ювентус» в дерби, сделал шокирующее заявление. Он уверен: если бы тогда существовала система VAR, история туринского противостояния была бы совсем другой.

По словам Вентуры, его команда лишилась множества побед из-за судейских ошибок. «Мы пережили много несправедливостей, и это признавали все», – утверждает он.

&lt;b&gt;Что VAR изменил бы в Турине?&lt;/b&gt;

Тренер не стал вдаваться в конкретные детали, но перечислил: неназначенные пенальти, невыданные красные карточки, а также неправильно засчитанные или отменённые голы. С такой помощью, по его мнению, «Торино» выиграл бы не одно дерби.

&lt;b&gt;Та самая победа: что запомнилось Вентуре?&lt;/b&gt;

Вентура вспоминает исторический матч в апреле 2015 года, когда «Торино» одолел «Ювентус» со счётом 2:1. Тогда после гола Пирло со штрафного, Дармиан и Квальярелла перевернули игру.

Однако для тренера самым ценным стало не само дерби, а реакция болельщиков. «На тренировку пришли десятки фанатов, у многих были слезы на глазах. Я видел, как они плачут от счастья. Это я не забуду», – говорит Вентура.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762593224.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 09:13:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4960733465234623090</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Звезда Интера требует трансфер: что случилось с Фраттези?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба в Милане! Давиде Фраттези, который ещё летом был надеждой «Интера», уже в январе намерен попросить клуб о трансфере. Ситуация вокруг полузащитника становится всё более напряжённой.

Фраттези крайне разочарован своей ролью в команде. Он получает слишком мало игрового времени, а его выступления далеки от ожиданий.

&lt;b&gt;Почему Фраттези не хочет ждать?&lt;/b&gt;

Летние надежды рухнули. Череда неудач преследовала Фраттези: неудачная операция, пропуск чемпионата мира и слабая предсезонка. К тому же, взлёт Сучича и собственные серые матчи только усугубили ситуацию.

Для Фраттези это не просто вопрос амбиций. Он рискует потерять место в сборной Италии, если не будет регулярно выходить на поле. Даже шансы, которые ему давал Киву, не изменили его решения. Давиде больше не готов ждать.

&lt;b&gt;Куда может уйти игрок?&lt;/b&gt;

Летом к Фраттези проявляли серьёзный интерес несколько европейских грандов. В частности, «Атлетико Мадрид» был готов забрать его. Тогда «Интер» отказался отпускать игрока.

Но теперь ситуация изменилась кардинально. Давиде хочет играть, и его уход из «Интера» выглядит всё реальнее.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762589770.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:17:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4001378402485625869</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Футбол по-новому: мяч назад – нельзя!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный тренер Мануэль Пеллегрини, ныне возглавляющий «Бетис», предложил революционное изменение в футбольных правилах. Его идея способна перевернуть игру с ног на голову.

Он хочет, чтобы мяч никогда не возвращался на свою половину поля, если уже побывал у соперника. Представьте: мяч пересек центр поля — и пути назад нет! Больше никаких бесконечных перепасовок в обороне.

&lt;b&gt;Откуда такая идея?&lt;/b&gt;
Идея пришла из баскетбола, где подобное правило уже давно работает. Мяч, перешедший на половину соперника, не может вернуться за центральную линию.
По мнению бывшего менеджера «Манчестер Сити», это сделало бы футбол гораздо интереснее и непредсказуемее.

&lt;b&gt;Что это даст игре?&lt;/b&gt;
Цель проста: сделать игру максимально динамичной и зрелищной. Команды будут вынуждены постоянно атаковать, держаться ближе к чужим воротам.
Игра станет намного быстрее. Забудьте о скучных «автобусах» и долгих розыгрышах в центре поля.

&lt;b&gt;Это реально?&lt;/b&gt;
И самое интересное: эту инициативу уже не просто обсуждают. Футбольные функционеры активно анализируют такую возможность.
Возможно, уже скоро мы увидим совершенно другой футбол, где каждый пас назад станет нарушением.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762589781.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:17:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8284949717874587361</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Ему 83! Легенда «Интера» празднует день рождения.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>История футбола</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня футбольный мир поздравляет настоящего титана! 83 года исполняется великому Сандро Маццоле – человеку, чье имя неразрывно связано с победами и страстью.

Его карьера – это целая эпоха, написанная исключительно в чёрно-синих цветах. Всю свою жизнь на поле он посвятил одному клубу – миланскому «Интеру».

&lt;b&gt;Коллекция, от которой захватывает дух&lt;/b&gt;

Маццола не просто играл; он завоевывал. За годы в составе «нерадзурри» он собрал невероятную коллекцию трофеев. Каждая победа – это часть его личной истории и гордости клуба.

&lt;b&gt;Наследие, которое живет вечно&lt;/b&gt;

Даже спустя десятилетия его имя остается символом мастерства и преданности. Сандро Маццола – это не просто футболист, это живая легенда, вдохновляющая новые поколения.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762589796.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:17:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">9187256893600657250</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Последние 20 форм Германии: вы это забыли!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Снаряжение</category>
      
      
      <yandex:full-text>Бундестим меняет форму чаще, чем вы думаете! Мы заглянули в прошлое и нашли последние 20 домашних комплектов сборной Германии. Приготовьтесь удивляться, ведь это целая история!

&lt;b&gt;От классики до авангарда: что менялось?&lt;/b&gt;

Каждый комплект — это не просто ткань. Это отражение эпохи, больших побед и горьких поражений на поле. От строгих линий до смелых экспериментов – дизайнеры не стояли на месте.

&lt;b&gt;Форма-легенда: какая оставила след?&lt;/b&gt;

Некоторые формы стали культовыми, другие – вызывали бурные споры. Но каждая из них оставила свой яркий след в истории немецкого футбола. Вспомните, в какой форме Германия выигрывала свои главные матчи?

&lt;b&gt;Что дальше? Будущее Бундестим&lt;/b&gt;

За 20 последних комплектов мы увидели всё: от минимализма до ярких принтов. Каким будет следующий? Одно ясно: Бундестим всегда найдет способ удивить своих фанатов.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762589813.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:17:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7361859336209518378</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Роналду ушел до конца матча: последняя победа «МЮ» над «Тоттенхэмом»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      <yandex:full-text>Криштиану Роналду не дождался финального свистка и демонстративно покинул стадион. Этот скандальный эпизод произошел в октябре 2022 года, когда «Манчестер Юнайтед» сенсационно обыграл «Тоттенхэм» со счетом 2:0.

Та победа стала последней для «красных дьяволов» в противостоянии со «шпорами». С тех пор «Юнайтед» не может взять верх над «Тоттенхэмом» уже семь матчей подряд: две ничьи и пять поражений.

&lt;b&gt;Что случилось в тот вечер?&lt;/b&gt;

На «Олд Траффорд» команда Эрика тен Хага показала класс. Голы Фреда и Бруну Фернандеша обеспечили уверенную победу. В стартовом составе тогда вышли Антони, Джейдон Санчо и Маркус Рэшфорд.

Но весь мир обсуждал не игру, а поступок Роналду. Португалец, оставшийся на скамейке запасных, прошел по туннелю и ушел со стадиона, пока его партнеры еще играли.

&lt;b&gt;Почему та победа осталась единственной?&lt;/b&gt;

С того скандального матча «Манчестер Юнайтед» не смог повторить успех. Семь встреч подряд «красные дьяволы» не могут одолеть «Тоттенхэм». Эта безвыигрышная серия продолжает довлеть над командой.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762589837.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:17:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">526116688357755436</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>300 матчей: МакГинн переписал историю «Астон Виллы»!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Просто представьте: 300 матчей. Именно столько игр Джон МакГинн провел за «Астон Виллу». Этот невероятный рубеж покорился ему в недавней встрече против «Маккаби Тель-Авив».

&lt;b&gt;Что стоит за этой цифрой?&lt;/b&gt;

Каждый выход на поле, каждый пас и каждый гол — все это копилось на протяжении всех турниров. МакГинн не пропустил ни одного важного момента. Его имя теперь навсегда вписано в клубную летопись.

&lt;b&gt;Живая легенда в действии&lt;/b&gt;

Для фанатов «Виллы» он давно уже больше, чем просто игрок. МакГинн стал настоящим символом преданности и бойцовского духа. Его вклад в команду неоценим.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762585958.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 07:13:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4841215996795993280</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Бундеслига: Гамбург ждет 10 тур!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бундеслига снова врывается в наши выходные, и это будет по-настоящему жарко! Десятый тур уже на пороге, и все взгляды прикованы к легендарному Фолькспаркштадиону, где сыграет Гамбург.

&lt;b&gt;Приготовьтесь к старту!&lt;/b&gt;

Отметьте этот день в календаре: матч 10-го тура Бундеслиги начнется в 17:30 по московскому времени. Энергия стадиона будет зашкаливать!

Не пропустите ни одного момента: прямая трансляция доступна на Okko Спорт.

&lt;b&gt;Что на кону?&lt;/b&gt;

Каждый матч в Бундеслиге — это не просто игра, а настоящая битва за очки и престиж. В 10-м туре напряжение будет максимальным.

Для Гамбурга этот этап сезона — идеальный шанс показать характер и подтвердить свои амбиции. Ждем яркого футбола!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762585978.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 07:13:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7199888342846830574</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Тухель: Фоден раскроется в новой роли!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тактика и игроки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Томас Тухель сделал громкое заявление, которое может перевернуть карьеру Фила Фодена. По мнению тренера, талантливый англичанин играет совершенно не на той позиции, где мог бы быть максимально эффективен!

&lt;b&gt;Где Фоден по-настоящему силён?&lt;/b&gt;

Тухель убежден: истинная сила Фодена проявляется вблизи штрафной соперника. Он видит его идеальным игроком между позициями &quot;девятки&quot; и &quot;десятки&quot;. Именно там Фил наиболее опасен.

«Фил больше забивает и делает передачи из штрафной», — подчеркивает Тухель. Это происходит «с полуразворота, из карманов», когда он находится в самой гуще событий.

&lt;b&gt;&quot;Девятка с половиной&quot; – что это значит?&lt;/b&gt;

По мнению Тухеля, Фодену должна быть отведена роль центрального нападающего, а не вингера. Он называет эту позицию «девяткой с половиной» или «десяткой с половиной».

• Это очень подвижный игрок, всегда близко к штрафной.
• Он способен как отдавать точные передачи, так и забивать сам.
• Примером такой игры Тухель назвал матч против «Дортмунда», где Фоден проявил себя именно так.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762585995.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 07:13:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4800539873522004216</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Барса тонет, а Флик упрямится: тренер отказывается лечить оборону!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости и аналитика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Каталонская «Барселона» переживает настоящий оборонительный коллапс. Самое шокирующее: главный тренер Ханси Флик в курсе проблемы, но, кажется, не собирается ничего менять!

&lt;b&gt;Почему Флик упрямится?&lt;/b&gt;

Флик придерживается своей философии, несмотря на очевидные провалы. Он уверен: дело не в самой идее высокой линии защиты и агрессивного прессинга. Тренер считает, что проблема лишь в «реализации» на поле.

Но цифры безжалостны. Статистика кричит об обратном, показывая реальное положение дел.

Всего три «сухих» матча в 15 играх сезона. 20 пропущенных мячей – это катастрофа для гранда.

Для сравнения: в прошлом сезоне разница забитых и пропущенных мячей составляла +37. Сейчас же этот показатель едва дотягивает до +20.

&lt;b&gt;Будет ли решение?&lt;/b&gt;

Тренер знает о «болезни» своей команды. Но пока что он не смог предложить ни одного действенного лекарства. «Барселона» продолжает пропускать, а Флик отказывается от коррекции курса.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 07:13:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5520728340471134834</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Названы судьи на суперматч «МЮ» – «Тоттенхэм»!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Судейство и матчи</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Манчестер Юнайтед» и «Тоттенхэма» замерли в ожидании. Один из самых горячих поединков АПЛ вот-вот стартует, и теперь мы знаем, кто рассудит эту битву.

&lt;b&gt;Главный арбитр — Сэм Барротт&lt;/b&gt;

Именно ему выпала честь выйти на поле с свистком. Барротт будет принимать все ключевые решения в напряженном противостоянии двух грандов.

&lt;b&gt;Кто на VAR?&lt;/b&gt;

За работу системы видеопомощи арбитрам (VAR) отвечает Джон Брукс. Его зоркий глаз будет следить за каждым спорным моментом, чтобы справедливость восторжествовала.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 07:13:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7594476331637371421</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Левандовски остается в «Барселоне» до 2026?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы/Контракты</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фабрицио Романо разбил все слухи в пух и прах: Роберт Левандовски не покинет «Барселону» в январское трансферное окно. Никаких сенсационных переходов этой зимой не будет.

&lt;b&gt;Почему Левандовски не уходит?&lt;/b&gt;
По информации самого надежного инсайдера, поляк останется в Каталонии. Это ставит точку в многочисленных спекуляциях о его будущем. Фанаты могут выдохнуть – их бомбардир никуда не денется.

&lt;b&gt;А что потом? Свободный агент!&lt;/b&gt;
Но главная бомба в другом: велика вероятность, что Левандовски покинет «Барселону» в 2026 году. И уйдет он не за огромные деньги, а в статусе свободного агента. Это меняет всё и предвещает новую главу в его карьере.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762549806.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 21:10:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4912966051059029520</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Деку не сдается: что он сказал о кризисе команды?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости / Мораль команды</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Вопрос о стиле игры неактуален&quot;, — заявил Деку, комментируя трудные времена для команды. Его слова звучат как вызов всем, кто уже поставил крест на сезоне.

Он признает сложности, но уверен: команда прекрасно знает, где нужно прибавить. Главное сейчас — вернуть форму и сохранить единство.

&lt;b&gt;Что поможет выбраться?&lt;/b&gt;
Деку напоминает, что подобные трудности уже были в прошлом сезоне. И тогда команда смогла их успешно преодолеть.
Его рецепт прост и понятен:
• Упорный труд
• Самоотдача
• Сохранение единства

&lt;b&gt;Будет ли Деку прав?&lt;/b&gt;
Ничто не изменит ситуацию, кроме этих принципов, считает спортивный директор. Это не просто слова, а четкий план действий для выхода из текущего кризиса.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762549817.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 21:10:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5252032805080665039</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Бразилец из Галатасарая едет в РПЛ? Есть первые детали!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сенсация на трансферном рынке! По информации известного журналиста Арды Озкурта, бразильский полузащитник Габриэл Сара из &quot;Галатасарая&quot; попал в сферу интересов сразу нескольких клубов Российской Премьер-лиги. Эта новость может взорвать летнее окно!

&lt;b&gt;Что известно о возможном переходе?&lt;/b&gt;

Интерес к игроку проявили неназванные клубы РПЛ. Пока не ясно, кто именно нацелился на полузащитника, но слухи уже будоражат футбольное сообщество.

Информация поступила от Арды Озкурта, чьи источники часто оказываются надежными.

&lt;b&gt;&quot;Галатасарай&quot; готов продать?&lt;/b&gt;

Турецкий гранд не прочь расстаться с бразильским игроком. Однако есть одно ключевое условие. &quot;Галатасарай&quot; готов отпустить Сару, только если получит выгодное предложение.

Очевидно, что клуб не будет продавать одного из своих футболистов по бросовой цене. Остается следить за развитием событий и ждать конкретных предложений от российских клубов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762549831.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 21:10:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6698103793009942950</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Новый двигатель Барсы: кто такой Фермин Лопес?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Барселона&quot; ищет своих героев, и кажется, нашла! Фермин Лопес внезапно стал главной ударной силой команды, приняв участие в 6 из 9 последних голов &quot;Барсы&quot;.

&lt;b&gt;Как он это делает?&lt;/b&gt;

Это не просто везение, а чистая эффективность. Лопес забил 2 важнейших гола и отдал 4 голевые передачи.

Его вклад в атакующую игру стал незаменимым. Он — настоящий мотор, который тащит команду вперед.

&lt;b&gt;Неожиданный герой или будущая звезда?&lt;/b&gt;

Пока другие ждут своего часа, Лопес доказывает свою ценность на поле. Он стал ключевой фигурой в самые ответственные моменты.

Его статистика говорит сама за себя. Фермин Лопес — это не просто игрок, а реальное влияние на результаты &quot;Барселоны&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762546458.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 20:15:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4370461463874643248</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятно! Глава Дортмунда восхищен Баварией: Лучшая игра за годы!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club &amp; National Team Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Президент дортмундской «Боруссии» Ханс-Йоахим Ватцке ошеломил футбольную общественность своим заявлением! Он назвал игру мюнхенской «Баварии» против «Пари Сен-Жермен» одной из лучших, что он видел за последние годы.

&lt;b&gt;Что так впечатлило главного босса &quot;Боруссии&quot;?&lt;/b&gt;

Ватцке не скрывал своего восторга. Его чувства во время просмотра матча были смесью чистого восхищения и энтузиазма.

Он подчеркнул:
• Первый тайм был, без сомнения, лучшим, что он видел за долгие годы.
• «Бавария» сыграла просто фантастически против ПСЖ.
• Игра мюнхенцев была превосходной.

&lt;b&gt;Почему это заявление так важно?&lt;/b&gt;

Такие комплименты от главы главного конкурента – большая редкость. Это подтверждает, насколько доминирующей и впечатляющей была игра «Баварии».

Матч действительно стал эталоном для многих. А слова Ватцке лишь подчеркивают его историческое значение.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 20:15:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6131310784244771666</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Де Росси: «Дженоа» — это судьба! Почему он здесь, чтобы побеждать?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Назначения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Даниэле Де Росси, легенда итальянского футбола, официально возглавил «Дженоа»! Он пришел, чтобы перевернуть игру, и его первые слова звучат как манифест: «Я польщён, взволнован и заряжен!»

42-летний специалист признался: судьба привела его именно сюда. После месяцев отказов другим клубам, включая саму «Рому» в январе, выбор пал на «Дженоа».

Для Де Росси это не просто очередная команда. Он назвал «Дженоа» «большой командой» и заявил, что принять эту роль — огромная честь и ответственность.

&lt;b&gt;Что теперь?&lt;/b&gt;

Новый тренер сразу обозначил цели: осознать ДНК команды и адаптировать свои идеи под текущий состав. Он доволен игроками, но времени на подготовку критически мало.

Главная задача — срочно набирать очки. Ближайший матч против «Фиорентины» станет серьезным испытанием, но Де Росси уверен: его «Дженоа» даст надежду на будущее.

&lt;b&gt;Почему именно «Дженоа»?&lt;/b&gt;

Де Росси не скрывает, что выбор был осознанным. Он опирался на рекомендации и собственный опыт, подчеркивая важность доверия к руководству клуба.

• Он почувствовал близость и уважение со стороны директоров.
• Его опыт владельца клуба помог понять мир футбола с другой стороны.
• Это позволило ему принять решение, основанное на прочных отношениях.

Де Росси полон решимости. Его приход в «Дженоа» — это не просто смена тренера, это начало новой эры, наполненной энергией, страстью и жаждой побед. Болельщики ждут!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762546490.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 20:15:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5736134232368854205</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Пока Бастони бился на поле, его дом обчистили: украли Rolex!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Происшествия</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость пришла из Италии: пока защитник «Интера» Алессандро Бастони сражался за клуб на футбольном поле, его дом был дерзко ограблен. Преступники вынесли дизайнерские сумки и элитные часы, среди которых был и дорогой Rolex.

Четверо воров, скрывавших лица шарфами, проникли в жилище звезды футбола. Их целью стали спальня и гардеробная, где хранились ценности.

&lt;b&gt;Как это произошло?&lt;/b&gt;

Сигнализация сработала почти сразу, но грабители действовали невероятно быстро. За считанные минуты они успели забрать всё самое ценное и скрыться.

&lt;b&gt;Что теперь с имуществом футболиста?&lt;/b&gt;

Пока Бастони был сосредоточен на игре, его личное пространство было нарушено, а ценности — безвозвратно утеряны.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762546507.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 20:15:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5913103449179556087</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ла Лига: Составы «Эльче» и «Реал Сосьедад» ВЫШЛИ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовьтесь к футбольному вечеру! В 12-м туре испанской Ла Лиги нас ждет захватывающий поединок. Главная новость: стартовые составы «Эльче» и «Реал Сосьедад» уже официально объявлены!

&lt;b&gt;Кто сыграет с первых минут?&lt;/b&gt;
Все карты раскрыты! Футбольные аналитики уже изучают расстановки. Игроки, которым доверено начать матч, известны.

&lt;b&gt;Не пропустите начало!&lt;/b&gt;
Поединок стартует точно по расписанию. Отмечайте в календаре: 23:00 по московскому времени.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 20:15:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1271207514327113668</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Вердер или Вольфсбург: кто сломает баланс Бундеслиги?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Матч дня</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бундеслига готовит нам настоящий триллер! Сегодня на поле сойдутся команды, чья история противостояний — это зеркальное отражение друг друга. Каждый матч между ними — не просто игра, а битва за превосходство.

«Вердер» и «Вольфсбург» показали поразительное равенство за последние пять встреч. Это не просто слова, а сухие факты.

• По две победы у каждой команды.
• Всего одна ничья.

&lt;b&gt;Почему этот матч особенный?&lt;/b&gt;

Такое положение дел делает предстоящий поединок абсолютно непредсказуемым. Здесь нет явного фаворита, а каждый удар и каждое решение могут стать решающими. На кону — не только очки, но и право нарушить эту невероятную статистику.

&lt;b&gt;Кто же вырвется вперёд?&lt;/b&gt;

Футбольные фанаты замерли в ожидании. Сможет ли одна из команд наконец нарушить этот идеальный баланс и доказать своё превосходство? Ответ узнаем совсем скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762542682.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 19:12:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8394742186938900011</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Посмотрите на себя!»: Кин взорвался из-за фанатов «Ливерпуля», освиставших Трента</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Скандал</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На «Энфилде» разгорелся настоящий скандал. Болельщики «Ливерпуля» освистали своего же игрока, Трента Александера-Арнольда. Легендарный Рой Кин просто не смог промолчать.

Бывший капитан «Манчестер Юнайтед» прямо заявил: «Очень плохо освистывать любого игрока. Особенно того, кто верой и правдой служил клубу». Его слова прозвучали как приговор.

&lt;b&gt;Что так разозлило Кина?&lt;/b&gt;

Кин не понимает, зачем приходить на матч и так поступать с парнем, который провел сотни игр за родной клуб. Трент — местный воспитанник, принесший «Ливерпулю» важнейшие трофеи.

«У него фантастическая статистика. Он помог команде выиграть два титула Премьер-лиги и Лигу чемпионов», — напомнил Кин. Игрок никогда не «заигрывал» с фанатами и не давал ложных обещаний.

&lt;b&gt;Послание фанатам от легенды&lt;/b&gt;

По мнению Кина, болельщикам «Ливерпуля» пора взглянуть на себя со стороны. Освистывать игрока, который столько сделал для команды, — это просто неприемлемо.

Не обязательно желать ему удачи в другом клубе, но и унижать своего воспитанника — недопустимо. Кин призывает к уважению и здравому смыслу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762542698.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 19:12:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1301422211294620700</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ПСЖ наносит удар: этот защитник ускользает от Барселоны!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Пари Сен-Жермен» готовит громкий трансфер, который может стать настоящим ударом для «Барселоны». Французский гранд нацелился на защитника «Кристал Пэлас» Даниэля Муньоса. И перехватить его могут уже в январе!

&lt;b&gt;Зачем ПСЖ нужен Муньос?&lt;/b&gt;

Причина проста: очередная травма Ашрафа Хакими заставила клуб искать не просто замену, а серьезное усиление. Муньос рассматривается как игрок, способный стать надежным резервом. Он также станет мощным конкурентом на правом фланге обороны.

&lt;b&gt;Барселона останется ни с чем?&lt;/b&gt;

«Барселона» давно следила за колумбийским защитником, но теперь их планы под угрозой. «ПСЖ» готов действовать быстро, чтобы закрыть сделку уже этой зимой. Это может стать настоящей трансферной кражей прямо из-под носа каталонцев.

Судя по всему, «ПСЖ» не намерен упускать свой шанс.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762542711.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 19:12:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1589256865283304044</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Отец Ямаля женится: невеста старше Ламина всего на 5 лет!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Вне поля</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>35-летний Мунир Насрауи, отец вундеркинда «Барселоны» Ламина Ямаля, объявил о помолвке. Его избранница, 23-летняя Кристина, старше звездного футболиста всего на пять лет. Эта новость мгновенно взорвала соцсети!

&lt;b&gt;Невеста почти ровесница сына&lt;/b&gt;
Мунир Насрауи сделал предложение своей девушке Кристине. Разница в возрасте между невестой и 18-летним Ламином Ямалем стала главной темой обсуждений.

Кристина всего на пять лет старше сына своего будущего мужа. Это обстоятельство придает ситуации особую пикантность и вызывает бурные дискуссии среди фанатов.

&lt;b&gt;Семья Ямаля: новая страница&lt;/b&gt;
Отец Ламина Ямаля развелся с его матерью, Шейлой Эбана, в 2010 году. Тогда будущей звезде «Барселоны» было всего три года. Теперь Мунир Насрауи начинает новую главу в личной жизни.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762542725.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 19:12:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6147216093300560003</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ливерпуль продлил контракт с гением, принесшим клубу £200 млн!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Ливерпуль» сделал ход конем, продлив контракт с Алексом Инглторпом. Этот человек — настоящий бриллиант клубной академии, который за последние пять лет принес «красным» более £200 миллионов!

Инглторп, занимающий пост директора академии с 2012 года, не просто развивает будущих звезд. Он превратил их в золотую жилу для «Ливерпуля».

&lt;b&gt;Почему Инглторп так важен для «Ливерпуля»?&lt;/b&gt;

Клуб высоко ценит его вклад. Многие воспитанники не только пробились в основной состав, но и были выгодно проданы. Это феноменальный результат для любой топ-команды.

&lt;b&gt;Что ждет клуб с Инглторпом?&lt;/b&gt;

Алекс также сыграет ключевую роль в масштабной перестройке тренировочного комплекса. Его ценят не только владельцы FSG, но и новый главный тренер Арне Слот, который активно с ним сотрудничает.

Это не просто продление контракта, это инвестиция в будущее «Ливерпуля». Клуб закрепляет за собой человека, который стабильно генерирует таланты и прибыль.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762542735.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 19:12:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2502214282100521393</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Массовый исход звёзд: кто покинет «Манчестер Сити» в 2025?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Надвигается настоящая катастрофа для фанатов «Манчестер Сити». Инсайдеры уже слили информацию о будущих громких расставаниях. Приготовьтесь к шоку!

«Горожане» привыкли прощаться с легендами. Из года в год клуб покидают игроки, оставившие свой след в истории. Это уже стало традицией.

&lt;b&gt;Кто уже ушёл?&lt;/b&gt;
Клуб провожал настоящих гигантов, которые стали символами эпохи:
• Пабло Сабалета (2017)
• Яя Туре (2018)
• Венсан Компани (2019)
• Давид Сильва (2020)
• Серхио Агуэро (2021)
• Фернандиньо (2022)
• Рияд Марез (2023)

&lt;b&gt;Самый тяжёлый год впереди?&lt;/b&gt;
Но грядущие потери могут стать самыми болезненными. 2025 год обещает быть переломным. Сразу три суперзвезды могут покинуть команду, навсегда изменив её лицо!

Под угрозой ухода находятся:
• Кевин Де Брюйне
• Эдерсон
• Илкай Гюндоган

Представьте, как изменится игра «Сити» без этих ключевых фигур. Сможет ли клуб справиться с таким массовым исходом? Будет ли это началом новой эры или концом доминирования?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762539511.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:19:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1456355227593218317</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятно! Кто забил лучший гол октября в АПЛ?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Взрыв эмоций! Эмилиано Буэндиа признан автором лучшего гола октября в Премьер-лиге. Аргентинец сотворил настоящий шедевр, который покорил сердца фанатов по всему миру.

&lt;b&gt;Как это было?&lt;/b&gt;
Его удар стал самым ярким моментом прошедшего месяца. Этот гол не просто принес очки, но и заставил говорить о себе всю футбольную Англию. Буэндиа показал высочайший класс.

&lt;b&gt;Кто помог аргентинцу?&lt;/b&gt;
Конечно, такой момент не рождается на пустом месте.
• Отличные действия Мэтти Кэша
• Изящная передача Люки Диня
Их шикарные действия стали фундаментом для триумфа Буэндиа. Это командная победа, но главный приз за красоту достался ему.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762539524.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:19:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3108005711250420560</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Один против всех: безумный гол защитника Тоттенхэма!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Микки Ван де Вен, защитник &quot;Тоттенхэма&quot;, сотворил нечто невероятное в Лиге чемпионов! Он забил гол, который уже называют самым безумным на этой неделе. Представьте: команда играет вдесятером, а он психует и тащит мяч через всё поле.

Это был сольный проход от своей штрафной до чужой. Ван де Вен буквально воткнул мяч в ближний угол ворот &quot;Копенгагена&quot;, оставив всех в шоке. Такого просто не бывает!

&lt;b&gt;Как такое возможно?&lt;/b&gt;

Вероятность успешного прорыва от штрафной до штрафной оценивается всего в 1%. А шанс забить из такой позиции, как у Ван де Вена, был лишь 12%. Он сделал невозможное, да еще и в меньшинстве!

&lt;b&gt;Защитник, который забивает больше форвардов?&lt;/b&gt;

Для Ван де Вена это уже шестой гол в сезоне! Он стал самым результативным центральным защитником во всех топ-5 европейских лиг. Это просто поразительно для игрока его амплуа.

Более того, Микки — самый результативный игрок &quot;Тоттенхэма&quot; на данный момент. Он забил на два гола больше, чем ближайший преследователь, и превзошел Ришарлиссона, Теля и Кудуса вместе взятых!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762539538.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:19:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-894972988753063690</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





















































































































































































































































</rss>
