<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Шок для «Барсы»! Педри снова в лазарете: сколько пропустит звезда?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player News</category>
      <yandex:full-text>Каталонские фанаты снова в отчаянии: полузащитник «Барселоны» Педри выбыл из строя. Звезда пропустит минимум три недели.

Эта новость — настоящий удар для команды. По информации Хави Мигеля и Cadena SER, возвращение Педри ожидается только после ближайшего международного перерыва.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;
Точный срок восстановления – три недели. Это означает, что Педри не сможет помочь «Барселоне» в ближайших важнейших матчах.

&lt;b&gt;Что это значит для Педри и «Барсы»?&lt;/b&gt;
Для молодого таланта это очередная вынужденная пауза, которая замедляет набор формы и игровой ритм. А для клуба – серьезная головная боль, ведь Педри – ключевой игрок центра поля.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761744586.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:31:16 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4459508705415282338</guid>
    </item>
    <item>
      <title>23 000 фанатов штурмуют «Камп Ноу»! Что задумала «Барса»?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>«Камп Ноу» снова в центре внимания! Целых 23 000 болельщиков готовы заполнить трибуны, но не ради обычного матча.

&lt;b&gt;Фанаты уже на трибунах: это тест!&lt;/b&gt;
«Барселона» проводит открытую тренировку на «Spotify Камп Ноу». Это не просто шоу для преданных болельщиков, а важный тест.

Клуб готовится к полноценному возвращению команды на легендарную арену.

&lt;b&gt;Когда «Барса» окончательно вернется домой?&lt;/b&gt;
Ожидается, что команда вернется на свой родной стадион уже в конце ноября. Нынешняя тренировка — ключевой этап этой подготовки.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761744603.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:31:16 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4166730965874896953</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Винисиус: Простите, мадридисты! Что случилось в Класико?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player News</category>
      <yandex:full-text>Никто не ожидал такого поворота! Звезда &quot;Реала&quot; Винисиус Жуниор публично извинился перед всеми мадридистами за свою реакцию во время недавнего &quot;Класико&quot;.

Причина – замена, которая вызвала у форварда бурю эмоций. Он признался, что иногда страсть к игре берет верх над ним, и это привело к недопустимому поведению.

&lt;b&gt;Любовь к клубу или потеря контроля?&lt;/b&gt;

Винисиус подчеркнул: его боевой дух и желание всегда помогать команде проистекают из глубокой любви к &quot;Реалу&quot;. Он готов бороться за клуб каждую секунду.

Футболист объяснил, что его эмоции – это лишь отражение искренней привязанности к &quot;сливочным&quot; и всему, что они олицетворяют.

&lt;b&gt;Что дальше? Обещание фанатам&lt;/b&gt;

Винисиус пообещал продолжать отдавать всего себя на поле, как он это делал с первого дня в Мадриде. Извинения были принесены не только фанатам, но и одноклубникам, руководству и лично президенту клуба.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761744628.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:31:16 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1101758462800365087</guid>
    </item>
    <item>
      <title>БИТВА ЗА КУБОК: «Арсенал» уже сегодня!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Day</category>
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к огню! Сегодня не просто матч, а настоящая кубковая битва, которая взорвет этот вечер. Мы выходим на поле, чтобы сразиться за место в следующем раунде.

&lt;b&gt;Кто наш соперник?&lt;/b&gt;
Наш путь в Кубке лежит через одного из самых грозных соперников – лондонский «Арсенал». Это будет не просто игра, а проверка на прочность для всей команды.

Матч обещает быть максимально напряженным. Каждая минута, каждый пас, каждый удар по воротам будет иметь решающее значение.

&lt;b&gt;Когда начинается битва?&lt;/b&gt;
Не пропустите ни секунды этого зрелища! Стартовый свисток прозвучит ровно в 22:45 по московскому времени.

Отложите все дела. Сегодня вечером мы болеем вместе, до последней минуты!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761744647.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:31:16 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3954284804041302277</guid>
    </item>
    <item>
      <title>МЮ готовит тайный трансфер: кто этот немецкий талант?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Transfer News</category>
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» уже несколько лет пристально следит за одним из самых перспективных немецких игроков. Об этом сообщает известный инсайдер Фабрицио Романо. Речь идет об Анджело Стиллере.

&lt;b&gt;Почему он в шорт-листе?&lt;/b&gt;
Интерес к Стиллеру не возник спонтанно. Его имя фигурирует в списках «Красных дьяволов» уже долгое время. Это говорит о системном подходе и серьезных намерениях клуба.

За прогрессом немецкого полузащитника лично наблюдает Джейсон Уилкокс. Его пристальное внимание к игре Стиллера подчеркивает важность потенциального трансфера для «Манчестер Юнайтед».

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;
Долгий мониторинг обычно предвещает скорые шаги. Если клуб так долго следит за игроком, значит, он видит в нем большой потенциал и соответствие своей игровой философии. Возможно, мы скоро увидим Стиллера в футболке «МЮ».</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761744675.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:31:16 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3061520854921843764</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Винисиус не прогнется: Реал встал на защиту звезды!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Controversy</category>
      
      
      <yandex:full-text>Скандал после &quot;Класико&quot; разгорается с новой силой! Винисиус Жуниор отказался извиняться за свое поведение после замены. Но главное не это: клуб полностью встал на защиту своей звезды.

&lt;b&gt;Позиция Винисиуса: без извинений&lt;/b&gt;
Журналист Ф. Бургос сообщил: бразилец не намерен раскаиваться. Его эмоции после ухода с поля были искренними. Это часть его характера, которую он не собирается менять.

&lt;b&gt;&quot;Реал&quot;: тренер, учись работать!&lt;/b&gt;
Руководство &quot;Мадрида&quot; принимает Винисиуса таким, какой он есть. Никто в клубе не собирается его &quot;перевоспитывать&quot; или требовать извинений. Для них его характер — это часть его игры.

Теперь фокус смещается на тренера Алонсо. Некоторые руководители считают: он мог избежать замены Винисиуса в таком важном матче. Клуб хочет, чтобы наставник понял, как правильно работать с бразильцем. Это недвусмысленный сигнал.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:28:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5102134752908157840</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тоттенхэм пролетел: Вилла отвергла безумные миллионы!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfer Market</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Тоттенхэм&quot; был готов выложить &quot;безумные деньги&quot; за Моргана Роджерса уже этим летом. Но &quot;Астон Вилла&quot; жестко ответила отказом, поставив крест на амбициях лондонцев.

&lt;b&gt;Почему &quot;Вилла&quot; держит оборону?&lt;/b&gt;

Клуб из Бирмингема ясно дал понять: Роджерс — ключевая фигура. &quot;Астон Вилла&quot; не только не собирается продавать игрока, но и активно работает над продлением его контракта.

&lt;b&gt;Что дальше для &quot;Шпор&quot;?&lt;/b&gt;

Для &quot;Тоттенхэма&quot; это серьезный удар. Несмотря на готовность потратить внушительную сумму, клуб не смог убедить &quot;Виллу&quot; расстаться с талантливым полузащитником.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761740832.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:28:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1616235732290946332</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Соперники АПЛ нашли слабость «Ливерпуля»! Новый тренер в шоке?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Tactical Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>Действующий чемпион АПЛ, «Ливерпуль», столкнулся с неожиданной и системной проблемой. Соперники обнаружили тактическую лазейку и теперь безжалостно бьют по ней.

В этом сезоне «красные» столкнулись с беспрецедентным количеством длинных передач – целых 571 пас длиной от 32 метров. Это абсолютный максимум среди всех команд Премьер-лиги.

&lt;b&gt;Тактика, которая работает: каждый матч под ударом&lt;/b&gt;

Такая агрессивная стратегия – не случайность. Во всех девяти матчах текущего сезона «Ливерпуль» стабильно сталкивался как минимум с 50 подобными длинными передачами за игру. Это не разовая акция, а целенаправленный план.

&lt;b&gt;Что ответит новый тренер Арне Слот?&lt;/b&gt;

Новый рулевой «Ливерпуля», Арне Слот, получает в наследство непростую задачу. Ему предстоит найти эффективный контр-аргумент против этой тактики, чтобы вернуть команде прежнюю неуязвимость. Как он будет «контрить» этот новый вызов?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761740851.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:28:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2772640020115486240</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Кубок: Пираты сотворили невероятный камбэк!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Results</category>
      
      
      <yandex:full-text>Кубок Германии снова подарил незабываемую драму! Пока большинство матчей прошли по предсказуемому сценарию, одна игра заставила всех прильнуть к экранам. Речь о битве, где андердог совершил невозможное — &quot;Паули&quot; вырвал победу у &quot;Хоффе&quot; после сумасшедшего матча и серии пенальти.

&lt;b&gt;Как &quot;пираты&quot; избежали поражения?&lt;/b&gt;
Основное время завершилось со счетом 1:1, но самое интересное началось в экстра-тайме. &quot;Хоффе&quot; первыми вышли вперед и казалось, что судьба матча решена. Но &quot;пираты&quot; не сдавались! На последних секундах добавленного времени &quot;Паули&quot; сумел сравнять счет, подарив своим болельщикам надежду и переведя игру в лотерею пенальти.

&lt;b&gt;Нервы на пределе: Серия пенальти&lt;/b&gt;
Дальше была настоящая проверка на прочность. Серия пенальти, которую выдали команды, оказалась просто потрясающей. Каждый удар, каждое спасение вратаря – это были чистые эмоции и нервы на пределе. В итоге, именно &quot;Паули&quot; проявил себя сильнее, одержав победу и выбив фаворита турнира. Это был настоящий кубковый характер!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761740869.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:28:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8366007584395547401</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Игрок месяца: кто покорил октябрь?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Awards</category>
      
      
      <yandex:full-text>Октябрь завершился, а это значит, что пришло время определить главного героя! Названы номинанты на звание &quot;Лучшего игрока месяца&quot;, и борьба за этот престижный титул обещает быть по-настоящему жаркой.

&lt;b&gt;Что значит быть лучшим?&lt;/b&gt;
Эта награда — не просто признание индивидуального мастерства. Она отмечает тех, кто в течение всего октября демонстрировал выдающуюся игру, вел свою команду к победам и вдохновлял болельщиков. Каждый матч, каждый гол, каждый сэйв теперь под пристальным вниманием.

&lt;b&gt;Интрига нарастает!&lt;/b&gt;
Имена претендентов уже известны, и фанаты с нетерпением ждут объявления победителя. Каждый из номинантов по праву заслужил место в этом списке, но лишь один поднимет над головой заветную статуэтку.

Кто же станет триумфатором октября? Совсем скоро мы узнаем имя игрока, который по-настоящему блистал на поле в прошлом месяце.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761740903.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:28:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5887393521603700598</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Бекхэм собрал команду мечты: кого забыл легенда?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Культура футбола и легенды</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы сидите напротив Дэвида Бекхэма, а он собирает свою идеальную команду 5-на-5. И вдруг произносит: «Ой, я забыл про тебя». Именно так Рио Фердинанд узнал, что не попал в звездный состав легенды, хотя был прямо перед ним!

&lt;b&gt;Кто вошел в команду мечты?&lt;/b&gt;

Несмотря на неловкий момент, Бекхэм назвал поистине убойный состав, где каждая позиция — это легенда на легенде. Его выбор пал на футболистов, способных творить чудеса на любом участке поля.

•   **Роберто Карлос.** Универсальный игрок, способный закрыть и защиту, и атаку.
•   **Паоло Мальдини.** Имя, не требующее объяснений, способное огорчить даже Рио Фердинанда.
•   **Зинедин Зидан.** Мастер приема мяча, которому можно было отдать пас любой сложности.
•   **Роналдо.** Один из величайших бомбардиров всех времен.

&lt;b&gt;Лидер на поле: выбор Бекхэма&lt;/b&gt;

В любой команде нужен не только талант, но и характер. Для этой роли Бекхэм выбрал футболиста, чье имя ассоциируется с борьбой и бескомпромиссностью.

•   **Рой Кин.** Настоящий лидер, который пойдет в отбор, будет сражаться и делать свою работу до конца.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761736334.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6885072151679775213</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мареска: Забудьте о длинных аутах? Или нет!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренерские методы и тактика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, Энцо Мареска решил отказаться от одного из самых обсуждаемых тактических приемов в современном футболе – легендарных длинных вбрасываний из аута. Но не спешите с выводами!

Итальянский специалист четко дал понять: сейчас он не сосредоточен на этом тактическом приеме. Главный приоритет для Марески – собственное тренерское развитие и постоянное совершенствование.

&lt;b&gt;Развитие важнее тактики?&lt;/b&gt;

Для Марески, как тренера, важно постоянно расти. Он не исключает, что однажды все-таки воспользуется такой тактикой, если это будет оправдано.

&lt;b&gt;При чем здесь Делап?&lt;/b&gt;

Именно тут в игру вступает имя, которое заставит фанатов улыбнуться: Лиам Делап. Мареска вполне может обратиться к нему за консультацией по этому вопросу.

Все потому, что отец Лиама – легендарный Рори Делап – прославился на весь мир своими филигранными длинными аутами, став символом «Сток Сити»!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761736356.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8721549528738924193</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Герои «Челси» получили щедрые подарки: за что?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Обновления клубов и игроков</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футболисты «Челси» получили от клуба необычные подарки. Это не просто сувениры, а настоящая дань уважения за верность и сотни минут на поле!

&lt;b&gt;За что такая честь?&lt;/b&gt;
Клуб решил отметить тех, кто провел за синих уже 100 матчей. Это серьезный рубеж, демонстрирующий стабильность и преданность.

Эти игроки стали настоящими символами команды. Они отдавали все силы в каждом матче, защищая цвета «Челси».

&lt;b&gt;Что значит эта цифра?&lt;/b&gt;
Сто матчей – это тысячи тренировок и десятки решающих поединков. Это показатель мастерства, выносливости и умения держать удар.

Клуб таким образом подчеркивает важность каждого футболиста. Он ценит их вклад в историю и успехи «Челси».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761736376.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6638210663694380727</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Арне Слот: Оправданий нет! Ливерпуль признал провал</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Football / Premier League</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После серии катастрофических поражений, потрясших &quot;Энфилд&quot;, главный тренер &quot;Ливерпуля&quot; Арне Слот выступил с беспрецедентно жестким заявлением. Он признал полный провал команды и категорично заявил: &quot;Оправданий нет!&quot;

Недавняя форма команды не соответствует никаким стандартам. Это огромное разочарование для всех, особенно после такого позитивного старта сезона.

Слот подчеркнул: никаких оправданий не будет. Да, причины осознаны и будут обсуждены, но не как прикрытие. Ответственность клуба — понять происходящее и все исправить. Другого варианта нет.

&lt;b&gt;Кризис или точка роста?&lt;/b&gt;

Чувствовать боль от поражений, как в матче с «Брентфордом», — это топливо для мотивации. Игроков нельзя упрекнуть в отсутствии старания, но то, как его используют, определит результат.

Каждый матч — это шанс сделать шаг вперед. Особенно против сильных соперников. Важно не просто справляться с изменениями в футболе, но и навязывать свою игру.

&lt;b&gt;Время доказывать&lt;/b&gt;

Слот первым признает: пока команде не хватало эффективности. Клуб полностью берет на себя ответственность за это.

Но он не сомневается в решимости и способности коллектива отреагировать. Слова сказаны, теперь это нужно доказать на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761736404.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4257867143648776961</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Тюрам возвращается! Готов ли он к матчу с «Вероной»?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Football / Serie A</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наконец-то дождались! Маркус Тюрам, ключевой нападающий, вот-вот вернется в строй. Ожидается, что французский форвард присоединится к общей группе уже завтра или в пятницу.

Это отличная новость для всех фанатов. Его возвращение означает, что Тюрам будет доступен для выездного матча против «Вероны» в это воскресенье.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;

Появление Тюрама на поле может значительно усилить атаку. Его скорость и голевое чутье всегда были важным козырем. Команда получит мощное подкрепление в ответственный момент.

&lt;b&gt;Выйдет ли он в старте?&lt;/b&gt;

Решение о его включении в стартовый состав или выходе на замену остается за тренерским штабом. Но сам факт его доступности уже дарит надежду и предвкушение яркого футбола. Ждем воскресенья!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761736419.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8250947708327389571</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>В Мадриде назревает бунт: Алонсо против Винисиуса!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В раздевалке &quot;Мадрида&quot; неспокойно! Между главным тренером Хаби Алонсо и звездой команды Винисиусом назревает серьезный конфликт, который может взорвать обстановку.

Первые искры проскочили еще в гостевом матче против &quot;Овьедо&quot;. Тогда Алонсо неожиданно оставил Винисиуса на скамейке запасных, что стало первым звоночком.

&lt;b&gt;Что не так с Винисиусом?&lt;/b&gt;

Журналист Radio Marca Валентин подтверждает: наставнику не по душе игровой стиль бразильца. Однако Алонсо видит потенциал для роста, особенно в оборонительных действиях вингера.

&lt;b&gt;Приоритеты Алонсо: команда или звезда?&lt;/b&gt;

Для Хаби Алонсо, как подчеркивает источник, главный приоритет – это команда. Ни один игрок, даже такой талантливый, как Винисиус, не будет стоять выше интересов коллектива. Тренер всегда ставит команду на первое место.

Как разрешится эта ситуация, покажет время. Но одно ясно: в &quot;Мадриде&quot; грядут перемены, и место под солнцем придется заслужить каждому.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761732953.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6415439093507735233</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Фаби на грани: матч с «Арсеналом» решит всё!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Кубковые турниры</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшний матч в Кубке — это не просто игра. Для главного тренера Фаби он может стать решающим.

&lt;b&gt;Что на кону для Фаби?&lt;/b&gt;
Поражение от «Арсенала» не просто выбьет нас из Кубка. Оно, по мнению многих, серьёзно подорвёт позиции Фаби и поставит под вопрос его дальнейшую работу на посту.

Победа же откроет путь к борьбе за трофей и даст тренеру необходимый кредит доверия. Это ключевой момент всего сезона.

&lt;b&gt;«Арсенал»: опасный соперник&lt;/b&gt;
Соперник, к слову, непростой. «Арсенал» сейчас на ходу, демонстрирует уверенную игру и стремится продолжить свою победную серию. Легко не будет – соперник готов к бою.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761732973.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4411669674518008728</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Турнир забыли — команда проиграла: в чем связь?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Болельщики и медиа</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Команда &quot;НА БАНКЕ&quot; столкнулась с необычной закономерностью: похоже, их победы напрямую зависят от одного странного условия. Забыли о нем — и вот результат. Недавно коллектив потерпел поражение, уступив соперникам.

&lt;b&gt;Магия или простое совпадение?&lt;/b&gt;

Оказывается, за кулисами существует своего рода &quot;ритуал&quot; — запуск специальных турниров. И если его пропускают, команда будто теряет свою удачу. Последнее поражение произошло именно тогда, когда об этом &quot;талисмане&quot; забыли.

Это заставляет задуматься: неужели успех кроется в таких неочевидных деталях, а не только в тактике или физической форме?

&lt;b&gt;Что теперь делать команде?&lt;/b&gt;

Вопрос не только в том, чтобы &quot;попробовать снова&quot;, но и в том, как относиться к этой гипотезе. Это простое суеверие или действительно важный элемент внутренней атмосферы, влияющий на настрой игроков?

Одно ясно: команда ищет свой путь к победам, и иногда он может лежать там, где его совсем не ждешь.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761733062.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6423615460976443669</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона негодует: Реал играет по особым правилам?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Скандалы и Расследования</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Барселона&quot; на грани! Каталонский гранд в ярости от заявлений игроков &quot;Реала&quot; и открыто обвиняет всех в вопиющих двойных стандартах.

&lt;b&gt;Что натворили звезды &quot;Реала&quot;?&lt;/b&gt;

Возмущение вызвали недавние слова Джуда Беллингема и Тибо Куртуа. Беллингем, после фола во время Класико, крикнул судье: &quot;Даже с Негрейрой – нет!&quot;. Эти слова попали на камеры.

Ранее Тибо Куртуа на официальной пресс-конференции УЕФА также не обошел стороной скандал с делом Негрейры, намекая на причастность &quot;Барсы&quot;.

&lt;b&gt;Двойные стандарты или избирательная слепота?&lt;/b&gt;

В &quot;Барселоне&quot; с трудом понимают, почему столь громкие заявления &quot;сливочных&quot; игроков прошли практически незамеченными в СМИ.

Клуб напоминает: когда юный Ламин Ямал высказался о &quot;Реале&quot;, медиа взорвались. Теперь же, когда мадридские звезды открыто затрагивают чувствительную тему, наступает тишина. &quot;Барселона&quot; требует объяснений.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761733090.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5518482927463144169</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок для фаната: вратарь подарил ему свои перчатки!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Добрые Вести</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: только что закончился напряженный матч. Эмоции зашкаливают, адреналин еще в крови. И тут происходит нечто совершенно неожиданное!

Голкипер Сенне Ламменс совершил поступок, который точно запомнится одному счастливчику надолго. Он подарил болельщику свои игровые перчатки.

Те самые, в которых он отыграл весь матч против «Брайтона».

&lt;b&gt;Не просто сувенир: история в каждой нити&lt;/b&gt;

Это не просто пара перчаток. Это личная реликвия, кусочек истории, который навсегда останется у фаната.

Такие моменты создают настоящую магию футбола, делая связь между игроками и болельщиками по-настоящему особенной.

&lt;b&gt;Что теперь будет с этими перчатками?&lt;/b&gt;

Можно только представить восторг счастливчика. Теперь у него есть уникальный трофей, который будет напоминать о незабываемом дне.

Это жест, который показывает: за большой игрой стоят живые эмоции и искренние поступки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8247361360088079348</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>На волоске: «Монако» ждет ад в Лиге 1?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Previews</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером футбольная Франция затаит дыхание. «Монако» вступает в жестокий бой 10-го тура Лиги 1. Это не просто игра, а битва за каждую позицию, проверка на предел сил.

&lt;b&gt;Где решается судьба чемпионата?&lt;/b&gt;

Эпицентр страстей – легендарный «Стад Де Ла Божуар». Именно здесь, 29 октября ровно в 23:05 по Москве, начнется решающая схватка. Каждый пас, каждый удар будут иметь значение.

&lt;b&gt;Приказ фанатов: «Только победа!»&lt;/b&gt;

Болельщики «Монако» не оставляют выбора своей команде. Их мощный клич «DAGHE MUNEGU! ТОЛЬКО ПОБЕДА!» – это не просто слова, а жесткий наказ. Отступать некуда, ведь на кону – будущее клуба в чемпионате.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761729325.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1834634453746462179</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Пять ничьих подряд: Юрич на грани увольнения?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Team Performance Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Команда Ивана Юрича не может победить уже пять матчей кряду! Болельщики в ярости, а вопросы к тренеру звучат всё громче. Неужели это предел его возможностей?

Вчерашний матч лишь подтвердил: футбол Юрича стал однообразным и до боли предсказуемым. Мяч бесконечно перекатывается с фланга на фланг, навесы летят в никуда, а атака совершенно лишена остроты.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Такой осторожный подход резко контрастирует с тем, как команда играла раньше. Где смелость? Где размах? Сегодняшний стиль словно боится любого риска, лишь бы не обнажить тылы.

&lt;b&gt;Тренер среднего уровня?&lt;/b&gt;

Да, календарь тяжёлый, матчи идут каждые три дня. Но это не оправдание для серии из пяти ничьих. Подбор состава, расстановка приоритетов — всё это теперь под пристальным вниманием.

Пока Юрич подтверждает лишь одно: он — тренер, каких много. И этот факт вызывает серьёзные опасения за будущее команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761729344.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7558573209459932586</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятно: Мбаппе получит Золотую бутсу за сезон, которого еще нет!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: Килиан Мбаппе получит &quot;Золотую бутсу&quot; – но не за прошлые заслуги, а за сезон 2024/2025! Эта новость буквально взорвала интернет.

По информации Marca, торжественная церемония вручения состоится уже в эту пятницу. И это не опечатка: награда присуждена именно по итогам будущего сезона.

&lt;b&gt;Как такое возможно?&lt;/b&gt;

Согласно официальным данным, опубликованным Marca, французский форвард признан лучшим бомбардиром по результатам сезона, который еще даже не стартовал. Детали этого &quot;прогноза&quot; пока не раскрываются.

&lt;b&gt;Футбольная аномалия или новый тренд?&lt;/b&gt;

Этот беспрецедентный случай вызывает бурные обсуждения среди фанатов и экспертов. Впервые в истории &quot;Золотая бутса&quot; вручается настолько заблаговременно, до начала соревнований.

Остается только гадать, как организаторам удалось предсказать будущее. Одно ясно: пятница обещает быть по-настоящему исторической для Мбаппе и всего мирового футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761729367.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">339615307332318189</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Брентфорд шокировал АПЛ: 9 минут на 10 вбрасываний!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>League Regulations</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: «Брентфорд» установил антирекорд, растянув 10 вбрасываний на почти 10 минут в матче против «Ливерпуля». Это не ошибка — команде потребовалось 9 минут и 18 секунд.

В среднем, каждое вбрасывание занимало у «пчёл» невероятные 55,8 секунды! Такая тактика вызвала бурю негодования у болельщиков и экспертов.

&lt;b&gt;Скрытая стратегия или наглое затягивание?&lt;/b&gt;
Очевидно, это было намеренное замедление игры. Цель? Разрушить ритм соперника, выбить его из колеи и, конечно, украсть драгоценные минуты матча.

Такой подход ставит под вопрос честность спортивной борьбы. Ведь пока одни команды стремятся к динамике, другие открыто используют любые лазейки.

&lt;b&gt;Что теперь будет делать Премьер-лига?&lt;/b&gt;
Этот инцидент не останется без внимания. Премьер-лига уже задумалась о подобных &quot;уловках&quot;. Вероятно, нас ждут изменения в правилах или более строгие санкции.
•  Лига стремится к динамичному и зрелищному футболу.
•  Подобные затягивания отталкивают зрителей.
•  Возможно, введут лимит времени на выполнение стандартных положений.

«Брентфорд» показал, как можно &quot;убить&quot; игру, и теперь АПЛ предстоит решить, как с этим бороться.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761729386.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6355725278659346375</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Свершилось! Спалетти возглавит «Ювентус»: Here We Go!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы тренеров</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: Фабрицио Романо, человек, который не ошибается, произнес свое легендарное &quot;Here We Go!&quot; Лучано Спалетти – новый главный тренер туринского «Ювентуса».

Это не просто слухи, это свершившийся факт, который кардинально меняет расклад сил в итальянском футболе. Опытный наставник официально берет бразды правления в свои руки.

&lt;b&gt;Насколько серьезны намерения?&lt;/b&gt;

Контракт с опытным наставником заключен до лета 2026 года. Это не краткосрочное решение, а ставка на будущее.

Но это еще не всё: соглашение включает опцию продления. Клуб явно видит в Спалетти долгосрочного лидера.

&lt;b&gt;Что ждет «Старую синьору»?&lt;/b&gt;

Приход Спалетти означает старт новой эры для «Ювентуса». Болельщики ждут не дождутся первых решений нового тренера и грандиозных перемен на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761729404.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 09:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1794319982361302684</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Драма в «Мадриде»: Винисиус против тренера, но клуб принял решение!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News/Player Relations</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение между Винисиусом и главным тренером «Реала» достигло пика. Несмотря на давние разногласия, включая недавнюю замену в «Класико», руководство клуба приняло шокирующее решение.

&lt;b&gt;Что происходит между звездой и тренером?&lt;/b&gt;

Недопонимания между бразильцем и наставником тянутся давно. Они возникли ещё до важных матчей, когда Винисиус неожиданно оказывался в основе, хотя изначально не планировался. Последняя громкая точка — замена в «Класико», которая, казалось, могла стать последней каплей.

&lt;b&gt;Клуб принял окончательное решение?&lt;/b&gt;

Однако, вопреки всем слухам, «Мадрид» не собирается расставаться с одной из своих главных звёзд. Источники внутри клуба подтверждают: Винисиус не заявлял о желании уйти после инцидента в «Класико».

Более того, «сливочные» активно настаивают на продлении его контракта. Новое соглашение с бразильцем планируется до 2030 года, и клуб уверен, что сделка будет заключена.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761725952.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6057812512854949437</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сандерленд на хайпе: xG-модель раскрыла шокирующую правду!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>League Analysis/Statistics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока вся Англия восхищается взлётом «Сандерленда» в турнирной таблице, новая аналитика от Opta выявила нечто удивительное. «Коты» занимают место, которое им, по всем расчётам, совсем не принадлежит.

Продвинутая xG-модель показывает, что команда должна находиться значительно ниже. Их текущее четвёртое место — это не просто удача, а скорее исключение из правил, которое ставит под сомнение реальную силу клуба.

&lt;b&gt;Что скрывает статистика?&lt;/b&gt;

В отличие от «Арсенала», который кровью и потом заслужил своё первое место, или «Манчестер Сити», лишь недобравшего очки, феномен «Сандерленда» остаётся самой большой загадкой сезона. Это чистая аномалия, которая ломает все ожидания.

Ближайшие 5-7 матчей станут лакмусовой бумажкой. Именно они покажут, является ли это случайностью или мы наблюдаем за рождением новой силы, способной опровергнуть даже самые точные модели.

&lt;b&gt;Приготовьтесь к развязке&lt;/b&gt;

Эксперты с нетерпением ждут, как проявит себя «Сандерленд». Смогут ли они продолжать удивлять или вернутся на свои «заслуженные» позиции? Ответы мы получим совсем скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761725974.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1171492558426320932</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шокирующий отказ: Силва бросил миллионы ради Боруссии!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Transfers/Career</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Португальский вундеркинд Фабио Силва сделал выбор, который потряс футбольную Европу. Он отказался от баснословного предложения «Ромы», готовой поднять его зарплату на целых 30%, чтобы присоединиться к дортмундской «Боруссии».

&lt;b&gt;Тернистый путь к стабильности&lt;/b&gt;

Его путь в большом футболе был далеко не гладким. В 18 лет Силва перешел в «Вулверхэмптон» за сумасшедшие 40 миллионов евро.

Но Англия так и не стала ему домом. За несколько лет он сменил четыре клуба, постоянно отправляясь в аренду. Футболист отчаянно искал место, где сможет наконец обрести стабильность.

&lt;b&gt;Неожиданный поворот: доверие важнее денег&lt;/b&gt;

Именно тогда на сцену вышла «Боруссия». После личных звонков от Себастьяна Келя и Нико Ковача Силва почувствовал то самое доверие и понимание.

Это стало решающим фактором. Португалец сам обратился к «Вулверхэмптону», умоляя принять предложение дортмундцев. Он верил, что в «Боруссии» наконец-то сможет начать новую главу своей карьеры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761725990.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9023468818649688894</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Брандт отдал повязку: вот истинная причина!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Interview/Team Dynamics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лидер команды Юлиан Брандт сделал сенсационное заявление! Он добровольно отказался от капитанской повязки, передав её Нико. Это решение шокировало многих.

Причина оказалась проста, но очень показательна. Сам Брандт признался: в последние недели он редко выходил в стартовом составе.

&lt;b&gt;Что стоит за решением Брандта?&lt;/b&gt;

Для команды сейчас важны стабильность и преемственность. Брандт подчеркнул, что нужен постоянный лидер, настоящая опора на поле.

Именно Нико, по мнению Юлиана, идеально справляется с этой ролью. Он стал тем самым постоянным якорем, которого так не хватало.

&lt;b&gt;Лидерство важнее личных амбиций?&lt;/b&gt;

Этот поступок Брандта говорит о многом. Он показал, что командные интересы для него стоят выше личных амбиций и статуса.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761726010.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1421499733570265007</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Челси против Вулвз: Повторится ли разгром 6:0?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview/History</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером «Челси» вновь отправится в гости к «Вулверхэмптону» в рамках Кубка лиги! Эта встреча невольно заставляет вспомнить прошлый поединок команд в этом турнире, который завершился настоящим кошмаром для «Волков».

В 2012 году на домашнем стадионе «Челси» устроил сопернику показательную порку, отгрузив шесть безответных мячей. Тогда «Синие» не оставили «Вулвз» ни единого шанса, продемонстрировав полную доминацию.

&lt;b&gt;Новая встреча – новые ставки?&lt;/b&gt;

Теперь история повторяется. Сегодня, в 22:45 по московскому времени, команды сойдутся в четвертом раунде Кубка лиги. Это не просто игра, это шанс для «Вулвз» взять реванш или для «Челси» подтвердить свой статус.

&lt;b&gt;Чего ждать от «Синих»?&lt;/b&gt;

Смогут ли подопечные повторить ту феерию 11-летней давности? Или «Волки» покажут зубы и изменят ход истории? Узнаем совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761726032.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6837105820931562142</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  



































































































</rss>
