<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Англия против Сербии: вся страна ждёт дебюта!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>International Football</category>
      <yandex:full-text>Вся футбольная Англия затаила дыхание: сегодня на поле выходит новая звезда! Молодое дарование «Манчестер Сити» Нико О’Райли дебютирует за сборную в важнейшем матче против Сербии.

О’Райли, восходящая звезда «Сити», получил свой шанс проявить себя на самом высоком уровне. Сможет ли он оправдать ожидания и показать всем свой потенциал?

&lt;b&gt;Не только дебют: кто ещё в строю?&lt;/b&gt;

Но не только на О’Райли будут смотреть сегодня. С первых минут на поле появится Маркус Рэшфорд.

Нападающий «Барселоны» набрал отличную форму и готов показать свой лучший футбол в этом отборочном матче.

&lt;b&gt;Ключевой матч за путёвку на ЧМ&lt;/b&gt;

Эта встреча против Сербии — не просто рядовая игра. Это ключевой этап в борьбе за место на Чемпионате мира.

Будет интересно наблюдать, как молодые таланты и опытные игроки покажут себя в столь ответственный момент.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763061068.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 19:11:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5739982693857734514</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Рафинья бросил вызов: «Золотой мяч» будет моим!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игрок</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: Рафинья сделал заявление, которое взорвало соцсети! Игрок «Барселоны» уверен: «Золотой мяч» в будущем будет его.

&lt;b&gt;Пятое место – это провал или трамплин?&lt;/b&gt;

Для многих пятое место в рейтинге – это потолок. Но только не для Рафиньи! Он воспринимает это как чистую мотивацию, а не давление.

&lt;b&gt;На чем основана такая уверенность?&lt;/b&gt;

Бразилец не скрывает: он четко осознает свой истинный потенциал. Именно это знание дает ему силы идти к самой престижной футбольной награде.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:18:58 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3015094690500198407</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Сенсация! Манчини официально в «Аль-Садде» до 2027 года!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренер</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир буквально взорвался новостью: Роберто Манчини, икона итальянского футбола и один из самых востребованных тренеров, официально возглавил катарский «Аль-Садд»! Это решение стало настоящей неожиданностью для многих.

Контракт с новым клубом подписан на долгий срок — до лета 2027 года. Это не просто временное приключение, а серьезные планы на будущее.

&lt;b&gt;Куда ушел великий тренер?&lt;/b&gt;

После успеха в сборной Италии от Манчини ждали громких предложений в топовых европейских чемпионатах. Но он выбрал совершенно другой путь, сделав ставку на амбициозный проект в Катаре.

&lt;b&gt;Новая эра для «Аль-Садда»?&lt;/b&gt;

Приход такого специалиста, как Манчини, несомненно, поднимет уровень команды и привлечет внимание к катарскому футболу. Болельщики «Аль-Садда» уже предвкушают новую главу в истории клуба.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763043519.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 14:18:58 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3951160577597867618</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>ПСЖ готов выложить 100 миллионов евро за новую звезду?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers &amp; Young Players</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Парижский &quot;ПСЖ&quot; снова готов взорвать трансферный рынок! По данным SPORT BILD, клуб нацелился на молодого центрального защитника Яна Диоманде. И ценник на него шокирует многих.

&lt;b&gt;Кто этот загадочный игрок?&lt;/b&gt;
Ян Диоманде выступает за &quot;РБ Лейпциг&quot;. Ему всего 20 лет, но он уже успел привлечь внимание европейских грандов. Его потенциал оценивается невероятно высоко.

«РБ Лейпциг» не собирается расставаться со своим талантом дёшево. Немецкий клуб оценил Диоманде в колоссальные 100 миллионов евро. Это сумма, которая обычно фигурирует при покупке состоявшихся суперзвезд.

&lt;b&gt;Зачем ПСЖ нужен такой дорогой защитник?&lt;/b&gt;
ПСЖ продолжает строить команду будущего. Приобретение молодого, но уже ценного игрока в центр обороны стало бы стратегическим шагом. Клуб явно видит в Диоманде долгосрочную перспективу и потенциал стать одним из лучших в мире.

Сможет ли ПСЖ убедить «Лейпциг» и провернуть этот мегатрансфер? Или цена окажется слишком высокой даже для парижских шейхов? Следим за развитием событий!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763040574.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:30:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5817082744245365995</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Хотели купить клуб, но передумали: почему FSG отказались от «Хетафе»?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Business &amp; Finance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Владельцы «Ливерпуля», американская группа FSG, внезапно отказались от покупки испанского «Хетафе». Сделка, которую активно обсуждали, сорвалась в последний момент.

Причина оказалась в жестких финансовых правилах Ла Лиги. Эти ограничения сделали приобретение клуба, по мнению американцев, абсолютно нерентабельным.

&lt;b&gt;Что напугало американцев?&lt;/b&gt;

Ла Лига известна строгим контролем за бюджетами клубов. Нынешние правила просто не позволили бы FSG использовать «Хетафе» как удобную площадку для развития молодых талантов.

Сам «Хетафе» уже этим летом испытывал серьезные трудности с регистрацией новичков, даже несмотря на выгодные продажи игроков. В таких условиях реализовывать амбициозные планы по привлечению топовых футболистов — почти нереально.

&lt;b&gt;И что теперь?&lt;/b&gt;

FSG не отказываются от идеи владеть вторым клубом. Они продолжают активный поиск подходящего кандидата. «Хетафе» просто не вписался в их стратегию.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763040592.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:30:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6867386542325009564</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок в «Наполи»: куда пропал Конте?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Managerial News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Полный хаос в «Наполи»! Игроки вышли на тренировку, но главного тренера Антонио Конте на поле не оказалось. Никто из футболистов не был предупрежден об этом шокирующем исчезновении.

Клуб поспешил заявить: Конте получил «заранее согласованное разрешение» и остался в Турине. Он вернется только в понедельник, а пока команду возглавляет Кристиан Стеллини.

&lt;b&gt;Почему игроки ничего не знали?&lt;/b&gt;

Но это официальная версия. В раздевалке «Наполи» царит недоумение. Футболисты не получили никаких уведомлений о планах тренера. Для них это был настоящий удар!

Ситуация обострилась на фоне провальных результатов команды и слухов о серьезном расколе внутри коллектива. Отсутствие Конте лишь подлило масла в огонь.

&lt;b&gt;Усталость или ультиматум?&lt;/b&gt;

Сам Конте, по сообщениям, выглядит измотанным и перенапряженным. Ему явно нужна была пауза. Однако клуб категорически отрицает разговоры об отставке, настаивая на обычном отпуске.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763040607.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 13:30:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4271240705946282509</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Спаллетти готовит шок для Ювентуса: никто не узнает команду!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ювентус ждет настоящая встряска! Лучано Спаллетти не собирается ждать и уже готовит радикальные перемены. Международная пауза станет полем для грандиозной трансформации.

Тренер намерен перестроить всю игру, сделав ее динамичной и агрессивной. Он сосредоточится на каждом аспекте владения мячом.

&lt;b&gt;Революция на поле: что изменится?&lt;/b&gt;

Забудьте о скучной тактике! Спаллетти переходит на схемы 4-3-3 или 4-2-3-1. Тренировки будут включать упражнения в одно касание и знаменитые рондо.

Главная цель — развить молниеносную скорость принятия решений у игроков. Все действия будут выполняться на высочайшей интенсивности.

&lt;b&gt;Новая эра физической подготовки&lt;/b&gt;

Но это не всё. Физическая подготовка выйдет на новый уровень. Франческо Синатти, тренер по физподготовке, получил карт-бланш.

Он изучит состояние каждого футболиста. Спаллетти хочет максимально раскрыть потенциал игроков, особенно тех, кто способен покрывать наибольшее расстояние на поле.

Ювентус скоро покажет совершенно другую игру. Спаллетти готов выжать максимум из каждого, чтобы вернуть команду на вершину.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763036868.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 12:30:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4402474696839773946</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Вся моя жизнь: Джон Терри не сдержал слёз на Бридже!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный капитан «Челси» Джон Терри, казавшийся несокрушимым на поле, признался: он расплакался на «Стэмфорд Бридж». Слезы выступили прямо во время матча легенд, когда он увидел баннер в свою честь.

&lt;b&gt;Почему легенда плакал?&lt;/b&gt;

Терри рассказал об этом в подкасте The Obi One. Он назвал себя очень чувствительным человеком. Увидев поддержку фанатов и баннер, он не смог сдержать эмоций и даже разминался в одиночестве, пытаясь справиться с нахлынувшими чувствами.

&lt;b&gt;Связь, которую не разорвать&lt;/b&gt;

Для Джона Терри «Челси» и его фанаты – это вся жизнь. Он подчеркнул, что болельщики всегда поддерживали его, выкрикивая его имя даже после неудачных матчей. Эта связь, по словам легенды, нерушима, и именно за это он безмерно любит клуб и его преданных фанатов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763036885.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 12:30:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6825412098092900892</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мама Педри не позволит ему побриться налысо. Даже за ЛЧ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Полузащитник «Барселоны» Педри шокировал фанатов: даже победа в Лиге чемпионов не заставит его побриться налысо! Причина невероятна – мама футболиста категорически против.

&lt;b&gt;При чем тут мама?&lt;/b&gt;
На вопрос о возможном обещании в случае триумфа в ЛЧ, Педри ответил прямо. «Я не буду брить голову полностью, потому что мама не разрешает», – заявил он.

Оказывается, родительский запрет для него – закон. «Она говорит мне: „Перестань нести чушь“», – цитирует Педри слова мамы.

&lt;b&gt;А что насчет победы?&lt;/b&gt;
Несмотря на забавный запрет, Педри заверил фанатов: он и его товарищи по команде сделают все возможное для заветного трофея. Полная самоотдача – вот его главное обещание, без всяких стрижек.

&lt;b&gt;Амбиции без границ&lt;/b&gt;
Его стремление к вершинам подтверждается и другими заявлениями. Недавно, комментируя 11-е место в рейтинге «Золотого мяча», Педри заявил:
• «Это место, на которое меня поставили.»
• «Я принимаю его и в следующий раз добьюсь большего.»</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763036905.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 12:30:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4227418938144352677</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Скандал с Бартоном: Эни Алуко потеряла работу!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Социальные Проблемы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольная эксперт Эни Алуко сделала шокирующее признание: судебное дело против Джоуи Бартона стоило ей карьеры. За два года разбирательств она практически лишилась постоянной работы на телевидении.

С 2014 года Алуко регулярно появлялась на экранах, но после скандала ее стали называть «спорным персонажем». Она убеждена, что это не случайность.

&lt;b&gt;Что скрывается за &quot;спорным персонажем&quot;?&lt;/b&gt;

Истинные причины, по ее мнению, — это расизм, сексизм и женоненавистничество. «Расизм касается вас, а женоненавистничество — меня», — заявила Алуко. Она ясно дала понять, что вещатели избегают реальных проблем, когда речь идет о защите своих сотрудников.

Алуко настаивает: если подобное повторится, телекомпании должны занять гораздо более твердую и последовательную позицию. Они обязаны четко заявить, что такое поведение недопустимо, и обеспечить своим сотрудникам чувство защищенности.

&lt;b&gt;За что осудили Бартона?&lt;/b&gt;

Напомним, экс-футболист Джоуи Бартон был признан виновным по шести эпизодам. В период с января по март 2024 года он публиковал «крайне оскорбительные» посты.

Бартон называл Эни Алуко и других футбольных обозревателей «серийными убийцами». Суд четко заявил: Бартон перешел грань между свободой слова и преступлением.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763036999.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 12:30:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5796195767010119601</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Модрич в 39 лет: он до сих пор ЛУЧШИЙ в Серии А?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В 39 лет большинство футболистов уже давно на пенсии или доигрывают в экзотических лигах. Но Лука Модрич? Он просто уничтожает Серию А, демонстрируя невероятную статистику, которой позавидует любой молодой игрок.

&lt;b&gt;Модрич vs. Молодняк: Просто цифры&lt;/b&gt;

Представьте: хорватский маэстро опережает ВСЕХ полузащитников итальянского чемпионата сразу по нескольким ключевым показателям. Это не просто статистика, это тотальное доминирование в каждой фазе игры.

• Касания
• Успешные передачи (короткие, длинные, прогрессивные)
• Успешные передачи в финальную треть поля
• Обводки
• Прогрессивные действия

&lt;b&gt;Есть ли предел для легенды?&lt;/b&gt;

Даже в тех категориях, где он не на первом месте, Модрич остается в числе элиты. Например, по проценту выигранных единоборств и голевым передачам он занимает второе место. В свои 39!

Лука Модрич не просто играет. Он устанавливает новые стандарты для футболистов своего возраста, доказывая, что талант и страсть не имеют срока годности.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763037011.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 12:30:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4758661288075764905</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Киммих в лазарете! Успеет ли лидер сборной Германии к решающему матчу?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сборная Германии в шоке! Один из ключевых игроков, Йозуа Киммих, получил травму прямо на тренировке. Это случилось внезапно, и новости облетели все медиа.

Футболист сам подтвердил печальные вести. Он выложил фото из кабинета физиотерапии, назвав его своим &quot;рабочим местом&quot; на данный момент.

&lt;b&gt;Гонка со временем: успеет ли Киммих?&lt;/b&gt;

Киммих настроен решительно. Он пообещал сделать всё возможное, чтобы вернуться на поле уже в понедельник. Это будет настоящая битва за восстановление.

&lt;b&gt;Что это значит для сборной?&lt;/b&gt;

Потеря такого игрока – серьезный удар. Вся команда, безусловно, надеется на быстрое восстановление своего лидера. Понедельник покажет, смог ли Киммих совершить чудо и выйти на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763032505.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 11:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4124749727766465607</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Рэшфорд теперь в «Барселоне»? Его статистика уже побила Винисиуса!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и Статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятная новость потрясла футбольный мир: Маркус Рэшфорд, по данным некоторых СМИ, демонстрирует космические результаты в составе... «Барселоны»! Да-да, именно так.

Англичанин буквально расцвел, набрав уже 15 очков по системе «гол+пас» во всех клубных турнирах текущего сезона. Это настоящий прорыв.

&lt;b&gt;Кто кого обошел?&lt;/b&gt;

Эти впечатляющие показатели ставят Рэшфорда на голову выше одной из главных звезд Ла Лиги — Винисиуса Жуниора. Бразилец отстает на целых 6 очков в этой гонке.

&lt;b&gt;Сенсация или ошибка?&lt;/b&gt;

Такая статистика, да еще и в новом клубе, вызывает бурные обсуждения. Рэшфорд явно на пике формы, показывая мощь, которая заставляет говорить о нем даже в самых неожиданных контекстах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763032525.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 11:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6722498902561193046</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Алонсо на грани? Одно поражение — и Зидан вернется в «Реал»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренер</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость для фанатов «Реала»! Всего одно поражение — и кресло под Хаби Алонсо зашатается так сильно, что легендарный Зидан может вернуться на тренерский мостик. Давление на испанца достигло предела.

После всего лишь одной осечки и одной ничьей подряд, все внимание мадридской общественности переключилось на Алонсо. Его уже называют «главной проблемой команды».

&lt;b&gt;Что не так с Хаби Алонсо?&lt;/b&gt;

Источники внутри клуба указывают на серьезные промахи в его работе:
• Отсутствие должной коммуникации с игроками;
• Неудачный выбор стартового состава;
• Ошибочные замены по ходу матчей.

&lt;b&gt;Зидан уже на низком старте?&lt;/b&gt;

Ситуация накалена до предела. Даже несмотря на то, что Алонсо старается поддерживать безупречный имидж клуба, это не спасает его от критики.

Следующий матч станет решающим. Любое поражение может спровоцировать полномасштабный кризис в «Мадриде» и мгновенно запустить слухи о возвращении Зидана. Судьба Хаби Алонсо висит на волоске.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763032539.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 11:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5444768787659893644</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Боруссия Д. нашла СЕКРЕТНОЕ ОРУЖИЕ? За этим парнем уже охотятся!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего 17 лет, а за ним уже охотится один из главных европейских грандов! Скауты дортмундской «Боруссии» обнаружили настоящий бриллиант, который может стать следующей звездой мирового футбола.

&lt;b&gt;Кто этот парень?&lt;/b&gt;

Речь о Викторе Дадасоне, молодом нападающем датского «Копенгагена». Он ещё совсем юн, но уже демонстрирует впечатляющую игру на поле. Именно это привлекло внимание немецкого клуба.

Представители «Боруссии» лично наблюдали за выступлениями Дадасона. Они остались под сильным впечатлением от увиденного. Талант игрока очевиден.

&lt;b&gt;Что ждет юного таланта?&lt;/b&gt;

Теперь Виктор Дадасон находится на радаре дортмундцев. Это значит, что «Боруссия» всерьез рассматривает его как потенциальное усиление.

Возможно, скоро мы увидим новую восходящую звезду, которая повторит путь многих молодых игроков, ставших суперзвездами именно в Дортмунде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763032558.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 11:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2897625022647021687</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Адейеми на выход? Супер-агент Мендеш уже в игре!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Будущее Карима Адейеми в дортмундской «Боруссии» висит на волоске. В игру вступил сам Жорже Мендеш – агент, который способен перевернуть трансферный рынок с ног на голову!

Футболист, чей контракт действует до 2027 года, требует серьезного повышения зарплаты. Он сейчас даже не в десятке самых высокооплачиваемых игроков клуба. Более того, Адейеми хочет прописать в новом соглашении пункт об отступных.

&lt;b&gt;Зачем Адейеми понадобился Мендеш?&lt;/b&gt;

Жорже Мендеш известен как мастер переговоров и манипуляций. Он умеет добиваться своего, представляя интересы топовых игроков. Теперь он будет отстаивать позицию Адейеми.

Его связи на «Олд Траффорд» — легендарны. Это делает ситуацию еще острее, ведь «Манчестер Юнайтед» уже на низком старте. Английский гранд давно проявляет интерес к Адейеми и готов воспользоваться любой лазейкой.

&lt;b&gt;Что теперь ждет «Боруссию»?&lt;/b&gt;

«Боруссии» предстоит сложный выбор. Либо клуб пойдет на уступки и предложит игроку новый, более выгодный контракт. Либо Адейеми, с помощью Мендеша, начнет искать варианты для ухода.

Одно ясно: теперь все в руках супер-агента. И он своего не упустит.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763032585.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 11:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3021314705486021875</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эндрик уходит в аренду: Мадрид ставит жесткие условия!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и слухи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Будущее Эндрика, кажется, уже решено: бразильский вундеркинд очень близок к переходу в &quot;Лион&quot; на правах аренды в январе. Но эта сделка оказалась куда сложнее, чем обычное временное расставание.

&quot;Мадрид&quot; прописал невероятные условия. &quot;Лион&quot; заплатит за аренду 800 тысяч евро. Но это еще не все.

&lt;b&gt;Невероятные условия сделки&lt;/b&gt;

В договоре предусмотрен серьезный штраф для &quot;Лиона&quot;, если Эндрик отыграет меньше 25 матчей за новую команду. Более того, часть зарплаты юного футболиста продолжат выплачивать &quot;сливочные&quot;. Кажется, &quot;Мадрид&quot; не хочет просто так отпускать свой бриллиант.

&lt;b&gt;Вернется ли раньше срока?&lt;/b&gt;

Сейчас стороны обсуждают еще один ключевой момент: возможность отмены аренды, если кто-то из атакующих игроков &quot;Мадрида&quot; получит травму. Испанская сторона настаивает, чтобы такой пункт действовал до 31 января, в то время как французы хотят ограничить его до 15 января. Похоже, &quot;Мадрид&quot; держит Эндрика на коротком поводке.

---

**Шлоттербек расставил точки над &quot;i&quot;: Дортмунд в приоритете!**

«Боруссия» Дортмунд возмущена тем, как некоторые СМИ искажают ситуацию вокруг их ключевого защитника Нико Шлоттербека. Публичные заявления самого игрока полностью противоречат слухам, которые распространяются в прессе.

После недавних матчей защитник четко заявил: «У меня нет проблем продолжать этот путь». Это прямое опровержение всех спекуляций.

&lt;b&gt;СМИ снова ошиблись?&lt;/b&gt;

Некоторые издания утверждают обратное, но факт остается фактом: Дортмунд для Шлоттербека — это главный приоритет. Он не раз подчеркивал, насколько комфортно чувствует себя в клубе.

&lt;b&gt;Гранды ждут, но он выбирает &quot;Боруссию&quot;&lt;/b&gt;

Несмотря на то, что Шлоттербек находится на пике формы и привлекает внимание таких грандов, как «Реал», «Ливерпуль» и «Бавария», его выбор очевиден. Для него важна идентификация с клубом, и он готов продолжать свой путь именно в Дортмунде.

---

**Слухи опровергнуты: Джонатан Дэвид не нужен «Милану»!**

Все разговоры о возможном переходе Джонатана Дэвида в «Милан» оказались не более чем спекуляциями. Клуб не рассматривает вариант с подписанием канадского форварда.

&lt;b&gt;Официальное подтверждение&lt;/b&gt;

Несмотря на активные слухи, которые циркулировали в прессе, «Милан» не проявил никакого интереса к Дэвиду. Это однозначное заявление ставит точку в трансферной саге.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763028975.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4132019868616404018</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Челси – моя главная ошибка: Обамеянг шокировал признанием.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и карьера</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Чертовски большая ошибка!&quot; – именно так Пьер-Эмерик Обамеянг оценил свой скандальный переход в &quot;Челси&quot;. Спустя время футболист впервые откровенно раскрыл всю правду о том, что заставило его принять столь неоднозначное решение.

&lt;b&gt;Почему он ушел из &quot;Барсы&quot;?&lt;/b&gt;

Обамеянг признался, что на тот момент переживал крайне тяжелый период в &quot;Барселоне&quot;. Его дом ограбили, а клуб остро нуждался в деньгах. Каталонцам нужно было продать кого-то из игроков: либо Мемфиса Депая, либо его самого.

На столе лежало лишь одно конкретное предложение – от лондонского &quot;Челси&quot;. Он согласился, преследуя одну цель – быть ближе к своей семье.

&lt;b&gt;На что он надеялся?&lt;/b&gt;

Футболист верил, что смена клуба пойдет ему на пользу. Он даже приводил в пример Оливье Жиру, который без проблем адаптировался после перехода из &quot;Арсенала&quot; в &quot;Челси&quot;. Обамеянг был уверен: у него тоже все сложится хорошо.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Увы, чуда не произошло. Для Обамеянга все пошло совершенно иначе, чем для Жиру. Его пребывание в &quot;Челси&quot; обернулось полным разочарованием, а сам трансфер теперь он называет своей главной ошибкой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763028995.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4949677627736163915</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кьеза больше не итальянец? За что забрали гражданство!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Курьёзы и лайфстайл</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в недоумении! Звезда сборной Италии Федерико Кьеза официально лишился гражданства. Причина такого шокирующего решения – не допинг и не скандал на поле, а нечто совершенно абсурдное.

&lt;b&gt;Роковые слова?&lt;/b&gt;
Все началось с, казалось бы, невинного интервью. Журналист задал Кьезе два вопроса, которые для любого итальянца могли бы стать поводом для целой философской дискуссии.

Вот эти «провокационные» вопросы и ответы, стоившие Федерико паспорта:
• Можно ли класть ананас в пиццу?
• Мне все равно.
• Можно ли пить капучино после 12 часов?
• Мне все равно.

&lt;b&gt;Как «все равно» лишило гражданства?&lt;/b&gt;
Эти два коротких ответа, выражающие полное безразличие к святая святых итальянской культуры – пицце и кофейным традициям, – стали фатальными. Похоже, власти не потерпели такой дерзости. Теперь Федерико Кьеза официально не считается гражданином Италии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763029012.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2089473265875894445</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Манчестер Юнайтед обвинили в ужасном преступлении 80-х!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Legal/Scandal</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Манчестер Юнайтед&quot; оказался в эпицентре страшного скандала. Один из самых титулованных клубов мира столкнулся с шокирующими обвинениями в свой адрес.

Мужчина подал в суд, утверждая: в далеких 1980-х годах, будучи ребенком, он пережил настоящий кошмар. Речь идет о сексуальном и физическом насилии.

&lt;b&gt;Что произошло в стенах клуба?&lt;/b&gt;

Жертва заявляет, что преступления совершал бывший сотрудник &quot;МЮ&quot;. Все это происходило прямо на территории клуба, под покровом тайны.

Детали дела пока держатся в строжайшем секрете. Однако сам факт иска уже сотрясает мир футбола.

&lt;b&gt;Последствия для гиганта футбола?&lt;/b&gt;

Обвинения серьезнейшие. Если вина будет доказана, это станет не просто пятном на репутации, а сокрушительным ударом по имиджу &quot;Манчестер Юнайтед&quot;.

Футбольное сообщество замерло в ожидании. Это дело может открыть новые, мрачные страницы в истории спорта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763029024.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1912667422951392865</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Харви Эллиотт в «Вилле»: Карьера на грани краха?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Career</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Карьера Харви Эллиотта в «Астон Вилле» превращается в настоящий кошмар. За последние шесть недель этот талантливый полузащитник провел на поле всего четыре минуты.

Тот самый матч против «Фейеноорда» в Лиге Европы стал единственным проблеском. После него Эллиотт не появлялся ни в одном еврокубковом поединке и даже не попал в заявку на два последних матча АПЛ.

&lt;b&gt;Почему Унаи Эмери игнорирует таланта?&lt;/b&gt;

Причина проста, но жестока: Харви никак не может адаптироваться к сложной системе Унаи Эмери. Тренер предпочитает проверенных бойцов в центре поля, оставляя англичанина в запасе.

Сам Эмери, хоть и отмечает профессионализм и отличную игру Харви на тренировках, честно признает: конкуренты по позиции показывают себя не хуже, а то и лучше.

&lt;b&gt;Ловушка для Эллиотта: Без выхода?&lt;/b&gt;

Ирония судьбы: «Вилле» осталось всего четыре матча до активации пункта о выкупе Эллиотта. Но клуб, похоже, не пытается специально «задвинуть» игрока – Харви всего 23, и скаутский отдел давно за ним следил.

Возвращение в «Ливерпуль» в январе? Практически исключено. В арендном соглашении нет пункта о досрочном расторжении, и ни один из клубов пока не проявляет такого желания. «Красные» изначально планировали сезон без него.

Перейти в третью команду АПЛ или уехать в другой чемпионат тоже невозможно. Правила лиги строги: Эллиотт уже был заигран за «Ливерпуль», а летние варианты с другими лигами не срослись из-за финансовых требований.

&lt;b&gt;Мечты о сборной тают на глазах&lt;/b&gt;

Главная цель аренды – получить больше игрового времени и пробиться в сборную Англии – теперь под большим вопросом. Харви не вызвали на последний сбор, и, если ситуация не изменится, Чемпионат мира пройдет без него.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763029045.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 10:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2404182453920916329</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>АПЛ горит: «Арсенал» возвращает атаку, Артета бросает вызов Гвардиоле!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, АПЛ</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гонка за титулом в Английской Премьер-лиге достигла пика! «Арсенал», чья атака долго искала себя, теперь снова в огне. Это меняет абсолютно всё.

Лондонцы показали зубы. Их мощное наступление вернулось, и теперь они готовы дать бой кому угодно. Особенно — действующему чемпиону.

&lt;b&gt;Ученик против учителя: битва титанов&lt;/b&gt;

Это не просто противостояние команд. Это личная дуэль: Микель Артета, бывший ассистент Пепа Гвардиолы, бросает вызов своему наставнику. Ученик вырос и готов свергнуть учителя.

«Манчестер Сити» привык доминировать. Но теперь им противостоит не просто сильный соперник, а команда, ведомая человеком, который знает их изнутри. Это добавляет интриги.

&lt;b&gt;Что ждет фанатов?&lt;/b&gt;

Каждый матч становится решающим. Каждое очко — золотым. Давление колоссальное, и именно в таких условиях рождаются легенды.

Приготовьтесь к непредсказуемой развязке. Эта битва за корону АПЛ войдет в историю как одна из самых захватывающих.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763025522.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 09:20:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4119756456460352236</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гол Ван Дейка отменили! Уэбб раскрыл шокирующую правду</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Судейство</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Отмена гола Ван Дейка всколыхнула весь футбольный мир. Что же на самом деле произошло? Глава судейского корпуса Ховард Уэбб наконец объяснил: ключевую роль сыграл один незаметный, но роковой маневр.

&lt;b&gt;Тот самый &quot;нырок&quot; Робертсона&lt;/b&gt;

Главный герой драмы – Эндрю Робертсон. Уэбб подтвердил: шотландец в решающий момент «подныривает» под мяч.

Именно это движение, по мнению судей, могло ввести вратаря в заблуждение. Даже если прямой обзор не был перекрыт, возникшее сомнение стало решающим.

&lt;b&gt;Почему это фатально для вратаря?&lt;/b&gt;

Вратари полагаются на доли секунды для своих невероятных сейвов. Любое неочевидное действие соперника, находящегося в офсайде, способно повлиять на их реакцию.

Так что, хотя Робертсон и не перекрывал линию обзора, ВАР увидел другие аспекты офсайда. Именно поэтому решение об отмене гола осталось неизменным.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763025537.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 09:20:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3977454913529313665</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Бридж» не спасает: дома больше поражений, чем в гостях?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В этом сезоне на &quot;Бридже&quot; происходит что-то странное. Команда сохраняет баланс по очкам, но домашняя арена принесла больше разочарований, чем выездные матчи.

&lt;b&gt;Парадокс домашнего поля&lt;/b&gt;
Казалось бы, родные стены должны быть крепостью. Однако на &quot;Бридже&quot; мы провели на одну игру больше. И, что самое удивительное, именно там зафиксировано на одно поражение больше, чем в гостях.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;баланса&quot;?&lt;/b&gt;
Формально, общий баланс между домашними и гостевыми очками пока сохраняется. Но этот небольшой перекос на &quot;Бридже&quot; заставляет задуматься: так ли сильна наша домашняя поддержка на самом деле?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763025555.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 09:20:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1124218018842376884</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезда «Наполи» вылетела: Кубок Африки под угрозой?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и здоровье</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для «Наполи»! Один из ключевых игроков, Франк-Андре Замбо Ангисса, вернулся в Неаполь с тревожными новостями. Его травма может выбить его из строя на срок до 40 дней. Это серьезный удар по амбициям клуба.

&lt;b&gt;Что произошло?&lt;/b&gt;
Полузащитник получил мышечное повреждение. Травма случилась прямо в расположении сборной Камеруна. Он был вынужден немедленно покинуть команду.

Теперь Ангисса рискует пропустить целый ряд важнейших матчей «Наполи». Команда столкнется с серьезными трудностями без своего лидера в центре поля.

&lt;b&gt;Кубок Африки под вопросом?&lt;/b&gt;
Но это еще не все. Травма ставит под большое сомнение его участие в Кубке Африки. Турнир стартует уже в январе, и время на восстановление катастрофически мало.

Точные сроки возвращения игрока будут известны после дополнительных медицинских обследований. Фанаты «Наполи» и Камеруна с тревогой ждут новостей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763025586.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 09:20:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5515904761285420265</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Англия против Сербии: битва за ЧМ-2026 стартует сегодня!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Международный футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня на кону — путевка на Чемпионат мира 2026. Одна из самых ожидаемых встреч квалификации уже на подходе! Футбольные гиганты Англии и крепкая сборная Сербии сойдутся в очном противостоянии.

Это не просто игра, а важный шаг к главному турниру четырехлетия. Напряжение витает в воздухе, ведь каждая команда жаждет победы.

&lt;b&gt;Битва за мундиаль&lt;/b&gt;

Каждый пас, каждый удар по воротам будет иметь колоссальное значение. Команды отдадут все силы, чтобы завоевать заветные очки и приблизиться к заветной цели. Это будет настоящая проверка на прочность.

&lt;b&gt;Не пропустите!&lt;/b&gt;

Приготовьтесь к напряженному вечеру. Матч начнется сегодня, в 22:45 по московскому времени. Будет жарко!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763025613.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 09:20:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-53802639534922285</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал меняет Родриго: сенсационный обмен на нового Модрича?!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Реал&quot; готовится к одной из самых громких сделок лета! Вингер Родриго может покинуть Мадрид, а ему на смену &quot;сливочные&quot; уже присмотрели невероятно талантливого плеймейкера.

По информации инсайдеров, &quot;Реал&quot; рассматривает шокирующий обмен: Родриго отправится в &quot;Ливерпуль&quot;. В обратном направлении, из Англии, на &quot;Сантьяго Бернабеу&quot; должен переехать 22-летний немец Флориан Вирц. Сообщается, что оба клуба уже открыты для переговоров.

При этом самому Вирцу, по данным источников, пока сложно адаптироваться к жизни в Премьер-лиге.

&lt;b&gt;Почему &quot;Реал&quot; делает ставку на Вирца?&lt;/b&gt;

Несмотря на текущие трудности, потенциал Флориана Вирца огромен. Эксперты уже вовсю сравнивают его с легендарным Лукой Модричем!

Бывший футболист Дэвид Бентли отмечает:
• Он так же виртуозно принимает мяч и мгновенно сканирует поле.
• Точно знает, что нужно делать с мячом.
• Невероятно одарен технически и способен диктовать темп всего матча.

Это настоящий дирижер игры, которого называют &quot;будущей звездой&quot;.

&lt;b&gt;Что ждет Родриго и &quot;Реал&quot;?&lt;/b&gt;

Если этот сенсационный обмен состоится, для Родриго откроется новая глава в карьере в &quot;Ливерпуле&quot;. А &quot;Реал&quot; сделает ставку на игрока, способного стать новым сердцем команды.

Этот трансфер может взорвать европейский футбольный рынок и изменить расклад сил в борьбе за трофеи.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763022041.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 08:25:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4328393371512732764</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Наши звёзды рвутся на ЧМ: кто сыграет сегодня?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Международный футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером весь футбольный мир будет следить за нашими игроками! Сразу несколько звёзд клуба выйдут на поле в решающих отборочных матчах Чемпионата мира 2026.

&lt;b&gt;Кто из наших на поле?&lt;/b&gt;
Национальные сборные зовут сильнейших, и наши парни — не исключение. В этот напряжённый день им предстоит доказывать свою состоятельность на международной арене.

• Майк Меньян встанет в ворота сборной Франции, которая сразится с Украиной.
• Рафаэль Леао поведет за собой атаку Португалии в матче против Ирландии.
• Маттео Габбия и Самуэле Риччи будут защищать честь Италии в поединке с Молдовой.
• Страхинья Павлович выйдет в составе Сербии против грозной Англии.

&lt;b&gt;Что на кону для наших?&lt;/b&gt;
Каждый из этих матчей — это не просто игра, а битва за место под солнцем на главном футбольном турнире планеты. От их выступлений зависит не только судьба сборных, но и личное будущее в спорте.

Готовьтесь к бессонной ночи и следите за каждым движением наших героев. Сегодня они пишут новую главу в своей карьере!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763022055.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 08:25:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2573612301587006910</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лапорта: Реал вмешивается в дело Негрейры ради выгоды!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Ла Лига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Встреча президентов &quot;Барселоны&quot; и &quot;Реала&quot; на &quot;Класико&quot; прошла &quot;уважительно&quot;, но только на первый взгляд. За кулисами футбольного мира Жоан Лапорта не стал молчать. Он прямо обвинил &quot;Реал Мадрид&quot; в тайных мотивах, связанных с самым громким скандалом сезона!

&quot;Барса&quot; и &quot;Реал&quot; — вечные соперники, никогда не жившие в полной гармонии. Но сейчас отношения осложнились до предела. Причина? Шокирующее вмешательство &quot;Мадрида&quot; в так называемое &quot;дело Негрейры&quot;.

&lt;b&gt;&quot;Реал&quot; играет с огнём?&lt;/b&gt;

Лапорта не сомневается: &quot;Реал&quot; не просто так предъявляет факты, которые сейчас внимательно изучает судья. По словам президента &quot;Барсы&quot;, за этим стоит некий, совершенно очевидный интерес.

&lt;b&gt;Что стоит за &quot;интересом&quot;?&lt;/b&gt;

По сути, Лапорта намекает на то, что &quot;Мадрид&quot; использует скандал для достижения своих целей. Это не просто футбольное соперничество, а настоящая война, где в ход идут все средства.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763022146.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 08:25:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3230985013305049488</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок! Месси вернулся в Европу ради кумира!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футболисты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лео Месси шокировал весь футбольный мир! Величайший игрок современности внезапно прилетел в Европу. Причина его визита поражает воображение: он прибыл, чтобы встретиться со своим давним и долгожданным кумиром.

Его появление на континенте не связано ни с новыми контрактами, ни с отпуском. Цель одна — личная встреча с человеком, которого Месси считает своим идолом.

&lt;b&gt;Ради кого Месси бросил всё?&lt;/b&gt;

Этот визит — не просто дружеская поездка. Месси специально преодолел тысячи километров, чтобы отдать дань уважения. Его путь лежал в расположение немецкого клуба «Боруссия Дортмунд» (BVB).

Именно там находится тот самый человек, чьим талантом Лео восхищается годами. Имя кумира пока держится в строжайшем секрете.

&lt;b&gt;Почему именно BVB?&lt;/b&gt;

Связь Месси с дортмундским клубом неслучайна. Факт его визита в штаб-квартиру «Боруссии» сам по себе уже сенсация. Это подчеркивает значимость идола для аргентинской суперзвезды.

Весь мир гадает: кто же этот таинственный кумир, ради которого Месси прилетел в Европу?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763022303.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 08:25:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1617993799292146225</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  






































































































































































































































































































































</rss>
