<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  <channel>
    <title>НА БАНКЕ</title>
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    <item>
      <title>&lt;h2&gt;Винисиус на скамейке: «Реал» бросает вызов судьбе?&lt;/h2&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Дайджест</category>
      <yandex:full-text>Похоже, мадридский «Реал» готовится к весьма рискованному эксперименту, ведь, как отмечает журналист Х. М. Морено, невыход Винисиуса в стартовом составе против «Хетафе» — это уже не шутки. Один из лучших футболистов мира, Винисиус, по мнению многих, всегда должен быть на поле, если здоров, и подобный ход главного тренера вызывает серьезные вопросы относительно тактических замыслов.

Тем временем в Англии «Арсенал» Микеля Артеты превратил «Эмирейтс» в неприступную крепость, не пропуская и не проигрывая в матчах группового этапа Лиги чемпионов. В Премьер-лиге «канониры» пропустили всего три гола за восемь туров, замахнувшись на рекорд «Челси» по наименьшему числу пропущенных мячей за сезон и демонстрируя потрясающую оборонительную игру.

Совсем иная атмосфера царит в Неаполе, где Антонио Конте после разгромного поражения «Наполи» в Лиге чемпионов честно признался: девять новых игроков разрушили ту самую «алхимию», которая принесла клубу Скудетто. Тренер призывает к терпению, подчеркивая, что на восстановление прежнего единства и надежности, а также на интеграцию новичков в командный механизм, потребуется время и огромная работа. Сезон только набирает обороты, и каждая новость, будь то смелое решение тренера, впечатляющая статистика или поиск новой «алхимии», лишь подтверждает непредсказуемость большого спорта.</yandex:full-text>
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 07:23:37 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3297608565895305058</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>
