<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Машина Мбемо: Он уже круче Холанда?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игроки и Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Забудьте про Холанда и Салаха! В АПЛ появился новый монстр, который шокировал всех своей статистикой. Брайан Мбемо в этом году творит настоящую магию на поле.

На его счету уже &lt;b&gt;14 голов&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;6 ассистов&lt;/b&gt; в 29 матчах. Итого – 20 результативных действий! Только представьте: лишь два игрока Премьер-лиги смогли достичь такого показателя в этом году. Это Эрлинг Холанд и Мохамед Салах.

&lt;b&gt;Что говорят эксперты?&lt;/b&gt;

Даже легендарный Гари Невилл в восторге. Он назвал Мбемо «минимальным риском» для клуба. Брайан, по его словам, «выглядит так, будто он здесь давно» и «голоден, он хочет забивать голы».

&lt;b&gt;&quot;Он просто машина!&quot;&lt;/b&gt;

Главный тренер Рубен Аморим не скрывает своего восхищения. «Он машина. Он так хорош в переходных фазах и прогрессирует в финальной трети», — заявил наставник. Скорость и постоянная смена позиций делают его неудержимым.

Мбемо не просто забивает. Он – фундамент, на котором строится игра. И похоже, что мы наблюдаем рождение настоящей звезды, которая еще долго будет удивлять АПЛ.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 20:15:22 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2107603047728606404</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Невероятно! Бавария повторяет рекорд, который держался 30 лет!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубы и Рекорды</category>
      <yandex:full-text>Это просто невероятно! Мюнхенская &lt;b&gt;«Бавария»&lt;/b&gt; выдала старт, который войдет в историю: &lt;b&gt;13 побед подряд&lt;/b&gt; во всех турнирах с начала сезона. Команда выглядит абсолютно неудержимой, сметая всех на своем пути.

&lt;b&gt;Повторили подвиг &quot;Милана&quot;&lt;/b&gt;

Таким образом, &quot;Бавария&quot; повторила европейский рекорд, который держался более 30 лет! Последний раз нечто подобное удавалось легендарному &lt;b&gt;«Милану»&lt;/b&gt; в сезоне &lt;b&gt;1992/93&lt;/b&gt;. Тогда &quot;россонери&quot; также начали чемпионат с серии ошеломительных побед.

&lt;b&gt;Смогут побить вечный рекорд?&lt;/b&gt;

Теперь главный вопрос: смогут ли мюнхенцы сделать 14 из 14 и установить новый абсолютный рекорд? Или &quot;вечный&quot; рекорд так и останется непокоренным? Следим за историей!</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 20:15:22 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3380681152258004845</guid>
    </item>
    <item>
      <title>950 голов! Криштиану Роналду снова переписал историю</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Достижения Игроков</category>
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: &lt;b&gt;Криштиану Роналду&lt;/b&gt; достиг невероятной отметки. На его счету теперь &lt;b&gt;950-й гол&lt;/b&gt; в карьере – цифра, которая казалась недостижимой. Это абсолютное величие.

&lt;b&gt;Неудержимая машина по забиванию голов&lt;/b&gt;

Каждый раз, когда кажется, что он достиг своего пика, Роналду находит способ превзойти себя. Его работоспособность и жажда побед продолжают поражать. Этот &lt;b&gt;невероятный рекорд&lt;/b&gt; – очередное доказательство его уникальности.

&lt;b&gt;Следующая цель – тысяча?&lt;/b&gt;

Футбольные аналитики и фанаты по всему миру задаются вопросом: где предел? В свои годы Криштиану не сбавляет оборотов. Он продолжает забивать и вдохновлять.

Кажется, для португальца нет ничего невозможного. Мы наблюдаем за легендой, которая продолжает творить историю прямо сейчас.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 20:15:22 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7582282441068632528</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Киву взрывает: «Я изменю итальянский футбол!»</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Личности в Футболе</category>
      <yandex:full-text>Бывший защитник «Интера» Кристиан Киву сделал заявление, которое уже сотрясает мир футбола. Он категорически отказался жаловаться, несмотря на возможные обиды, и бросил вызов всей итальянской культуре.

&lt;b&gt;Его ответ Конте&lt;/b&gt;
Киву отреагировал на слова Конте, который намекнул на &quot;приуменьшение&quot; его роли из-за вмешательства &lt;b&gt;Маротты&lt;/b&gt;. Но вместо привычных претензий, румын выдал мощную отповедь.

«У клуба есть право делать что хочет, – заявил Киву. – Но я никогда не приду сюда, чтобы жаловаться. У меня есть достоинство и свое видение футбола, отличное от чьего-либо».

&lt;b&gt;Почему Киву не будет ныть?&lt;/b&gt;
Он подчеркнул: «В Италии мы всегда готовы плакать и жаловаться». Именно это он хочет изменить.
«Я буду бороться &lt;b&gt;даже один&lt;/b&gt;, чтобы это изменить, – смело заявил он. – Мне не интересно жаловаться здесь. И мне даже не важно, что обо мне думают другие».

&lt;b&gt;Манифест Киву&lt;/b&gt;
Его цель – изменить подход к &lt;b&gt;итальянскому футболу&lt;/b&gt;, его восприятие. Он готов идти до конца, даже если придется действовать в одиночку. Это не просто слова, это настоящий манифест против вечного нытья.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 20:15:22 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5032597527130722254</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Золотой мяч: феномен Реала, который поражает!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>История Футбола</category>
      <yandex:full-text>&quot;Реал Мадрид&quot; — это не просто клуб, это целая эпоха в футболе. Их игроки постоянно оказываются на вершине мирового признания. Только представьте: в &lt;b&gt;каждом году 21 века&lt;/b&gt; (кроме 2020-го) именно футболист &quot;сливочных&quot; становился самым высокорейтинговым представителем клуба в гонке за &lt;b&gt;&quot;Золотой мяч&quot;&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Почему &quot;Реал&quot; всегда в элите?&lt;/b&gt;

Эта невероятная серия не случайна. Она говорит о непоколебимой философии &quot;Реала&quot;: привлекать и развивать только лучших из лучших. Клуб постоянно находится в центре внимания, и его звезды сияют ярче всех.

Это отражение не только таланта отдельных игроков, но и системной работы всего клуба. От скаутов до тренерского штаба – каждый элемент нацелен на победу и индивидуальное признание.

&lt;b&gt;Наследие, которое не угасает&lt;/b&gt;

Такая стабильность в борьбе за главную индивидуальную награду футбола — это подтверждение статуса &lt;b&gt;&quot;Реала&quot;&lt;/b&gt; как одного из величайших клубов мира. Это не просто цифры, это история величия, которая пишется прямо сейчас.

И болельщики &quot;Мадрида&quot; могут быть уверены: эта традиция будет продолжаться. Ведь &quot;Реал&quot; всегда стремится к совершенству, и их игроки — лучшее тому доказательство.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 20:15:22 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2701331255624042031</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Поздний гол! Как Боруссия вырвала победу и закончила серию неудач</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Bundesliga Match Review</category>
      
      
      <yandex:full-text>Дортмунд взорвался на последних минутах! &quot;Боруссия&quot; чудом вырвала победу у &quot;Кёльна&quot;, прервав свою двухматчевую безвыигрышную серию в Бундеслиге. Это было настоящее испытание нервов для всех болельщиков.

&lt;b&gt;17 угловых и стена по имени Швебе&lt;/b&gt;

&quot;Шмели&quot; весь матч бились головой об стену. Целых &lt;b&gt;17 подач с угла поля&lt;/b&gt; не принесли никакой остроты у ворот соперника. Казалось, мяч просто не хотел идти в сетку.

Вратарь &quot;Кёльна&quot; Швебе был настоящим героем дня. Он отбивал удары с любых дистанций, буквально вытаскивая мертвые мячи. Его игра держала интригу до самого конца.

&lt;b&gt;Спасительный удар Марвина&lt;/b&gt;

Но даже Швебе был бессилен, когда в одной из атак &lt;b&gt;Марвин&lt;/b&gt; смог пробить. Его удар оказался заблокирован защитниками, но мяч все равно юркнул в правый нижний угол ворот. Вратарь не видел момента удара, и это решило исход.

&lt;b&gt;Серия неудач прервана!&lt;/b&gt;

Благодаря этому единственному голу, &quot;Боруссия&quot; смогла избежать третьей подряд игры без побед. Максимилиан Байер, по сути, спас команду от неприятного рекорда. Теперь можно выдохнуть.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761419442.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 19:12:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4759978920365371428</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Поконьоли творит магию?&lt;/b&gt; «Монако» впервые в сезоне не пропускает два матча подряд!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Ligue 1 Team Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>После долгих страданий и провалов, &quot;Монако&quot; наконец-то празднует! Команда не просто победила – она сделала это, сохранив ворота &quot;сухими&quot; во второй раз подряд при новом тренере Поконьоли.

Это кажется невероятным, но при Хюттере такого в этом сезоне &lt;b&gt;не было ни разу&lt;/b&gt;! Теперь же, с &lt;b&gt;Поконьоли&lt;/b&gt; у руля, &quot;Монако&quot; оживает на глазах, демонстрируя поставленную игру и несгибаемый характер.

&lt;b&gt;Что изменилось на поле?&lt;/b&gt;

Команда показала себя с совершенно новой стороны. Были, конечно, моменты, когда могли забивать больше, но главное – это &lt;b&gt;надежность в обороне&lt;/b&gt;, которой так не хватало.

Игроки, включая даже тех, кто раньше вызывал вопросы, выглядят гораздо увереннее. Чувствуется, что Поконьоли вдохнул новую жизнь в коллектив.

&lt;b&gt;Так это начало новой эры?&lt;/b&gt;

Эта долгожданная победа, добытая с минимальным счётом, но с максимальной самоотдачей, – не просто три очка. Это знак того, что &quot;Монако&quot; возвращается к своим лучшим образцам.

Болельщики, измученные чередой неудач, наконец-то могут выдохнуть. Кажется, магия &lt;b&gt;Поконьоли&lt;/b&gt; только начинается!</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 19:12:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8034637411294466935</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Судья признался: Интер проиграл из-за ПЕНАЛЬТИ! Что ответил Конте?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Serie A Controversy</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Интер&quot; потерпел разгромное поражение &lt;b&gt;0:3&lt;/b&gt; от &quot;Наполи&quot;, но главная новость пришла уже после финального свистка. Судья матча, &lt;b&gt;Мирелли&lt;/b&gt;, сделал шокирующее заявление: пенальти, назначенный в ворота &quot;Интера&quot; в первом тайме, был &lt;b&gt;ошибочным&lt;/b&gt;!

Это решение перевернуло ход матча. &quot;Интер&quot; доминировал, создавая момент за моментом. Две штанги, десятки атак – но мяч упорно не шел в ворота. А потом случился тот самый свисток.

&lt;b&gt;Роковой пенальти: признание ошибки&lt;/b&gt;

&quot;Интер&quot; не забил свои моменты, а &quot;Наполи&quot; получил шанс с точки. Теперь известно: этот шанс был незаслуженным. &quot;Классическая ситуация: не забили в первом тайме, пропустили во втором&quot;, – констатировали в стане &quot;Интера&quot;.

Главный тренер &quot;Интера&quot; &lt;b&gt;Киву&lt;/b&gt; был в ярости. Он призвал своих игроков не тратить энергию на споры, но признал: команда потеряла равновесие и концентрацию, споря со скамейкой соперника. &quot;Мы просто выбросили силы на ветер&quot;, – заявил он.

&lt;b&gt;Удар Конте: &quot;Я не прошу папочек!&quot;&lt;/b&gt;

Наставник &quot;Наполи&quot; Антонио &lt;b&gt;Конте&lt;/b&gt; не упустил возможности &quot;уколоть&quot; оппонентов. Он жестко раскритиковал &quot;Интер&quot; за то, что клуб посылает руководителей комментировать спорные моменты. &quot;За &quot;Наполи&quot; прихожу я&quot;, — гордо подчеркнул Конте.

Конте заявил, что большие команды должны анализировать поражения, а не искать оправдания. &quot;Я бы никогда не позволил своему директору делать такие заявления&quot;, — добавил он, подчеркнув, что всегда умел защитить себя сам.

Это поражение стало для &quot;Интера&quot; не только спортивным, но и серьезным ментальным испытанием, усугубленным судейской ошибкой и публичной перепалкой тренеров.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761419510.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 19:12:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1304546866642911368</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Пике: Мы жульничаем? Нет, это вы завидуете Ямалю!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>La Liga Rivalry</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир снова сотрясает скандал! Легенда «Барселоны» &lt;b&gt;Жерар Пике&lt;/b&gt; не сдержался, ответив на новую волну обвинений. Он прямо заявил: разговоры о «жульничестве» — это лишь прикрытие для зависти к таланту &lt;b&gt;Ламина Ямаля&lt;/b&gt;.

По мнению Пике, эта история стара как мир: сначала представители «Мадрида» громко заявляли, что «Барселона» жульничает. Теперь же каталонцы отвечают той же монетой.

&lt;b&gt;Почему Мадрид так зол?&lt;/b&gt;

Недовольство мадридцев словами Ламина Ямаля, которые прозвучали в адрес их клуба? Пике уверен: причина проста и очевидна. Любой клуб, включая «Мадрид», был бы счастлив заполучить «своего Ямаля».

&lt;b&gt;Вечное дерби: новые обвинения!&lt;/b&gt;

Великое испанское противостояние в очередной раз выходит за пределы футбольного поля. Пока клубы обмениваются колкостями, фанаты затаили дыхание в ожидании новых поворотов этой вечной драмы.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761419526.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 19:12:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5908231206151108322</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Лаутаро унизил Конте: Ты обделался от страха!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Review &amp; Controversy</category>
      
      
      <yandex:full-text>На поле вспыхнул настоящий ад! Форвард «Интера» &lt;b&gt;Лаутаро Мартинес&lt;/b&gt; прямо во время матча унизил своего бывшего тренера &lt;b&gt;Антонио Конте&lt;/b&gt;, выкрикнув ему в лицо: «Ты обделался от страха!».

Инцидент произошел на &lt;b&gt;61-й минуте&lt;/b&gt; встречи, когда страсти на поле кипели до предела. Лаутаро не просто кричал – он сопроводил свои слова выразительным жестом, положив руку на гениталии.

Конте, тренер «Наполи», не остался в долгу. Он ответил не менее грубо, бросив в сторону аргентинца фразу в духе: «Да ты сам попробуй это сделать», подтвердив слова показательным жестом.

&lt;b&gt;Что разозлило игроков?&lt;/b&gt;

На тот момент «Наполи» вел 2:1. Однако «Интер» только что сократил разрыв в счете благодаря голу с пенальти. Это еще больше накалило атмосферу на поле и привело к взрыву эмоций.

&lt;b&gt;Это не первая их стычка!&lt;/b&gt;

Отношения между Конте и Лаутаро всегда были взрывоопасными. Еще в сезоне 2020/21, когда Конте тренировал «Интер», форвард пнул бутылку после замены, за что получил приказ «заткнуться».

Тогда конфликт замяли шуткой – на клубной базе даже устроили постановочный «боксерский поединок», чтобы примирить бурного тренера и его не менее эмоционального подопечного.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 19:12:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3947841686986188480</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Кто этот парень, которого Юве сравнивает с Соуле?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers &amp; Youth</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Ювентус&quot; не спит! Пока все обсуждают громкие трансферные слухи, скауты &quot;бьянконери&quot; нашли в Аргентине новую жемчужину, которая может взорвать европейский футбол. Туринский клуб пристально следит за молодым нападающим.

&lt;b&gt;Новый Матиас Соуле?&lt;/b&gt;

Речь идет о нападающем &lt;b&gt;Яне Субиабре&lt;/b&gt; из &lt;b&gt;&quot;Ривер Плейт&quot;&lt;/b&gt;. &quot;Юве&quot; видит в нем игрока с огромным потенциалом, способного повторить путь Матиаса Соуле. Он должен начать в молодежной системе, адаптироваться, а затем пробиться в основную команду.

&lt;b&gt;Что скауты видят в нем?&lt;/b&gt;

Клубные скауты уже отметили его уникальную &lt;b&gt;технику&lt;/b&gt;, креативность и удивительную для его возраста зрелость. Именно эти качества делают Яна одним из главных приоритетов для будущего проекта &quot;бьянконери&quot;. &quot;Ювентус&quot; четко нацелен на развитие молодых звезд, и Субиабре может стать следующей большой историей успеха.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761416222.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 18:18:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4857047897832216626</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок: фанаты Ювентуса замолчат на «Олимпико»!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News &amp; Fan Culture</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Организованные группы &lt;b&gt;«Ювентуса»&lt;/b&gt; сделали громкое заявление: на стадионе «Олимпико» их голоса не будет слышно. Вместо привычного рева трибун – демонстративная тишина.

Это не просто протест. Это мощный сигнал от самых преданных болельщиков, который не останется незамеченным.

&lt;b&gt;Громкая тишина на выезде&lt;/b&gt;
Обычно фанатская поддержка на выездных матчах является &lt;b&gt;ключевой&lt;/b&gt; для морального духа команды. Но на «Олимпико» футболистам придется играть в непривычной атмосфере, без привычных кричалок и песен.

Что именно стало причиной такого радикального шага, пока неизвестно. Однако сам факт такого заявления уже вызывает бурное обсуждение.

&lt;b&gt;Последствия для клуба?&lt;/b&gt;
Подобные акции от организованных групп всегда вызывают серьезный резонанс. Их решение хранить молчание – это &lt;b&gt;четкий сигнал&lt;/b&gt;, адресованный руководству клуба и игрокам.

Теперь остается ждать, как на это отреагируют в «Ювентусе» и как это повлияет на игру команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761416241.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 18:18:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3177372004926778515</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Уэлбек положил красоту со штрафного: этот гол потряс АПЛ!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Premier League Review</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Дэнни Уэлбек снова заставляет говорить о себе! Он забил невероятный гол со штрафного, который моментально разлетелся по всем соцсетям. Просто &lt;b&gt;шедевр&lt;/b&gt;!

Кажется, бывший игрок сборной Англии вообще не знает, что такое &quot;не уметь&quot;. Этот удар стал его &lt;b&gt;5-м голом&lt;/b&gt; в текущем сезоне АПЛ.

&lt;b&gt;Неужели Уэлбек нашел вторую молодость?&lt;/b&gt;

Такая точность и хладнокровие — это не случайность. Уэлбек демонстрирует по-настоящему бодрую форму, вновь доказывая свою ценность на поле.

Его гол — это не просто попадание в сетку, это чистая &lt;b&gt;магия футбола&lt;/b&gt;, которая заставляет пересматривать момент снова и снова.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761416258.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 18:18:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">446945044249054423</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Замена, которую ждали полгода! Свенссон прервал молчание</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Bundesliga Highlights &amp; Injuries</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На &lt;b&gt;85-й минуте&lt;/b&gt; матча произошло нечто невероятное: тренер Свенссон наконец-то сделал замену! Это первая ротация состава под его руководством &lt;b&gt;с апреля&lt;/b&gt;, и она буквально взорвала стадион.

&lt;b&gt;Что предшествовало решению?&lt;/b&gt;

Игра была напряженной, с драматическими моментами. Незадолго до этого, на 83-й минуте, игрок «Кёльна» получил &lt;b&gt;тяжелую травму&lt;/b&gt;. Его уносили с поля на носилках под аплодисменты всего стадиона.

Эта вынужденная пауза, возможно, стала катализатором. Ведь до последнего момента казалось, что Свенссон намерен пройти весь матч с неизменным составом, как делал это месяцами.

&lt;b&gt;Тактика или случайность?&lt;/b&gt;

До этого момента казалось, что тренер предпочитает не вмешиваться в ход игры. Его предыдущие решения по составу вызывали много вопросов и удивления.

Теперь же, после этой неожиданной замены, остается только гадать: был ли это стратегический ход или вынужденное действие, спровоцированное обстоятельствами? Одно ясно: Свенссон вновь заставил всех говорить о себе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761416288.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 18:18:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6337194350919777149</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Звезда защиты рухнула: &lt;b&gt;Тило Керер&lt;/b&gt; не встает после столкновения!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Ligue 1 Match Report</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч едва перевалил за середину, как на поле разыгралась настоящая драма. На &lt;b&gt;54-й минуте&lt;/b&gt; болельщики замерли: защитник Тило Керер рухнул на газон после жесточайшего столкновения!

Игрок &quot;Тулузы&quot; на скорости врезался в &lt;b&gt;Керера&lt;/b&gt;, и немецкий футболист, корчась от боли, не смог подняться самостоятельно. Его состояние вызывает серьезные опасения.

&lt;b&gt;Что дальше с защитником?&lt;/b&gt;

Медицинский штаб немедленно бросился на помощь. Каждая секунда казалась вечностью, пока врачи оценивали тяжесть повреждения &lt;b&gt;Тило Керера&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Потеря для команды?&lt;/b&gt;

Пока остается неизвестным, насколько серьезна травма и сможет ли &lt;b&gt;ключевой защитник&lt;/b&gt; продолжить игру. Эта ситуация может стать поворотным моментом матча.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761416306.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 18:18:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1856055559565095424</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Хаос в защите и упущенные шансы: как наши чуть не провалились?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Bundesliga Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Начали за здравие, продолжили за упокой&quot; – эта фраза идеально описывает то, что происходило на поле. Наша команда допустила &lt;b&gt;миллиард ошибок&lt;/b&gt; при выходе из-под прессинга, а игра в центре поля была просто отвратительной.

&lt;b&gt;Оборона, которая подставляла вратаря&lt;/b&gt;

Уже на 3-й минуте у наших ворот возникла первая опасность, задав тон всему матчу. На 19-й минуте мы были буквально &quot;прощены&quot; игроком соперника, Эль Малой, после его лютой атаки. &lt;b&gt;Кобель&lt;/b&gt; аурой напугал нападающего &quot;Кёльна&quot;, но эти моменты стоили болельщикам нервов.

&lt;b&gt;Почему защита трещала по швам?&lt;/b&gt;

Барт чудом оставался на месте после каждого удара. Игроки, такие как Рюэрсон, чуть не создали голевую на свои ворота, заставляя хвататься за сердце. Это был настоящий кошмар для защитников, которые постоянно ошибались.

&lt;b&gt;Упущенные шансы в атаке&lt;/b&gt;

Пока счёт не открыт, но моменты были! На 6-й минуте &lt;b&gt;Фати опять транжирит&lt;/b&gt; выход один на один, хотя на раздумья у него были доли секунды. Антоха также имел опасный момент, заработав угловой, но мяч в сетку так и не попал. На фоне общего хаоса выделялся Адейеми. Он творил магию, едва не забив, показывая индивидуальное мастерство. Однако даже его усилий было недостаточно, чтобы пробить оборону соперника и изменить ход игры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761412289.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 17:12:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2322639576326933309</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ прервал проклятье Брайтона: разгром и возвращение!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Манчестер Юнайтед&quot; наконец-то сбросил &quot;проклятье&quot; &quot;Брайтона&quot;! Команда не просто выиграла, а буквально разгромила &quot;чаек&quot;, прервав затяжную неудачную серию. Это было настоящее возвращение!

&lt;b&gt;Как это было?&lt;/b&gt;

Манкунианцы с первых минут показали, что настроены решительно. Соперник был зажат мощным прессингом, не давая &quot;Брайтону&quot; ни единого шанса.

Первый мяч в ворота &quot;чаек&quot; отправил &lt;b&gt;Матеус Кунья&lt;/b&gt;, прицельно положив его в самый уголок. Это был настоящий шедевр!

Вскоре преимущество удвоилось: &lt;b&gt;Каземиро&lt;/b&gt;, не без помощи рикошета, отправил второй мяч в сетку. &quot;МЮ&quot; был явно на коне!

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Эта победа — не просто три очка, а громкое заявление о возвращении &lt;b&gt;&quot;Манчестер Юнайтед&quot;&lt;/b&gt; в большую игру. Болельщики ликуют: их команда снова в деле!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761412307.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 17:12:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5889772572739718899</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Судья Тейлор свистнул пенальти? Интер ответил: «Забьем назло!»</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Referee Decisions / Match Controversy</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч только начался, а **«Интер»** уже в роли догоняющих! Скандальный пенальти от **судьи Тейлора** вывел соперника вперед со счетом **1:0**. Но реакция фанатов была мгновенной и бескомпромиссной!

&lt;b&gt;Тейлор свистнул. Что дальше?&lt;/b&gt;

Когда на табло зажглись цифры **0:1** после одиннадцатиметрового, трибуны взорвались. Но не от отчаяния, а от ярости и решимости.

Болельщики **«нерадзурри»** не стали опускать руки. Их послание было четким: «Да и пошел ты, Тейлор! **Мы без тебя забьем!**»

&lt;b&gt;Ответ на поле уже близко?&lt;/b&gt;

Этот гол с точки стал лишь искрой для настоящего огня. Теперь **«Интер»** не просто играет – он борется. Борется за каждый мяч, за каждый момент.

После такого заряда эмоций, ждать от команды можно только одного: тотального наступления и голов, которые заткнут всех критиков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761412324.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 17:12:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8862703885133039938</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Легенда «МЮ» Гари Невилл теперь в Зале славы АПЛ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Honors / Personal Achievement</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: &lt;b&gt;Гари Невилл&lt;/b&gt;, легендарный защитник «Манчестер Юнайтед», официально включен в Зал славы Английской Премьер-лиги! Это событие стало настоящим признанием его выдающейся карьеры.

За годы на поле он стал символом преданности и одним из самых узнаваемых лиц АПЛ. Его имя теперь стоит в одном ряду с величайшими игроками, оставившими неизгладимый след в истории английского футбола.

&lt;b&gt;Легенда на поле и за его пределами&lt;/b&gt;

Включение в Зал славы АПЛ – это не просто почет, но и подтверждение статуса &lt;b&gt;одного из лучших защитников&lt;/b&gt; своего поколения. Невилл провел всю свою игровую карьеру в одном клубе, что является редким достижением в современном футболе.

&lt;b&gt;Заслуженное признание?&lt;/b&gt;

Это признание его уникального вклада в спорт, его неукротимого духа и лидерских качеств. Его путь от юного воспитанника до капитана и многократного чемпиона АПЛ теперь увековечен в истории лиги.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761412342.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 17:12:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8430639054895929116</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Дубль Хакими: ПСЖ забирает победу у «Бреста»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ашраф Хакими снова доказал свой статус звезды! Его потрясающий &lt;b&gt;дубль&lt;/b&gt; обеспечил «ПСЖ» уверенную победу над «Брестом» со счетом &lt;b&gt;0:3&lt;/b&gt;. Парижане забирают важнейшие три очка.

Матч стал настоящим бенефисом марокканского защитника. Именно его точные удары стали ключевыми в этой встрече.

&lt;b&gt;Герой матча: кто он?&lt;/b&gt;
Хакими показал исключительный класс. Он не просто забивал — он вел команду к успеху, демонстрируя хладнокровие и мастерство.

&lt;b&gt;Триумф в концовке&lt;/b&gt;
Благодаря такой игре, «ПСЖ» уверенно переиграл своего соперника. Команда показала характер, закрепив результат в самой концовке игры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 17:12:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7241841885031812426</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ПСЖ открывает счет в Бресте: кто зажег в первом тайме?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Напряженная игра «Брест» – «ПСЖ» взорвалась на &lt;b&gt;29-й минуте&lt;/b&gt;! Парижане прорвали оборону хозяев и вышли вперед, забив первый гол матча.

&lt;b&gt;Кто стал героем?&lt;/b&gt;

Автором этого долгожданного мяча стал &lt;b&gt;Хакими&lt;/b&gt;, который отправил снаряд в сетку ворот «Бреста».

Голевую передачу на свой счет записал &lt;b&gt;Витинья&lt;/b&gt;, филигранно ассистировавший партнеру. Счет теперь &lt;b&gt;0:1&lt;/b&gt; в пользу парижского клуба.

&lt;b&gt;Перерыв: что дальше?&lt;/b&gt;

Этот гол стал единственным и решающим событием первой половины встречи, определив лидерство «ПСЖ» к перерыву.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 16:18:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">104058284350888413</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятно! «Сандерленд» унизил «Челси» на «Стэмфорд Бридж»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Все пророчили им вылет, но «Сандерленд» только что сотворил главную сенсацию сезона. Они обыграли &lt;b&gt;«Челси»&lt;/b&gt; на их домашнем поле!

&lt;b&gt;Как «выскочки» поставили на колени гиганта?&lt;/b&gt;

Команда, которую летом дружно списывали со счетов, показала феноменальную дисциплину. Они заставили лондонцев страдать весь матч, не давая им ни единого шанса.

&lt;b&gt;Герой, о котором никто не ждал.&lt;/b&gt;

Главным творцом этого чуда стал &lt;b&gt;Изидора&lt;/b&gt;. Бывший игрок «Зенита», который не смог закрепиться в России, забил уже &lt;b&gt;четвёртый мяч&lt;/b&gt; на старте сезона АПЛ!

Это не просто победа. Это громкое заявление от «Сандерленда», которое заставит всех пересмотреть свои прогнозы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761408959.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 16:18:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6455479718368208500</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звездный час юного дебютанта: Гравенберх пропал!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Youth Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Райан Гравенберх&lt;/b&gt; исчез прямо перед выездным матчем! Его не оказалось на традиционной прогулке команды, что вызвало волну вопросов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вместо него с основным составом замечен юный &lt;b&gt;Киран Моррисон&lt;/b&gt;, и это явный сигнал о больших переменах.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Кто этот парень?&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Моррисон — это тот самый юный талант, который на неделе блистал в молодежной Лиге чемпионов.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Его игра против «Айнтрахта» показала, что у парня есть все шансы на взрослом уровне.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Дебют уже сегодня?&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Настораживает и то, что Киран пропустил свой матч U18.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Это явный намек на то, что атакующий полузащитник готовится к возможному дебюту в &lt;b&gt;Кубке лиги&lt;/b&gt; против «Пэлас».&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 16:18:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5953547552616040508</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Выгнали из Арсенала в 13 лет. Теперь он готов их шокировать!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Feature</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В &lt;b&gt;13 лет&lt;/b&gt; его просто вышвырнули из академии &quot;Арсенала&quot;. Спустя годы, Эберечи Эзе возвращается на стадион, где когда-то мечтал играть, но уже в качестве соперника. Сегодня он готов дать бой своей бывшей команде.

&lt;b&gt;Выгнали 4 раза – но он не сдался!&lt;/b&gt;

Путь &lt;b&gt;Эберечи Эзе&lt;/b&gt; к вершине был усеян отказами. До 18 лет ему отказали сразу &lt;b&gt;4 академии&lt;/b&gt;: &quot;Арсенал&quot;, &quot;Фулхэм&quot;, &quot;Рединг&quot; и &quot;Миллуолл&quot;. Большинство на его месте давно бы сдались.

Но внутри что-то подсказывало ему: &quot;Просто продолжай, не сдавайся до самого конца. Это то, чем ты хочешь заниматься, это твоё призвание, это в твоём сердце&quot;. Он не сломался.

&lt;b&gt;Мечта сбылась – но не совсем так&lt;/b&gt;

Четырнадцать лет спустя дорога снова привела его туда, где всё начиналось. &quot;Мой первый матч за &quot;Арсенал&quot; стал особенным. Почти нереальным — я мечтал об этом всю жизнь&quot;. Он играл за клуб с восьми до тринадцати лет, и мысль о возвращении жила в нём всегда.

Теперь он часть &quot;Кристал Пэлас&quot;, и его команда уже обыграла &quot;Ливерпуль&quot;. &quot;Это будет особенный день и особенный матч. Да, это просто ещё одна игра, которую я хочу выиграть&quot;. Он наслаждается процессом роста, несмотря на то, что пока ещё не на 100% в своей лучшей форме.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761409061.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 16:18:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4591240176937534290</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Удинезе вырвал победу: 3:2 в огненной битве с Лечче!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч между &lt;b&gt;«Удинезе»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Лечче»&lt;/b&gt; подарил болельщикам настоящую голевую феерию, завершившись драматичной победой «Удинезе» со счетом &lt;b&gt;3:2&lt;/b&gt;. Пять забитых мячей и интрига до последних секунд – это то, что нужно для настоящего футбольного шоу!

&lt;b&gt;Что значит эта победа?&lt;/b&gt;
Для &lt;b&gt;«Удинезе»&lt;/b&gt; эта победа стала важнейшей в борьбе за турнирные очки. Команда показала характер, сумев одолеть соперника в сложнейшем поединке, где каждый гол имел колоссальное значение. Три очка, добытые в такой битве, помогут укрепить позиции в таблице.

&lt;b&gt;Как оценили матч фанаты?&lt;/b&gt;
После такого зрелища болельщикам было предложено оценить игру. Среди вариантов ответа был и «Отличный», что вполне объяснимо при таком количестве голов и накале страстей. Эта игра точно не оставила равнодушных, подарив яркие эмоции любителям итальянского футбола!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761409091.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 16:18:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2650264421845225840</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Буркардт уничтожил Санкт-Паули: Айнтрахт в ударе!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: &lt;b&gt;Айнтрахт&lt;/b&gt; одержал сокрушительную победу над Санкт-Паули со счетом &lt;b&gt;2:0&lt;/b&gt;! Главным героем матча стал &lt;b&gt;Буркардт&lt;/b&gt;, оформивший дубль, который потряс фанатов.

&lt;b&gt;Кто стал кошмаром для Санкт-Паули?&lt;/b&gt;
На &lt;b&gt;56-й минуте&lt;/b&gt; &lt;b&gt;Буркардт&lt;/b&gt; взорвал игру, оформив дубль, который окончательно решил исход матча. Его голы стали настоящим приговором для обороны соперника. Голевой пас на один из мячей отдал &lt;b&gt;Шаиби&lt;/b&gt;, добавив интриги в и без того напряженный матч.

&lt;b&gt;Что это значит для Айнтрахта?&lt;/b&gt;
Счет &lt;b&gt;2:0&lt;/b&gt; говорит сам за себя: Айнтрахт показал мощную игру и заслуженно взял три очка. Это важная победа, которая укрепит позиции команды и подарит болельщикам массу положительных эмоций.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761405137.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 15:14:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8652094392433138976</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Челси» снова провалился: второй гол с аута!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лондонский «Челси» снова шокировал своих болельщиков! Команда пропустила уже &lt;b&gt;второй гол&lt;/b&gt; в нынешнем сезоне АПЛ после обычного вбрасывания мяча из аута соперником.

&lt;b&gt;Кто подловил оборону?&lt;/b&gt;

На «пятачке» штрафной площади расторопнее всех оказался лучший бомбардир команды-соперника &lt;b&gt;Вилсон Изидор&lt;/b&gt;. Его точный удар сравнял счёт в матче.

&lt;b&gt;Неудобная статистика для «синих»&lt;/b&gt;

Это уже &lt;b&gt;второй раз&lt;/b&gt; в этом сезоне, когда «аристократы» пропускают таким необычным образом. Подобная уязвимость обороны «Челси» вызывает серьезные вопросы у фанатов и экспертов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761405161.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 15:14:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-986913714715358223</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Безумная концовка: два гола за 6 минут!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч «Удинезе» против «Лечче» подарил фанатам настоящий триллер, когда казалось, что все уже решено. Гол на &lt;b&gt;95-й минуте&lt;/b&gt; едва не лишил хозяев победы в этом сумасшедшем поединке!

За минуту до конца основного времени, на 89-й минуте, Адам Букса увеличил разрыв, сделав счет &lt;b&gt;3:1&lt;/b&gt; в пользу «Удинезе». Казалось, победа уже в кармане.

&lt;b&gt;Что произошло на последних секундах?&lt;/b&gt;

Но «Лечче» не сдавался! На 95-й минуте Н'дири, с передачи Салы, сократил отставание до минимума. Табло горело &lt;b&gt;3:2&lt;/b&gt;, и последние мгновения превратились в чистое безумие.

Несмотря на отчаянный штурм, «Удинезе» удалось удержать победу. Это была по-настоящему валидольная концовка, которая запомнится болельщикам надолго.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761405177.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 15:14:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6770564822332201183</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Загадка тренировки: кто сыграет в атаке? Состав дня!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшняя тренировка принесла главную интригу: кто же выйдет в атаке? Тренерский штаб показал необычный вариант, где выбор между **Баэной** и **Сёрлотом** остаётся открытым, а рядом с ними — **Хулиан**.

В обороне — привычная крепость. Ворота защищает незыблемый **Облак**. Перед ним — мощная четверка, готовая к любым вызовам: Льоренте, Хименес, Ле Норман и Ханцко.

&lt;b&gt;Сердце команды: кто в центре поля?&lt;/b&gt;
В центре поля — двигатель команды. Здесь правят Джулиано, опытный **Коке**, молодой Барриос и энергичный Нико. Эта связка призвана контролировать темп и создавать моменты.

&lt;b&gt;Главный вопрос: что с атакой?&lt;/b&gt;
В нападении — самая интересная дилемма. Рядом с Хулианом, который явно готовится к старту, стоит знак вопроса: Баэна или Сёрлот? Этот выбор может стать ключевым для будущих матчей.

Тренировка показала, что тренерский штаб ищет оптимальные сочетания и не боится экспериментировать. Остаётся ждать, какой финальный состав мы увидим на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761405200.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 15:14:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2827772152764598951</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Случайно спалился? Звезда намекнул на переход в МЮ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Transfer Rumors / Tactical Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На днях футбольный мир взорвала одна сторис: игрок «Брайтона» &lt;b&gt;Карлос Балеба&lt;/b&gt; опубликовал фото с подписью, которая прямо указывала на переход в «Манчестер Юнайтед»!

Камерунский полузащитник выложил снимок с провокационной подписью: «Приезжаю на Олд Траффорд 😂». Это мгновенно вызвало безумный ажиотаж среди фанатов и СМИ.

&lt;b&gt;Что произошло дальше?&lt;/b&gt;

Однако уже через несколько минут Балеба удалил скандальную публикацию. Вскоре он загрузил ту же фотографию, но уже без какой-либо подписи.

&lt;b&gt;Случайность или тонкий намек?&lt;/b&gt;

Этот инцидент моментально разошелся по сети. Теперь все гадают: была ли это просто неудачная шутка, техническая ошибка или же игрок &lt;b&gt;действительно проговорился&lt;/b&gt; о своем будущем? История обещает быть жаркой!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761405246.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 15:14:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7861079383918110440</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





























































</rss>
