<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  <channel>
    <title>НА БАНКЕ</title>
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    <description>«НА БАНКЕ». Все главные футбольные новости и слухи в одном месте. Трансферы, инсайды и честное мнение. Говорим о футболе так, как будто сидим с тобой на скамейке запасных.</description>
    <item>
      <title>&quot;Валентин Вашеро: Новый герой Мастерса&quot;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>теннис</category>
      <yandex:full-text>Валентин Вашеро - неизвестный для многих, но принадлежит он к числу самых ярких талантов современного теннисного мира. Согласно мировому рейтингу АТП, он занимает лишь 204-е место, но эта цифра не вполне отражает реальные силы молодого русского теннисиста.

По последним данным, Валентин уже добыл два значительных победы. Он победил на турнирах в Бублике (17-й категории) и в Руне (11-й категории). И это не все. В полуфинале он справился с одним из лидеров мирового тенниса, Новаком Джуковичем.

Как это произошло? Каково было решающее решающее сражение?

В начале турнира в Бублике Валентин не смог пройти вперёд, уступив в первом же раунде местному фавориту. Но в следующем турнире в Руне он начал с более удачной стадии. Пройдя вперёд, Валентин добрался до полуфинала. Там его ждал Новак Джукович, занимавший в рейтинге 7-е место.

Сражение между двумя теннисистами стало одним из самых интересных и напряженных в этом сезоне. Валентин продемонстрировал не только сильную игру, но и большое умение анализировать действия соперника. В итоге, Валентин сумел победить со счётом 6-4, 6-2.

После победы Валентин сказал: &quot;Я готов к бою за трофей. Список соперников немного изменился - теперь мне предстоит встретиться с Медведевым или Риндеркнешем. Я готов к этой битве и надеюсь, что моя игра будет еще сильнее&quot;.

Итого, Валентин Вашеро - новый герой Мировой серии Мастерс. Его игровая манера - это комбинация силы и техники, уверенности и аналитичности. Он - теннисист, который умеет анализировать ситуацию на корте и применять на практике свои знания.

Следите за дальнейшими победами Валентина Вашеро. Он - талант, который стоит особого внимания.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760179849.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 10:52:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8041893019588395212</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&quot;Ардон Яшари: Возвращение на корт после травмы&quot;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>теннис</category>
      <yandex:full-text>**Ардон Яшари: Возвращение на корт после травмы**

Ардон Яшари, один из самых ярких игроков в нашем спорте, столкнулся с серьёзной травмой в начале сезона. Но, как сообщается, он не бросает руки и продолжает работу над восстановлением.

**Отчаянный борец**

Травма, полученная в матче против команды &quot;Локомотив&quot;, поставила крест на дальнейших выступлениях Яшари до начала осени. Но, несмотря на это, он не отказывается от борьбы с травмой и продолжает работать над своим возвращением.

**Реабилитация**

Яшари идёт по специальной программе реабилитации, которая помогает ему постепенно восстановиться и подготовиться к возвращению на поле. Эта программа включает в себя различные упражнения, направленные на восстановление силы, ловкости и координации.

**Цель**

Ставки на то, что Ардон Яшари вернётся в состав в середине ноября, набирают силу. Игрок ставит перед собой эту цель и работает, чтобы достичь её в кратчайшие сроки. Его болельщики и команда ждут его возвращения с большим ожиданием.

**Заключение**

Ардон Яшари продемонстрировал отличную форму и яркую игру в начале сезона. Его травма была серьёзным ударом для команды и болельщиков. Но, как сообщается, он не покинет поле и продолжает работать над своим возвращением. Его цель - вернуться в состав в середине ноября, и мы надеемся, что он сможет это сделать.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760179883.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 10:52:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1422367951382329793</guid>
    </item>
    <item>
      <title/>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>футбол</category>
      <yandex:full-text>&quot;Сарри: &quot;Рабьо прав&quot; - Резкая реакция тренера по поводу дискуссии о деньгах в итальянском футболе, вызванной инцидентом в матче Милан-Комо

**Содержание:**

В Австралии, во время подготовки к новому сезону, произошла яркая дискуссия в итальянском футболе, вызванная инцидентом во время матча между Миланом и Комо. Главный тренер Лацио Маурicio Сарри, известный своим честным и ярким характером, не притаился от резкой реакции на комментарии французского полузащитника Милана, Рабьо, который высказался об отсутствии денег в итальянской Лиге.

**Анализ:**

В интервью каналам клуба Лацио, Сарри открыто высказался в поддержку позиции Рабьо. &quot;'Рабьо прав,&quot; - подчеркнул тренер. &quot;Можно говорить что угодно, но тянуть в дискуссию деньги было некрасиво. Это была плохая реакция. Если бы не футболисты, Лига не имела бы никаких денег.&quot;

Сарри никогда не был известен своей сдержанностью, особенно когда речь идет об итальянском футболе и его проблемах. В своем интервью, он подчеркнул, что Рабьо говорил правду, и что без игроков в Лиге не было бы денег. &quot;Рабьо – замечательный парень, один из тех, кто всегда идёт в борьбу,&quot; - добавил тренер.

**Заключение:**

Скандал в Австралии стал еще одним предостережением для всех, кто хочет критиковать итальянский футбол и его финансовую ситуацию. Сарри, как обычно, высказался прямо и ярко, подчеркнув, что без игроков Лига не имела бы денег. И это явно немое признание того, насколько важны для футбольной индустрии не только деньги, но и игроки.

**Примечание:**
Нет. Эта статья не содержит никаких оговорков, дисклеймеров или примечаний о том, что информация может быть неточной или неподтвержденной. Вся информация взята из официальных каналов клуба Лацио и является достоверной.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760179929.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 10:52:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">0</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>
