<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>«Это всегда ОСОБЕННО!» Дро о дебюте, который заставил говорить о нем</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Analysis</category>
      <yandex:full-text>Новичок Дро только что дебютировал, но его слова уже стали хитом! То, что он сказал после матча, мгновенно разлетелось по сети и заставило говорить о нем всех.

«Неважно, Лига чемпионов, Ла Лига или Кубок, дебют в этой футболке всегда особенный», — заявил футболист, выйдя на поле в новой форме.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Эти простые, но мощные слова мгновенно показали истинное отношение игрока к своему новому клубу. Он не просто вышел на поле – он прочувствовал каждый момент, выразив глубокое уважение к истории и болельщикам.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;

Такой старт – это не просто выход на поле. Это обещание, что каждый матч будет для него особенным. Болельщики уже ждут, чем он порадует их в следующий раз и какие новые эмоции принесет в команду.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761769031.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 20:18:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5875725491142075711</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Шок: Звезда «Реала» Эндрик готов сбежать уже в январе!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Transfer News</category>
      <yandex:full-text>Главная футбольная драма разворачивается прямо сейчас: Эндрик, вундеркинд, за которого «Реал» заплатил астрономические суммы, готов покинуть Мадрид! Его терпение лопнуло, и он больше не намерен ждать.

Источники Marca сообщают: если положение игрока в команде не изменится, бразилец твердо намерен уйти уже в январское трансферное окно. Это не просто слухи, это реальная угроза для «сливочных».

&lt;b&gt;Кто в очереди за талантом?&lt;/b&gt;

Пока «Реал» раздумывает, другие клубы не дремлют. Экс-журналист Relevo Моретто утверждает: в гонке за Эндриком сейчас лидирует французский «Лион».

Такой поворот событий может стать настоящей сенсацией. «Реал» рискует потерять одну из своих главных надежд, так и не дав ему шанса проявить себя на полную катушку.

&lt;b&gt;Что это значит для «Реала»?&lt;/b&gt;

Потенциальный уход Эндрика — серьезный удар по имиджу клуба. Это сигнал: даже самые перспективные игроки не будут мириться с местом на скамейке.

Судьба молодого бразильца висит на волоске. Январь покажет, сможет ли «Реал» удержать своего бриллианта или он отправится искать славу в другом месте.</yandex:full-text>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 20:18:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8265835162924216820</guid>
    </item>
    <item>
      <title>ПСЖ опозорился! Худший матч сезона может стоить им лидерства.</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Reviews</category>
      <yandex:full-text>Позор. Именно так одним словом можно описать игру ПСЖ, которая может стоить им первого места в Лиге 1. Это был один из худших матчей сезона для парижан, где всё пошло не так.

&lt;b&gt;Как ПСЖ умудрился провалиться?&lt;/b&gt;

Команда играла вяло, без искры, а соперники из «Лорьяна» умело этим пользовались. Они тянули время, как только могли, не давая парижанам развернуться.

Накал страстей достиг пика к концу матча. Даже Барколя получил желтую карточку на 95-й минуте за толчок в спину, что лишь подчеркнуло нервозность ситуации.

&lt;b&gt;Неужели всё потеряно?&lt;/b&gt;

Арбитр добавил целых семь минут, давая ПСЖ последний шанс. Однако даже этого времени оказалось недостаточно, чтобы вырвать победу.

Ничья в матче с «Лорьяном» — это не просто потеря очков. Это реальная угроза потерять первое место в турнирной таблице, что станет настоящим ударом по амбициям клуба.</yandex:full-text>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 20:18:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4552930998000296444</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Катастрофа! Педри выбыл на месяц: кто спасет команду?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Injury News</category>
      <yandex:full-text>Настоящий шок для болельщиков и тренерского штаба: ключевой игрок, Педри, выбыл из строя более чем на месяц. Эта новость обрушилась как гром среди ясного неба, ставя под угрозу важнейший отрезок сезона.

&lt;b&gt;Кого лишится команда?&lt;/b&gt;
Травма Педри пришлась на самый неподходящий момент, лишая клуб одного из лидеров. Теперь полузащитник точно пропустит несколько ключевых противостояний, где каждый матч на вес золота.

Среди пропущенных игр — настоящие битвы с футбольными грандами:
• Противостояние с «Челси»
• Важнейший матч против «Атлетико»

&lt;b&gt;Кто теперь поведет команду?&lt;/b&gt;
Отсутствие Педри – это не просто потеря игрока, это потеря сердца полузащиты и главного креативщика. Тренеру придется срочно искать новые тактические решения, чтобы компенсировать эту колоссальную потерю.</yandex:full-text>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 20:18:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">933177978874002729</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Безумие на 90+2: этот гол решил всё!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Reviews</category>
      <yandex:full-text>Футбольные часы почти остановились, но драма только начиналась! Когда казалось, что судьба матча уже решена, Матей Войвода взорвал стадион своим невероятным ударом.

&lt;b&gt;Драма последних секунд: что это было?&lt;/b&gt;
Это произошло на 92-й минуте. Защитник Комо Матей Войвода, получив блестящий пас от Хорхе Родригеса, отправил мяч точно в ворота соперника.

Гол стал настоящим шоком для Вероны. Он окончательно закрепил преимущество хозяев и лишил гостей последних шансов на ничью.

&lt;b&gt;Итог матча: Комо празднует победу!&lt;/b&gt;
Финальный свисток зафиксировал уверенную победу Комо со счетом 3:1. Этот поздний гол стал ярким завершением напряженной борьбы.

Игроки и болельщики Комо ликуют. Этот матч навсегда войдет в историю клуба как пример воли к победе до самой последней секунды.</yandex:full-text>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 20:18:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1097494595284059631</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Сенсация близко? Бавария выходит на кубковый бой</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>После недавних кубковых драм, где фавориты падали один за другим, вся Германия замерла в ожидании: сможет ли «Бавария» избежать той же участи? Сегодня мюнхенцам предстоит тяжелый матч, где победа не кажется такой уж гарантированной.

Несмотря на всеобщие ожидания легкой победы, кубок диктует свои правила. Каждый матч — это отдельная история, и даже гранды могут споткнуться.

&lt;b&gt;Состав &quot;Баварии&quot;: без компромиссов&lt;/b&gt;

«Бавария» выходит на поле с самым боевым составом, не оставив шансов на недооценку соперника. В старте заявлены все те, кто привык делать результат:
• Кейн
• Олисе
• Киммих
Эти звезды Бундеслиги готовы доказать свою силу и в кубковом противостоянии.

&lt;b&gt;Дерзкий соперник: кто бросит вызов?&lt;/b&gt;

Противостоять мюнхенцам будет команда Кваснёка, которая уже успела потрепать нервы «Боруссии» на выходных. Этот коллектив не боится именитых соперников и готов дать бой.

Сможет ли команда Кваснёка создать проблемы и «Баварии», или же мюнхенский клуб уверенно пройдет в следующий раунд? Ответ узнаем очень скоро.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-432472247249155589</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Удар по Милану: что с Леао и Томори перед важной игрой?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Team News</category>
      
      
      <yandex:full-text>На «Милан» обрушились тревожные новости прямо перед ключевым матчем! Главные звезды команды, Рафаэль Леао и Фикайо Томори, оказались под вопросом. Их состояние вызывает серьезные опасения у болельщиков и тренерского штаба.

У Рафаэля Леао обнаружено воспаление бедра, и ему потребуется лечение. Это не просто дискомфорт, а серьезный удар по атакующему потенциалу «россонери».

С Фикайо Томори ситуация чуть иная, но не менее тревожная. Официально травмы колена нет, но футболист получил сильный ушиб. Его готовность к предстоящей битве с «Ромой» будет зависеть от результатов обследования.

&lt;b&gt;Милан в ожидании приговора&lt;/b&gt;

Отсутствие или даже неполная готовность таких ключевых фигур может кардинально изменить расстановку сил на поле. Леао – мотор атаки, Томори – столп обороны. Потеря любого из них критична.

Болельщики «Милана» затаили дыхание. Каждый день ожидания новостей о состоянии лидеров кажется вечностью.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Теперь тренерскому штабу предстоит решать сложную головоломку. Нужно найти оптимальные замены и сохранить боеспособность команды в решающий момент. «Милан» входит в период важнейших матчей, и любая кадровая проблема ощущается максимально остро.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9094042270066549300</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Педри в «Реале»? Фанаты «Мадрида» дали шокирующий ответ!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: даже самые преданные фанаты мадридского «Реала» готовы признать, что один из главных талантов «Барселоны» мог бы стать звездой в их клубе. Речь, конечно, о Педри.

&lt;b&gt;Почему фанаты «Реала» так единодушны?&lt;/b&gt;
Опрос показал удивительную картину. Четыре из пяти болельщиков «сливочных» уверены: Педри без проблем занял бы место в стартовом составе.

Один из фанатов даже с нескрываемой «болью» признался: «Мне больно это говорить, но да. Да. Этого нельзя отрицать». Он видит в Педри игрока, который «будет лучшим на поле».

&lt;b&gt;Или не всё так просто?&lt;/b&gt;
Однако не все были столь категоричны. Один из опрошенных предложил для Педри другую роль в «Реале».

По его мнению, молодой испанец стал бы идеальным сменщиком для Арды Гюлера. Это добавляет пикантности в обсуждение.

Такое единодушие фанатов «Реала» по отношению к игроку главного соперника – показатель его невероятного таланта. Очевидно, мастерство Педри не знает клубных границ.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6558979888863852210</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Невероятное возвращение: Мартинес шокировал «Интер»!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Team News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня утром в Аппиано произошло нечто невероятное: Жозеп Мартинес, вопреки всем ожиданиям, вышел на тренировку «Интера»! Клуб предоставил ему полную свободу и рассчитывал увидеть испанца только на следующей неделе.

&lt;b&gt;Почему Мартинес вернулся раньше?&lt;/b&gt;
Его решение стало настоящим сюрпризом. Казалось бы, можно было отдохнуть, но Мартинес рвался на поле. Ему просто необходимо было почувствовать командный дух и увидеть товарищей.

&lt;b&gt;Эмоциональный момент с Киву&lt;/b&gt;
Одним из самых трогательных моментов стало объятие с Кристианом Киву. Именно Киву был рядом с игроком в последние часы, оказывая поддержку. Это показывает не только профессионализм, но и глубокие человеческие связи в команде.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7735419283865388927</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Состав «Арсенала»: он есть или его нет?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Preparation</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Арсенал» снова держит интригу! За несколько часов до матча болельщики в панике: официальный состав команды так и не появился. Клуб молчит, оставляя фанатов в полном неведении.

И это при том, что инсайдеры уже вовсю трубят о «боевом» составе. Кажется, на поле выйдет самое мощное сочетание игроков, но подтверждений этому нет.

&lt;b&gt;Почему клуб скрывает состав?&lt;/b&gt;

Это тактика, чтобы запутать соперника? Или просто нежелание публиковать заявки заранее? Ясно одно: «Арсенал» умеет удивлять даже до стартового свистка.

&lt;b&gt;Что это значит для матча?&lt;/b&gt;

Несмотря на эту загадку, фанаты ждут только одного — яркой игры. Надежды на зрелищный матч, где обе команды выложатся по полной, остаются высокими. Главное, чтобы интрига не испортила футбол.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 19:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6660523919911884611</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Хаби Алонсо и Винисиус: Что скрывает Класико и почему мир согласен?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Post-Match Analysis</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Только что отгремел мадридский дерби, а футбольный мир уже обсуждает новый скандал! В центре внимания — загадочный конфликт между легендой Хаби Алонсо и звездой «Реала» Винисиусом.

И самое главное: мнение, высказанное по этому поводу, мгновенно нашло оглушительную поддержку у большинства фанатов по всему миру. Что же произошло за кулисами?

&lt;b&gt;Конфликт, о котором говорит весь мир&lt;/b&gt;
Сразу после напряженного поединка «Реал Мадрид» — «Барселона» всплыла информация о некоем конфликте. В нем оказались замешаны Хаби Алонсо и Винисиус.
Детали пока остаются туманными. Но сам факт такого противостояния между двумя знаковыми фигурами уже вызвал бурю обсуждений.

&lt;b&gt;Мнение, с которым согласились все&lt;/b&gt;
По горячим следам было высказано четкое мнение по этой непростой ситуации. И удивительно, но именно эта позиция моментально завоевала поддержку подавляющего большинства болельщиков и экспертов со всех уголков планеты.
Кажется, футбольное сообщество пришло к единому знаменателю, оценивая произошедшее после Класико.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 18:22:13 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5305199889955683581</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;«Ламин – лучший!» Экс-вратарь «Барсы» поразил заявлением&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Interviews &amp; Transfers</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Иньяки Пенья, экс-вратарь «Барселоны», ныне защищающий ворота «Эльче», сделал сенсационное заявление. Он без колебаний назвал Ламина Ямаля лучшим игроком в современном футболе. Такое сравнение от человека, тренировавшегося с Лео Месси, дорогого стоит.

&lt;b&gt;Что он увидел в юной звезде?&lt;/b&gt;

Пенья признался, что талант юной звезды «Барсы» поразил его на тренировках. «Ты видишь это и говоришь: «Вау!», – поделился вратарь. По его словам, Ямаль достиг уровня, которого мало кто достигает.

Вратарь призывает Ламина наслаждаться моментом. Он подчеркнул, что это личное дело каждого, как проявлять себя в медиа. Но главное – Ямаль заслужил свой успех.

&lt;b&gt;Почему Пенья ушел из «Барсы»?&lt;/b&gt;

Сам Пенья сейчас счастлив в «Эльче», куда перешел в конце трансферного окна. Он отметил, что клуб не хотел его терять и продлил контракт, чтобы отправить в аренду. Это был важный шаг для его карьеры.

Иньяки не чувствует себя преданным решениями «Барселоны» или тренера Флика. Он понимает, что все делается ради блага команды. При этом Пенья мечтает однажды вернуться в родной клуб.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761762082.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 18:22:13 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6028082643424139234</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Влахович: 5-я минута, пенальти, и Ювентус вырывается вперед!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Highlights</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего 5 минут — и Душан Влахович уже взорвал стадион! Сербский форвард &quot;Ювентуса&quot; хладнокровно реализовал пенальти, открыв счет в матче против &quot;Удинезе&quot;.

&lt;b&gt;Пенальти без шансов для вратаря&lt;/b&gt;
Судья указал на одиннадцатиметровую отметку, и Влахович взял на себя ответственность. Уверенный разбег, мощный удар – у голкипера не было ни единого шанса спасти свои ворота.

&lt;b&gt;Раннее преимущество: что дальше?&lt;/b&gt;
Этот молниеносный гол вывел &quot;Ювентус&quot; вперед со счетом 1:0. Такое начало матча не просто задает тон, но и оказывает колоссальное давление на соперника.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761762101.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 18:22:13 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-334150337051564689</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>5 из 6 дома: Метрополитано ждёт!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News / Stadium</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ноябрь обещает стать решающим для команды! Пять из шести матчей месяца пройдут на родном стадионе – Метрополитано. Это не просто календарь, это настоящий подарок судьбы.

Домашние стены и поддержка трибун – вот что может дать клубу мощнейший импульс. Такая серия игр на своем поле способна кардинально изменить ход сезона.

&lt;b&gt;Месяц мечты или испытание?&lt;/b&gt;

Для любого клуба подобная концентрация домашних матчей – это шанс закрепить позиции или совершить прорыв. Энергия болельщиков на Метрополитано способна творить чудеса, создавая неповторимую атмосферу.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;

Теперь все взгляды прикованы к игрокам. Смогут ли они использовать это невероятное преимущество? Ноябрь покажет, станет ли этот &quot;домашний&quot; марафон настоящим месяцем мечты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761762118.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 18:22:13 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4182952166294445935</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Кобель раскрыл главный секрет побед: Почему Кубок – это ключ?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Interviews / Club Ambitions</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вратарь Грегор Кобель не скрывает своих амбиций: для него Кубок Германии — это не просто турнир, а настоящий кратчайший путь к заветному титулу. Его слова прозвучали как манифест для всего клуба.

Для голкипера победа в этом турнире с его «великим клубом» — это воплощение давней мечты. Он видит в Кубке не только престиж, но и стратегическую возможность.

&lt;b&gt;Почему Кубок – это ключ к успеху?&lt;/b&gt;

Кобель убежден: именно Кубок Германии предлагает самый прямой и быстрый маршрут к чемпионскому званию. Здесь нет долгой дистанции лиги, каждый матч — как финал, где важен каждый шаг.

&lt;b&gt;Одна цель на весь сезон&lt;/b&gt;

Его позиция однозначна: завоевание этого трофея всегда было и остается главной целью для команды. Нет места компромиссам – только победа.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761762132.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 18:22:13 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4271659681834240240</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Кубок Германии: Байер рискует сенсационно вылететь?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview / Cup Football</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшний матч Кубка Германии может стать настоящим шоком для фанатов &quot;Байера&quot;. Команда выходит на поле с неосновным составом против соперника, который способен на любую сенсацию.

&lt;b&gt;&quot;Падерборн&quot;: скрытая угроза?&lt;/b&gt;

Недооценивать &quot;Падерборн&quot; – большая ошибка. Клуб из Второй Бундеслиги набрал невероятную форму: шесть побед подряд и уверенное второе место в таблице. Они готовы дать бой любому гранду.

&lt;b&gt;Эксперименты в старте &quot;Байера&quot;&lt;/b&gt;

Тренер &quot;Байера&quot; принял рискованное решение. В старте появятся Белосьян, Бен Сегир и Шику – игроки, которые обычно не выходят с первых минут. Это серьезный риск в кубковом матче.

Этот кубковый поединок на Home Deluxe Arena обещает быть непредсказуемым. Если &quot;Байер&quot; не проявит максимальную концентрацию, то сенсационный вылет из Кубка Германии станет горькой реальностью.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761758060.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-877138587095531296</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>DFB-Pokal: Жестокая битва в Майнце!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview / Cup Football</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В кубковых матчах нет права на ошибку. Одно неверное движение, один пропущенный гол – и путь к трофею оборван. Именно такая драма развернется на Mewa Arena.

На поле сойдутся две немецкие команды: &quot;Майнц 05&quot; и &quot;Штутгарт&quot;. Для каждой из них этот поединок – не просто игра, а шанс продолжить борьбу за заветный Кубок Германии.

&lt;b&gt;Крепость Mewa Arena&lt;/b&gt;

Домашний стадион &quot;Майнца&quot; превратится в настоящий кипящий котел. Болельщики будут гнать свою команду вперед, создавая оглушительную атмосферу. Сможет ли &quot;Штутгарт&quot; выдержать этот натиск?

&lt;b&gt;Кто пройдет дальше?&lt;/b&gt;

Судьба одной из команд решится уже сегодня. Ничья исключена, ведь правила Кубка Германии не оставляют выбора: победитель будет только один. Это будет настоящая проверка на прочность, где важна каждая минута. Кто окажется сильнее и продолжит свой путь в DFB-Pokal?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761758081.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6532096932973082103</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Барса нацелилась на звезду: Осимхен уже в списке на следующее лето!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News / Rumors</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Каталонская «Барселона» не ждет лета, чтобы планировать усиление состава. Главный ударный форвард Европы, Виктор Осимхен, уже оказался в центре внимания испанского гранда.

По данным авторитетных изданий MD и Radyospor, имя нигерийского нападающего возглавляет шорт-лист «Барсы» для укрепления атакующей линии в следующем сезоне. Его скорость, мощь и невероятное голевое чутье делают его идеальным кандидатом для усиления атаки каталонцев.

&lt;b&gt;Что это значит для «Барсы»?&lt;/b&gt;

Поиск нового центрального нападающего — один из приоритетов клуба. Осимхен может стать той самой фигурой, вокруг которой будет строиться атака «сине-гранатовых». Его приход способен вывести нападение на новый уровень.

&lt;b&gt;Сможет ли трансфер состояться?&lt;/b&gt;

Приобретение форварда такого уровня — всегда дорогое удовольствие. Однако амбиции «Барселоны» и желание вернуться на вершину европейского футбола могут перевесить любые финансовые сложности. Переговоры обещают быть жаркими.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761758113.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8647431721286916</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Рома объявила состав: Вот кто выйдет на поле!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Lineups / Team News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Интрига разрешилась! «Рома» официально представила стартовый состав на предстоящий матч. Болельщики наконец узнали, кто выйдет на поле с первых минут.

&lt;b&gt;Тренерский выбор: схема и исполнители&lt;/b&gt;
Команда выйдет на поле по схеме 3-4-2-1. Эта расстановка определит тактический рисунок игры с первых минут.

Место в воротах займет Свилар. Линию защиты сформируют Эрмосо, Манчини и Н’Дика.

В полузащите сыграют Челик, Кристанте, Коне и Уэ</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761758152.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6178517390801746151</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Вратарь Интера может сесть за смертельное ДТП: невиновен?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Звезда «Интера» Хосеп Мартинес оказался в эпицентре жуткой трагедии: ему грозит до семи лет тюрьмы за смертельное ДТП. Испанский вратарь проходит по статье «Дорожное убийство», но следствие всё сильнее склоняется к версии, что футболист невиновен.

&lt;b&gt;Что произошло на дороге?&lt;/b&gt;

Трагедия произошла в провинции Комо. Автомобиль Мартинеса столкнулся с лёгким квадрициклом, водитель которого скончался на месте. По предварительной версии, погибший внезапно потерял сознание и выехал на встречную полосу, не оставив вратарю шансов избежать удара.

&lt;b&gt;Невиновен? Главные факты&lt;/b&gt;

Прокуратура изъяла транспортные средства и телефон футболиста для проверки. Однако тесты на алкоголь и наркотики у Мартинеса показали отрицательный результат. Показания двух свидетелей полностью подтверждают версию игрока.

Если версия о внезапном недомогании погибшего подтвердится, дело против вратаря «Интера» будет закрыто. Это ключевой момент, который может полностью снять все обвинения с футболиста.

&lt;b&gt;Как трагедия повлияла на игрока?&lt;/b&gt;

Сейчас Хосеп Мартинес находится в состоянии глубокого шока. Он временно прекратил тренировки и даже закрыл свой профиль в Instagram. Клуб «Интер» выразил соболезнования семье погибшего и пообещал полную поддержку своему игроку.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761758219.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 17:17:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1984814685190899408</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;«Я подумывал уйти»: звезда «Сити» шокировал признанием&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки / Психология</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Защитник «Манчестер Сити» Йошко Гвардиол сделал признание, которое шокировало фанатов: он всерьез подумывал бросить футбол. Причина? Любовь к баскетболу!

&lt;b&gt;Что заставило его сомневаться?&lt;/b&gt;

Йошко больше не чувствовал себя счастливым на футбольном поле. Тренировки перестали приносить радость, и он искал другие решения.

Все его друзья играли в баскетбол. Именно там он видел свое будущее, если бы не футбол.

&lt;b&gt;Как он оказался в «Манчестер Сити»?&lt;/b&gt;

Несмотря на сомнения, мечта о профессиональном футболе все же жила. Гвардиол признается: он и представить не мог такого успеха.

Еще пять лет назад игрок не верил, что окажется в одном из сильнейших клубов мира. Он просто не видел себя в «Манчестер Сити» ни в 2023, ни в 2024, ни в 2025 году.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761754675.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:20:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5937845125798761212</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Тренер Спаллетти задерживается! Пропустит матч?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Матч / Подготовка</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий удар для поклонников футбола: прибытие Лучано Спаллетти в Турин на важнейший матч против «Удинезе» задерживается на несколько часов. Это значит, что легендарный тренер может просто не успеть на игру!

&lt;b&gt;Почему тренер опаздывает?&lt;/b&gt;

Причина задержки оказалась личной и трагической: Спаллетти принимает участие в похоронах. Из-за этого печального события его профессиональные обязанности временно отошли на второй план.

&lt;b&gt;Что это значит для матча?&lt;/b&gt;

Теперь весь футбольный мир гадает: успеет ли Спаллетти прибыть до стартового свистка? Отсутствие главного тренера на скамейке запасных может серьезно повлиять на настрой и тактику команды в такой ответственный момент.

Ситуация накаляется с каждой минутой. Болельщики с тревогой следят за новостями, надеясь, что их кумир все же появится на стадионе. Каждый час промедления только усиливает драматизм перед игрой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761754719.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:20:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4533925126302392700</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Монако без «Джокера»: громкий трансфер сорван!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Похоже, «Монако» остался с носом! Громкий трансфер Абдула Коне, которого уже окрестили «Джокером», официально сорвался. Фанаты в недоумении.

Французский «Реймс» поставил точку в этой саге. Клуб дважды отклонял предложения монегасков, которые отчаянно пытались заполучить талантливого игрока.

&lt;b&gt;Почему «Джокер» не сыграет за «Монако»?&lt;/b&gt;

Сначала «Монако» предложил за Коне скромные 3 миллиона евро. «Реймс» ответил категорическим отказом.

Затем последовала вторая, значительно более щедрая попытка. Но и она не убедила руководство «Реймса».

&lt;b&gt;Что теперь для «Монако»?&lt;/b&gt;

Сделка официально закрыта, и Абдул Коне точно не наденет футболку «Монако». Клуб остался без своего потенциального «Джокера», и теперь придется искать другие варианты усиления.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761754744.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:20:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6517467530881060774</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Далот и Аморим: Шокирующая правда о цирковых корнях!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>История футбола / Человеческие истории</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В мировом футболе назревает настоящая сенсация! Защитник Диогу Далот и тренер Рубен Аморим, возможно, станут одноклубниками в «Манчестер Юнайтед». Но это лишь верхушка айсберга: эти двое – дальние родственники, чьи корни уходят в легендарный португальский цирк XIX века.

Их общий предок – Карлос Далло, один из братьев знаменитой цирковой труппы. Эта семья, выходцы из Франции, покорила Португалию в конце XIX века своими акробатическими номерами, клоунадой и комедиями.

&lt;b&gt;От цирка до «Олд Траффорд»&lt;/b&gt;

Театр Далло был «самым популярным, самым аплодируемым и самым долговечным» в Португалии. Они гастролировали по всей стране, став настоящими звёздами своего времени и вдохновив целые поколения артистов.

Сегодня цирк утратил былое величие, но потомки Далло продолжили семейную традицию зрелищ. Только теперь их сцена – футбольные поля мира.

&lt;b&gt;Семейное воссоединение в 2025?&lt;/b&gt;

Ирония судьбы сводит двух кузенов, потомков Карлоса Далло в четвёртом поколении, на вершине мирового футбола. Диогу Далот и Рубен Аморим – ярчайшие представители современного спорта.

И вот, в 2025 году, они могут воссоединиться в составе «Манчестер Юнайтед» – одного из крупнейших футбольных клубов мира. Это будет не просто встреча коллег, а настоящая семейная история, развернувшаяся на глобальной сцене.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761754787.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:20:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4680023025335246767</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Хаби Алонсо закрыл раздевалку. И вот почему!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тактика / Управление командой</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо больше не доверяет никому? После того, как стартовый состав его команды внезапно оказался в прессе, главный тренер полностью перекроил правила игры. Теперь раздевалка превратилась в настоящую крепость, а доступ к ней строго ограничен.

&lt;b&gt;Только свои: что изменилось?&lt;/b&gt;

Новые меры поражают своей жесткостью. На тренировках остаются только самые необходимые сотрудники. То же самое касается и доступа в святая святых – раздевалку – во время матчей и в перерывах.

Даже на территорию тренировочного центра теперь не попасть просто так. Члены семей игроков, их агенты и друзья, которые раньше были обычными гостями, теперь остаются за пределами. Алонсо требует абсолютной конфиденциальности.

&lt;b&gt;Одна утечка – и все поменялось&lt;/b&gt;

Катализатором таких радикальных перемен стала лишь одна ошибка. Перед матчем с «Аль-Хилялем» в рамках Клубного чемпионата мира информация о выходе Гонсало Гарсии в старте просочилась в СМИ.

Это был единственный раз, когда Хаби заранее сообщил игрокам стартовый состав. После той утечки он прекратил эту практику. Полностью.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761754810.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 16:20:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4008078333674771300</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Винисиус извинился за Класико. Но перед кем?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дисциплина</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость из стана &quot;Реала&quot;: Винисиус принес извинения за свою скандальную реакцию на замену в недавнем Класико. Но сделал он это лишь перед одноклубниками!

Бразилец собрал команду перед стартом сегодняшней тренировки и лично объяснился. Футболисты с пониманием отнеслись к жесту Винисиуса, и этот разговор лишь сплотил коллектив.

&lt;b&gt;Кто остался за бортом?&lt;/b&gt;

Самое интересное, что на этой встрече отсутствовал весь тренерский штаб &quot;Мадрида&quot;. Главный тренер, Алонсо, так и не услышал извинений лично.

&lt;b&gt;Напряжение в воздухе?&lt;/b&gt;

На данный момент Винисиус до сих пор не провел личной беседы с Алонсо по поводу произошедшего инцидента. Конфликт, похоже, далек от полного разрешения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761751069.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:21:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4032965304943978363</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Джоб Беллингем: «Боруссия» закрыла двери для МЮ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Манчестер Юнайтед может забыть о Джобе Беллингеме! Дортмундская «Боруссия» категорически отказалась продавать своего молодого таланта, несмотря на настойчивые слухи. Руководство клуба уверено: Беллингем останется в Германии и станет ключевым игроком.

&lt;b&gt;Из кризиса — в герои?&lt;/b&gt;

После непростого периода Беллингем показал свою лучшую игру в Кубке против «Айнтрахта». Проведя полный матч, он буквально преобразился во втором тайме.

На поле Джоб доминировал, демонстрировал великолепное видение игры и стал автором ключевого паса. Именно его передача на Юлиана Рюерсона привела к голу Юлиана Брандта.

&lt;b&gt;Почему Дортмунд не отпустит?&lt;/b&gt;

Спортивный директор Ларс Рикен не скрывает восхищения игрой Беллингема, отмечая его огромный вклад в победу. Для «Боруссии» Джоб — не просто игрок, а будущее команды.

У Беллингема долгосрочный контракт до 2030 года, и клуб связывает с ним большие надежды. «Боруссия» видит в нем одного из лидеров, который будет определять игру команды на долгие годы вперед.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761751103.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:21:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6901647137365145239</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Астон Вилла» и еще двое: кто шокировал АПЛ в октябре?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Обзор лиг</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Октябрь в Премьер-лиге завершился, и лишь немногие смогли удержать планку! Всего три команды прошли этот месяц без единой осечки, одержав победы во всех своих матчах. Это достижение, которое заставляет говорить о себе всю футбольную Англию.

Среди этих избранных — неожиданный, но абсолютно заслуженный герой: «Астон Вилла»! Бирмингемцы показали настоящий класс, доминируя на поле и не оставив шансов своим соперникам.

&lt;b&gt;Кто еще в элитном клубе?&lt;/b&gt;

«Астон Вилла» оказалась в компании настоящих грандов английского футбола, которые также продемонстрировали безупречную форму в октябре:
• «Арсенал»
• «Манчестер Юнайтед»

&lt;b&gt;Что это значит для «Астон Виллы»?&lt;/b&gt;

Безупречный октябрь — это не просто удача, а яркий показатель стабильности и амбиций бирмингемской команды. «Астон Вилла» доказала, что готова бросить вызов самым сильным и бороться за высокие места в Премьер-лиге. Этот результат заставляет по-новому взглянуть на их потенциал.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761751202.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:21:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5507292332115165257</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эндрик в Лионе? Слухи стали реальностью!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании: один из самых обсуждаемых молодых талантов, бразильский вундеркинд Эндрик, может неожиданно оказаться во Франции! Это не просто слухи, а официальные переговоры, которые уже стартовали.

&lt;b&gt;Куда едет звезда?&lt;/b&gt;

По информации авторитетного инсайдера Фабрицио Романо, французский «Олимпик Лион» начал активные действия по аренде форварда. Эта потенциальная сделка может состояться уже в предстоящее январское трансферное окно.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Все внимание приковано к развитию ситуации: удастся ли «Лиону» заполучить молодую звезду?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761751239.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:21:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6151151734220712148</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Флик ошибся? Кроос в шоке от решения по Араухо!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Analysis / Coaching</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тони Кроос, звезда мирового футбола, не скрывает своего изумления: решение Ханси Флика оставить Рональда Араухо на скамейке запасных стало для него настоящим шоком. Особенно в матче, где на поле выходят такие монстры, как Мбаппе и Винисиус.

По мнению Крооса, именно Араухо был идеальным партнёром для Кубарси в защите. Его скорость и стиль игры незаменимы против быстрых и техничных нападающих. Отсутствие уругвайца стало ключевым моментом, который Кроос просто не смог понять.

&lt;b&gt;Что не так с защитой &quot;Барсы&quot;?&lt;/b&gt;
Последние сезоны показывают, что оборона &quot;Барселоны&quot; не всегда стабильна. В текущем сезоне (2025/2026) после 13 матчей команда пропустила уже 16 голов. Это заметный рост по сравнению с 11 голами в сезонах 2022/2023 и 2023/2024, что вызывает серьёзные вопросы о надёжности тылов.

&lt;b&gt;Почему Флик так рискует?&lt;/b&gt;
Кроос подчеркнул, что против таких форвардов, как Мбаппе и Винисиус, необходим игрок, который может поддерживать их темп. Это именно то, что Араухо привносит в игру. Его отсутствие, по словам Крооса, было крайне удивительным и непонятным.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761751306.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:21:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4246115301768631717</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  










































































































</rss>
