<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Флик бьет тревогу: Барса выигрывает, но чего это стоит?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>Главный тренер «Барселоны» Ханси Флик не скрывает: команда находится в тяжелейшей ситуации. Каталонцы продолжают брать очки, но цена каждой победы невероятно высока из-за беспрецедентного кадрового коллапса.

&lt;b&gt;Где все звезды?&lt;/b&gt;

Список травмированных звезд шокирует. Команде критически не хватает ключевых игроков, что серьезно сказывается на игре.

•   Педри
•   Рафинья
•   Гави
•   Андреас Кристенсен
•   Жоан Гарсия

Даже возвращение Дани Ольмо и Роберта Левандовского, которых ждут в скором времени, не решает всех проблем. Ситуация сложная, а состав очень молод.

&lt;b&gt;Победы на характере&lt;/b&gt;

Несмотря на колоссальные потери, команда продолжает сражаться. Флик признает, что последний матч был непростым из-за высокого давления соперника.

Игроки показали характер и добились победы, что было самым главным. Тренер доволен увиденным, называя это шагом вперед.

&lt;b&gt;Кто тянет команду?&lt;/b&gt;

В условиях тотального дефицита лидеров, некоторые игроки демонстрируют невероятный уровень. Френки де Йонг, по словам Флика, играет просто выдающимся образом.

Его присутствие на поле, будь то в связке с Педри или на позиции «шестерки», крайне эффективно. Де Йонг – исключительный игрок, на которого сейчас ложится огромная ответственность.

«Барселона» сейчас проходит через сложнейший период. Каждое заработанное очко – это не просто победа, а доказательство силы духа и стойкости команды в самые непростые времена.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 21:13:03 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1304567978707496495</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Кубок Германии: Жребий свел гигантов в битве!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Competition News</category>
      <yandex:full-text>В 1/8 финала Кубка Германии произошла настоящая сенсация! Жеребьевка свела в очном противостоянии двух непримиримых соперников. Нас ждет главное противостояние всего раунда.

Дортмундская «Боруссия» и леверкузенский «Байер» сойдутся в битве за выход в четвертьфинал. Это не просто матч, это столкновение двух титанов Бундеслиги, каждый из которых жаждет поднять над головой заветный трофей.

&lt;b&gt;Чего ждать от этой дуэли?&lt;/b&gt;

Обе команды известны своим атакующим стилем и бескомпромиссной игрой. Каждый их поединок превращается в настоящий футбольный спектакль. Болельщиков ждет невероятное зрелище, полное интриги и драматизма до последних минут.

&lt;b&gt;Кто пробьется в четвертьфинал?&lt;/b&gt;

Исход этой встречи предсказать невозможно. Только на поле определится, кто окажется сильнее в этой схватке гигантов. Одно ясно: этот матч 1/8 финала Кубка Германии станет событием, которое нельзя пропустить!</yandex:full-text>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 21:13:03 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6335346334245508254</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Милан в шоке: Мы проигрываем, но игра только начинается!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Updates</category>
      <yandex:full-text>Первый тайм окончен, и на табло в Милане горит не самый приятный счет. Наша команда минимально уступает сопернику, но это лишь половина битвы. Атмосфера на стадионе накалена до предела.

&lt;b&gt;Что дальше? Интрига нарастает!&lt;/b&gt;

Минимальный отрыв оставляет все шансы на спасение игры. Болельщики верят в чудо, и команда это чувствует. Сейчас каждая минута перерыва на вес золота.

Тренеры меняют тактику, а игроки собираются с силами. Второй тайм обещает быть настоящим испытанием воли. Сможем ли мы переломить ход матча?

&lt;b&gt;Шанс на камбэк: Всё в наших руках?&lt;/b&gt;

Пока рано говорить о поражении. Это футбол, и здесь возможно всё. Нас ждет жаркая борьба, где каждый пас и каждый удар будут иметь решающее значение. Ждем продолжения!</yandex:full-text>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 21:13:03 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6821185240905760370</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Аморим шокировал руководство: Никаких затычек в трансферах!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Рубен Аморим не намерен идти на компромиссы. Известные инсайдеры сообщают: тренер четко обозначил свою позицию по будущим приобретениям. Он требует только долгосрочных решений.

&lt;b&gt;Чего требует Аморим?&lt;/b&gt;
Никаких временных сделок, никаких &quot;затычек&quot; в составе. Аморим дал понять руководству: ему нужны игроки, которые станут частью команды надолго. Этот принцип касается и предстоящего зимнего трансферного окна.

&lt;b&gt;К чему это приведет?&lt;/b&gt;
Такая жесткая позиция полностью меняет стратегию клуба на рынке. Теперь придется искать только капитальные усиления, а не быстрые, краткосрочные решения. Это может серьезно повлиять на бюджет и подход к переговорам.

Тренер готов строить команду с нуля, но только с теми, кто видит свое будущее в клубе. Его слова — это не просто пожелание, а четкий вектор развития.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 21:13:03 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1003726048472889613</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Капитан «Фиорентины» грозил судье из-за ВАР!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Судейство</category>
      <yandex:full-text>На 88-й минуте матча «Фиорентина» – «Лечче» разразился настоящий скандал, который чуть не перерос в потасовку! Капитан хозяев Лука Раньери, вне себя от ярости, вплотную подбежал к четвертому арбитру и выкрикнул: «Если не даст пенальти — я устрою скандал!»

&lt;b&gt;Что взорвало капитана?&lt;/b&gt;

Изначально судья назначил одиннадцатиметровый за фол на Раньери. Это был спасительный шанс для «Фиорентины» на последних минутах матча.

Но вмешался ВАР. Главный арбитр Антонио Рапуано отправился к монитору. После долгой проверки он принял шокирующее решение — отменил пенальти!

Именно в этот момент, еще до окончательного вердикта, Раньери не сдержался. Его гнев был направлен на четвертого арбитра, который тщетно пытался успокоить разъяренного капитана.

&lt;b&gt;Чем все закончилось?&lt;/b&gt;

Отмена пенальти лишила «Фиорентину» последней надежды. Команда проиграла дома со счетом 0:1.

Это решение вызвало новую волну возмущения на стадионе. Давление на главного тренера Стефано Пиоли усилилось, и его будущее в клубе теперь под большим вопросом.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 21:13:03 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3003037380925117141</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Гвардиола в ярости после гола: Это был чистый фол! Судьи очень смелые!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Матч-анализ / Комментарии тренера</category>
      
      
      <yandex:full-text>Пеп Гвардиола был вне себя от ярости после матча «Манчестер Сити» с «Борнмутом»! Тренер прямо на пресс-конференции обратился к судье Энтони Тейлору с шокирующим заявлением.

Он обвинил арбитров в &quot;очень смелом&quot; решении, которое привело к голу в ворота его команды.

&lt;b&gt;&quot;Просто посмотри повтор!&quot;&lt;/b&gt;

Камень преткновения – гол «Борнмута». По мнению Гвардиолы, он не должен был быть засчитан. На вратаре Джанлуиджи Доннарумме был чистейший фол.

«Когда увидимся в следующий раз — просто скажи мне, это был фол на Джанлуиджи Доннарумме или нет? Я жду. Скажи честно — фол или нет? Просто посмотри повтор, всё ясно», — цитирует Пепа.

&lt;b&gt;&quot;Невероятное решение!&quot;&lt;/b&gt;

Гвардиола не понимает, почему VAR не вмешался. «Если посмотреть повтор, просто невероятно, что на Джанлуиджи Доннарумме не зафиксировали фол. Трудно понять, почему такие голы не отменяют», — возмущается тренер.

Он подчеркнул: «Они здесь, на «Этихаде», действительно смелые. Очень смелые». Это явный намек на предвзятость или необъективность.

Для Пепа этот эпизод стал главной темой послематчевого анализа. Он требует справедливости и честного судейства.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762114399.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:14:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6577062664397258947</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Холанд прямо наехал на Пепа за замену: Спросите его!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Интервью / Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд не сдержался! После матча норвежец публично прокомментировал свою неожиданную замену, прямо указав на Пепа Гвардиолу: &quot;Почему меня сняли с поля? Об этом нужно спросить Пепа!&quot;

Ситуация накалилась тем, что Холанд был в шаге от хет-трика, когда тренер решил его убрать. Нападающий даже пошутил о расстроенных менеджерах Fantasy Football, но за шуткой явно скрывалось недовольство.

&lt;b&gt;Дерзкий вызов тренеру?&lt;/b&gt;

Обычно Холанд всегда подчеркивает командный результат, а не личные достижения. Он постоянно говорит о важности побед и помощи команде, будь то голы или борьба на поле.

Однако на этот раз его реплика прозвучала как прямой вопрос к тренерскому штабу. Это редкий момент, когда обычно сдержанный игрок позволяет себе такое открытое высказывание.

&lt;b&gt;Что теперь будет в раздевалке?&lt;/b&gt;

Подобные комментарии от ключевого игрока всегда вызывают шквал обсуждений. Теперь всем интересно, как отреагирует сам Пеп Гвардиола на этот дерзкий &quot;пас&quot; от своей главной звезды.

Предстоит увидеть, как эта ситуация повлияет на атмосферу в команде и на отношения между игроком и тренером. Очевидно одно: Холанд не боится говорить то, что думает.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762114419.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:14:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8433763566361669097</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Поздний гол! Кастилья вырвала победу в безумной драме!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные новости / Молодежный футбол</category>
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий триллер развернулся на поле! «Реал Мадрид Кастилья» до самых последних минут держал своих фанатов в напряжении, но в итоге вырвал такую нужную победу!

Долгое время счет оставался сухим, нервы были на пределе. Казалось, игра так и завершится нулевой ничьей, но у судьбы были другие планы.

&lt;b&gt;Кто вытащил игру?&lt;/b&gt;

На 82-й минуте на сцену вышел настоящий герой! Хуан Мартинес пробил точно в цель, заставив трибуны взорваться от восторга.

Ассистентом этого решающего гола стал Давид Хименес, чья передача идеально нашла Мартинеса. Это была победа характера и воли!

&lt;b&gt;Что это значит для Кастильи?&lt;/b&gt;

Эта победа со счетом 1:0 над &quot;Талаверой&quot; — не просто три очка. Это мощный импульс для команды, доказательство их способности бороться до конца и не сдаваться.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762114437.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:14:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2507631316566307303</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Рэшфорд: Уверенность вернулась! Как один игрок изменил все</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>Маркус Рэшфорд снова сияет! После недавнего поражения его команда одержала важнейшую победу, и сам игрок не скрывает восторга. &quot;Это очень, очень важная победа,&quot; — заявил он, добавив, что уверенность в себе вернулась.

&lt;b&gt;Невероятный камбэк MVP?&lt;/b&gt;

Маркус Рэшфорд стал настоящим героем матча, заслуженно получив звание MVP. И это не просто слова: на его счету уже 6 голов и 5 ассистов в 14 играх. Он доволен своей игрой, но признает, что всегда есть куда расти.

&lt;b&gt;Секрет успеха: командный дух вопреки всему&lt;/b&gt;

Несмотря на череду травм, преследующих команду, Рэшфорд подчеркивает: ключ к успеху — в сплоченности. &quot;Мы должны продолжать играть как одна команда, демонстрировать боевой дух,&quot; — уверен форвард. Он сосредоточен на взаимодействии с товарищами и чувствует себя на одной волне с ними.

Для него обретение уверенности – это результат упорного труда и побед. И судя по всему, Рэшфорд готов идти вперед, заряжая своей энергией всю команду.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762114454.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:14:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2268220952425196065</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Трент: «Жизнь в «Реале» — это мечта, а Беллингем уговорил!»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News / Player Transfers &amp; Development</category>
      
      
      <yandex:full-text>Английская звезда Трент Александер-Арнольд, кажется, полностью растворился в мадридской сказке! Он признался: жизнь в «Реале» — это воплощенная мечта, а его лучший друг Джуд Беллингем сыграл в этом не последнюю роль.

Адаптация прошла на ура: Трент наслаждается каждой минутой, чувствует себя принятым и полноценной частью команды. Он не скрывает своего восторга от нового опыта.

&lt;b&gt;Как кумир стал тренером?&lt;/b&gt;

Особое место в сердце Трента занимает Хаби Алонсо. Англичанин с детства восхищался его пасами, называя их искусством, которое «звучит по-другому».

Теперь Алонсо — его тренер, и Трент в восторге от его интеллекта и страсти к тренировкам. Он даже до сих пор пытается повторять финты своего кумира!

&lt;b&gt;Беллингем – главный «сват»?&lt;/b&gt;

Неудивительно, что лучшим другом в Мадриде для Трента стал Джуд Беллингем. Оказалось, именно Джуд активно «рекрутировал» его в «Реал».

В первый сезон Беллингема в Испании он постоянно рассказывал Тренту, как «невероятно» здесь, и что он «никогда не испытывал ничего подобного», чем, видимо, и убедил друга.

Трент активно изучает испанский язык, уделяя этому по три часа в неделю – для него важно полностью погрузиться в культуру. А в раздевалке за смех отвечает неугомонный Рюдигер.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 20:14:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4534972608305638455</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок! Кто на самом деле в старте: Милан или Рома?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Team News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Спортивный мир в замешательстве: в сеть просочился стартовый состав на сегодняшний матч, но есть одна большая загвоздка. Он был анонсирован как состав «Милана», но при ближайшем рассмотрении... это совсем не «Милан»!

&lt;b&gt;Что случилось?&lt;/b&gt;
Официальные каналы сообщили о стартовом составе «Милана», но фанаты тут же подняли тревогу. Перечень фамилий, который был опубликован, вызвал волну вопросов. Свилар, Манчини, Дибала – эти имена явно не ассоциируются с красно-черными.

Вместо ожидаемых звезд «россонери» мы видим костяк римской команды. Это не просто ошибка, это настоящий конфуз, который заставляет задуматься о достоверности информации.

&lt;b&gt;Чей же это состав?&lt;/b&gt;
Все указывает на то, что перед нами – стартовый состав «Ромы». Схема 3-4-1-2, привычная для римлян, и целый ряд игроков, регулярно выходящих в основе «волков». Вот кто был в списке:
• Свилар
• Манчини
• Н’Дика
• Эрмосо
• Челик
• Эль Айнауи
• Коне
• Уэсли
• Кристанте
• Суле
• Дибала

Этот набор игроков явно не имеет отношения к «Милану», что только усиливает интригу вокруг сегодняшнего матча.

&lt;b&gt;Как реагировать фанатам?&lt;/b&gt;
Пока официальных разъяснений нет, болельщики «Милана» могут выдохнуть. Их команда выйдет на поле в другом составе. А вот фанатам «Ромы» стоит присмотреться – возможно, это их будущая основа на матч.

Этот инцидент напоминает, как важно проверять информацию и не доверять всему, что появляется в сети. Следите за обновлениями, чтобы узнать настоящий состав любимой команды!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762110616.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 19:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5315338740189377690</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шерки в Сити: 7 Г/А за 4 старта, а стоит на 100 млн меньше!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Focus</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Манчестер Сити&quot; провернул сделку, о которой будут говорить годами. Молодой Райан Шерки, появившись в стартовом составе всего четыре раза, уже успел поразить футбольный мир своей невероятной эффективностью. Его статистика просто шокирует.

Всего 4 выхода на поле с первых минут — и целых 7 голевых действий! Это потрясающая отдача, которая моментально сделала его одним из самых обсуждаемых игроков АПЛ.

&lt;b&gt;Секрет невероятной выгоды &quot;Сити&quot;&lt;/b&gt;

Но самое удивительное не только в его игре. Шерки оказался невероятно выгодной покупкой для &quot;горожан&quot;, показав, что не всегда за талант нужно платить астрономические суммы.

На фоне других молодых талантов его цена выглядит просто смехотворной. Например, он стоит на целых 100 миллионов евро меньше, чем Флориан Виртц, которого многие считают одной из главных звезд будущего.

&lt;b&gt;&quot;Манчестер Сити&quot; нашел свою звезду?&lt;/b&gt;

&quot;Манчестер Сити&quot; получил не просто талантливого игрока, а настоящую находку, которая уже сейчас приносит результат. И все это за сумму, которая по меркам современного футбола — сущие копейки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762110631.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 19:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1673381682402513693</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Рэшфорд разрывает сетку: команда врывается в ТОП-2 АПЛ!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Highlights</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч завершен, и это триумф! Наша команда одержала уверенную победу со счетом 3:1, мгновенно взлетев в ТОП-2 Английской Премьер-лиги! Это настоящий прорыв, который болельщики ждали с нетерпением.

Ключевым моментом стал потрясающий гол Рэшфорда, который буквально &quot;сломал ворота&quot;, зафиксировав итоговый счет. Его удар стал последним гвоздем в крышку гроба соперника, обеспечив команде важнейшие очки.

&lt;b&gt;Гол, который изменил всё!&lt;/b&gt;

Этот решающий мяч Рэшфорда стал не просто голом, а символом неудержимой воли к победе. Результат 3:1 – это не просто цифры, это заявка на серьезные амбиции в текущем сезоне.

&lt;b&gt;На вершине Премьер-лиги!&lt;/b&gt;

Теперь наша команда официально занимает вторую строчку в таблице АПЛ. Этот взлет — результат упорной работы и яркой игры, которая наконец-то принесла свои плоды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762110647.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 19:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5637799083686892070</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок-заявление Симеоне: Хороших парней в футболе мало!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Coach's Corner</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Он хороший парень, а хороших парней в футболе мало!» — эти слова Диего Симеоне прозвучали неожиданно. От кого такая похвала?

Железный тренер «Атлетико» высказался о своем бывшем товарище по сборной Матиасе Алмейде. Сейчас Алмейда является тренером «Севильи».

&lt;b&gt;Редкий комплимент от Чоло&lt;/b&gt;
Симеоне, известный своей прямотой, редко бывает так открыт в оценках коллег. Его слова подчеркивают глубокое уважение и искреннюю веру в Алмейду. Это не просто дежурный комплимент.

&lt;b&gt;Кто этот &quot;хороший парень&quot;?&lt;/b&gt;
Матиас Алмейда — не просто бывший партнер по команде. Для Симеоне он, очевидно, воплощение тех редких качеств, которых, по его мнению, так не хватает в современном футболе. Это прямое свидетельство о ценностях, которые Чоло видит в людях.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 19:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3606605053940969924</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Холанд сделал дубль! «Сити» рвется на второе место</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Premier League / Match Reports</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд снова в ударе, оформив дубль! Его два гола, а также точный удар Нико О'Райли, позволили «Манчестер Сити» подняться на вторую строчку турнирной таблицы.

&lt;b&gt;Дубль от Холанда&lt;/b&gt;
Норвежский форвард забил дважды. Это стало решающим фактором в матче.

&lt;b&gt;Первый гол О'Райли&lt;/b&gt;
Нико О'Райли также отметился важным событием. Он забил свой первый гол в текущем сезоне.

&lt;b&gt;«Сити» на втором месте&lt;/b&gt;
Благодаря этим результативным действиям, «Манчестер Сити» теперь занимает второе место. Команда продолжает уверенно двигаться вперед в чемпионате.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762110687.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 19:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4731975609865344986</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Неделя огня: «Боруссия» и «Байер» сыграют дважды!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Немецкий футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь! Невероятная футбольная неделя ждет фанатов: «Боруссия» и «Байер» сойдутся в двух огненных дерби подряд. Кажется, «Боруссии» невероятно повезло, но готовы ли они к такому испытанию?

&lt;b&gt;Когда и где первый бой?&lt;/b&gt;
Первая схватка, своего рода «репетиция», состоится уже 29 ноября, в субботу. Ареной станет домашний стадион «Байера» – БайАрена.

&lt;b&gt;Кубок на кону: кто сильнее?&lt;/b&gt;
Но это лишь разминка! Настоящая битва за Кубок ждет нас уже во вторник или среду. Местом решающего поединка станет Дортмунд.

Два знаковых противостояния, две возможности доказать свое превосходство. Кто выйдет победителем из этой футбольной мясорубки?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762107391.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 18:17:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-374994135784485705</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Судьба Эндрика: запасной у Мбаппе?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Испанский футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Будущее бразильского вундеркинда Эндрика в «Мадриде» под угрозой, даже не начавшись по-настоящему. Все дело в одной фамилии: Мбаппе.

Журналист AS Р. Мартин уже сейчас видит в Эндрике «отличного нападающего» и впечатлен его способностью к развитию. Даже после минимальной игровой практики с «Валенсией» очевидно: бразилец создан для «Мадрида».

&lt;b&gt;Мбаппе: гроза всех надежд?&lt;/b&gt;

Но есть одно «но»: Мартин прямо заявляет, что для некоего Алонсо бразилец может стать лишь сменщиком. Кого? Конечно, Килиана Мбаппе.

Мбаппе не просто имя — это машина для голов. 18 мячей в 14 матчах — такова его текущая статистика. Соперничать с таким монстром за место в основе будет крайне сложно.

&lt;b&gt;Что ждет Эндрика в «Мадриде»?&lt;/b&gt;

Получается, даже самый перспективный новичок рискует оказаться в тени суперзвезды. Будет ли Эндрик бороться за место в старте или смирится с ролью «запасного» у Мбаппе? Ответ на этот вопрос покажет время.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762107415.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 18:17:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4507496153616266841</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Чемпионская гонка: Сити и Ливерпуль рвутся к вершине!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Английский футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Чемпионская гонка обостряется! Футбольная таблица обретает всё более строгие очертания, предвещая невероятную развязку сезона.

Манчестер Сити демонстрирует впечатляющую форму и стремительно набирает обороты. Их соперник, Ливерпуль, тоже не отстаёт и уверенно держится в борьбе за титул.

&lt;b&gt;Кто вырвется вперёд?&lt;/b&gt;

Каждая игра теперь на вес золота. Очки становятся решающими, а любая осечка может стоить чемпионства.

&lt;b&gt;Напряжение растет!&lt;/b&gt;

Болельщиков ждёт захватывающая борьба до последних туров. Нас ждёт настоящий футбольный триллер!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762107432.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 18:17:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3965212540936735235</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Брайтон готов выложить 21 млн за бразильскую звезду!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Брайтон&quot; готовится к одной из самых громких сделок лета! Английский клуб нацелился на молодого полузащитника &quot;Палмейраса&quot; Аллана, которого считают настоящим бриллиантом бразильского футбола.

&lt;b&gt;Почему именно он?&lt;/b&gt;
Его ценят как одного из лучших выпускников знаменитой академии &quot;Палмейраса&quot;. Скауты &quot;Брайтона&quot; давно следят за каждым его шагом, впечатленные исключительной игрой и потенциалом Аллана.

&lt;b&gt;На что готов &quot;Брайтон&quot;?&lt;/b&gt;
По данным ESPN Brazil, &quot;чайки&quot; готовы выложить за Аллана внушительные 21 миллион фунтов стерлингов. Это серьезная заявка на усиление состава и крупная инвестиция в будущее клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762107444.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 18:17:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3301775635544723814</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Реакция Флика на гол Ямаля: такого не ожидал никто!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Испанский футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ламин Ямаль вновь показал класс, забив невероятный гол. Но настоящей сенсацией стала не сама игра, а бурная реакция Ханси Флика, которая мгновенно облетела весь интернет.

&lt;b&gt;Эмоции на пике: что увидел тренер?&lt;/b&gt;
Обычно сдержанный Флик просто взорвался! Камеры зафиксировали его ликование: он кричал, жестикулировал и буквально излучал восторг. Это был не просто одобрительный кивок, а настоящий фонтан эмоций.

Его глаза горели, а на лице читалось искреннее восхищение талантом юного игрока. Такой реакции от нового наставника &quot;Барсы&quot; не ожидал, кажется, никто.

&lt;b&gt;Что это значит для Ямаля?&lt;/b&gt;
Этот момент стал ярким сигналом: Флик полностью доверяет Ямалю и видит в нём будущую звезду. Поддержка такого уровня дорогого стоит. Это не просто гол, это заявление. Заявление о том, что Ямаль – ключевой игрок, способный решать исход матчей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762107459.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 18:17:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-414591103926237082</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд — машина: норвежец бьет рекорды АПЛ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Премьер-лига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд не просто играет в футбол – он переписывает историю! Норвежский феномен продолжает штамповать голы, и его статистика заставляет хвататься за голову. Только в этом сезоне он уже забил 25 мячей!

&lt;b&gt;АПЛ в шоке: что творит Холанд?&lt;/b&gt;

Всего 10 матчей в Премьер-лиге понадобилось норвежцу, чтобы забить невероятные 12 голов. Это темп, который не снился даже самым легендарным форвардам чемпионата.

&lt;b&gt;Неудержимый бомбардир&lt;/b&gt;

Но это только начало! Учитывая игры за сборную Норвегии, Холанд уже наколотил 25 мячей в этом сезоне. Кажется, остановить его просто невозможно. Недавно он снова отличился, отправив мяч в сетку «Борнмута».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762103466.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3590028442444577557</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кубок Германии: «Боруссии» выпал «Байер»! Это хуже «Баварии»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Немецкий футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В 1/8 Кубка Германии жребий не пощадил дортмундскую «Боруссию»! На «Сигнал Идуна Парк» приедет не кто иной, как мощный леверкузенский «Байер». Это точно не тот соперник, о котором мечтали фанаты.

&lt;b&gt;Почему этот жребий так неприятен?&lt;/b&gt;

Многие болельщики BVB надеялись избежать «Баварии», но получили не менее сложного оппонента. «Байер» — это всегда проверка на прочность, команда, способная создать проблемы любому гранду. Это будет настоящая битва за выход в четвертьфинал.

&lt;b&gt;Что ждать от матча на «Сигнал Идуна Парк»?&lt;/b&gt;

Предстоящий матч обещает быть одним из самых напряженных в этом раунде Кубка. «Боруссии» предстоит выложиться на все сто, чтобы пройти дальше. Леверкузенцы точно не приедут просто отбывать номер.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762103485.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9064141421334845234</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Гол Холанда: он снова заставил вспомнить «Ливерпуль»!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Анализ игрока</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд снова шокировал всех. Его недавний гол в ворота «Борнмута» был настолько разрушителен, что многие болельщики испытали дежавю. Казалось, будто на поле не скромный «Борнмут», а грозный «Ливерпуль».

&lt;b&gt;В чем секрет неудержимого Холанда?&lt;/b&gt;

Секрет кроется не в везении, а в безупречном тайминге. Холанд — настоящий мастер рывков, которые он начинает в идеальный момент. Он не ждет мяча, он его предвосхищает.

Пример из матча с «Борнмутом» это подтверждает. Когда навес пошел на Шерки, Холанд уже включил свою турбо-скорость. Он ускорился еще до того, как мяч долетел до партнера.

&lt;b&gt;Как это работает на поле?&lt;/b&gt;

В итоге, Шерки головой скидывал мяч уже на несущегося Холанда. Защитники просто не успевали среагировать. Атака развивалась так стремительно, что исход был предрешен за секунды.

Именно этот феноменальный тайминг позволяет Холанду создавать моменты из ничего. Он делает свои голы не просто красивыми, а абсолютно неизбежными. И это пугает соперников больше всего.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762103506.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8277376252863063466</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона зовет Рэшфорда: контракт до 2030, но с одним условием!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости игроков и клубов</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Маркус Рэшфорд может оказаться в «Барселоне»! Каталонский гранд готов подписать английскую звезду до 2030 года, но есть ОДНО условие, которое шокирует фанатов.

По информации Sport, англичанину придётся существенно снизить свою текущую зарплату.

&lt;b&gt;Почему «Барселона» рискует?&lt;/b&gt;

Это беспрецедентное требование для игрока такого уровня, но «Барселона» известна своей сложной финансовой ситуацией. Клуб делает ставку на долгосрочное сотрудничество, но готов ли Рэшфорд пойти на такие жертвы ради смены обстановки?

&lt;b&gt;Решение за звездой?&lt;/b&gt;

Теперь мяч на стороне Маркуса. Ему предстоит решить: остаться на привычных условиях или согласиться на меньшую зарплату ради перехода в один из величайших клубов мира.

Это решение определит не только его будущее, но и, возможно, повлияет на трансферный рынок всей Европы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762103557.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-390856150779225084</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>248 ДНЕЙ ОЖИДАНИЯ: СЫН ЛЕГЕНДЫ, ОТМЕНЕННЫЙ ГОЛ И БЕЗУМИЕ ЛОНДОНА</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Обзоры матчей</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лондон буквально взорвался! «Вест Хэм» наконец-то победил дома, прервав адскую серию из 248 дней без домашних побед. Но главной драмой вечера стал не засчитанный гол, который мог бы сделать легендой сына другой легенды.

&lt;b&gt;Сын своего отца: трагедия или триумф?&lt;/b&gt;
Фредди Поттс, чьи отец и брат уже дебютировали за «Вест Хэм», вышел на поле и забил! Трибуны скандировали «Один из нас!», когда мяч влетел в сетку. Это мог быть идеальный дебют для воспитанника клуба.

Но VAR отменил гол из-за микроскопического офсайда. Лицо Фредди в тот момент было красноречивее любых слов. Мечта о герое-дебютанте разбилась вдребезги.

&lt;b&gt;Эмоции зашкаливали: что это было?&lt;/b&gt;
Матч против «Ньюкасла» завершился со счётом 3:1 в пользу «молотков». Футболисты и тренеры радовались так, будто выиграли финал Лиги Чемпионов. Эта победа была по игре и по эмоциям, принеся долгожданное облегчение всем.

Для фанатов это было избавление от почти годичного проклятия. Неудивительно, что эмоции зашкаливали – эта победа была крайне принципиальной!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762103586.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-932207769569172576</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Альварес в Ла Лиге: кто смог обойти его в гонке бомбардиров?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ла Лига снова удивляет! На футбольных полях Испании разворачивается настоящая бомбардирская гонка, и Хулиан Альварес уже в ней. Аргентинский талант ворвался на вторую строчку списка лучших голеадоров.

На его счету уже 7 забитых мячей. Это впечатляющий результат, который ставит его в один ряд с признанными лидерами испанского чемпионата. Кажется, остановить его будет непросто.

&lt;b&gt;Кто же сейчас впереди?&lt;/b&gt;

Но даже такой яркий старт не позволяет Альваресу быть первым. Над ним — настоящая футбольная суперзвезда, которая уже успела наколотить почти вдвое больше.

Лидер бомбардирской гонки Ла Лиги — не кто иной, как Килиан Мбаппе. Его статистика поражает: целых 13 голов уже лежат в его копилке.

&lt;b&gt;Где тут интрига?&lt;/b&gt;

Разрыв в 6 голов — это серьезно, но сезон только набирает обороты. Сможет ли Хулиан Альварес сократить отставание и догнать Мбаппе? Эта битва обещает быть жаркой!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762100076.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 16:15:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7390444900788946930</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>15 побед подряд: Мюнхен переписал историю европейского футбола!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Records</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Никто до них не смог! Мюнхен стал первым и пока единственным европейским клубом, который одержал 15 побед подряд. Это абсолютный и беспрецедентный рекорд.

&lt;b&gt;Мощь, которая поражает!&lt;/b&gt;
Это не просто победы, это тотальное доминирование. За время этой серии команда просто сметала соперников. В их ворота залетело колоссальные 54 гола.

&lt;b&gt;Новая эра в европейском футболе?&lt;/b&gt;
Такой результат говорит о невероятной форме и сыгранности мюнхенского клуба. Они доказали, что на данный момент им нет равных в Европе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762100095.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 16:15:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4851948001751269841</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Трагедия в поезде: «Ноттингем Форест» поразил мир своим поступком</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Fan Engagement</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вчера вечером на пути в Лондон произошла ужасная атака на поезд LNER. Среди пассажиров оказались десятки болельщиков футбольного клуба «Ноттингем Форест», возвращавшихся домой после матча. Клуб выразил глубочайшее сочувствие всем, кого коснулся этот печальный инцидент.

&lt;b&gt;Герои среди нас: как фанаты спасли ситуацию?&lt;/b&gt;

Многие из фанатов проявили исключительную храбрость. Их действия, по мнению клуба, несомненно, помогли предотвратить ещё больший ущерб и спасли жизни.

Вся команда «Ноттингем Форест» твёрдо поддерживает своих болельщиков, пока они восстанавливаются после вчерашних событий. Владелец клуба Эвангелос Маринакис лично потрясен произошедшим.

&lt;b&gt;Беспрецедентная поддержка от клуба&lt;/b&gt;

Маринакис подчеркнул, что мужество и самоотверженность, проявленные болельщиками в поезде, являются проявлением лучших человеческих качеств и духа клуба. Он сделал беспрецедентное заявление:

«Ноттингем Форест» обеспечит каждому пострадавшему болельщику всю необходимую финансовую поддержку. Это позволит им получить наилучшую медицинскую помощь в период восстановления. Мысли и молитвы клуба со всеми пострадавшими.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 16:15:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5245415399408095611</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Пеп принял жесткое решение: Бобб и Хусанов вне игры!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Team News / Tactics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: два ключевых игрока, Бобб и Хусанов, неожиданно оказались вне состава. Причина — личное тактическое решение главного тренера Пепа. Это не травма и не дисквалификация.

&lt;b&gt;Что стоит за решением Пепа?&lt;/b&gt;
Их отсутствие — чистая тактика. Пеп решил, что без Бобба и Хусанова команда будет эффективнее. Такие шаги часто указывают на глубокие перестановки в стратегии. Или на то, что тренер ищет новые подходы.

&lt;b&gt;Будущее игроков под вопросом?&lt;/b&gt;
Для Бобба и Хусанова это серьезный удар. Оказаться вне игры по решению тренера — всегда непросто. Теперь им предстоит доказывать свою ценность. Смогут ли они вернуться в основной состав? Или это начало конца их пути под руководством Пепа?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762100130.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 16:15:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5976938953942104760</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Полное доминирование: «Барселона» не проигрывает «Эльче»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, для «Эльче» матчи против «Барселоны» превратились в настоящий кошмар. Последние пять встреч этих команд говорят об одном: каталонцы просто не оставляют сопернику никаких шансов.

«Барса» не просто выигрывает, она буквально сметает соперника с поля. Каждая из пяти последних игр завершилась уверенной победой гранда.

&lt;b&gt;Разгром за разгромом&lt;/b&gt;

Посмотрите на эту впечатляющую серию:

• В гостях 4:0
• Дома 3:0
• В гостях 2:1
• Дома 3:2
• Дома 3:0

Это не просто победы, это демонстрация класса и уверенности. «Барселона» доминирует как на своем поле, так и на чужом.

&lt;b&gt;Безоговорочное превосходство&lt;/b&gt;

Такая статистика четко показывает разницу в уровне команд. «Эльче» пока не нашел ключа к обороне «Барселоны» и не смог противостоять ее атаке.

Каталонский клуб продолжает свою впечатляющую серию, подтверждая статус одного из лидеров. Сможет ли «Эльче» когда-нибудь прервать эту гегемонию? Пока ответ очевиден.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762100155.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 16:15:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5242545762529136563</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  







































































































































































</rss>
