<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Реал меняет Родриго: сенсационный обмен на нового Модрича?!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>&quot;Реал&quot; готовится к одной из самых громких сделок лета! Вингер Родриго может покинуть Мадрид, а ему на смену &quot;сливочные&quot; уже присмотрели невероятно талантливого плеймейкера.

По информации инсайдеров, &quot;Реал&quot; рассматривает шокирующий обмен: Родриго отправится в &quot;Ливерпуль&quot;. В обратном направлении, из Англии, на &quot;Сантьяго Бернабеу&quot; должен переехать 22-летний немец Флориан Вирц. Сообщается, что оба клуба уже открыты для переговоров.

При этом самому Вирцу, по данным источников, пока сложно адаптироваться к жизни в Премьер-лиге.

&lt;b&gt;Почему &quot;Реал&quot; делает ставку на Вирца?&lt;/b&gt;

Несмотря на текущие трудности, потенциал Флориана Вирца огромен. Эксперты уже вовсю сравнивают его с легендарным Лукой Модричем!

Бывший футболист Дэвид Бентли отмечает:
• Он так же виртуозно принимает мяч и мгновенно сканирует поле.
• Точно знает, что нужно делать с мячом.
• Невероятно одарен технически и способен диктовать темп всего матча.

Это настоящий дирижер игры, которого называют &quot;будущей звездой&quot;.

&lt;b&gt;Что ждет Родриго и &quot;Реал&quot;?&lt;/b&gt;

Если этот сенсационный обмен состоится, для Родриго откроется новая глава в карьере в &quot;Ливерпуле&quot;. А &quot;Реал&quot; сделает ставку на игрока, способного стать новым сердцем команды.

Этот трансфер может взорвать европейский футбольный рынок и изменить расклад сил в борьбе за трофеи.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763022041.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 08:25:32 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4328393371512732764</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Наши звёзды рвутся на ЧМ: кто сыграет сегодня?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Международный футбол</category>
      <yandex:full-text>Сегодня вечером весь футбольный мир будет следить за нашими игроками! Сразу несколько звёзд клуба выйдут на поле в решающих отборочных матчах Чемпионата мира 2026.

&lt;b&gt;Кто из наших на поле?&lt;/b&gt;
Национальные сборные зовут сильнейших, и наши парни — не исключение. В этот напряжённый день им предстоит доказывать свою состоятельность на международной арене.

• Майк Меньян встанет в ворота сборной Франции, которая сразится с Украиной.
• Рафаэль Леао поведет за собой атаку Португалии в матче против Ирландии.
• Маттео Габбия и Самуэле Риччи будут защищать честь Италии в поединке с Молдовой.
• Страхинья Павлович выйдет в составе Сербии против грозной Англии.

&lt;b&gt;Что на кону для наших?&lt;/b&gt;
Каждый из этих матчей — это не просто игра, а битва за место под солнцем на главном футбольном турнире планеты. От их выступлений зависит не только судьба сборных, но и личное будущее в спорте.

Готовьтесь к бессонной ночи и следите за каждым движением наших героев. Сегодня они пишут новую главу в своей карьере!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763022055.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 08:25:32 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2573612301587006910</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Лапорта: Реал вмешивается в дело Негрейры ради выгоды!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Ла Лига</category>
      <yandex:full-text>Встреча президентов &quot;Барселоны&quot; и &quot;Реала&quot; на &quot;Класико&quot; прошла &quot;уважительно&quot;, но только на первый взгляд. За кулисами футбольного мира Жоан Лапорта не стал молчать. Он прямо обвинил &quot;Реал Мадрид&quot; в тайных мотивах, связанных с самым громким скандалом сезона!

&quot;Барса&quot; и &quot;Реал&quot; — вечные соперники, никогда не жившие в полной гармонии. Но сейчас отношения осложнились до предела. Причина? Шокирующее вмешательство &quot;Мадрида&quot; в так называемое &quot;дело Негрейры&quot;.

&lt;b&gt;&quot;Реал&quot; играет с огнём?&lt;/b&gt;

Лапорта не сомневается: &quot;Реал&quot; не просто так предъявляет факты, которые сейчас внимательно изучает судья. По словам президента &quot;Барсы&quot;, за этим стоит некий, совершенно очевидный интерес.

&lt;b&gt;Что стоит за &quot;интересом&quot;?&lt;/b&gt;

По сути, Лапорта намекает на то, что &quot;Мадрид&quot; использует скандал для достижения своих целей. Это не просто футбольное соперничество, а настоящая война, где в ход идут все средства.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763022146.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 08:25:32 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3230985013305049488</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Шок! Месси вернулся в Европу ради кумира!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футболисты</category>
      <yandex:full-text>Лео Месси шокировал весь футбольный мир! Величайший игрок современности внезапно прилетел в Европу. Причина его визита поражает воображение: он прибыл, чтобы встретиться со своим давним и долгожданным кумиром.

Его появление на континенте не связано ни с новыми контрактами, ни с отпуском. Цель одна — личная встреча с человеком, которого Месси считает своим идолом.

&lt;b&gt;Ради кого Месси бросил всё?&lt;/b&gt;

Этот визит — не просто дружеская поездка. Месси специально преодолел тысячи километров, чтобы отдать дань уважения. Его путь лежал в расположение немецкого клуба «Боруссия Дортмунд» (BVB).

Именно там находится тот самый человек, чьим талантом Лео восхищается годами. Имя кумира пока держится в строжайшем секрете.

&lt;b&gt;Почему именно BVB?&lt;/b&gt;

Связь Месси с дортмундским клубом неслучайна. Факт его визита в штаб-квартиру «Боруссии» сам по себе уже сенсация. Это подчеркивает значимость идола для аргентинской суперзвезды.

Весь мир гадает: кто же этот таинственный кумир, ради которого Месси прилетел в Европу?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763022303.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 08:25:32 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1617993799292146225</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ему 82! Легенда «Интера» отмечает юбилей: вы такого форварда не видели</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные новости</category>
      <yandex:full-text>Сегодня великий день для всех тифози «Интера»! Свое 82-летие отмечает Роберто Бонинсенья – имя, которое стало синонимом голевого чутья и невероятной страсти. Этот форвард навсегда вписал себя в историю клуба, забив 171 гол и став третьим бомбардиром всех времен.

&lt;b&gt;«Интер» ждал его возвращения&lt;/b&gt;
Бонинсенья пришел в академию «Интера» совсем юным, но профессиональную карьеру начал в других клубах. В 1969 году он вернулся в родные стены и провел семь незабываемых сезонов. Это было триумфальное возвращение, изменившее ход истории.

Именно с ним «Интер» выиграл невероятное скудетто сезона 1970/71. Клуб совершил незабываемый камбэк, оставив «Милан» позади. Бонинсенья дважды становился лучшим снайпером Серии А: сначала с 24 голами, а затем с 22.

&lt;b&gt;Символ эпохи: как он играл?&lt;/b&gt;
Роберто был мощным и техничным форвардом. Его левый удар считался феноменальным, а голевое чутьё не подводило никогда. Он стал настоящим символом классического итальянского центрфорварда.

«Интер» и все нерадзурри поздравляют своего героя с днем рождения. Его имя до сих пор вызывает трепет у болельщиков, а его голы остаются в памяти как пример чистого футбольного искусства.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763022331.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 08:25:32 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6030369733538667214</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Мбаппе забивает, остальные отдыхают: «Реал» в опасности?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Реал Мадрид&quot; в этом сезоне держится на одном игроке. Килиан Мбаппе уже наколотил 18 мячей во всех турнирах, но вот что действительно шокирует: его ближайший преследователь забил в ТРИ раза меньше!

Аналитики La Liga TV бьют тревогу: &quot;сливочные&quot; критически зависят от французского форварда. Без его голов команда рискует погрязнуть в проблемах.

&lt;b&gt;Где остальные бомбардиры?&lt;/b&gt;

Пока Мбаппе штампует голы, Винисиус Жуниор, главный бомбардир прошлого сезона, отметился лишь пятью точными ударами. Эксперты уверены: бразилец уже давно должен был преодолеть отметку в десять мячей.

&lt;b&gt;Насколько сильна эта зависимость?&lt;/b&gt;

Отрыв Мбаппе от всех остальных игроков колоссален. Эта статистика чётко показывает: если французский лидер вдруг сбавит обороты или получит травму, у &quot;Реала&quot; могут начаться серьёзные проблемы с результативностью. Команда слишком сильно полагается на его феноменальную форму.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763018081.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 07:15:46 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4527583891291497592</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>«Вулвз» объявили: Роб Эдвардс — теперь главный!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Coach Appointment</category>
      
      
      <yandex:full-text>Свершилось! «Вулверхэмптон» официально подтвердил назначение нового главного тренера. Команду теперь возглавит Роб Эдвардс.

&lt;b&gt;Что означает этот выбор?&lt;/b&gt;

Это решение знаменует начало новой эры для «волков». Фанатам и аналитикам предстоит внимательно следить за первыми шагами Эдвардса у руля команды.

&lt;b&gt;Новый вызов для тренера&lt;/b&gt;

Перед Робом Эдвардсом стоит амбициозная задача. Ему предстоит задать новый вектор развития и вдохнуть свежий импульс в игру «Вулверхэмптона».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763018096.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 07:15:46 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">729890270338028913</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Английские гиганты хотят забрать звезду Интера!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Тоттенхэм&quot; и &quot;Ньюкасл&quot; готовятся к серьезной битве за молодого таланта &quot;Интера&quot;! Скауты двух клубов АПЛ уже несколько раз пристально следили за сербским полузащитником Александром Станковичем.

Их интерес не просто слова — он усиливается после каждого просмотра. Англия готова перевернуть рынок ради новой звезды.

&lt;b&gt;Что теперь будет с игроком?&lt;/b&gt;

Пока &quot;Интер&quot; держит ситуацию под контролем. Клуб не собирается так просто расставаться со своим активом.

&lt;b&gt;&quot;Интер&quot; выстоит или сдастся?&lt;/b&gt;

Но миланцам придется быть максимально внимательными. Предложения из Премьер-лиги могут оказаться слишком заманчивыми, чтобы их игнорировать.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763018110.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 07:15:46 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4909706740025779214</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Наследник Буффона зажигает! Сын легенды — не вратарь!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Молодые таланты</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сын великого Джиджи Буффона, Луи Томас, сделал то, чего от него никто не ждал: оформил хет-трик! Но самое удивительное — он не вратарь, а настоящий бомбардир.

17-летний форвард «Пизы» взорвал квалификацию Чемпионата Европы U19. В матче против Азербайджана Луи Томас Буффон забил трижды и отдал голевую передачу, принеся Чехии разгромную победу 6:1.

&lt;b&gt;Свой путь: чешский форвард с итальянской фамилией&lt;/b&gt;

Да, он выбрал сборную своей матери, чешской телеведущей Алены Шередовой. И да, в отличие от отца, он выбрал атакующую позицию, чтобы забивать, а не спасать ворота. Это были его первые мячи за Чехию U19 в пятом матче.

&lt;b&gt;От «Юве» до Серии А: карьера набирает обороты&lt;/b&gt;

Свою футбольную карьеру Луи Томас начал в знаменитой академии «Ювентуса». Летом 2023 года он перешел в «Пизу», где уже успел дебютировать в Серии А 5 октября.

Кстати, тренирует юного таланта не кто иной, как чемпион мира 2006 года Альберто Джилардино. Под таким наставничеством Луи Томас явно не остановится на достигнутом.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763018127.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 07:15:46 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6490327711283995612</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Ошибка Ливерпуля: почему они не умеют тормозить?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тактика и анализ</category>
      
      
      <yandex:full-text>Постчемпионский &quot;Ливерпуль&quot; лихорадит, и причина кроется не в невезении. Пока другие топ-клубы мастерски управляют игрой, &quot;красные&quot; делают всё наоборот, загоняя себя в ловушку. Это главная тактическая ошибка, которая убивает их сезон.

&lt;b&gt;Как успокоить игру, когда всё идёт не так?&lt;/b&gt;

Когда соперник давит, а матч выходит из-под контроля, опытные тренеры знают, что делать. Карло Анчелотти призывает своих игроков замедлиться: просто катать мяч в центре поля. Это &quot;стерильная&quot; игра, но она убивает кураж противника и заставляет его ошибаться.

Микель Артета действует ещё радикальнее. Если динамика не в его пользу, &quot;Арсенал&quot; использует любую паузу: толкотня, трешток, картинные падения. Цель одна — сбить ритм соперника, охладить его пыл. На один угловой уходит полторы минуты, на штрафной — две. И это работает!

&lt;b&gt;&quot;Ливерпуль&quot; выбрал путь в бездну&lt;/b&gt;

Но &quot;Ливерпуль&quot; идёт по совершенно иному пути. Когда что-то идёт не так, они не замедляются, а, наоборот, врубают турбонаддув. Бегут, накрывают, пытаются перекрыть центр поля. Это превращает матч в истеричное давление и такое же истеричное владение.

Вместо того, чтобы дать сопернику ошибиться, &quot;красные&quot; спешат доставить мяч к чужой штрафной двумя передачами. Никакой паузы, никакого обмана. Они не терпят, если хоть кто-то остаётся свободным, особенно в центре. Этот агрессивный, но несбалансированный подход — их ахиллесова пята.

&lt;b&gt;Гений Гвардиолы и совет для нового тренера&lt;/b&gt;

Пеп Гвардиола прекрасно понял эту слабость. Он сыграл против &quot;Ливерпуля&quot; так апозиционно, как не делал никогда. Знал: если &quot;красные&quot; не терпят свободного игрока, то они бросятся за ним, создавая огромные зоны. И когда &quot;Ливерпуль&quot;, уступая в счёте, стал ещё агрессивнее, Пеп просто выпустил игрока, способного атаковать эти &quot;подаренные&quot; пространства.

Будущему тренеру Арне Слоту стоит усвоить главное: &quot;Надо просто успокоиться&quot;. Возможно, даже найти в свой штаб, где ценят порядок, кого-то, кто понимает футбольное лукавство и умение &quot;сбивать темп&quot; — например, аргентинца или испанца.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763018145.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 13 Nov 2025 07:15:46 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7121320042803917982</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Гвардиола на выход? «Сити» уже ищет замену!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренерские перестановки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к шоку: Пеп Гвардиола может покинуть «Манчестер Сити»! Слухи, витающие вокруг «Этихад», становятся все громче. Великий тренер, возможно, уйдет следующим летом, и это не просто домыслы.

&lt;b&gt;«Сити» уже готов к переменам?&lt;/b&gt;

Клуб не сидит сложа руки. Руководство «Манчестер Сити» уже активно составляет список потенциальных преемников. Они готовятся к любому сценарию развития событий.

&lt;b&gt;Кто придет на смену легенде?&lt;/b&gt;

Имена, которые сейчас обсуждаются, уже известны. Среди них — настоящие звезды тренерского цеха и даже бывшие игроки клуба.

• Винсент Компани
• Роберто Де Дзерби
• Андони Ираола

&lt;b&gt;Эпоха Гвардиолы подходит к концу?&lt;/b&gt;

Если слухи подтвердятся, это будет одно из самых громких событий в мире футбола. «Манчестер Сити» ждет новая эра, и фанаты замерли в ожидании.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762982010.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:14:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2415037127046481071</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мудрик избежит максимального бана? «Челси» уже решил его судьбу!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферные слухи</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Михаил Мудрик может вздохнуть с облегчением! Похоже, ему не грозит максимальное наказание. Инсайдеры сообщают: «Челси» по-прежнему верит в украинского вингера.

Клуб не собирается отворачиваться от игрока, несмотря на все слухи. Более того, у «синих» уже готов четкий план его дальнейшего развития.

&lt;b&gt;Что ждет Мудрика после бана?&lt;/b&gt;

Как только история с баном будет закрыта, Мудрик отправится набирать форму и игровой опыт. «Челси» планирует отдать его в аренду.

•   Новый клуб для Мудрика — французский «Страсбур».

Это решение показывает, что «Челси» рассматривает Мудрика как долгосрочный актив. Они готовы инвестировать в его будущее, предоставив ему возможность перезагрузить карьеру в другом чемпионате.

&lt;b&gt;Вера в игрока или хитрый расчет?&lt;/b&gt;

Такой шаг может быть частью стратегии «Челси» по сохранению ценности игрока. Отсутствие максимального бана и последующая аренда дают Мудрику шанс реабилитироваться и показать свой потенциал.

Это шанс доказать всем, что многомиллионная инвестиция в него была оправдана. Все внимание теперь приковано к его следующему шагу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762982026.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:14:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3573752379892550485</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Главная загадка АПЛ: МЮ лидирует, но отдает победы.</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубная статистика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Думаете, «Манчестер Юнайтед» проваливает сезон? Статистика Opta шокирует: «Красные дьяволы» проводят в статусе лидера почти половину игрового времени в АПЛ! Это 44,7% — больше, чем у «Арсенала».

&lt;b&gt;Почему же «Юнайтед» проигрывает?&lt;/b&gt;

Именно здесь кроется главная проблема. Команда постоянно теряет преимущество, которое с таким трудом добывает. Типичный сценарий: быстрый гол, а потом два пропущенных и драматичное спасение в последние минуты.

На фоне этого «Манчестер Сити» выглядит машиной. Команда Пепа Гвардиолы лидирует в счете более 55% времени — это единственный клуб, который проводит больше половины матчей в статусе хозяина положения.

&lt;b&gt;Кто еще в лидерах и на дне?&lt;/b&gt;

«Арсенал» дышит в спину «Юнайтед», отставая всего на 0,3% по времени лидерства. А вот на самом дне — «Вест Хэм». «Молотобойцы» вели в счете лишь ничтожные 9,2% игрового времени. Почти все их лидерство — заслуга двух последних матчей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762982041.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:14:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8184573186911011516</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Анчелотти раскрыл, почему Реал остался без титулов!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости и интервью</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о тактике и усталости! Карло Анчелотти наконец-то назвал главную причину, по которой &quot;Реал Мадрид&quot; провалил прошлый сезон и остался без трофеев. Все дело в тотальном крахе обороны.

&lt;b&gt;Защита в руинах: кто подставил &quot;Реал&quot;?&lt;/b&gt;

Клуб потерял всю основную линию защиты. Карвахаль и Милитао выбыли, а Рюдигер мужественно играл, несмотря на серьезную травму.

Тренеру приходилось идти на безумные эксперименты. Вальверде закрывал позицию правого защитника, а Тчуамени — центрального. Это не просто ослабило защиту, это выбило почву из-под ног всей полузащиты.

&lt;b&gt;Неужели дело в Кроосе? Анчелотти ответил!&lt;/b&gt;

Многие винили полузащиту, но Анчелотти категорически не согласен. Он подчеркнул, что команда адаптировалась к игре с другими игроками: Камавинга, Себальос, Беллингем, Тчуамени, Вальверде. Даже Гюлер прибавил!

Но есть нюанс. Найти нового Крооса или Модрича — задача невыполнимая. Эти легенды уникальны, и их вклад в игру невозможно переоценить или просто заменить.

Итак, потеря оборонительной надежности стоила &quot;Реалу&quot; титулов. Это был не провал отдельных игроков, а системная проблема из-за травм, которая заставила Анчелотти импровизировать и в итоге привела к поражению.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762982056.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:14:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8650860328301750751</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«28 дней без мяча»: Игроки «Наполи» взбунтовались против Конте!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Конфликты в клубе</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Мы на сборе уже 28 дней, и я ни разу не видел мяч!» Эти слова Ноа Ланга, звезды «Наполи», прозвучали как гром среди ясного неба. Главный тренер сборной Нидерландов Роналд Куман раскрыл шокирующие подробности: Антонио Конте, кажется, довел своих игроков до предела.

&lt;b&gt;Что происходит в раздевалке?&lt;/b&gt;

Ланг, купленный за большие деньги, в шоке от методов Конте. Он пожаловался на изнурительные тренировки, где мяч — редкий гость. Голландец признавался, что с момента перехода общался с Конте лишь однажды и не понимает, как заслужить место в составе.

И это не единичный случай. Все больше игроков «Наполи» недовольны подходом Конте. Они жалуются на отсутствие общения и даже на то, что тренер не предоставляет недельного расписания тренировок.

&lt;b&gt;Кто еще взбунтовался?&lt;/b&gt;

Итальянские СМИ сообщают о растущем напряжении. Сразу несколько ключевых игроков открыто продемонстрировали раздражение:

• Станислав Лоботка, чей агент недавно намекал на возможный уход из клуба.
• Ноа Ланг, чувствующий себя исключенным из проекта.
• Кевин Де Брюйне, устроивший вспышку эмоций после замены в сентябре. Конте тогда жестко заявил: «Не потерплю жалоб ни от кого».

Эти эпизоды лишь подтверждают: атмосфера в раздевалке «Наполи» далека от идеальной. Игроки чувствуют себя брошенными и непонятыми.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Напряжение в команде совпало с серией неудач. «Наполи» не выигрывает уже три матча подряд, а недавнее поражение стало пятым в сезоне. Несмотря на заверения президента клуба в поддержке тренера, очевидно: методы Конте вызывают серьезное раздражение. Сможет ли он усмирить звезд и наладить диалог, или внутренний конфликт разрастется в настоящий бунт?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762982072.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:14:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3728727311284834466</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Не Холанд! Майкл Олисе назвал самого неудобного соперника в карьере</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance &amp; Awards</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Майкл Олисе, звезда «Кристал Пэлас» и один из самых талантливых дриблеров АПЛ, удивил футбольную общественность своим признанием. Он назвал имя игрока, который стал для него настоящим кошмаром на поле. Это Марк Кукурелья из «Челси».

Олисе был предельно откровенен: «Я играл против многих, но труднее всего было против Марка Кукурельи. Играл против него дважды, и поверьте, с ним не бывает просто».

&lt;b&gt;В чём секрет Кукурельи?&lt;/b&gt;
Испанский защитник «Челси» не имеет статуса суперзвезды, но известен своей цепкостью и неуступчивостью. Его агрессивная манера игры и постоянное давление явно доставляют Олисе огромные проблемы.

Несмотря на всю технику и скорость Майкла, Кукурелья каждый раз находил способ его остановить. Это показательный пример того, как дисциплина и упорство могут нейтрализовать самый яркий талант.

&lt;b&gt;Неожиданный выбор звезды&lt;/b&gt;
Обычно футболисты называют Месси, Роналду или топовых защитников из грандов. Выбор Олисе подчёркивает, что настоящие испытания приходят откуда не ждёшь.

Эта история доказывает: в футболе не всегда громкие имена определяют сложность противостояния. Иногда именно упорство и тактика становятся главным оружием против самых талантливых игроков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762978555.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 20:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6190151314411638214</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Атлетико» ждет массовый уход: кто на выход?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer Market</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Зимнее трансферное окно еще не открылось, а в «Атлетико Мадрид» уже пахнет жареным! Клуб может потерять сразу нескольких футболистов. Этой зимой команду ждет серьезная перестройка.

&lt;b&gt;Кто принесет порядок в хаос?&lt;/b&gt;

За кулисами активно работает Матеу Алемани. Его задача — привести дела в порядок. Он занимается решением вопросов, связанных с возможными трансферами.

&lt;b&gt;Что дальше для «Матрасников»?&lt;/b&gt;

Потенциальный исход игроков означает одно: перемены неизбежны. Болельщики с тревогой ждут, кто именно покинет команду. Скоро станет ясно, насколько сильно изменится состав.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762978573.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 20:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6777388373166217536</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Эмблема от руки? Утечка новой формы 2026/27</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Equipment &amp; Design</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: FootyHeadlines слил первые кадры резервной формы на сезон 2026/27. Главный сюрприз? Эмблема, которая выглядит так, будто её нарисовали от руки.

Что известно о дизайне? Комплект выполнен в преимущественно белых тонах. Но все внимание приковано к одной детали.

&lt;b&gt;Что скрывает эта эмблема?&lt;/b&gt;

Это не просто новый дизайн. Эмблема на форме выглядит, как набросок художника. Никакой привычной четкости — только легкие, словно небрежные линии.

&lt;b&gt;Будущее футбольной моды?&lt;/b&gt;

Такой ход может стать настоящей революцией в мире спортивного дизайна. Или смелым экспериментом, который разделит фанатов. В любом случае, это точно не оставит равнодушным.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762978601.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 20:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8766571968452676209</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Сенсация: Педри готов к бою раньше срока!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эту новость ждали месяцами, но она пришла раньше, чем можно было мечтать! Педри, ключевой полузащитник «Барселоны», поражает скоростью восстановления.

Его возвращение на поле может состояться совсем скоро. Это настоящий сюрприз для всех.

&lt;b&gt;Чудо или упорная работа?&lt;/b&gt;

Медицинский штаб клуба в восторге. Восстановление испанца идет не просто хорошо, а феноменально.

То, что казалось долгим отсутствием, теперь может обернуться триумфальным камбэком.

&lt;b&gt;Когда ждать на поле?&lt;/b&gt;

По последним данным, не исключено, что Педри сможет выйти на поле уже в ближайшем матче. Речь идет о важной встрече против «Атлетика».

Эта новость — мощный заряд для всей команды и фанатов. «Барса» получает неожиданное усиление в самый нужный момент.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762978621.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 20:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-727730299894522803</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тони Кроос: Он изменит «Реал»! Но это не мой преемник</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тони Кроос, живая легенда «Реала», сделал громкое заявление о будущем клуба. Он уверен: один молодой талант уже готов взорвать Ла Лигу и стать лицом Мадрида на долгие годы. Речь об Арде Гюлере.

&lt;b&gt;Гюлер — новый Кроос?&lt;/b&gt;
Сам Кроос поспешил развеять слухи. «Арда Гюлер — игрок другого типа», — подчеркнул он. Его позиция гораздо более атакующая, так что прямой замены не будет.

Но это не умаляет его таланта. Кроос не скрывает восхищения: «Я рад, что он получает больше игрового времени. Он заслужил это!»

&lt;b&gt;Что делает Гюлера особенным?&lt;/b&gt;
Главный козырь Гюлера — невероятный контроль мяча. Он уже эффективно использует этот навык на поле. Немецкий ветеран надеется, что Арда продолжит стабильно играть.

Только так молодой турок сможет прогрессировать и оставить свой след в истории «Реала». Кроос убежден: «Он сможет сделать это на долгие годы».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762978640.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 20:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">325287994541245673</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Карпин передумал? Главный тренер Сборной под вопросом!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Неужели Валерий Карпин отошел от своих принципов? Кажется, его громкие заявления о приоритете Сборной России теперь вызывают серьезные сомнения.

&lt;b&gt;Что он говорил раньше?&lt;/b&gt;
Карпин не раз подчеркивал: национальная команда – это работа номер один. Он всегда позиционировал себя как человека, полностью преданного Сборной, готового отказаться от других предложений ради неё.

&lt;b&gt;Почему появились вопросы?&lt;/b&gt;
Но сейчас в медиапространстве активно звучит один и тот же вопрос, ставящий под сомнение эти слова. Действительно ли Сборная по-прежнему является абсолютным приоритетом для Валерия Карпина? Что заставляет болельщиков и экспертов усомниться в его преданности?

&lt;b&gt;Что это значит для Сборной?&lt;/b&gt;
Подобные сомнения создают нездоровую атмосферу вокруг главного тренера. Доверие – основа любой успешной команды. И сейчас оно находится под ударом. Ответ на этот вопрос важен не только для Карпина, но и для всей Сборной России.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974731.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1437614310588013202</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Трент снова на банке: что творит Алонсо?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главный тренер «Мадрида» Алонсо продолжает удивлять футбольную общественность. Несмотря на возвращение Трента в строй, британец по-прежнему не видит места в стартовом составе.

Ситуация становится ещё более странной, ведь основной игрок Карвахаль сейчас травмирован. Но даже это не убеждает Алонсо выпустить Трента с первых минут.

&lt;b&gt;«Мадрид» в недоумении: что задумал Алонсо?&lt;/b&gt;

В самом клубе уже открыто выражают удивление и недопонимание такой позиции главного тренера. Поведение Алонсо вызывает вопросы.

&lt;b&gt;Международный перерыв: последняя надежда?&lt;/b&gt;

Сам Алонсо, кажется, не верит в текущую форму игрока. Он считает, что предстоящий международный перерыв поможет Тренту набрать оптимальные кондиции и вернуться на поле в лучшем виде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974742.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1566486764187275306</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд: Мой лучший гол? Все забыли про главного героя!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд забил один из самых эффектных голов в своей карьере — в ворота дортмундской «Боруссии» в Лиге чемпионов. Многие до сих пор восхищаются этим шедевром, но сам норвежец уверен: главный герой того момента — совсем не он!

Игрока «Манчестер Сити» возмущает, что все забыли про настоящую магию. «Гол очень хорош, – признался Холанд. – Но никто не говорит об ассисте. Ассист был на высшем уровне!»

&lt;b&gt;Забытый гений паса&lt;/b&gt;

Холанд даже скучает по Жоау Канселу, который, по его словам, отдавал ему «несколько великолепных ассистов». Для норвежца мастерство паса так же важно, как и само завершение атаки.

&lt;b&gt;О чем шутят звезды «Сити»?&lt;/b&gt;

Оказывается, скромничает не только сам Холанд. Его партнер по команде, Джон Стоунз, тоже успел подколоть звезду после того матча. «Я забиваю лучший гол в своей жизни, а ты приходишь и все портишь!» – процитировал Стоунза Холанд. Ведь Джон забил отличный гол буквально за несколько минут до этого, а затем норвежец перебил его своим шедевром.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974758.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7605095420901606790</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Экс-скаут МЮ: Академия проваливает будущее клуба!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Клубная Стратегия</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующее заявление экс-скаута «Манчестер Юнайтед» Петра Садовски взорвало инфополе: легендарная академия клуба, по его словам, уступает польскому «Леху»! Это касается самого главного — эффективности внедрения молодых игроков в основной состав.

&lt;b&gt;Где главная проблема?&lt;/b&gt;

По словам Садовски, «МЮ» по-прежнему отлично готовит игроков для большого европейского футбола. Но вот довести их до первой команды и закрепить там – это совсем другая история. Именно здесь польский «Лех» дает фору «красным дьяволам».

&lt;b&gt;Таланты уходят в никуда?&lt;/b&gt;

Клуб, который славится своей молодежью, теперь не может похвастаться тем, что его выпускники остаются и становятся лидерами. Садовски прямо указывает на печальные примеры.

•   Энтони Эланга, блестяще заигравший в «Ноттингем Форест», – яркое доказательство того, что «Юнайтед» упускает своих же звезд.
•   Маркус Рэшфорд и Скотт Мактоминей – скорее исключения, чем правило, и клуб должен был их удержать.

«Что-то было нарушено в процессе их развития», – резюмирует экс-скаут. Это звучит как тревожный сигнал для одного из величайших клубов мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974772.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9113564885295307788</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Реал Мадрид» меняет лицо: что теперь с Бернабеу?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости Клубов и Инфраструктура</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эпоха перемен пришла в Мадрид! «Реал Мадрид» официально заявил о кардинальных изменениях, касающихся их легендарного домашнего стадиона.

&lt;b&gt;Новый облик легенды&lt;/b&gt;
Клуб представил абсолютно новый логотип арены. Теперь он будет выглядеть как стилизованный профиль внешнего вида самого стадиона.

Но это не всё. Изменилось не только изображение, но и официальное название.

&lt;b&gt;Как теперь называется стадион?&lt;/b&gt;
Отныне стадион «Реал Мадрид» будет официально называться просто: «Бернабеу». Это решение знаменует новую главу в истории одной из самых известных арен мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974793.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6328366974816705614</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Рубиалес раскрыл: Как Испания завербовала Ямаля в 12 лет!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>National Team / Youth Development</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мало кто знает, но история Ламина Ямаля в сборной Испании началась, когда ему было всего 12 лет! Бывший глава RFEF Луис Рубиалес впервые рассказал о секретной операции, которая привела юного таланта в национальную команду.

&lt;b&gt;Операция &quot;Будущая Звезда&quot;: как все началось?&lt;/b&gt;

Все началось с доклада. Сотрудники молодежной команды пришли к Рубиалесу с одной фразой: «Президент, вот игрок...». Они были абсолютно уверены в будущем Ямаля.

Рубиалес сразу же дал четкое указание: разработать план. Необходимо было поговорить с родителями мальчика, всегда быть рядом и убедить его выбрать футболку сборной Испании.

&lt;b&gt;Цена вопроса: поездки и убеждения&lt;/b&gt;

Это была не просто разовая встреча. Федерация предприняла четыре или пять поездок, чтобы контролировать ситуацию и поддерживать контакт. Это была постоянная, кропотливая работа.

Однако, по словам Рубиалеса, Ямаль с самого начала проявлял огромный интерес и целеустремленность. Он хотел играть за Испанию.

&lt;b&gt;Невидимая работа, видимый результат&lt;/b&gt;

Именно эта «незаметная работа», которую никто не видит, стала решающей. Она позволила Ламину Ямалю присоединиться к национальной команде и стать одной из главных звезд мирового футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762971561.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4008503272419039351</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Палмер возвращается: успеет ли к битве с «Барсой»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Injury Update</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главная звезда «Челси» возвращается! Коул Палмер уже на подходе к общей группе, но в его голове лишь одна мысль: битва с «Барселоной». Он горит желанием выйти на поле в этом матче.

&lt;b&gt;Почему матч с «Барсой» так важен?&lt;/b&gt;

Для Палмера это не просто игра. Он называет её «исторической». Это шанс показать себя на самом высоком уровне, в поединке, который войдет в историю. Игрок рвется в бой.

&lt;b&gt;Что скажет «Челси»?&lt;/b&gt;

Клуб, конечно, понимает его рвение. Но спешить с возвращением Палмера без нужды никто не будет. Здоровье игрока — приоритет, даже перед лицом такой важной игры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762971574.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3371321313429439542</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тухель вынес приговор: звёзды Англии несовместимы!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>National Team / Coaching</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Томас Тухель обрушился с шокирующим заявлением: в нынешней сборной Англии звёзды калибра Харри Кейна, Джуда Беллингема и Фила Фодена просто неспособны играть вместе. Это настоящий приговор для троицы, на которую возлагают главные надежды.

&lt;b&gt;Что это значит для Англии?&lt;/b&gt;
По мнению немецкого специалиста, текущая система команды не позволяет этим талантам раскрыться одновременно. Их совместное появление на поле, по сути, признано неэффективным.

&lt;b&gt;Грядут &quot;трудные решения&quot;?&lt;/b&gt;
Тухель прямо заявил, что не будет избегать &quot;трудных решений&quot; перед предстоящим Чемпионатом мира. Это может означать одно: кто-то из суперзвёзд рискует оказаться на скамейке запасных. Тренер готов пойти на кардинальные меры ради результата. Судьба главной атакующей мощи Англии теперь под большим вопросом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8367355484235793374</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе честно о новичке ПСЖ: Есть ошибки, но он адаптируется!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Килиан Мбаппе не стал молчать о новом игроке ПСЖ, Лукасе Шевалье. Звезда открыто признал: новичок уже успел допустить ошибки на поле.

&lt;b&gt;Что Мбаппе думает о Шевалье?&lt;/b&gt;
Нападающий подчеркнул, что его интересует исключительно игра. «На поле всё идёт своим чередом», — заявил Мбаппе, говоря о переходе Шевалье в парижский клуб. Вне поля действия игрока Килиан не комментирует.

&lt;b&gt;Ошибки и адаптация: вердикт звезды&lt;/b&gt;
Несмотря на допущенные промахи, Мбаппе видит прогресс. Он отметил, что Шевалье активно адаптируется к новой команде и системе игры. «Мы смотрим, чего он не делает», — добавил Килиан, намекая на потенциал и процесс становления игрока в ПСЖ.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762971723.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6050973037816812744</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лайнесмена смыло с поля: такого вы не видели!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Курьёзы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий потоп на футбольном поле! Во время матча в Англии боковой арбитр принял незапланированный душ. И это не шутка.

На игре между «Уиганом» и «Стокпортом» разыгрался сильный ливень. Вода с крыши стадиона хлынула прямо на маршрут лайнсмена.

&lt;b&gt;Когда работа становится экстремальной&lt;/b&gt;

Представьте: вы сосредоточены на игре, а тут... водопад прямо на голову! Судье пришлось продолжать работу, буквально стоя под потоком воды.

Кадры, снятые очевидцами, мгновенно разлетелись по интернету. Пользователи соцсетей сочувствуют арбитру, который героически отработал матч.

&lt;b&gt;Профессионализм на мокром месте&lt;/b&gt;

Это был не просто футбольный матч, а настоящее испытание на выносливость. Такой профессионализм не может не вызывать уважения!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762971737.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">399045394202890183</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  































































































































































































































































































































</rss>
