<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Алонсо взорвал «Класико»: почему звезда остался в запасе?&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренеры и тактика</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: тренер Алонсо принял самое спорное решение в «Класико», оставив Марко Асенсио на скамейке запасных. И это при том, что Асенсио показывал блестящую игру в предыдущих матчах!

&lt;b&gt;Шокирующий выбор Алонсо&lt;/b&gt;

Вместо игрока в отличной форме на поле вышел Хаусен, который только-только восстановился после травмы. Этот ход вызвал шквал вопросов и недоумения у болельщиков и экспертов. Почему Алонсо пошёл на такой риск в ключевом матче?

&lt;b&gt;Что теперь будет с тренером?&lt;/b&gt;

Такое решение не только ставит под сомнение доверие к Алонсо, но и поднимает серьёзные вопросы о его стратегии. Способен ли он принимать верные решения под давлением, или его выбор был продиктован чем-то иным? Болельщики ждут объяснений.</yandex:full-text>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6293312390599391282</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Симеоне готовит сенсацию в центре поля?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Диего Симеоне, похоже, задумал серьёзные перемены в своём клубе. На горизонте маячит неожиданный трансфер, который может полностью перекроить центр поля и отправить на скамейку одного из ключевых игроков.

Речь идёт о поиске замены для Барриоса, и выбор аргентинского наставника пал на Алекса Баэну. Это имя уже активно обсуждается в кулуарах как потенциальное усиление.

&lt;b&gt;Почему именно Баэна?&lt;/b&gt;
Симеоне видит в Баэне идеального кандидата, способного усилить среднюю линию. Его качества, очевидно, привлекли внимание тренера, который всегда тщательно подходит к выбору новичков.

&lt;b&gt;Что это значит для Барриоса?&lt;/b&gt;
Если трансфер Баэны состоится, судьба Барриоса в стартовом составе окажется под вопросом. Тренерский штаб уже активно рассматривает варианты усиления, и это прямое указание на возможные изменения в команде.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761913633.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2987351848478242965</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Серия А убила красоту: Папу Гомес больше не может носить ЭТО!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игроки</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир потерял одну из самых ярких традиций. Капитан «Аталанты» Папу Гомес больше не может выходить на поле в своих уникальных, персонализированных повязках. Серия А поставила жесткое условие: теперь все повязки должны быть единого дизайна.

&lt;b&gt;В чем была фишка Гомеса?&lt;/b&gt;

Каждый тур для Папу Гомеса был поводом для нового арт-объекта. Он любил персонализировать дизайн своей капитанской повязки, создавая уникальное оформление к каждой игре. Это была его визитная карточка, его способ выразить себя на поле.

Эти яркие и потрясающие дизайны создавала его жена. Именно она превращала обычную повязку в произведение искусства, делая каждый матч еще более запоминающимся для болельщиков.

&lt;b&gt;Почему Серия А сказала «СТОП»?&lt;/b&gt;

Все закончилось в сезоне 2018/19. Серия А ввела новое правило, согласно которому все капитанские повязки должны иметь единый дизайн. Никакой самодеятельности, никакой индивидуальности.

Папу Гомес не скрывал своего разочарования. Он написал в соцсетях: «Сегодня я очень расстроен. Получил уведомление от Серии А, где говорится, что с этого сезона футболисты больше не могут персонализировать свои повязки». Он добавил, что в современном футболе о игроках думают всё меньше.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761913649.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7321009489498084495</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Контракт до 2026, но клуб уже решает судьбу Майера!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Контракты</category>
      <yandex:full-text>Клуб сделал неожиданный ход, поставив под вопрос будущее своего резервного вратаря Алекса Майера. Несмотря на действующее соглашение до 2026 года, руководство планирует обсудить его дальнейшую судьбу уже во второй половине текущего сезона. Это крайне необычно.

&lt;b&gt;Что скрывается за внезапными переговорами?&lt;/b&gt;

Источник BILD сообщает: клуб намерен сесть за стол переговоров с голкипером. Главная цель — прояснить его перспективы в команде. Для игрока с таким долгим контрактом это выглядит как сигнал к переменам.

Обычно подобные беседы начинаются, когда срок соглашения подходит к концу. Но здесь клуб действует на опережение.

&lt;b&gt;Будущее без гарантий?&lt;/b&gt;

Алекс Майер — резервный вратарь, и его роль, похоже, перестала устраивать либо клуб, либо самого игрока. Возможно, клуб уже ищет нового запасного голкипера. Или же сам Майер рассматривает варианты смены обстановки.

Эти переговоры могут привести к самым разным исходам. От досрочного расторжения контракта до продажи игрока. Ясность появится уже скоро, несмотря на все бумажные гарантии.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761913672.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8352989067228097067</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Фоден подает в суд: кошмарные фейки о его детях</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Скандалы/Личная жизнь</category>
      <yandex:full-text>Футболист Фил Фоден не на шутку разозлен. Его семья столкнулась с настоящим кошмаром: в сети начали распространять фейки о смерти его сына и раке у дочери. Эти отвратительные истории не имеют ничего общего с реальностью.

&lt;b&gt;&quot;Как можно такое выдумывать?&quot;&lt;/b&gt;

Возлюбленная Фодена, Ребекка Кук, назвала информацию абсолютно ложной и вызывающей серьезные опасения. «Я не понимаю, как люди могут выдумывать такое о других, особенно о детях. Это отвратительно», — написала она в своих соцсетях. К счастью, с семьей Фодена всё в порядке, и они благодарны за проявленную заботу.

&lt;b&gt;Что теперь грозит фейкомётам?&lt;/b&gt;

Фил Фоден не намерен мириться с подобной клеветой. Он уже обратился к юристам, чтобы привлечь к ответственности всех, кто распространяет эти чудовищные выдумки. Семья делает все возможное, чтобы прекратить поток лжи, и призывает читателей сообщать о любых фейковых публикациях.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761913690.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2355116084557968610</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Эрик Гарсия: контракт до 2030 года – это свершилось!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Один из самых обсуждаемых трансферных вопросов последних недель, кажется, решен. Эрик Гарсия, защитник, достиг принципиального соглашения о продлении контракта до 2030 года.

&lt;b&gt;Что известно о новой сделке?&lt;/b&gt;

Источники RAC1 сообщают: первые шаги к долгосрочному сотрудничеству уже сделаны. Обе стороны, игрок и клуб, полностью удовлетворены условиями.

&lt;b&gt;Когда ждать официального объявления?&lt;/b&gt;

Ожидается, что все формальности будут улажены в ближайшие недели. Подписание контракта – лишь вопрос времени.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7376231709733895256</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Шок для фанатов: три звезды пропустят важнейший матч!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Команды и травмы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики в шоке: завтра на поле не выйдут сразу три ключевых игрока. Это серьезный удар по составу перед важнейшим матчем.

Официально подтверждено: завтра матч пропустят:
• Митома
• Вельтман
• Груда

&lt;b&gt;Что теперь будет с тренером?&lt;/b&gt;

Фабиан Хюрцелер, вероятно, хотел бы выпустить привычный кубковый состав. Однако отсутствие сразу трех футболистов ставит перед ним непростую задачу. Окончательное решение по стартовым одиннадцати пока остается за ним.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761909233.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3543738304251891655</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Пальмейрас взорвал финал Либертадорес: 4 гола!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Турниры</category>
      
      
      <yandex:full-text>Финалы Кубка Либертадорес всегда держат в напряжении, но «Пальмейрас» превзошел все ожидания! В ответном матче решающего противостояния команда устроила настоящий голевой фейерверк, забив целых четыре мяча.

&lt;b&gt;Разгром, который войдет в историю&lt;/b&gt;
Четыре гола в ответном матче финала — это не просто счет. Это демонстрация абсолютного доминирования и несгибаемой воли к победе на самой престижной арене Южной Америки.

&lt;b&gt;Бразильское дерби, яркий финал&lt;/b&gt;
Бразильский финал Кубка Либертадорес подарил болельщикам незабываемое зрелище. И именно «Пальмейрас» стал автором главного перфоманса, заставив говорить о себе весь футбольный мир.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761909251.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2355705302400540875</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>«Золотой мяч» 2026: Score 90 уже назвали фаворитов!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Награды</category>
      
      
      <yandex:full-text>Еще не улеглись страсти вокруг последнего «Золотого мяча», а футбольный мир уже получил новую порцию интриги! Авторитетный портал Score 90 не стал ждать и уже в октябре представил свой список главных претендентов на престижную награду 2026 года. Гонка началась!

&lt;b&gt;Невероятная спешка или дальновидность?&lt;/b&gt;

Обычно подобные прогнозы появляются гораздо ближе к крупным турнирам или пику сезона. Однако аналитики Score 90, похоже, решили задать новый тренд. Они уже сейчас оценили потенциал игроков, чьи имена будут греметь на футбольных полях ближайшие два года.

Этот шаг показывает, насколько пристально следят за каждым талантом. Каждый пас, каждый гол, каждый трофей до 2026 года теперь станет частью большой истории.

&lt;b&gt;Кто на вершине?&lt;/b&gt;

Хотя конкретные имена остаются главной интригой, сам факт появления такого списка уже вызывает горячие споры. Он задает тон будущим дискуссиям и подогревает интерес к грядущим чемпионатам и еврокубкам.

Борьба за самую желанную индивидуальную награду уже началась. И следить за этой гонкой будет невероятно интересно!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761909281.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5045856670083124730</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Матич раскрыл всю правду об Азаре: «Я за тобой подчищал!»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Вне поля</category>
      
      
      <yandex:full-text>Неожиданное откровение от Неманьи Матича взорвало сеть! Под постом Эдена Азара экс-партнер по команде оставил комментарий, который мгновенно стал вирусным. Матич без прикрас заявил: «Пока ты развлекался на поле, кому-то приходилось за тобой подчищать 😰😂».

Эти несколько слов моментально открыли завесу над тем, что происходило за кулисами их совместной игры. Пока виртуоз Азар творил магию в атаке, Матич, судя по всему, был тем самым невидимым героем, который страховал тылы.

&lt;b&gt;Кто же был настоящим героем?&lt;/b&gt;

Комментарий Матича – это не просто шутка. Это яркое напоминание о нелегкой работе опорника, который всегда остается в тени атакующих звезд. Он намекает на то, что футбольный гений Азара требовал серьезной &quot;уборки&quot; на поле.

&lt;b&gt;Больше, чем просто слова&lt;/b&gt;

Реакция фанатов не заставила себя ждать. Этот комментарий прекрасно демонстрирует не только динамику между двумя звездами, но и глубокое, пусть и шутливое, понимание их ролей на поле. Это был настоящий командный механизм, где каждый выполнял свою задачу.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761909295.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7309533543999330728</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Алонсо поставил точку в скандале с Винисиусом: что произошло за закрытыми дверями?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Скандалы и дисциплина</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наставник &quot;Мадрида&quot; Хаби Алонсо сделал громкое заявление: тема Винисиуса для него окончательно закрыта. После бурных обсуждений и обвинений в адрес бразильца, тренер поставил жирную точку.

Еще недавно поведение Винисиуса вызывало шквал критики. Игрок &quot;Атлетико&quot; Габи Фернандес прямо спрашивал: &quot;Ты осуждаешь товарищей по команде, тренера, целую страну, называешь нас расистами… Что, чёрт возьми, происходит?&quot;

&lt;b&gt;Секретная встреча&lt;/b&gt;

Однако, похоже, конфликт исчерпан. В среду команда провела закрытую беседу. По словам Алонсо, Винисиус проявил себя &quot;безупречно&quot;, говорил &quot;искренне&quot; и &quot;был очень хорош&quot;.

Публичные извинения игрока тренер назвал &quot;ценным и позитивным сообщением&quot;, которое показало его истинную искренность. Никаких последствий для Винисиуса не будет.

&lt;b&gt;Будущее звезды&lt;/b&gt;

Алонсо подчеркнул, что вопрос закрыт и остался в прошлом. Он очень доволен своим подопечным, который сейчас &quot;полностью сосредоточен и мотивирован&quot;.

Винисиус уже показал себя великолепно в &quot;Класико&quot;. Теперь вся команда движется вперед, а инцидент с бразильцем больше не является темой для обсуждений.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:16:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7800081811228787974</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок от Слота: «Ливерпуль» играет всего 15-16 игроками!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренерские заявления</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Перед матчем с «Астон Виллой» Арне Слот выдал тревожное признание: Александр Исак и Кертис Джонс почти наверняка пропустят игру. Это не просто очередные травмы, а симптом глубокой проблемы, которая буквально подкашивает «Ливерпуль».

&lt;b&gt;Почему «Ливерпуль» на грани?&lt;/b&gt;

Новый тренер, несмотря на общую удовлетворенность качеством команды, честно заявил: летние изменения обернулись серьезными трудностями. Слот рассчитывал на 20 боеспособных футболистов, но реальность оказалась куда суровее.

• Часть игроков не прошла полноценную предсезонку.
• Многие столкнулись с травмами.

В итоге, по словам Слота, «Ливерпуль» сейчас вынужден опираться всего на 15-16 игроков основного состава. Это катастрофически мало для клуба такого уровня, сражающегося на нескольких фронтах и проводящего по три матча за семь дней.

&lt;b&gt;Как Слот пытается спасти команду?&lt;/b&gt;

Тренер признает: многим футболистам приходится выходить на поле чаще и играть дольше, чем он хотел бы. Примером служит Алекс, чья предсезонка пришлась на разгар сезона. Ему приходится играть, даже если он не полностью готов, чтобы не перегружать других.

Именно забота о здоровье игроков заставила Слота пойти на рискованный шаг: не выпускать 7-8 основных футболистов на прошлый матч. Это решение было продиктовано не недооценкой соперника, а стремлением сохранить оставшихся бойцов. Слот сосредоточен исключительно на ближайших матчах, откладывая глубокий анализ на потом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761905741.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:16:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3765370476320869507</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Тоттенхэм шокирует: вот как они теперь вбрасывают ауты!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Аналитика и тактика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте, что вы знали о &quot;Тоттенхэме&quot;! Всего за девять туров команда изменилась до неузнаваемости, и дело не только в игре. Главный сюрприз – их вбрасывания из аутов.

Статистика Opta шокирует: в этом сезоне &quot;шпоры&quot; вбросили мяч в чужую штрафную во много раз чаще, чем за весь прошлый чемпионат! Это не просто изменение – это настоящая революция.

&lt;b&gt;Что стоит за метаморфозой?&lt;/b&gt;

Секрет прост: смена тренера. Руководить командой пришел Франк, который до этого успешно работал в &quot;Брентфорде&quot;. А уж там-то про эффективность аутов знают все.

Влияние нового наставника видно невооруженным глазом. Каждый аут теперь – потенциальная угроза, а не просто способ вернуть мяч в игру.

&lt;b&gt;&quot;Брентфорд&quot; задал тренд?&lt;/b&gt;

&quot;Брентфорд&quot; давно доказал, как важны стандарты. Теперь их идеи перекочевали в &quot;Тоттенхэм&quot;, превращая обычное вбрасывание в мощное оружие.

Это не просто тактика. Это новая философия, которая уже меняет игру &quot;Тоттенхэма&quot; и заставляет соперников ломать голову над защитой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761905767.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:16:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3133299689484322892</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Месси объявляет войну Лапорте: Звезда возвращается в Барселону!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные интриги</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Неожиданный поворот: Лионель Месси, легенда «Барселоны», активно включается в политическую борьбу за будущее клуба! Его цель – ни много ни мало, а свержение действующего президента Жоана Лапорты.

Причина такого решения кроется в глубокой обиде. Месси до сих пор не простил Лапорте «предательство» лета 2021 года, когда президент обещал продлить контракт, но в последний момент отозвал предложение.

&lt;b&gt;План Месси: Как он собирается действовать?&lt;/b&gt;
Аргентинец не будет поддерживать случайных кандидатов. Он готов присоединиться только к мощной и единой оппозиции, у которой есть реальные шансы на победу. Месси не станет тратить силы на проигрышные проекты.

&lt;b&gt;Что это значит для Лапорты?&lt;/b&gt;
Действующему главе клуба стоит приготовиться к серьезной битве за кресло. Лучший бомбардир в истории «Барсы» намерен использовать весь свой авторитет, чтобы сместить его с поста в 2026 году.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761905781.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:16:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4004277749099695090</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Легенда на вылет: Виейра вот-вот уволят из Дженоа?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Кризис в клубе</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Патрик Виейра — легенда мирового футбола — висит на волоске! Его увольнение из &quot;Дженоа&quot; кажется вопросом дней, хотя клуб публично заверяет в обратном. Команда безнадежно замыкает таблицу Серии А, не одержав ни одной победы.

&lt;b&gt;Почему Виейра на грани?&lt;/b&gt;
Игра &quot;Дженоа&quot; порой выглядела достойно, но отсутствие результата перечеркнуло все усилия. Главная проблема — катастрофическая атака. У команды нет надежного форварда, способного забивать регулярно.

Летняя трансферная кампания оказалась провальной. Клуб отказался от покупки Андреа Пинамонти, сделав ставку на Лоренцо Коломбо, который так и не оправдал ожиданий. Витинья также не стал спасителем.

&lt;b&gt;Кто виноват в провале?&lt;/b&gt;
Ответственность за кризис лежит не только на тренере. Это целый комплекс проблем:
•  Слабое руководство клуба.
•  Провальная кадровая политика.
•  Очевидная нехватка качества в каждом звене команды.

&lt;b&gt;Что ждет легенду дальше?&lt;/b&gt;
Предстоящие матчи станут для Виейра последним шансом. Решение о его судьбе может быть принято уже после ближайшего тура. Сам француз прекрасно осознает: слова поддержки — лишь временное прикрытие. Без быстрых перемен он станет главной жертвой системного кризиса &quot;Дженоа&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761905802.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:16:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7373190825161611477</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Перес забирает AS? Главред Marca возглавил конкурента!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Media &amp; Business</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир спортивной журналистики в шоке! Главный редактор Marca, известный как ХФД, сенсационно переходит на пост директора конкурирующего издания AS. Но за этой громкой новостью стоит нечто большее, чем просто кадровые перестановки.

Источники утверждают: ключевую роль в этом назначении сыграл сам президент мадридского «Реала» Флорентино Перес. Если верить инсайдам, Перес фактически передал AS под полный контроль ХФД.

&lt;b&gt;Перес контролирует медиа?&lt;/b&gt;

Экс-директор AS, Альфредо Реланьо, прямо заявил: влияние Переса на эту сделку было решающим. Это вызывает серьезные вопросы о независимости одного из крупнейших спортивных изданий Испании.

Такой поворот событий ставит под сомнение объективность освещения футбольных новостей. Каким будет новый AS под &quot;крылом&quot; Переса и бывшего главреда Marca?

&lt;b&gt;Играет ли Перес в &quot;медиа-футбол&quot;?&lt;/b&gt;

Смена руководства в AS, да еще и при такой подоплеке, может кардинально изменить медиа-ландшафт. Теперь один из главных конкурентов Marca, по сути, может оказаться под косвенным влиянием президента &quot;Реала&quot;.

Очевидно одно: этот шаг Флорентино Переса — мощный удар по балансу сил в испанской спортивной прессе. Последствия могут быть куда масштабнее, чем кажется на первый взгляд.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761902101.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 09:16:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7130540520863760929</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Лондонский ад: Почему «Челси» и «Тоттенхэм» ненавидят друг друга?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Rivalries</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Лондоне есть противостояние, которое выходит за рамки простого футбола. Речь о непримиримой вражде «Челси» и «Тоттенхэма» – ненависти, которая только крепнет с каждым годом. Это не просто дерби, а битва за городские права.

Многие думают, что это современный феномен, но корни уходят глубоко. Ещё 50-60 лет назад эти клубы имели достаточно поводов для неприязни. Уже тогда их встречи были особенными.

&lt;b&gt;Когда градус ненависти взлетел?&lt;/b&gt;

На рубеже нового века градус этого противостояния взлетел до небес. С тех пор каждый матч – это не просто игра, а бескомпромиссная битва. Фанаты буквально ненавидят соперников.

&lt;b&gt;Что ждать от следующей встречи?&lt;/b&gt;

Скоро болельщики снова станут свидетелями этой давней вражды. Готовьтесь к бескомпромиссной борьбе, где на кону не только очки, но и гордость. Страсти будут кипеть до последней секунды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761902117.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 09:16:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6279806896665167845</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Спаллетти пришел в «Юве» и одним словом сразу поставил всех на место!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры и Клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лучано Спаллетти только что возглавил «Ювентус», но уже в первый день показал, кто здесь главный. Его короткий диалог с вратарём Маттиа Перином стал вирусным – и раскрыл всю суть подхода нового тренера.

&lt;b&gt;Что сказал Спаллетти?&lt;/b&gt;
На базе в Континассе Спаллетти знакомился с игроками. Но момент с Маттиа Перином стал самым обсуждаемым. Голкипер, после шутки тренера о его форме, спросил: «Всё в порядке, мистер?»

Спаллетти слегка покачал головой. И ответил загадочно: «Это зависит от вас».

&lt;b&gt;Одно слово изменило всё&lt;/b&gt;
Перин мгновенно уловил посыл. Ответственность за будущее «Юве» теперь лежит на самих игроках. «Мы в вашем распоряжении», — тут же отреагировал вратарь.

«Ну, уже неплохо», — с улыбкой заключил Спаллетти. Так, без долгих речей, новый наставник задал тон всей работе в клубе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761902135.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 09:16:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2068087619534619665</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал шокировал: Бернабеу станет рождественским парком!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубы и Бизнес</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к невероятному! Легендарный &quot;Сантьяго Бернабеу&quot;, святая святых для каждого фаната &quot;Реала&quot;, скоро станет... детским парком развлечений!

Да-да, вы не ослышались! С 24 по 31 декабря арена полностью изменит свой облик, превратившись в праздничную площадку.

&lt;b&gt;Неожиданный ход клуба&lt;/b&gt;

Зачем такие метаморфозы? Все просто: &quot;Реал&quot; хочет максимально использовать зимние каникулы для дополнительного заработка.

По информации Marca, стадион будет наполнен живой музыкой и яркими рождественскими шоу. Это идеальный способ привлечь семьи!

&lt;b&gt;&quot;Бернабеу&quot; по-новому&lt;/b&gt;

Вместо привычных криков болельщиков – детский смех и праздничная суета. На целую неделю культовое место превратится в центр семейного отдыха.

Это смелый и очень умный шаг от &quot;Реала&quot;, демонстрирующий, как можно монетизировать даже самые неожиданные ресурсы!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761902153.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 09:16:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">108916009859802289</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Марко Верратти: Мои дети никогда не видели Италию на ЧМ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и Национальные Сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Марко Верратти, один из самых титулованных полузащитников Италии, сделал шокирующее признание: его дети никогда не видели сборную страны на чемпионате мира! Это не единичный случай – целое поколение итальянцев выросло без главного футбольного праздника планеты.

&lt;b&gt;Как такое вообще возможно?&lt;/b&gt;

В это сложно поверить, но Италия пропустила уже два последних Мундиаля подряд. Верратти до сих пор не может смириться: &quot;Мы побили рекорд – 35 матчей без поражений, и всё равно остались за бортом!&quot;

Каждый раз, по его словам, происходили &quot;невероятные вещи&quot;. Один проигрыш в ключевой момент – и &quot;Скуадра Адзурра&quot; оказывалась в стыковых матчах, к которым соперники были готовы куда лучше.

&lt;b&gt;Что дальше? Спасут ли &quot;Скуадру&quot; на этот раз?&lt;/b&gt;

Надежда, как считает Верратти, есть. Сейчас команду возглавляет Дженнаро Гаттузо – тренер с &quot;огромной жаждой побед&quot;, который умеет передавать этот огонь игрокам.

Однако Верратти почти уверен: Италия снова пройдет через стыки. &quot;В марте все должны быть готовы к этим двум финалам&quot;, – подчеркивает он. Вся страна будет молиться, чтобы на этот раз удача наконец оказалась на стороне четырехкратных чемпионов мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761902178.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 09:16:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7574181175095450966</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона в шоке: две главные звезды выбыли надолго!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный клуб «Барселона» столкнулся с серьезнейшими кадровыми проблемами. Сразу два ключевых игрока — вратарь Тер Стеген и полузащитник Педри — выбыли из строя на долгие недели, оставив огромные пробелы в составе.

Тер Стеген не появится на поле примерно семь недель, а Педри пропустит от шести до семи недель. Это значит, что оба лидера пропустят важнейшие матчи и вернутся не раньше начала следующего года.

&lt;b&gt;Список потерь продолжает расти&lt;/b&gt;

К несчастью для каталонцев, это не единственные потери. Защитник Кристенсен выбыл на две недели, а вингер Рафинья будет отсутствовать около трех недель.

Текущий лазарет выглядит так:
•	Кристенсен — выбыл на 2 недели
•	Рафинья — выбыл на 3 недели
•	Педри — выбыл на 6-7 недель
•	Тер Стеген — выбыл на 7 недель

&lt;b&gt;Есть ли свет в конце тоннеля?&lt;/b&gt;

Впрочем, есть и хорошие новости, которые хоть немного скрашивают общую картину. К тренировкам вернулись Дани Ольмо и Роберт Левандовски.

Также ожидается, что Жоан Гарсия вернется в строй уже в течение ближайшей недели. Это дает надежду на частичное усиление состава в ближайшее время.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761898696.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:20:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6318175162753513765</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ауты изменятся навсегда? IFAB готовит революционное правило!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Правила</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь, фанаты футбола: игра скоро станет еще динамичнее… или просто непривычнее! Международный совет футбольных ассоциаций (IFAB) нацелился на святая святых – вбрасывание мяча из аута.

По информации The Guardian, IFAB всерьез рассматривает жесткое ограничение времени на выполнение броска из-за боковой линии. Забудьте о бесконечных паузах и тактических затяжках!

&lt;b&gt;Почему именно ауты?&lt;/b&gt;

Причина проста: затягивание времени. Как и вратари, которые злоупотребляли правом долго держать мяч, игроки часто превращают ауты в тактический инструмент для замедления темпа.

Вспомните: голкиперам уже &quot;подарили&quot; правило восьми секунд, и некоторые уже поплатились за его нарушение. Кажется, теперь очередь полевых игроков.

&lt;b&gt;Что это значит для футбола?&lt;/b&gt;

Если новое правило примут, футбол станет еще быстрее и зрелищнее. Больше никакого &quot;убийства времени&quot; в концовке матча или тягучих пауз после каждого выбитого мяча.

Это шаг к более чистому, непрерывному игровому процессу. Каждая секунда будет на счету, а не впустую потрачена на ожидание.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761898714.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:20:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8446113865627127102</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Райан Шерки: «Без игры я несчастлив. На поле я оживаю!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Интервью игрока</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер: один из самых ярких талантов, Райан Шерки, сделал откровенное признание. Для него футбол – это не просто работа, это сама жизнь. «Когда я не играю, я не счастлив, а когда я на поле, я счастлив», – говорит Шерки, описывая свою глубокую страсть к мячу.

После долгого перерыва он снова в строю и готов рваться в бой. Главная цель – помочь команде и приносить радость болельщикам. Это не просто желание, это его жизненное кредо: получать удовольствие самому и дарить его другим.

&lt;b&gt;Что изменил «Пеп»?&lt;/b&gt;
Как рассказал Шерки, в перерыве матча тренер дал команде четкие указания. «Просто продолжайте, просто выигрывайте вторые мячи», – прозвучало в раздевалке. Этот акцент на ключевых моментах игры должен помочь команде вернуть победный ритм.

&lt;b&gt;Борнмут: Домашняя крепость ждет!&lt;/b&gt;
Предстоящий матч против «Борнмута» на домашнем стадионе имеет огромное значение. Шерки подчеркивает: «Дома мы хотим выигрывать ВСЕ игры». Это не просто слова – команда выйдет на поле с максимальной интенсивностью, чтобы порадовать своих фанатов и забрать заветные очки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761898737.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:20:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3433095907170190915</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бутса слетела, судья не дал паузу: тренер в ярости!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Судейство и скандалы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир взорвался от негодования! Тренер одной из команд АПЛ открыто обвинил судью в пропущенном голе. Причина? Слетевшая бутса и полное отсутствие здравого смысла.

Инцидент произошел на 23-й минуте матча. У игрока слетела бутса – на кадрах четко видно, что она полностью отделилась от ноги. Естественно, требовалось время, чтобы ее зашнуровать и надеть обратно.

&lt;b&gt;Судья просто проигнорировал?&lt;/b&gt;

Вместо того чтобы дать игроку спокойно вернуться в игру, судья принял шокирующее решение. Как только бутса оказалась на ноге, он тут же разрешил продолжить матч. Ни секунды на то, чтобы футболист занял свою позицию!

И что произошло дальше? Именно тот игрок, за которым должен был следить наш футболист с проблемной бутсой, спокойно забил гол. Счар воспользовался ситуацией и поразил ворота.

&lt;b&gt;&quot;Большая ошибка&quot;: тренер не сдерживал эмоций&lt;/b&gt;

Тренер не скрывал своего возмущения, назвав действия судьи «большой ошибкой». Он подчеркнул: дать время игроку – это вопрос элементарного здравого смысла, особенно на 23-й минуте игры, а не в конце матча при затягивании времени.

Конечно, команда признает и свою ошибку во втором пропущенном голе. Но именно этот спорный эпизод с бутсой, по мнению тренера, стал ключевым и решил исход всего матча.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761898791.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:20:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1218660943954232805</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Арсенал перепишет историю АПЛ? Оборона Артеты на грани рекорда!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Результативность клубов</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лондонский «Арсенал» на пороге исторического достижения! По мнению экспертов Sky Sports, команда Микеля Артеты может побить легендарный оборонительный рекорд «Челси».

&lt;b&gt;Рекорд «Челси»: недосягаемая планка?&lt;/b&gt;
Речь идет о феноменальных 15 пропущенных голах за целый сезон в чемпионате. Это планка, установленная «Челси» и до сих пор считавшаяся практически недосягаемой в современном футболе.

&lt;b&gt;Оборона Артеты: чудо или закономерность?&lt;/b&gt;
Чтобы войти в историю, «канонирам» нужно лишь одно: сохранить свою нынешнюю, поистине выдающуюся форму. Именно эта стабильность и делает прогноз Sky Sports столь смелым.

Сумеет ли «Арсенал» удержать этот темп? Докажут ли они, что их защита — лучшая в истории АПЛ? Этот вопрос теперь волнует всех фанатов английского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761898811.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 08:20:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-282406633750606728</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эль-Класико: Завтра решится судьба чемпионства?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Анонсы матчей</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Завтрашнее Эль-Класико – это не просто матч, это потенциальный финал сезона Ла Лиги. На кону не только престиж, но и судьба чемпионского титула. Один результат может поставить точку в интриге, другой – разжечь ее с новой силой.

&lt;b&gt;&quot;Реал&quot;: Один шаг до триумфа?&lt;/b&gt;
Мадридский &quot;Реал&quot; подходит к этой встрече в статусе лидера. Команда Карло Анчелотти опережает &quot;Барселону&quot; на восемь очков. Победа в предстоящем дерби практически гарантирует &quot;сливочным&quot; чемпионство. Это их шанс снять все вопросы.

&lt;b&gt;&quot;Барселона&quot;: Последний шанс?&lt;/b&gt;
Для каталонцев этот матч – последняя возможность вернуться в чемпионскую гонку. Три очка сократят отставание до пяти пунктов, что сделает концовку сезона по-настоящему жаркой. &quot;Барселона&quot; также набрала хороший ход, идущая без поражений в Ла Лиге с начала года.

Нас ждет не просто футбольное противостояние. Это решающая битва, которая может определить имя чемпиона Испании. Вся футбольная Испания затаит дыхание в ожидании этого поединка.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761894863.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 07:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4245342127148554762</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Упамекано в АПЛ: «Бавария» заложила бомбу замедленного действия?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Дайо Упамекано, один из ключевых защитников «Баварии», уже давно мечтает о Премьер-лиге. Мюнхенский клуб не собирается так просто его отпускать, но вынужден идти на хитрость, предлагая контракт с необычной лазейкой.

&lt;b&gt;Мечта об АПЛ: почему Упамекано хочет уйти?&lt;/b&gt;
Французский защитник не скрывает своих долгосрочных планов. Его цель — выступать в английской Премьер-лиге, и это серьезно осложняет переговоры о продлении контракта с мюнхенским клубом.

&lt;b&gt;Хитрый ход «Баварии»: как удержать звезду?&lt;/b&gt;
«Бавария» нашла необычное решение, чтобы убедить Упамекано остаться. Клуб предлагает ему продлить контракт еще на четыре года.
Но есть важная деталь: в новом соглашении будет прописан пункт об отступных. Он позволит футболисту покинуть команду через два сезона, если он все еще будет стремиться в Англию.

Это компромисс, который может устроить обе стороны. «Бавария» сохранит своего лидера обороны на ближайшие годы, а Упамекано получит возможность осуществить свою мечту о Премьер-лиге в обозримом будущем.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 07:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4972739013573581202</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренер Тоттенхэма в ярости: Судья украл победу? Видео говорит другое!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Судейство</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Скандал в Кубке лиги! Тренер &quot;Тоттенхэма&quot; Томас Франк обрушился с гневной критикой на арбитра Криса Кавану. Причина? Гол, забитый &quot;Ньюкаслом&quot;, пока игрок &quot;шпор&quot; пытался надеть бутсу.

По словам Франка, защитник Джед Спенс лишился бутсы прямо перед угловым ударом. Ему требовалось время, чтобы завязать шнурки, но арбитр якобы не дал паузы. В итоге, пока Спенс был вне игры, Фабиан Шер хладнокровно отправил мяч в сетку.

&lt;b&gt;Что показало видео?&lt;/b&gt;
Однако кадры матча рассказывают совсем другую историю. Видеозапись чётко показывает: Сандро Тонали из &quot;Ньюкасла&quot; *дождался*, пока Спенс разберётся со своей обувью. Никакой спешки со стороны соперника не было.

&lt;b&gt;Кто же виноват?&lt;/b&gt;
Так чья же это ошибка? Возможно, Томасу Франку стоит пересмотреть свою претензию. Ведь главная проблема оказалась не в судье, а в скорости самого Джеда Спенса, который не спешил вернуться на свою позицию.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761895023.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 07:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8922846155164931191</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Алонсо ломает Реал: его методы бесят звёзд, но дают результат!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика тренера / Клубная жизнь</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо пришёл в мадридский &quot;Реал&quot; и сразу же перевернул всё с ног на голову. Новый тренер не просто меняет тактику – он установил тотальный контроль над всем, вплоть до того, как игроки заправляют свои кровати!

Экс-журналист Relevo Пикон утверждает: Алонсо не похож на Анчелотти, который делегировал полномочия. Хаби хочет контролировать каждый аспект работы команды лично.

&lt;b&gt;Почему Алонсо отстранил помощников?&lt;/b&gt;

Именно поэтому он отстранил своих ассистентов и других сотрудников клуба от тренировочного процесса. Его цель – полностью исключить любые &quot;утечки&quot; и неподконтрольные элементы.

Такой подход напрямую бьёт по самолюбию футболистов &quot;сливочных&quot;. Борьба за авторитет в раздевалке – это всегда риск, особенно в таком клубе, как &quot;Мадрид&quot;.

&lt;b&gt;Звёзды в шоке, а команда побеждает?&lt;/b&gt;

Уровень игры Винисиуса в &quot;Класико&quot; стал ещё одним препятствием. Алонсо вынужден выбирать: идти на конфликт со звёздами или жертвовать своими принципами.

Но цифры говорят сами за себя: 12 побед в 13 матчах сезона. Команда забила 30 голов и пропустила всего 11. Прагматичный, но эффективный стиль Алонсо даёт результат.

&lt;b&gt;Зачем Алонсо ломает &quot;Реал&quot;?&lt;/b&gt;

Хаби Алонсо пригласили не для того, чтобы он был &quot;покладистым&quot; тренером. Его главная миссия – изменить динамику токсичной раздевалки &quot;Реала&quot;.

И пока ему это удаётся. Но цена такого тотального контроля может оказаться очень высокой для будущего клуба и его звёзд.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 21:12:49 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6243534930618815510</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Удар, пятка, шедевр: Кто возьмет гол месяца АПЛ?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League / Goal of the Month</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Октябрь в Премьер-лиге взорвался не только интригой, но и настоящими шедеврами! Выбор лучшего гола месяца превратился в битву титанов, где каждый удар – произведение искусства.

&lt;b&gt;Битва за звание лучшего: чьи голы взорвали октябрь?&lt;/b&gt;
Среди главных претендентов – настоящие футбольные бриллианты, заставившие болельщиков вскакивать с мест:
• Сольный проход Семеньо, который оставил не у дел всю защиту.
• Классный дальний удар Кайседо, пробивший сетку ворот с невероятной силой.
• Эстетичный гол пяткой Нико Вольтемаде, который уже стал вирусным хитом.

И это лишь верхушка айсберга! Еще несколько не менее зрелищных взятий ворот также претендуют на заветную награду.

&lt;b&gt;Какой шедевр войдет в историю?&lt;/b&gt;
Теперь дело за малым: выбрать тот самый, единственный гол, который заставил вас вскочить с дивана. Голосование обещает быть жарким!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 21:12:49 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1503603579330618069</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
































































































































</rss>
