<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Шок! Кто на самом деле в старте: Милан или Рома?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Team News</category>
      <yandex:full-text>Спортивный мир в замешательстве: в сеть просочился стартовый состав на сегодняшний матч, но есть одна большая загвоздка. Он был анонсирован как состав «Милана», но при ближайшем рассмотрении... это совсем не «Милан»!

&lt;b&gt;Что случилось?&lt;/b&gt;
Официальные каналы сообщили о стартовом составе «Милана», но фанаты тут же подняли тревогу. Перечень фамилий, который был опубликован, вызвал волну вопросов. Свилар, Манчини, Дибала – эти имена явно не ассоциируются с красно-черными.

Вместо ожидаемых звезд «россонери» мы видим костяк римской команды. Это не просто ошибка, это настоящий конфуз, который заставляет задуматься о достоверности информации.

&lt;b&gt;Чей же это состав?&lt;/b&gt;
Все указывает на то, что перед нами – стартовый состав «Ромы». Схема 3-4-1-2, привычная для римлян, и целый ряд игроков, регулярно выходящих в основе «волков». Вот кто был в списке:
• Свилар
• Манчини
• Н’Дика
• Эрмосо
• Челик
• Эль Айнауи
• Коне
• Уэсли
• Кристанте
• Суле
• Дибала

Этот набор игроков явно не имеет отношения к «Милану», что только усиливает интригу вокруг сегодняшнего матча.

&lt;b&gt;Как реагировать фанатам?&lt;/b&gt;
Пока официальных разъяснений нет, болельщики «Милана» могут выдохнуть. Их команда выйдет на поле в другом составе. А вот фанатам «Ромы» стоит присмотреться – возможно, это их будущая основа на матч.

Этот инцидент напоминает, как важно проверять информацию и не доверять всему, что появляется в сети. Следите за обновлениями, чтобы узнать настоящий состав любимой команды!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762110616.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 19:11:28 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5315338740189377690</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Шерки в Сити: 7 Г/А за 4 старта, а стоит на 100 млн меньше!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Focus</category>
      <yandex:full-text>&quot;Манчестер Сити&quot; провернул сделку, о которой будут говорить годами. Молодой Райан Шерки, появившись в стартовом составе всего четыре раза, уже успел поразить футбольный мир своей невероятной эффективностью. Его статистика просто шокирует.

Всего 4 выхода на поле с первых минут — и целых 7 голевых действий! Это потрясающая отдача, которая моментально сделала его одним из самых обсуждаемых игроков АПЛ.

&lt;b&gt;Секрет невероятной выгоды &quot;Сити&quot;&lt;/b&gt;

Но самое удивительное не только в его игре. Шерки оказался невероятно выгодной покупкой для &quot;горожан&quot;, показав, что не всегда за талант нужно платить астрономические суммы.

На фоне других молодых талантов его цена выглядит просто смехотворной. Например, он стоит на целых 100 миллионов евро меньше, чем Флориан Виртц, которого многие считают одной из главных звезд будущего.

&lt;b&gt;&quot;Манчестер Сити&quot; нашел свою звезду?&lt;/b&gt;

&quot;Манчестер Сити&quot; получил не просто талантливого игрока, а настоящую находку, которая уже сейчас приносит результат. И все это за сумму, которая по меркам современного футбола — сущие копейки.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762110631.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 19:11:28 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1673381682402513693</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Рэшфорд разрывает сетку: команда врывается в ТОП-2 АПЛ!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Highlights</category>
      <yandex:full-text>Матч завершен, и это триумф! Наша команда одержала уверенную победу со счетом 3:1, мгновенно взлетев в ТОП-2 Английской Премьер-лиги! Это настоящий прорыв, который болельщики ждали с нетерпением.

Ключевым моментом стал потрясающий гол Рэшфорда, который буквально &quot;сломал ворота&quot;, зафиксировав итоговый счет. Его удар стал последним гвоздем в крышку гроба соперника, обеспечив команде важнейшие очки.

&lt;b&gt;Гол, который изменил всё!&lt;/b&gt;

Этот решающий мяч Рэшфорда стал не просто голом, а символом неудержимой воли к победе. Результат 3:1 – это не просто цифры, это заявка на серьезные амбиции в текущем сезоне.

&lt;b&gt;На вершине Премьер-лиги!&lt;/b&gt;

Теперь наша команда официально занимает вторую строчку в таблице АПЛ. Этот взлет — результат упорной работы и яркой игры, которая наконец-то принесла свои плоды.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762110647.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 19:11:28 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5637799083686892070</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Шок-заявление Симеоне: Хороших парней в футболе мало!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coach's Corner</category>
      <yandex:full-text>«Он хороший парень, а хороших парней в футболе мало!» — эти слова Диего Симеоне прозвучали неожиданно. От кого такая похвала?

Железный тренер «Атлетико» высказался о своем бывшем товарище по сборной Матиасе Алмейде. Сейчас Алмейда является тренером «Севильи».

&lt;b&gt;Редкий комплимент от Чоло&lt;/b&gt;
Симеоне, известный своей прямотой, редко бывает так открыт в оценках коллег. Его слова подчеркивают глубокое уважение и искреннюю веру в Алмейду. Это не просто дежурный комплимент.

&lt;b&gt;Кто этот &quot;хороший парень&quot;?&lt;/b&gt;
Матиас Алмейда — не просто бывший партнер по команде. Для Симеоне он, очевидно, воплощение тех редких качеств, которых, по его мнению, так не хватает в современном футболе. Это прямое свидетельство о ценностях, которые Чоло видит в людях.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 19:11:28 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3606605053940969924</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Холанд сделал дубль! «Сити» рвется на второе место</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Premier League / Match Reports</category>
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд снова в ударе, оформив дубль! Его два гола, а также точный удар Нико О'Райли, позволили «Манчестер Сити» подняться на вторую строчку турнирной таблицы.

&lt;b&gt;Дубль от Холанда&lt;/b&gt;
Норвежский форвард забил дважды. Это стало решающим фактором в матче.

&lt;b&gt;Первый гол О'Райли&lt;/b&gt;
Нико О'Райли также отметился важным событием. Он забил свой первый гол в текущем сезоне.

&lt;b&gt;«Сити» на втором месте&lt;/b&gt;
Благодаря этим результативным действиям, «Манчестер Сити» теперь занимает второе место. Команда продолжает уверенно двигаться вперед в чемпионате.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762110687.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 19:11:28 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4731975609865344986</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Неделя огня: «Боруссия» и «Байер» сыграют дважды!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Немецкий футбол</category>
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь! Невероятная футбольная неделя ждет фанатов: «Боруссия» и «Байер» сойдутся в двух огненных дерби подряд. Кажется, «Боруссии» невероятно повезло, но готовы ли они к такому испытанию?

&lt;b&gt;Когда и где первый бой?&lt;/b&gt;
Первая схватка, своего рода «репетиция», состоится уже 29 ноября, в субботу. Ареной станет домашний стадион «Байера» – БайАрена.

&lt;b&gt;Кубок на кону: кто сильнее?&lt;/b&gt;
Но это лишь разминка! Настоящая битва за Кубок ждет нас уже во вторник или среду. Местом решающего поединка станет Дортмунд.

Два знаковых противостояния, две возможности доказать свое превосходство. Кто выйдет победителем из этой футбольной мясорубки?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762107391.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 18:17:40 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-374994135784485705</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Судьба Эндрика: запасной у Мбаппе?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Испанский футбол</category>
      
      
      <yandex:full-text>Будущее бразильского вундеркинда Эндрика в «Мадриде» под угрозой, даже не начавшись по-настоящему. Все дело в одной фамилии: Мбаппе.

Журналист AS Р. Мартин уже сейчас видит в Эндрике «отличного нападающего» и впечатлен его способностью к развитию. Даже после минимальной игровой практики с «Валенсией» очевидно: бразилец создан для «Мадрида».

&lt;b&gt;Мбаппе: гроза всех надежд?&lt;/b&gt;

Но есть одно «но»: Мартин прямо заявляет, что для некоего Алонсо бразилец может стать лишь сменщиком. Кого? Конечно, Килиана Мбаппе.

Мбаппе не просто имя — это машина для голов. 18 мячей в 14 матчах — такова его текущая статистика. Соперничать с таким монстром за место в основе будет крайне сложно.

&lt;b&gt;Что ждет Эндрика в «Мадриде»?&lt;/b&gt;

Получается, даже самый перспективный новичок рискует оказаться в тени суперзвезды. Будет ли Эндрик бороться за место в старте или смирится с ролью «запасного» у Мбаппе? Ответ на этот вопрос покажет время.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762107415.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 18:17:40 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4507496153616266841</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Чемпионская гонка: Сити и Ливерпуль рвутся к вершине!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Английский футбол</category>
      
      
      <yandex:full-text>Чемпионская гонка обостряется! Футбольная таблица обретает всё более строгие очертания, предвещая невероятную развязку сезона.

Манчестер Сити демонстрирует впечатляющую форму и стремительно набирает обороты. Их соперник, Ливерпуль, тоже не отстаёт и уверенно держится в борьбе за титул.

&lt;b&gt;Кто вырвется вперёд?&lt;/b&gt;

Каждая игра теперь на вес золота. Очки становятся решающими, а любая осечка может стоить чемпионства.

&lt;b&gt;Напряжение растет!&lt;/b&gt;

Болельщиков ждёт захватывающая борьба до последних туров. Нас ждёт настоящий футбольный триллер!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762107432.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 18:17:40 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3965212540936735235</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Брайтон готов выложить 21 млн за бразильскую звезду!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Брайтон&quot; готовится к одной из самых громких сделок лета! Английский клуб нацелился на молодого полузащитника &quot;Палмейраса&quot; Аллана, которого считают настоящим бриллиантом бразильского футбола.

&lt;b&gt;Почему именно он?&lt;/b&gt;
Его ценят как одного из лучших выпускников знаменитой академии &quot;Палмейраса&quot;. Скауты &quot;Брайтона&quot; давно следят за каждым его шагом, впечатленные исключительной игрой и потенциалом Аллана.

&lt;b&gt;На что готов &quot;Брайтон&quot;?&lt;/b&gt;
По данным ESPN Brazil, &quot;чайки&quot; готовы выложить за Аллана внушительные 21 миллион фунтов стерлингов. Это серьезная заявка на усиление состава и крупная инвестиция в будущее клуба.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762107444.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 18:17:40 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3301775635544723814</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Реакция Флика на гол Ямаля: такого не ожидал никто!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Испанский футбол</category>
      
      
      <yandex:full-text>Ламин Ямаль вновь показал класс, забив невероятный гол. Но настоящей сенсацией стала не сама игра, а бурная реакция Ханси Флика, которая мгновенно облетела весь интернет.

&lt;b&gt;Эмоции на пике: что увидел тренер?&lt;/b&gt;
Обычно сдержанный Флик просто взорвался! Камеры зафиксировали его ликование: он кричал, жестикулировал и буквально излучал восторг. Это был не просто одобрительный кивок, а настоящий фонтан эмоций.

Его глаза горели, а на лице читалось искреннее восхищение талантом юного игрока. Такой реакции от нового наставника &quot;Барсы&quot; не ожидал, кажется, никто.

&lt;b&gt;Что это значит для Ямаля?&lt;/b&gt;
Этот момент стал ярким сигналом: Флик полностью доверяет Ямалю и видит в нём будущую звезду. Поддержка такого уровня дорогого стоит. Это не просто гол, это заявление. Заявление о том, что Ямаль – ключевой игрок, способный решать исход матчей.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762107459.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 18:17:40 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-414591103926237082</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Холанд — машина: норвежец бьет рекорды АПЛ!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Премьер-лига</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд не просто играет в футбол – он переписывает историю! Норвежский феномен продолжает штамповать голы, и его статистика заставляет хвататься за голову. Только в этом сезоне он уже забил 25 мячей!

&lt;b&gt;АПЛ в шоке: что творит Холанд?&lt;/b&gt;

Всего 10 матчей в Премьер-лиге понадобилось норвежцу, чтобы забить невероятные 12 голов. Это темп, который не снился даже самым легендарным форвардам чемпионата.

&lt;b&gt;Неудержимый бомбардир&lt;/b&gt;

Но это только начало! Учитывая игры за сборную Норвегии, Холанд уже наколотил 25 мячей в этом сезоне. Кажется, остановить его просто невозможно. Недавно он снова отличился, отправив мяч в сетку «Борнмута».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762103466.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3590028442444577557</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Кубок Германии: «Боруссии» выпал «Байер»! Это хуже «Баварии»?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Немецкий футбол</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В 1/8 Кубка Германии жребий не пощадил дортмундскую «Боруссию»! На «Сигнал Идуна Парк» приедет не кто иной, как мощный леверкузенский «Байер». Это точно не тот соперник, о котором мечтали фанаты.

&lt;b&gt;Почему этот жребий так неприятен?&lt;/b&gt;

Многие болельщики BVB надеялись избежать «Баварии», но получили не менее сложного оппонента. «Байер» — это всегда проверка на прочность, команда, способная создать проблемы любому гранду. Это будет настоящая битва за выход в четвертьфинал.

&lt;b&gt;Что ждать от матча на «Сигнал Идуна Парк»?&lt;/b&gt;

Предстоящий матч обещает быть одним из самых напряженных в этом раунде Кубка. «Боруссии» предстоит выложиться на все сто, чтобы пройти дальше. Леверкузенцы точно не приедут просто отбывать номер.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762103485.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9064141421334845234</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Гол Холанда: он снова заставил вспомнить «Ливерпуль»!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Анализ игрока</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд снова шокировал всех. Его недавний гол в ворота «Борнмута» был настолько разрушителен, что многие болельщики испытали дежавю. Казалось, будто на поле не скромный «Борнмут», а грозный «Ливерпуль».

&lt;b&gt;В чем секрет неудержимого Холанда?&lt;/b&gt;

Секрет кроется не в везении, а в безупречном тайминге. Холанд — настоящий мастер рывков, которые он начинает в идеальный момент. Он не ждет мяча, он его предвосхищает.

Пример из матча с «Борнмутом» это подтверждает. Когда навес пошел на Шерки, Холанд уже включил свою турбо-скорость. Он ускорился еще до того, как мяч долетел до партнера.

&lt;b&gt;Как это работает на поле?&lt;/b&gt;

В итоге, Шерки головой скидывал мяч уже на несущегося Холанда. Защитники просто не успевали среагировать. Атака развивалась так стремительно, что исход был предрешен за секунды.

Именно этот феноменальный тайминг позволяет Холанду создавать моменты из ничего. Он делает свои голы не просто красивыми, а абсолютно неизбежными. И это пугает соперников больше всего.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762103506.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8277376252863063466</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Барселона зовет Рэшфорда: контракт до 2030, но с одним условием!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Новости игроков и клубов</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Маркус Рэшфорд может оказаться в «Барселоне»! Каталонский гранд готов подписать английскую звезду до 2030 года, но есть ОДНО условие, которое шокирует фанатов.

По информации Sport, англичанину придётся существенно снизить свою текущую зарплату.

&lt;b&gt;Почему «Барселона» рискует?&lt;/b&gt;

Это беспрецедентное требование для игрока такого уровня, но «Барселона» известна своей сложной финансовой ситуацией. Клуб делает ставку на долгосрочное сотрудничество, но готов ли Рэшфорд пойти на такие жертвы ради смены обстановки?

&lt;b&gt;Решение за звездой?&lt;/b&gt;

Теперь мяч на стороне Маркуса. Ему предстоит решить: остаться на привычных условиях или согласиться на меньшую зарплату ради перехода в один из величайших клубов мира.

Это решение определит не только его будущее, но и, возможно, повлияет на трансферный рынок всей Европы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762103557.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-390856150779225084</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>248 ДНЕЙ ОЖИДАНИЯ: СЫН ЛЕГЕНДЫ, ОТМЕНЕННЫЙ ГОЛ И БЕЗУМИЕ ЛОНДОНА</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Обзоры матчей</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лондон буквально взорвался! «Вест Хэм» наконец-то победил дома, прервав адскую серию из 248 дней без домашних побед. Но главной драмой вечера стал не засчитанный гол, который мог бы сделать легендой сына другой легенды.

&lt;b&gt;Сын своего отца: трагедия или триумф?&lt;/b&gt;
Фредди Поттс, чьи отец и брат уже дебютировали за «Вест Хэм», вышел на поле и забил! Трибуны скандировали «Один из нас!», когда мяч влетел в сетку. Это мог быть идеальный дебют для воспитанника клуба.

Но VAR отменил гол из-за микроскопического офсайда. Лицо Фредди в тот момент было красноречивее любых слов. Мечта о герое-дебютанте разбилась вдребезги.

&lt;b&gt;Эмоции зашкаливали: что это было?&lt;/b&gt;
Матч против «Ньюкасла» завершился со счётом 3:1 в пользу «молотков». Футболисты и тренеры радовались так, будто выиграли финал Лиги Чемпионов. Эта победа была по игре и по эмоциям, принеся долгожданное облегчение всем.

Для фанатов это было избавление от почти годичного проклятия. Неудивительно, что эмоции зашкаливали – эта победа была крайне принципиальной!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762103586.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 17:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-932207769569172576</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Альварес в Ла Лиге: кто смог обойти его в гонке бомбардиров?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ла Лига снова удивляет! На футбольных полях Испании разворачивается настоящая бомбардирская гонка, и Хулиан Альварес уже в ней. Аргентинский талант ворвался на вторую строчку списка лучших голеадоров.

На его счету уже 7 забитых мячей. Это впечатляющий результат, который ставит его в один ряд с признанными лидерами испанского чемпионата. Кажется, остановить его будет непросто.

&lt;b&gt;Кто же сейчас впереди?&lt;/b&gt;

Но даже такой яркий старт не позволяет Альваресу быть первым. Над ним — настоящая футбольная суперзвезда, которая уже успела наколотить почти вдвое больше.

Лидер бомбардирской гонки Ла Лиги — не кто иной, как Килиан Мбаппе. Его статистика поражает: целых 13 голов уже лежат в его копилке.

&lt;b&gt;Где тут интрига?&lt;/b&gt;

Разрыв в 6 голов — это серьезно, но сезон только набирает обороты. Сможет ли Хулиан Альварес сократить отставание и догнать Мбаппе? Эта битва обещает быть жаркой!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762100076.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 16:15:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7390444900788946930</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>15 побед подряд: Мюнхен переписал историю европейского футбола!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Records</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Никто до них не смог! Мюнхен стал первым и пока единственным европейским клубом, который одержал 15 побед подряд. Это абсолютный и беспрецедентный рекорд.

&lt;b&gt;Мощь, которая поражает!&lt;/b&gt;
Это не просто победы, это тотальное доминирование. За время этой серии команда просто сметала соперников. В их ворота залетело колоссальные 54 гола.

&lt;b&gt;Новая эра в европейском футболе?&lt;/b&gt;
Такой результат говорит о невероятной форме и сыгранности мюнхенского клуба. Они доказали, что на данный момент им нет равных в Европе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762100095.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 16:15:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4851948001751269841</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Трагедия в поезде: «Ноттингем Форест» поразил мир своим поступком</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Fan Engagement</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вчера вечером на пути в Лондон произошла ужасная атака на поезд LNER. Среди пассажиров оказались десятки болельщиков футбольного клуба «Ноттингем Форест», возвращавшихся домой после матча. Клуб выразил глубочайшее сочувствие всем, кого коснулся этот печальный инцидент.

&lt;b&gt;Герои среди нас: как фанаты спасли ситуацию?&lt;/b&gt;

Многие из фанатов проявили исключительную храбрость. Их действия, по мнению клуба, несомненно, помогли предотвратить ещё больший ущерб и спасли жизни.

Вся команда «Ноттингем Форест» твёрдо поддерживает своих болельщиков, пока они восстанавливаются после вчерашних событий. Владелец клуба Эвангелос Маринакис лично потрясен произошедшим.

&lt;b&gt;Беспрецедентная поддержка от клуба&lt;/b&gt;

Маринакис подчеркнул, что мужество и самоотверженность, проявленные болельщиками в поезде, являются проявлением лучших человеческих качеств и духа клуба. Он сделал беспрецедентное заявление:

«Ноттингем Форест» обеспечит каждому пострадавшему болельщику всю необходимую финансовую поддержку. Это позволит им получить наилучшую медицинскую помощь в период восстановления. Мысли и молитвы клуба со всеми пострадавшими.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 16:15:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5245415399408095611</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Пеп принял жесткое решение: Бобб и Хусанов вне игры!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Team News / Tactics</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: два ключевых игрока, Бобб и Хусанов, неожиданно оказались вне состава. Причина — личное тактическое решение главного тренера Пепа. Это не травма и не дисквалификация.

&lt;b&gt;Что стоит за решением Пепа?&lt;/b&gt;
Их отсутствие — чистая тактика. Пеп решил, что без Бобба и Хусанова команда будет эффективнее. Такие шаги часто указывают на глубокие перестановки в стратегии. Или на то, что тренер ищет новые подходы.

&lt;b&gt;Будущее игроков под вопросом?&lt;/b&gt;
Для Бобба и Хусанова это серьезный удар. Оказаться вне игры по решению тренера — всегда непросто. Теперь им предстоит доказывать свою ценность. Смогут ли они вернуться в основной состав? Или это начало конца их пути под руководством Пепа?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762100130.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 16:15:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5976938953942104760</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Полное доминирование: «Барселона» не проигрывает «Эльче»</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, для «Эльче» матчи против «Барселоны» превратились в настоящий кошмар. Последние пять встреч этих команд говорят об одном: каталонцы просто не оставляют сопернику никаких шансов.

«Барса» не просто выигрывает, она буквально сметает соперника с поля. Каждая из пяти последних игр завершилась уверенной победой гранда.

&lt;b&gt;Разгром за разгромом&lt;/b&gt;

Посмотрите на эту впечатляющую серию:

• В гостях 4:0
• Дома 3:0
• В гостях 2:1
• Дома 3:2
• Дома 3:0

Это не просто победы, это демонстрация класса и уверенности. «Барселона» доминирует как на своем поле, так и на чужом.

&lt;b&gt;Безоговорочное превосходство&lt;/b&gt;

Такая статистика четко показывает разницу в уровне команд. «Эльче» пока не нашел ключа к обороне «Барселоны» и не смог противостоять ее атаке.

Каталонский клуб продолжает свою впечатляющую серию, подтверждая статус одного из лидеров. Сможет ли «Эльче» когда-нибудь прервать эту гегемонию? Пока ответ очевиден.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762100155.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 16:15:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5242545762529136563</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Вест Хэм устроил безумный камбэк: от каркаса до VAR-драмы!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Review</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Вест Хэм&quot; был на грани катастрофы. После того, как Джеррод Боуэн попал в каркас ворот, &quot;Ньюкасл&quot; тут же ответил голом Джейкоба Мерфи. Казалось, привычный сценарий поражения уже написан.

&lt;b&gt;Как &quot;молотобойцы&quot; перевернули игру?&lt;/b&gt;
Но &quot;молотобойцы&quot; не дрогнули! Команда, казалось, обреченная на очередное поражение, совершила невероятный рывок. Уже к перерыву &quot;Вест Хэм&quot; не просто отыгрался, а вышел вперед со счетом 2:1. Этот поворот был абсолютно заслуженным, ведь победный гол Свена Ботмана стал яркой точкой первого тайма.

&lt;b&gt;Спорное решение VAR: пенальти отменен&lt;/b&gt;
Не обошлось и без судейских страстей, добавивших матчу драматизма. В одном из эпизодов Боуэна сбили в штрафной площади, что изначально выглядело как стопроцентный пенальти. Однако после просмотра повтора на ВАР судья отменил свое решение. Оказалось, защитник Малик Тиау кончиком носка коснулся мяча перед тем, как сыграть в ногу англичанина.

Первый тайм матча превратился в настоящий футбольный триллер, где &quot;Вест Хэм&quot; показал невероятный характер, несмотря на все препятствия и спорные решения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762096328.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 15:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2067114869690472426</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Трент: Я в Мадриде как дома, но Ливерпулю не изменю!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Focus</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Трент Александер-Арнольд, защитник &quot;Реала&quot;, сделал громкое заявление: если он забьет в ворота своего бывшего клуба, &quot;Ливерпуля&quot;, то праздновать гол не будет. Этот матч, по его словам, был &quot;предопределен судьбой&quot;.

Несмотря на такую преданность прошлому, Трент не скрывает своего восторга от жизни в Мадриде. Он наслаждается каждым моментом и чувствует себя здесь &quot;как дома&quot;. Переход в &quot;Реал&quot; стал для него воплощением давней мечты. Клуб принял его на ура, и футболист абсолютно счастлив в новой команде.

&lt;b&gt;Кумир из прошлого: Хаби Алонсо&lt;/b&gt;

Трент признался, что всегда восхищался Хаби Алонсо. Именно наблюдая за игрой Алонсо и Джеррарда, он понял: передачи — это настоящее искусство. Даже сейчас, на тренировках, Трент продолжает учиться у своего кумира. Алонсо до сих пор мог бы выйти на поле, настолько велико его видение игры!

&lt;b&gt;Лучший друг и &quot;агент&quot;&lt;/b&gt;

Кто же помог Тренту освоиться? Конечно, его лучший друг в футболе – Джуд Беллингем. Джуд не просто друг, он был настоящим &quot;агентом&quot;! Еще в свой дебютный сезон Беллингем рассказывал всем игрокам сборной Англии, что играть за &quot;Реал&quot; – это нечто невероятное, ни с чем не сравнимое.

Трент активно изучает испанский язык и погружается в новую культуру. Ему нравится погода, новые друзья и одноклубники. Очевидно: Мадрид принял его, а он принял Мадрид. Но память о &quot;Ливерпуле&quot; по-прежнему жива в сердце звезды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762096353.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 15:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1914264852208921222</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Киву: «Я не особо доверял своим тренерам»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach Interview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренер Киву сделал шокирующее признание, которое редко услышишь от наставника такого уровня. Он откровенно заявил, что не доверял... собственному тренерскому штабу! Это откровение взорвало инфополе.

«Честно говоря, я им не особо доверял — даже был настроен скептически», — цитирует Киву. Эти слова дают уникальный взгляд за кулисы футбольной команды, где главный тренер сомневался в своих ближайших помощниках.

&lt;b&gt;Скепсис тренера: Почему?&lt;/b&gt;

Оказалось, речь шла о работе над стандартами. Перед одним из матчей штаб во главе с Анджело Паломбо предложил новую тактическую идею. Киву, по его словам, встретил предложение с большой опаской.

«Вчера они предложили мне одну идею, а я сказал: «Да не мешайте, ещё пропустим гол с контратаки», — вспоминает тренер. Классический страх любого наставника: рискнуть и поплатиться за это на поле.

&lt;b&gt;Невероятный поворот: Идея сработала!&lt;/b&gt;

Но, как показала игра, скепсис Киву оказался напрасным. Качество исполнения Чалханоглу и Зьелло в итоге принесло результат! Та самая, изначально отвергнутая идея, сработала идеально.

Этот случай лишь подтверждает общую философию Киву: быть честным до конца. Он признаёт, что иногда команде просто везёт, особенно когда график игр невероятно плотный — пять матчей за десять дней.

Такая откровенность Киву — большая редкость в современном футболе. Он открыто делится своими сомнениями, признавая как заслуги штаба, так и элемент удачи в непростых условиях.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762096383.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 15:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7565841792647137002</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: фанаты Барселоны сметают билеты на... обычную тренировку!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Барселона&quot; снова доказала: её фанаты — самые преданные в мире! Тысячи болельщиков готовы платить, чтобы увидеть обычную тренировку команды. Это не матч, не финал, а просто будни!

&lt;b&gt;Беспрецедентный спрос на &quot;будни&quot;&lt;/b&gt;
Уже 7500 членов клуба выкупили свои билеты по 5 евро. И это только начало! Общая продажа уже открыта, и цена для всех остальных — 10 евро. Люди готовы платить, лишь бы быть рядом с командой.

&lt;b&gt;Камп Ноу готовится к аншлагу&lt;/b&gt;
Стадион &quot;Spotify Камп Ноу&quot; готов принять до 23 000 человек на это уникальное событие 7 ноября. Представьте: почти четверть стадиона заполнится ради просмотра того, как игроки разминаются и отрабатывают пасы. Это не просто открытая тренировка, это демонстрация силы и любви к клубу. Фанаты &quot;Барсы&quot; показывают, что они готовы на всё ради своей команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762096399.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 15:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6168462752842876177</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Киву: Хватит искать поводы! Моя команда в порядке!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерский комментарий</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кристиан Киву устал от домыслов и слухов! Тренер &quot;НА БАНКЕ&quot; жестко пресек все разговоры о кризисе, раздражении игроков и ошибочной тактике. Он четко дал понять: команда под его контролем, и он не позволит расшатывать ситуацию.

&lt;b&gt;Почему все набросились на Энрике?&lt;/b&gt;

Особое внимание Киву уделил Луису Энрике. &quot;Почему вы всегда ищете поводы?&quot; — вопросил тренер, опровергая слухи о &quot;робости&quot; игрока. Он подчеркнул, что Энрике сыграл на уровне, сделал отличный кросс и помогал в обороне.

Для Киву главное — развитие молодых талантов, а не использование их для громких заголовков. Он доволен выступлением Энрике и Диуфа, видя в них будущее команды.

&lt;b&gt;Лаутаро не забивает? И что с того!&lt;/b&gt;

Не оставил Киву без внимания и Лаутаро, которому приписали &quot;раздражение&quot; из-за отсутствия голов. &quot;Он не забивает всего-то неделю, не нужно из этого делать историю&quot;, — отрезал наставник.

Лаутаро — настоящий лидер, и его небольшой &quot;простой&quot; — это не трагедия, а лишь часть сложного графика. Он уже забил в Брюсселе, и это главное.

&lt;b&gt;&quot;Верону&quot; мы хотели выманить&quot;&lt;/b&gt;

Даже тактику против &quot;Вероны&quot; Киву объяснил без тени сомнения. После гола команда не сбавила темп, а намеренно пыталась выманить соперника вперед, чтобы поймать на контратаках.

Такой подход создает риски потери интенсивности, что и произошло после ответного гола. Но Киву уверен в своем плане и высоко ценит соперника: &quot;Верона&quot; — отличная, хорошо подготовленная команда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762096419.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 15:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8765505137656763530</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Красная карточка и пенальти: Марелли расставил все точки над «i»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Italian Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После матча страсти не утихали: был ли фол Биссека на красную карточку? А что насчет пенальти в концовке? Известный арбитр Марелли наконец-то поставил точку в этих спорах.

&lt;b&gt;Красная карточка: почему ее не было?&lt;/b&gt;

Итак, главный вопрос: фол Биссека. Марелли объясняет: нельзя судить по стоп-кадру. Важен весь эпизод в динамике, куда движется мяч.

Мяч отчетливо уходил вправо, к флангу, далеко от центра поля. Он направлялся прямо к Сучичу.

Для красной карточки не хватало как минимум одного, а возможно, и двух ключевых критериев: направления атаки и позиции защитников.

&lt;b&gt;А был ли пенальти на 92-й минуте?&lt;/b&gt;

И еще один момент, который заставил сердца болельщиков ёкнуть — эпизод с Эспозито на 92-й минуте. Марелли категоричен: пенальти не было.

Удержания не хватило, чтобы назначить 11-метровый удар. Все чисто.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762092706.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 14:13:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1950561463796194061</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Не забил? Получи гол в свои ворота!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>English Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер! Когда Джарод Боуэн уже праздновал гол, мяч с оглушительным звоном угодил в штангу. Эта секунда изменила всё.

&lt;b&gt;От триумфа до шока за мгновение&lt;/b&gt;

Игроки «Вест Хэма» были в шаге от того, чтобы открыть счет. Блестящий удар Боуэна мог стать настоящим украшением матча, но каркас ворот «Ньюкасла» сыграл за хозяев. Мяч отскочил, и надежды на быстрый гол растаяли в дымке разочарования.

&lt;b&gt;Мгновенная расплата&lt;/b&gt;

Пока хозяева приходили в себя, «сороки» уже неслись вперед. Правило «не забиваешь ты – забивают тебе» сработало беспощадно. «Ньюкасл» провел молниеносную контратаку, которая стала смертельным приговором.

Джейкоб Мерфи, не теряя ни секунды, отправил мяч точно в дальний угол. Шансов у вратаря не было. Мяч в сетке!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762092753.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 14:13:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8579002919182701154</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кровь не вода: Трент не станет праздновать гол «Ливерпулю»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Interview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Трент Александер-Арнольд сделал громкое заявление: если он забьет в ворота своего бывшего клуба, «Ливерпуля», празднования не будет. Никаких эмоций, никакого ликования – только уважение к прошлому.

Этот матч, по словам самого игрока, был предопределен судьбой. Он знал, что рано или поздно выйдет на поле против команды, где стал звездой.

&lt;b&gt;Смешанные чувства и большой вызов&lt;/b&gt;

Эмоции сейчас смешанные, признается Трент. Предстоящая игра – это огромный вызов на грандиозной сцене, которого он с нетерпением ждет.

Несмотря на недавние трудности, «Ливерпуль» остается для него командой топ-уровня. Это будет очень сложная, но важная битва.

&lt;b&gt;Переписка с бывшими коллегами&lt;/b&gt;

О грядущем противостоянии знали и бывшие партнеры по команде. Роббо, Мо и Ибу – все они смеялись в переписке, понимая неизбежность этой встречи.

Ведь для таких игроков, как Трент, «Ливерпуль» – это не просто клуб, это часть жизни. И эти связи не рвутся даже на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762092770.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 14:13:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4163190807372970876</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Футболка героя матча: Мойсес Кайседо ждет тебя!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Fan Culture</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После невероятной игры, главный герой вчерашней встречи – Мойсес Кайседо – готов отдать свою футболку одному из вас! Это не просто часть формы, это настоящий трофей с поля.

&lt;b&gt;Его игра потрясла всех&lt;/b&gt;
Кайседо стал настоящим открытием, показав феноменальную игру, которая потрясла болельщиков. Теперь частица этой магии может оказаться в твоих руках.

&lt;b&gt;Твой шанс на эксклюзив&lt;/b&gt;
Мы объявляем розыгрыш именно этой, заветной футболки! Это уникальная возможность получить эксклюзивный предмет от игрока, чье имя на слуху у всех.

&lt;b&gt;Как получить трофей?&lt;/b&gt;
Розыгрыш этой эксклюзивной футболки запускается уже сегодня. Следите за обновлениями на нашем канале «НА БАНКЕ». Старт акции запланирован в течение ближайшего часа.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762092790.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 14:13:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9030067367046550729</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Судья спас «Интер» от удаления? Скандал в матче с «Вероной»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Review &amp; Controversy</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий футбольный скандал разгорелся в матче «Верона» – «Интер»! Решение арбитра Даниэле Довери на 66-й минуте оставило в шоке игроков и тренеров хозяев поля.

Все началось с грубой ошибки полузащитника гостей Петара Сучича, которая открыла дорогу Жиоване. Бразилец вырывался один на один с вратарем «нерадзурри» Яном Зоммером, находившимся далеко от ворот.

&lt;b&gt;Фол последней надежды и &quot;желтый&quot; вердикт&lt;/b&gt;

Но на пути Жиоване встал защитник Янн Биссек. Он ценой фола остановил оппонента, лишив «Верону» стопроцентного голевого момента. Это был чистейший фол последней надежды!

Игроки «Вероны» были уверены: сейчас Биссек получит прямую красную карточку. Но к всеобщему изумлению, судья Довери достал лишь желтую.

Футболисты хозяев в один голос схватились за головы, не веря своим глазам. Они были лишены очевидного численного преимущества, которое могло кардинально изменить ход встречи.

&lt;b&gt;Чем обернулся спорный момент?&lt;/b&gt;

В итоге «Интер» с огромным трудом вырвал победу со счетом 2:1. Причем решающий гол был забит на 90+6 минуте, да еще и автогол!

Этот спорный момент оставил массу вопросов к судейству. Могло ли удаление Биссека изменить исход матча? «Верона» уверена, что да.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762092815.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 14:13:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">152890457173422363</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





































































































































































</rss>
