<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Месси и Суарес: Мы делаем то, о чем мечтали!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футболист</category>
      <yandex:full-text>Луис Суарес открыл тайну: он и Лео Месси воплощают в жизнь давнюю мечту. «Иногда я смотрю на Лео и говорю ему: представь, мы сделали именно то, что хотели. Мы живем тем, о чем говорили в «Барселоне».

Их связь на поле очевидна, но за его пределами она еще глубже. «За эти годы мы с Лео Месси лучше узнали друг друга. Это прекрасная сага, и мы ею наслаждаемся».

&lt;b&gt;Лео – пример для всех&lt;/b&gt;

Месси, несмотря на возраст, продолжает выкладываться по полной. «Видя, что Лео в его возрасте все еще прессингует, – если он это делает, как молодые игроки могут этого не делать?»

Он задает тон всей команде. Его пример вдохновляет и мотивирует каждого.

&lt;b&gt;Последние годы в футболе&lt;/b&gt;

Суарес тоже чувствует себя прекрасно. «Физически я чувствую себя хорошо. С возрастом учишься заботиться о себе и выступать лучше».

Он изменил свой распорядок дня, чтобы оставаться в тонусе. Оба наслаждаются последними годами в футболе вместе, точно так, как когда-то мечтали.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763327487.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 21:12:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-293791662281754771</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Суарес: «Барселона» требовала невозможного. Вот как я выдержал!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футболист</category>
      <yandex:full-text>«Там нет места ошибкам!» — так описывает Луис Суарес свою жизнь в «Барселоне». Легендарный форвард рассказал, какое безумное давление испытывают звезды одного из величайших клубов мира.

По его словам, болельщики «Барсы» забывают обо всем слишком быстро. Сегодня ты герой с хет-триком на 10 из 10, а уже через пару матчей без голов они сомневаются в тебе снова.

&lt;b&gt;Выдержать этот ад: миссия невыполнима?&lt;/b&gt;
В «Барселоне» нет права на ошибку. Никаких оценок ниже 8 из 10. «Самое сложное – не перейти туда, а удержаться на вершине каждые три дня», – признается Суарес.

&lt;b&gt;Как «Барса» сделала Суареса лучше?&lt;/b&gt;
Именно это давление, по словам уругвайца, сделало его тем, кем он стал. Он научился играть в одно касание, делать идеальные пасы в любой ситуации.
• Научился играть «10 на 10»
• Овладел игрой в одно касание
• Развил точность паса до максимума

Он называет себя бунтарем, всю жизнь борющимся с критикой. Это врожденное качество, закаленное с детства, помогло ему не сломаться под гнетом ожиданий.

&lt;b&gt;«Барселона» – это навсегда?&lt;/b&gt;
Несмотря на все испытания, Суарес до сих пор каждую неделю смотрит матчи «Барселоны». Его дети тоже болеют за этот клуб.
«Мы планируем вернуться в «Барселону» – в этом и заключается наша идея», – уверенно заявляет экс-нападающий.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763327506.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 21:12:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6042883169270846895</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;20 000 фанатов против властей: что происходит в Германии?&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Фанаты / Безопасность</category>
      <yandex:full-text>Более 20 000 футбольных фанатов по всей Германии вышли на улицы. Это не просто акция, это мощнейший протест против грядущих изменений, которые могут навсегда изменить правила игры на стадионах.

Организаторы ожидали многого, но реальность превзошла все прогнозы. Десятки клубов объединились, чтобы дать отпор планам Конференции министров внутренних дел (IMK).

&lt;b&gt;Что требуют фанаты?&lt;/b&gt;

Их послание из Лейпцига было однозначным: хватит тайных переговоров! Фанаты требуют открытого, честного диалога о безопасности на стадионах.

Они хотят, чтобы к обсуждению привлекли всех: от клубов до самих болельщиков. Никаких решений за закрытыми дверями!

&lt;b&gt;Чем грозит этот конфликт?&lt;/b&gt;

Представители объединения Fanhilfen e.V. ясно дали понять: если министры не пойдут навстречу, протесты продолжатся. Мотивации и решимости у фанатов хватит!

Судьбоносное заседание IMK состоится уже в начале декабря в Бремене. Именно там решат, прислушаются ли к голосу 20 000 разгневанных болельщиков.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763327518.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 21:12:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7893710502303300041</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Он не знает, что такое нервы. Как 17-летний Москера покорил «Энфилд»?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игрок / Профиль</category>
      <yandex:full-text>17-летний Москера вышел на поле «Энфилда», заменив Салиба всего через пять минут после начала матча. Огромная толпа, колоссальное давление, но он сыграл безупречно. И, кажется, искренне не понял, вокруг чего весь этот шум.

«Это то, что мне часто спрашивают: &quot;Ты не нервничаешь?&quot; Я всегда отвечаю: нет», — признаётся Москера. Он никогда не испытывал этих «бабочек в животе», этих нервов.

Его главный плюс — быть спокойным и расслабленным. Именно это увидел тренер, просто сказав ему: «Будь собой».

&lt;b&gt;Что скрывается за этой невозмутимостью?&lt;/b&gt;

Москера всегда был таким. Его родители приехали в Испанию из Колумбии, ища работу и стабильность. Отец трудился на стройке, мыл посуду в ресторанах. Мама убирала дома.

Москера гордится своими двумя культурами и чувствует себя символом нового поколения Испании. Он старается быть примером для своей семьи в Колумбии.

&lt;b&gt;Детство, которое сделало его сильнее&lt;/b&gt;

В 12 лет он покинул дом, переехав в интернат академии «Валенсии». Это было непростое, даже безумное решение.

Мама Москера до сих пор говорит: если бы решала она, он бы никуда не поехал. Но эти жертвы привели его туда, где он сейчас.

Он быстро повзрослел, научился самостоятельности. И теперь готов поддержать своих будущих детей в таком же пути.

С первых шагов в футболе Москера всегда был самым высоким и играл в защите. Но его истинная суперсила — это удивительное хладнокровие, которое не покидает его даже на самых больших стадионах мира.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 21:12:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4852874306580677439</guid>
    </item>
    <item>
      <title>41-летний Тиагу Силва: Неужели легенда возвращается в Милан?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы / Слухи</category>
      <yandex:full-text>Представьте шок болельщиков: 41-летний Тиагу Силва снова наденет красно-черную футболку &quot;Милана&quot;! Итальянская La Repubblica сообщает о невероятном: руководство &quot;россонери&quot; всерьез обдумывает предложение легендарному бразильцу.

&lt;b&gt;Контракт мечты или рискованная авантюра?&lt;/b&gt;

Речь идет о краткосрочном контракте, который может быть подписан уже в январе. Именно тогда Силва станет свободным агентом, покинув свой нынешний клуб &quot;Флуминенсе&quot;.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Милана&quot;?&lt;/b&gt;

Приглашение 41-летнего защитника — это не просто ностальгия. Это ставка на колоссальный опыт, лидерские качества и глубокое знание клуба, которые могут быть бесценны. &quot;Милан&quot; ищет не просто игрока, а символ.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 21:12:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5793962269192516408</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Рейтинги врут? Игрок за 15 минут был круче, но получил меньше!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: футболист отыграл почти весь матч — 75 минут. Другой вышел всего на четверть часа. Логично предположить, что дольше игравший получит лучшую оценку, верно?

Но реальность FotMob шокирует: Адам Уортон, проведший 75 минут на поле, получил 7.6 балла. А Эллиот Андерсон, чье время на газоне ограничилось 15 минутами, оценен лишь в 6.9.

&lt;b&gt;Что скрывают цифры?&lt;/b&gt;

Давайте посмотрим на сухие факты:
•   **Адам Уортон (75 минут):** 42 паса (91% точность), 21 пас в атаке (81%), 50% выигранных единоборств, 1 желтая карточка.
•   **Эллиот Андерсон (15 минут):** 52 паса (96% точность), 37 пасов в атаке (95%), 100% выигранных единоборств, 0 желтых карточек.

&lt;b&gt;Почему эффективность не равна оценке?&lt;/b&gt;

Если пересчитать на каждую минуту матча, Андерсон просто уничтожает оппонента. Его вклад в игру за короткий отрезок был феноменальным. Он совершал в 6 раз больше пасов в минуту, был точнее и выиграл все дуэли!

Эта история заставляет задуматься: что на самом деле оценивают рейтинговые системы? Возможно, важен не только чистый КПД, но и общая картина, влияние на игру или даже роль в тактике. Но одно ясно: иногда цифры врут, или мы просто видим не всю правду.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763324042.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:15:05 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5355500459397631027</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Брат Гирасси рвет и мечет: почему звезду Бундеслиги забыли?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Awards</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола в шоке, а брат Серу Гирасси — в настоящей ярости! Карамба Гирасси не скрывает возмущения: его брата проигнорировали при выборе тройки лучших африканских игроков по версии Ballon d'Or.

&lt;b&gt;Что возмутило агента?&lt;/b&gt;

Серу Гирасси — настоящий феномен. Он не просто забивает, а делает это стабильно и эффектно. Только представьте его достижения:
•  Лучший африканский бомбардир 2025 года.
•  Второй бомбардир всей Бундеслиги.
•  Номинант на премию лучшего нападающего FIFA.

Несмотря на такой внушительный список, его имя даже не оказалось в тройке лидеров среди африканских игроков. В общем зачете Ballon d'Or Серу занял лишь 21-е место.

&lt;b&gt;Это ошибка или намеренный игнор?&lt;/b&gt;

Для Карамбы это не просто упущение, это откровенная несправедливость. Он уверен: его брат заслуживает гораздо большего признания за свои выдающиеся результаты. И с ним трудно не согласиться.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763324061.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:15:05 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1455655956172115914</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Италия в огне: Эспозито открывает счёт!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>International Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>Шок для Норвегии! Италия не стала ждать и уже на 11-й минуте открыла счёт в матче. «Скуадра адзурра» буквально взорвала игру своим молниеносным стартом.

Главным героем эпизода стал Ф. П. Эспозито. Он мастерски отправил мяч в сетку, не оставив шансов сопернику.

&lt;b&gt;Кто помог отличиться?&lt;/b&gt;

Точный пас Эспозито выдал Ф. Димарко. Это была образцовая комбинация, которая привела к первому голу.

&lt;b&gt;Что означает этот гол?&lt;/b&gt;

Счёт 1:0 в пользу Италии на старте игры — это серьёзная заявка на победу. Норвегии теперь придётся срочно менять тактику и идти вперёд.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763324076.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:15:05 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5538781421921802096</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Рамуш: Мы были обязаны победить! Что пошло не так?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Coach Interview</category>
      
      
      <yandex:full-text>Обязаны были победить, но проиграли? Именно так. Сборная не смогла пройти отбор на Чемпионат Мира, несмотря на уверенность Рамуша и обилие моментов.

Главный тренер не подбирал слов: «Мы явно превосходили соперника и показали это на поле. Предыдущий матч был не очень удачным, но сегодня у нас был шанс пройти отбор». Шанс, который ускользнул.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

По его словам, команда создала куда больше опасных ситуаций, чем в прошлых встречах. Рамуш уверен: «Бывают дни, когда удача не на нашей стороне».

Но для команды, которая считала себя фаворитом, такой исход — настоящий удар. Отбор на Чемпионат Мира провален.

&lt;b&gt;Надежда на будущее?&lt;/b&gt;

Несмотря на горькое поражение, Рамуш сохраняет веру в потенциал команды. Он заявил: «В каждом соревновании, в котором мы участвуем, мы фавориты».

Тренер призывает двигаться вперёд шаг за шагом. Впереди ещё подготовительные матчи в марте и целый сезон, чтобы доказать свою состоятельность.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763324089.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:15:05 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">202612799998951442</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Тебас взбешен: НФЛ можно, а Ла Лиге — нет?!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Football Politics</category>
      
      
      <yandex:full-text>Президент Ла Лиги Хавьер Тебас не скрывает своего возмущения! Пока вся Испания празднует приезд НФЛ в Мадрид, он видит в этом лишь откровенное лицемерие.

Тот самый клуб, который яростно боролся против матча Ла Лиги в Майами, крича о «честности» и «нарушении правил», теперь с распростертыми объятиями принимает заокеанских гостей. Конечно, не бесплатно.

&lt;b&gt;Что скрывается за &quot;честностью&quot;?&lt;/b&gt;

Игроки, СМИ, даже Испанская ассоциация футболистов (AFE) — все тогда вторили, что выносить матч за пределы страны недопустимо. Тебас же утверждает: все они прекрасно знали, как и что будет организовано, и что все правила соблюдены.

По его словам, тогдашняя «проблема» не имела ничего общего с традициями или информацией. Это была борьба за власть, движимая «медийным ядом» и отсутствием дальновидности.

&lt;b&gt;Чья игра на самом деле?&lt;/b&gt;

Тебас убежден: Ла Лига — это институт, который многие хотят контролировать.
• Одни — чтобы лига не росла и не мешала своим конкурентам.
• Другие — чтобы получить больше денег.
• Третьи — чтобы подпитывать свои политические кампании.

Но президент Ла Лиги непоколебим: они продолжат бороться за развитие и независимость, несмотря на все препятствия.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 20:15:05 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6467109052461291459</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;19-летний бриллиант Порту оценили в 85 миллионов евро!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: 19-летний датский полузащитник Фрохольдт из &quot;Порту&quot; стал самой желанной целью европейских грандов. Его цена шокирует – целых 85 миллионов евро!

Эта сумма прописана в его контракте как отступные. За юного таланта уже выстроилась целая очередь из топ-клубов.

&lt;b&gt;Кто охотится за звездой?&lt;/b&gt;

Среди главных претендентов – итальянские &quot;Рома&quot;, &quot;Наполи&quot;, &quot;Аталанта&quot;. Также в гонке участвуют английские &quot;Брайтон&quot; и &quot;Борнмут&quot;, а также гранды вроде &quot;Аякса&quot; и &quot;РБ Лейпциг&quot;.

&lt;b&gt;Почему он стоит таких денег?&lt;/b&gt;

Фрохольдт — настоящая восходящая звезда. В текущем сезоне он уже сыграл 17 матчей, забив два гола и отдав две результативные передачи.

Его действующий контракт с &quot;Порту&quot; рассчитан до середины 2030 года, что лишь подтверждает огромный потенциал и уверенность клуба в игроке. &quot;Порту&quot; не хочет расставаться со своим сокровищем дешево.

&lt;b&gt;85 миллионов: цена за будущее?&lt;/b&gt;

Очевидно, что клуб, который решится выложить такую сумму, покупает не просто игрока, а инвестицию в будущее европейского футбола. Сможет ли кто-то рискнуть и заполучить этот дорогой бриллиант?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763320195.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 19:10:49 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">797443506059021065</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Англия под Тухелем: 8 матчей, 0 пропущенных! Это реально?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сборная Англии под руководством Томаса Тухеля показывает что-то совершенно нереальное. 8 матчей – и ни одного пропущенного мяча!

Да, вы не ослышались. За это время команда одержала 8 побед, забив при этом 22 гола. Абсолютное доминирование, которое поражает воображение.

&lt;b&gt;Англия – новый фаворит?&lt;/b&gt;

Такая статистика делает Англию главным претендентом на любые трофеи. Команда выглядит монолитом, который невозможно пробить.

Каждый матч — это демонстрация идеальной защиты и убийственной атаки. Соперники просто не знают, что делать, сталкиваясь с этой машиной.

&lt;b&gt;Магия Тухеля: в чем секрет?&lt;/b&gt;

Томас Тухель, кажется, нашел идеальную формулу. Его тактические решения превратили сборную в непобедимую силу.

Это не просто везение, это результат системной работы и тренерского гения. Каждый игрок на своем месте, выполняет свою задачу безупречно.

Футбольный мир в шоке. Сможет ли кто-то остановить эту английскую машину?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763320207.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 19:10:49 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6292447528637500492</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Травма звезды открыла путь герою: Ирландия рвется на ЧМ!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>International Football</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Травма Эвана Фергюсона должна была стать приговором для Ирландии. Но вместо провала она подарила стране нового футбольного героя! Трой Пэрротт, неожиданно вышедший в старт, забил 5 мячей в двух матчах и в одиночку вытащил команду в плей-офф ЧМ-2026.

&lt;b&gt;Как Ирландия избежала краха?&lt;/b&gt;

До решающих матчей Ирландия выглядела обречённой. Всего одно очко в первых трех турах — шансов почти не было. Но судьба распорядилась иначе.

Травма Фергюсона, главной надежды атаки, вынудила тренера Хеймира Халлгримссона бросить в бой Троя Пэрротта из «АЗ Алкмаар». И это сработало!

Сначала два гола в ворота Португалии принесли сенсационную победу 2:0. Ирландия ожила.

&lt;b&gt;Герой последней минуты&lt;/b&gt;

На этом Пэрротт не остановился. В Будапеште, против Венгрии, он выдал невероятный хет-трик.

Самый важный гол? Победный мяч на 96-й минуте, который принес Ирландии победу 3:2. Это был настоящий футбольный триллер!

Пять мячей подряд от одного игрока — это не просто статистика. Это история, которая превратила обречённую команду в претендента на ЧМ.

Теперь сборную Ирландии ждут два финальных стыковых матча. Благодаря своему новому герою, они продолжат борьбу за путёвку на Чемпионат мира в США, Канаде и Мексике уже в марте.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763320222.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 19:10:49 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7008443674444855800</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Тухель творит историю: Англия бьет невероятный рекорд!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>International Football</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Англия переписала историю мирового футбола! Сборная выдала невероятную серию из 11 сухих побед подряд. Такого еще не было за все время существования команды.

&lt;b&gt;Кто стоит за этим чудом?&lt;/b&gt;
За этой феноменальной стеной в обороне стоит не кто иной, как Томас Тухель. Именно его тренерский гений превратил сборную в неприступную крепость. Футбольные эксперты в восторге от его работы.

&lt;b&gt;Что это значит для сборной?&lt;/b&gt;
11 матчей без пропущенных мячей – это не просто статистика. Это показатель невероятной сыгранности, дисциплины и уверенности в своих силах. Англия выглядит как главный фаворит любого турнира.

Команда, которая не пропускает, всегда претендует на самые высокие награды. И Тухель доказал, что умеет выстраивать такие команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763320234.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 19:10:49 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4236630440266785207</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Звезда АПЛ: «Мечтаю о «Барсе» или «Реале»!»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Защитник «Кристал Пэлас» Даниэль Муньос сделал заявление, которое взбудоражило фанатов по всему миру. Он открыто рассказал о своих самых амбициозных карьерных планах.

Муньос не стесняется мечтать по-крупному. В его идеальном списке — только настоящие гиганты футбола.

&lt;b&gt;Какие клубы в его списке?&lt;/b&gt;

«Мечтаю играть за одну из лучших команд, будь то «Барселона», «ПСЖ», «Реал» или «Манчестер Юнайтед», — прямо заявил футболист.

Он подчеркнул, что ежедневно прилагает все усилия на поле. Возможно, именно эта самоотдача поможет ему привлечь внимание мировых грандов.

&lt;b&gt;Что сейчас?&lt;/b&gt;

Сейчас Муньос сосредоточен на выступлении за «Кристал Пэлас» и предстоящих матчах сборной. Он честно признался, что не владеет информацией о конкретных слухах.

«Посмотрим, что произойдет во время зимнего трансферного окна», — интригующе добавил игрок, оставляя двери открытыми для возможного громкого перехода.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763320248.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 19:10:49 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2344072831999343624</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Акльюш взорвал дебют за Францию: гол и ассист!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>National Teams</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Он вышел на поле и сразу же заставил говорить о себе весь футбольный мир! Магали Акльюш оформил не просто дебютный гол за сборную Франции, но и добавил к нему голевой пас.

В матче против Азербайджана молодой талант замкнул прострел Гюсто. Его точный удар вывел французов вперед, сделав счет 1:2. Это был настоящий дебют мечты!

&lt;b&gt;Невероятный старт: что дальше?&lt;/b&gt;

Но на этом Акльюш не остановился. Он оформил второй ассист, окончательно закрепив за собой статус главной звезды вечера.

Футбольный мир уже шепчется: «Что за зверь!» Такой взрывной дебют бывает раз в жизни. Акльюш сходу показал, что готов к большим свершениям.

&lt;b&gt;Новый герой сборной?&lt;/b&gt;

Его выступление стало самым ярким моментом матча. Забить и отдать голевую передачу в первом же выходе за национальную команду – это заявка на успех.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763317010.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 18:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2573126425277114450</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Сенсация! Костич в старте на важнейший матч Сербии!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>National Teams</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для соперника! Филип Костич выходит в старте на важнейший матч Сербии против Латвии. Это официальное решение тренерского штаба.

&lt;b&gt;Что это значит для сборной?&lt;/b&gt;

Его появление с первых минут — мощный сигнал. Болельщики ждут от Костича решающих действий на поле. Его опыт и мастерство будут крайне важны.

Вся команда рассчитывает на его вклад. Сербия настроена только на победу.

&lt;b&gt;Ждать ли сюрпризов от Костича?&lt;/b&gt;

Скорость, дриблинг и точные передачи — вот чем известен Филип. Он способен перевернуть ход любой игры. Сегодня он должен это доказать.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763317023.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 18:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9164416932577055169</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Хюрцелер променяет Уэлбека? Сенсационный трансфер на горизонте!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренер &quot;Брайтона&quot; Хюрцелер когда-то клялся, что не отдаст Данни Уэлбека ни за что. Но, похоже, его принципы готовы пошатнуться. На горизонте маячит имя, которое может перевернуть все обещания.

Речь идет о нападающем Трое, чей голевой инстинкт поражает. Он готов к перезапуску карьеры в АПЛ и идеально подходит &quot;Брайтону&quot;.

&lt;b&gt;Почему именно он?&lt;/b&gt;

Трой не просто талантлив – он прирожденный бомбардир. Его манера игры идеально впишется в тактику &quot;чаек&quot;. И главное: он вряд ли обойдется клубу дорого.

&lt;b&gt;Что теперь с Уэлбеком?&lt;/b&gt;

Если этот трансфер состоится, Хюрцелеру придется нарушить свое громкое обещание. Возможно, Данни Уэлбек, несмотря на прошлые заявления тренера, все же покинет команду этим летом.

Похоже, Хюрцелер готов рискнуть репутацией ради нового голеадора. Это лето обещает быть жарким для &quot;Брайтона&quot;!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763317037.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 18:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7835831276055182309</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ламин Ямал заинтриговал фанатов: что значат особенные вечера?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодая звезда &quot;Барселоны&quot; Ламин Ямал взорвал соцсети одним коротким постом. Его загадочное сообщение мгновенно вызвало бурю обсуждений среди поклонников по всему миру.

&lt;b&gt;Что скрывает послание?&lt;/b&gt;

&quot;Грядут особенные вечера🤞🏾❤️‍🩹&quot; — именно эти слова появились в его Instagram. Фанаты ломают головы: к чему готовится 16-летний вундеркинд?

Эмодзи с перекрещенными пальцами и заклеенным сердцем только подливают масла в огонь. Это намек на важные матчи, личные достижения или что-то совершенно иное?

&lt;b&gt;Ожидание чуда&lt;/b&gt;

Одно ясно: Ламин Ямал умеет создавать интригу. Каждый его выход на поле уже сам по себе &quot;особенный вечер&quot; для миллионов болельщиков.

Теперь же ожидание чего-то по-настоящему грандиозного достигло пика. Весь футбольный мир замер в предвкушении новых свершений от юного таланта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763317049.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 18:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8004097266007249501</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Роналду переписал историю! Он едет на шестой ЧМ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>International Football / World Cup</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Это официально: Криштиану Роналду снова шокировал мир футбола! Сегодня он гарантировал себе участие в шестом Чемпионате мира.

Португалия разгромила Армению дома, обеспечив себе путевку на ЧМ-2026. Эта победа стала пропуском в историю для легендарного нападающего. Фернандеш и Невеш показали класс, но все взгляды прикованы к одному человеку.

&lt;b&gt;Шесть мундиалей: это вообще реально?&lt;/b&gt;

Никто до него не достигал такой вершины. Это абсолютный мировой рекорд, который кажется почти невозможным в современном футболе. Криштиану вновь доказал, что для него нет ничего невозможного.

&lt;b&gt;Легенда, которая не стареет&lt;/b&gt;

В свои годы Роналду продолжает быть движущей силой сборной. Он не просто играет, он творит историю на наших глазах. Ждем новых рекордов от капитана на полях ЧМ-2026!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763317062.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 18:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">432428090528697503</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Невероятный камбэк: этот парень спас Ирландию пятью голами!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Национальные сборные / Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Трой Пэрротт сотворил немыслимое! Нападающий голландского АЗ в одиночку вытащил сборную Ирландии в стыки отбора на чемпионат мира, забив пять мячей всего за два матча. Это шок для всех: еще недавно на такое количество голов ему требовался 31 матч!

&lt;b&gt;Как это вообще возможно?&lt;/b&gt;

Пять голов за две игры – звучит как фантастика. Сначала дубль в ворота Португалии, затем хет-трик против Венгрии. Сам Трой не мог сдержать эмоций после матча: «Это первый раз за много лет, когда я заплакал. Я не могу в это поверить. Думаю, у меня никогда больше не будет такой ночи в жизни».

&lt;b&gt;Многострадальный путь к славе&lt;/b&gt;

Пэрротт — воспитанник «Тоттенхэма», но в основном скитался по арендам. За основу лондонского клуба он провел всего четыре матча. Жозе Моуринью в 2020 году говорил о нем: «Ему только 18. Он талантлив, но ненормально, когда в 18 ты уже играешь в основе клуба АПЛ». Тогда даже травмы Кейна и Сона не помогли ему пробиться в состав.

Теперь, спустя пять лет, слухи отправляют Пэрротта обратно в Англию. Говорят, зимой «Эвертон» попытается вернуть его в Премьер-лигу. Кажется, парень наконец-то «дорос» до основы клуба АПЛ, доказав всем, что талант никуда не делся, а просто ждал своего часа.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763313085.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 17:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2164544873906414666</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок-трансфер года? Невеш уходит бесплатно, «Интер» на низком старте!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы / Слухи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Рубен Невеш, португальский полузащитник, готов взорвать трансферный рынок! Он хочет покинуть «Аль-Хиляль» и вернуться в Европу. Но самое главное: Невеш планирует сделать это в статусе свободного агента!

&lt;b&gt;Европейские гиганты уже на низком старте?&lt;/b&gt;
Эта новость — настоящий подарок для топ-клубов. За 28-летнего хавбека, который еще недавно стоил десятки миллионов, теперь не нужно платить отступные. Он сам выбирает, куда отправиться. Такая сделка — мечта любого спортивного директора.

&lt;b&gt;«Интер» уже в игре!&lt;/b&gt;
Итальянский гранд внимательно следит за ситуацией. Официальных контактов пока не было, но «Интер» точно держит руку на пульсе. Они не единственные – многие другие европейские клубы тоже мечтают заполучить Невеша.

Гонка за португальской звездой обещает быть жаркой. Кто же сможет убедить Невеша присоединиться? Скоро узнаем, кто сорвет этот невероятный джекпот.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763313096.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 17:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2830756151466103387</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Заир-Эмери, Эрнандес, Шевалье: Франция шокировала составом!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Национальные сборные / Матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании! Сборная Франции объявила стартовый состав на матч против Азербайджана, и там есть настоящие сюрпризы. Многие не верили своим глазам, увидев эти имена в основе.

Главный тренер Дидье Дешам сделал ставку на Заир-Эмери, Эрнандеса и Шевалье. Именно эти три игрока выйдут на поле с первых минут, что вызвало волну обсуждений среди фанатов.

&lt;b&gt;Неожиданный выбор Дешама&lt;/b&gt;

Решение выпустить Заир-Эмери, Эрнандеса и Шевалье в старте стало главной интригой предстоящего поединка. Все внимание приковано к тому, как проявят себя эти футболисты.

&lt;b&gt;Кто остался в запасе?&lt;/b&gt;

Пока одни получают шанс с первых минут, другие ждут своего часа. Например, Барколя начнет матч на скамейке запасных. Это еще одно решение, которое активно обсуждают болельщики.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763313114.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 17:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4986637609956751569</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Флик нацелился на новую звезду? Барселона выбирает вингера за 30 млн!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и слухи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Барселона вновь ищет усиление, и на этот раз в прицеле – молодой талант Саид Эль Мала. Его ценник уже сейчас достигает 30 миллионов евро, и это один из вариантов, который активно рассматривает Ханси Флик.

&lt;b&gt;Кто этот таинственный новичок?&lt;/b&gt;

Что интересно, этот сезон – его первый в профессиональной карьере. Но даже за такое короткое время Эль Мала успел заявить о себе. Он забил 4 гола всего в 10 играх.

&lt;b&gt;Флик делает ставку на скорость?&lt;/b&gt;

Ханси Флик активно ищет способы укрепить левый фланг атаки. Саид Эль Мала, с его потенциалом и уже демонстрируемой результативностью, стал одним из ключевых кандидатов в списке тренера.

Сможет ли Барселона заполучить эту молодую звезду? И станет ли именно он тем, кто усилит атакующую мощь клуба в следующем сезоне, покажет время.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763313127.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 17:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-87850230463692868</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Италия на грани: кто встанет на пути к ЧМ-2026?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Сборные и отборочные матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Скуадра Адзурра» снова рискует пролететь мимо Чемпионата мира! После двух позорных пропусков подряд, судьба Италии будет решаться в напряженных стыковых матчах.

&lt;b&gt;Почему чемпионы Европы снова в беде?&lt;/b&gt;

Команда Дженнаро Гаттузо не смогла напрямую пробиться на турнир, заняв лишь второе место в группе, уступив Норвегии. Теперь им предстоит пройти через плей-офф – настоящий футбольный лабиринт.

Жеребьевка, которая определит их путь, состоится уже в этот четверг, 20 ноября. Именно тогда станет ясно, кто станет первым препятствием на пути к турниру в США, Канаде и Мексике.

&lt;b&gt;С кем предстоит сразиться за мечту?&lt;/b&gt;

Первый барьер – полуфинал, который, по предварительным данным, пройдет в Бергамо. Список возможных соперников уже известен, и он заставляет понервничать:

• Северная Ирландия
• Швеция
• Румыния
• Одна из команд: Уэльс или Северная Македония (в зависимости от результатов последних матчей)

Но это лишь полпути. В случае успеха, 31 марта Италию ждет финальный матч плей-офф. Здесь список потенциальных оппонентов еще шире:

• Шотландия
• Словакия
• Венгрия
• Украина
• Чехия
• Албания
• Исландия
• Босния и Герцеговина
• Косово

Хорошая новость: Италия входит в число четырех сеяных сборных. Это дает им небольшое, но важное преимущество, включая возможность провести решающий финал дома, если сетка сложится удачно.

В ближайшие дни вся футбольная Италия будет ждать вердикта жеребьевки. Сможет ли «Скуадра Адзурра» прервать черную полосу и вернуться на мировую арену после двух пропущенных чемпионатов подряд? Ответ уже очень скоро!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763313143.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 17:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8176798320398041238</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал бросил звёздных защитников в подвешенное состояние?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Контракты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Две ключевые фигуры обороны мадридского Реала оказались в крайне неприятной ситуации. Контракты Давида Алабы и Антонио Рюдигера истекают следующим летом, но клуб не спешит с решениями. Это настоящая драма для чемпионов!

Алаба, несмотря на свои 33 года, полон решимости остаться в столице Испании. Он уже получил несколько предложений от других клубов, но его сердце принадлежит Мадриду. Австриец мечтает продлить соглашение хотя бы на один сезон.

&lt;b&gt;Что требует &quot;Мадрид&quot;?&lt;/b&gt;
Но &quot;сливочные&quot; не готовы давать никаких гарантий. Они требуют от Алабы доказать свою идеальную физическую форму. Фактически, клуб занял выжидательную позицию.

Защитник надеется получить звонок от клуба и определиться со своим будущим в ближайшие пару месяцев. Однако Реал не собирается торопиться. Окончательное решение по Алабе примут только в конце сезона.

&lt;b&gt;Рюдигер в той же ловушке&lt;/b&gt;
И что самое интересное, Антонио Рюдигер оказался точно в такой же ловушке. Его контракт также заканчивается, и клуб придерживается идентичной стратегии. Две звезды на грани ухода, и &quot;Мадрид&quot; лишь наблюдает.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763309662.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:15:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6935606301319166779</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Олисе в «Ливерпуль»? Вот почему это почти нереально!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главная трансферная сага «Ливерпуля» может закончиться, так и не начавшись. Инсайдер Дин Джонс сообщил: Майкл Олисе почти наверняка не окажется на «Энфилде».

&lt;b&gt;Кто встал на пути «красных»?&lt;/b&gt;
Дин Джонс раскрыл карты: ключевая проблема – позиция мюнхенской «Баварии». Немецкий гранд не горит желанием продавать талантливого футболиста.

&lt;b&gt;Единственный шанс для «Ливерпуля»?&lt;/b&gt;
Есть лишь один сценарий, который может изменить ситуацию. Только если сам Майкл Олисе пойдет ва-банк.
• Он должен будет лично заявить о желании уйти.
• И активно настаивать на трансфере.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763309683.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:15:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4575804224568689835</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Хет-трик Бруну: Команда расцветает без главной звезды?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игровая форма и Командная Динамика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок в футбольном мире: Бруну Фернандеш буквально взорвал поле, оформив сенсационный хет-трик! Два гола с пенальти, но это лишь детали. Главное: команда засияла, пока все говорят о возможном длительном бане Криштиану Роналду.

Это событие заставляет задуматься. Кажется, отстранение звездного португальца может быть для коллектива даже на руку. Без него игроки словно обрели новую свободу, а Бруну стал настоящим лидером.

&lt;b&gt;Магия без Роналду?&lt;/b&gt;

Пока будущее Криштиану висит в воздухе, команда демонстрирует невероятную сыгранность и эффективность. Хет-трик Бруну — ярчайшее тому подтверждение. Возможно, именно отсутствие главной звезды позволяет другим талантам раскрыться в полную силу.

&lt;b&gt;Что теперь будет с командой?&lt;/b&gt;

Этот матч заставляет по-новому взглянуть на потенциал коллектива. Способна ли команда стать сильнее без своего самого громкого имени? Вопрос открыт, но сегодняшний перформанс Бруну дает пищу для серьезных размышлений.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763309699.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:15:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5244326251526730755</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Земляная форма Боруссии: такого дизайна вы еще не видели!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Боруссия&quot; Дортмунд и Puma готовят нечто невероятное к 2026 году! Фанатов ждет совершенно уникальный комплект формы, который станет настоящим посвящением легендарному стадиону Rote Erde.

&lt;b&gt;Что вдохновило дизайнеров?&lt;/b&gt;

Дизайн новой формы &quot;Rote Erde&quot; черпает вдохновение прямо из сердца истории клуба. Основной цвет будет &quot;землистым&quot;, отсылая к названию стадиона.

Главной изюминкой станет узор, который в точности повторит форму культовых ворот исторической арены. Это будет не просто форма, а произведение искусства с глубоким смыслом.

&lt;b&gt;Когда ждать новинку?&lt;/b&gt;

По данным инсайдеров из Footy Headlines, ждать эту эксклюзивную коллекцию стоит уже в 2026 году. Готовьтесь увидеть &quot;Боруссию&quot; в совершенно новом, исторически значимом образе!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763309709.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:15:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6183838360039755343</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Драма! Венгрия потеряла ЧМ на последних секундах: Ирландия ликует!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Международный Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольная драма, от которой мурашки по коже! Сборная Венгрии лишилась заветной путевки на Чемпионат мира. Это случилось не просто в конце матча, а буквально на последних, решающих секундах.

Мечта о мундиале разбилась вдребезги. Болельщики замерли, наблюдая за тем, как их команда упускает исторический шанс.

&lt;b&gt;Кто вырвал победу из рук?&lt;/b&gt;

Место Венгрии заняла сборная Ирландии. Эти парни уже не раз доказывали свой неуступчивый характер.

Именно ирландцы однажды заставили психануть самого Криштиану Роналду. Теперь они едут на Чемпионат мира, оставляя Венгрию с разбитым сердцем.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763309728.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:15:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2151573274620894485</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  











































































































































































































































































































































































</rss>
