<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Шок в Мадриде: «Атлетико» ПРОДАН! Что теперь?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубное управление</category>
      <yandex:full-text>Настоящая бомба взорвалась в мире футбола! Мадридский «Атлетико» официально сменил владельца. Это не слухи, а факт: клуб продан компании Apollo Sports Capital.

&lt;b&gt;Кто теперь главный?&lt;/b&gt;

Apollo Sports Capital становится мажоритарным акционером легендарного клуба. Это означает серьезные перемены в управлении и, возможно, в стратегии.

&lt;b&gt;Что будет с руководством?&lt;/b&gt;

Интересно, что нынешние лидеры остаются на своих местах. Хиль Марин и Энрике Сересо сохранят посты генерального директора и президента. Правда, их доли в клубе теперь будут ниже. Хиль Марин продолжит руководить клубом еще 3-4 сезона.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762781266.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 13:30:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7469482564929444632</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Спаллетти очарован! Он готов перестроить всю схему ради него?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы и развитие игроков</category>
      <yandex:full-text>Всего несколько минут на поле, а он уже покорил самого Лучано Спаллетти! Косоварский вингер Жегрова заставил тренера сборной Италии пересмотреть свои планы. Эта &quot;искра&quot; в игре игрока &quot;Лилля&quot; не осталась незамеченной.

&lt;b&gt;Что так поразило Спаллетти?&lt;/b&gt;

За короткое время на поле против «Торино» Жегрова создал четыре опаснейших момента. Его нестандартные действия и яркий атакующий потенциал мгновенно привлекли внимание опытного наставника. Спаллетти, известный своей любовью к креативным футболистам, был буквально очарован.

&lt;b&gt;Новая тактика ради одного игрока?&lt;/b&gt;

Цель тренера ясна: полностью восстановить и интегрировать Жегрову в свою игровую систему. Спаллетти планирует использовать схемы 4-3-3 или 4-2-3-1 на постоянной основе. Это даст игроку больше свободы для творчества на флангах. Такой шаг может полностью изменить лицо сборной и ее атакующий потенциал.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762781279.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 13:30:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4251222417839034696</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Странная тишина: почему ничья стала для игроков поражением?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Командная психология</category>
      <yandex:full-text>Ничья, которая ощущалась как поражение. Футболисты, обычно активные в соцсетях, после недавнего матча буквально исчезли из медиапространства. Целые сутки — ни слова.

В то время как клуб публиковал обязательные интервью и обращения, сами игроки хранили молчание. Ни привычных «not the result we wanted», ни дежурных фото. Абсолютная медийная пауза.

&lt;b&gt;Что значит эта тишина?&lt;/b&gt;

Эта необычная реакция быстро привлекла внимание. Инсайдеры подтвердили: внутри команды результат восприняли именно как поражение. Они вложили всё, но получили лишь ничью.

Такое молчание — не отсутствие слов, а их переизбыток, который не умещается в стандартные шаблоны. Футболисты были слишком задеты, чтобы играть роль и выдавать дежурные фразы.

&lt;b&gt;Единый фронт или глубокая боль?&lt;/b&gt;

Только на следующий день соцсети ожили. Посты появились почти синхронно, с единым эмоциональным кодом: «вчера было обидно, больно, но мы вернёмся». Задержка и согласованность выглядят как коллективная позиция.

Возможно, клуб сознательно выровнял тональность, превратив личные эмоции в единый сигнал болельщикам: «Мы чувствуем одно и то же, мы едины в нашей реакции».

Эта двухсторонняя тишина — признак зрелой, самокритичной команды. Команды, которая не бросается штампами, а проживает момент до конца. Их профессиональная горечь не демонстративна, а глубоко внутренняя.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762781297.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 13:30:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1129910003721146654</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Киву перевернул Интер: никто не ждал такого!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Аналитика</category>
      <yandex:full-text>Его приход в «Интер» был почти незаметным. Всего 13 матчей тренерского опыта, позиция «второго выбора». Но сейчас Кристиан Киву на вершине таблицы, а его команда играет так, как никто не ожидал.

&lt;b&gt;Новый Интер: агрессия и динамика&lt;/b&gt;

Забудьте о прежнем «Интере»! Под руководством Киву команда изменилась до неузнаваемости. Она прессингует на 20 метров выше и идёт на больший риск.

Игроки не боятся жёстко останавливать атаки соперника. Экс-нападающий Хулио Крус отметил: «Раньше такого не было. Сразу видно, команда настроена серьёзно».

Журналист Фабио Равеццани назвал этот новый стиль «почти английским». Матчи стали ярче, динамичнее, а победы — абсолютно заслуженными.

&lt;b&gt;Тренер-открытие: уроки для грандов&lt;/b&gt;

Киву принял сильную, но психологически опустошённую команду. Он превратил её в лидера Серии А. Его искренняя коммуникация с игроками уже стала примером даже для таких мастодонтов, как Конте.

Даже жалобы соперников на судейство (26 фолов при трёх жёлтых) не могут затмить главное: «Интер» местами выглядит просто неудержимым. Кристиан Киву — это феномен. У него есть всё, чтобы стать большим тренером.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762781410.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 13:30:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6216429916775959662</guid>
    </item>
    <item>
      <title>АПЛ: Хватит считать очки! Главный чемпионат еще впереди</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Аналитика</category>
      <yandex:full-text>Еще вчера «Сити» был в кризисе после поражения от «Виллы». Сегодня, обыграв «Ливерпуль», они уже «вернулись» и угрожают «Арсеналу»! Неужели мы забыли, что сезон только начался?

&lt;b&gt;Почему каждый тур — это не финал?&lt;/b&gt;

Каждая потеря очков тут же становится приговором. Болельщики уже подсчитывают, каких именно баллов не хватит в конце сезона. Но прошло всего 11 туров! Впереди еще целый второй круг, и каждый клуб потеряет очки не раз.

Эксперты Sky Sports сходятся: для чемпионства, скорее всего, хватит 82+ очков. Вряд ли кто-то преодолеет планку в 90. Это значит, что борьба будет жаркой, и очки будут терять все до самого финиша.

&lt;b&gt;Артета знает, что делает?&lt;/b&gt;

Пора перестать жить «влажными мечтами» и смотреть на турнирную таблицу до 30-32 тура. Болельщикам «Арсенала» стоит просто двигаться от матча к матчу, не делая поспешных выводов.

Именно поэтому Артета на пресс-конференции сказал: Габриэл Жезус может сыграть важную роль! Не спешите его списывать. Он остается нашим лучшим нападающим по всем имеющимся скиллам.

Если Жезус, при всей конкуренции, проведет в кубках и АПЛ 10-14 матчей до конца сезона, это будет просто отличным подарком. Его вклад в долгую дистанцию бесценен.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762781429.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 13:30:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2324752472620383230</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Уругвай без звезды! Вальверде выбыл из строя.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Травмы и сборные</category>
      
      
      <yandex:full-text>Уругвайская сборная останется без своего ключевого полузащитника. Федерико Вальверде получил травму и не сможет помочь национальной команде в ближайших матчах. Это серьезный удар для сборной и самого игрока.

&lt;b&gt;Что случилось со звездой?&lt;/b&gt;

Медицинское обследование подтвердило: у Вальверде травма правой ноги. Хавбек выбыл из строя на срок около 10 дней.

По прогнозам, футболист должен полностью восстановиться после международного перерыва. Его возвращение на поле с нетерпением ждут болельщики.

&lt;b&gt;Когда Вальверде вернется на поле?&lt;/b&gt;

Точно известно, что Вальверде не отправится в расположение сборной Уругвая. Он останется в клубе для прохождения реабилитации.

Однако фанаты могут выдохнуть: ожидается, что Федерико будет готов к матчу с «Эльче». Эта игра запланирована на 23 ноября.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762777601.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 12:27:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5538083809382368701</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Гонсалес разрывает «Ливерпуль»: цифры, которые шокируют!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки и статистика</category>
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: один игрок может перевернуть ход матча. Именно это сделал Нико Гонсалес против «Ливерпуля», выдав перформанс, который заставил говорить о нем весь футбольный мир. Его игра стала настоящим откровением, а статистика просто поражает.

&lt;b&gt;Что творил Гонсалес на поле?&lt;/b&gt;

Просто посмотрите на его цифры, оцененные SofaScore – они говорят сами за себя. Гонсалес не просто участвовал в игре, он контролировал ее. Его точность передач достигла невероятных 88%, а 2 из 3 длинных пасов нашли адресата.

Он не только создавал моменты, но и разрушал атаки соперника.
• 1 забитый гол
• 3 из 3 успешных отборов
• 2 перехвата мяча
• 5 из 6 выигранных единоборств

&lt;b&gt;Не просто гол: тотальное доминирование&lt;/b&gt;

Гонсалес заработал 2 фола на себе, заблокировал 1 удар и сделал 2 выноса мяча. Это был матч, где Нико проявил себя как настоящий универсал, способный на все. Он был везде: в атаке, в обороне, в центре поля. Его выступление стало ярчайшим примером того, как индивидуальное мастерство может стать ключевым фактором успеха.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762777615.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 12:27:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2589703706008558778</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>МЮ: Как угловые стали главным оружием команды?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубный анализ</category>
      
      
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать? Угловые, которые для &quot;Манчестер Юнайтед&quot; годами были синонимом упущенных возможностей, теперь превратились в грозное оружие. То, что раньше казалось невозможным, стало реальностью.

&lt;b&gt;Невероятный прорыв в атаке&lt;/b&gt;
Статистика не лжет: показатель ожидаемых голов (xG) на каждые 100 угловых у &quot;МЮ&quot; в сезоне 2025/26 взлетел до 7,1. Это более чем вдвое выше, чем в любом из семи предыдущих сезонов АПЛ!

Раньше эти стандарты были скорее формальностью, чем угрозой. Теперь же каждый угловой — это реальный шанс забить.

&lt;b&gt;Угловой — теперь не приговор, а приговор сопернику!&lt;/b&gt;
Эксперты The Athletic подтверждают: &quot;Манчестер Юнайтед&quot; действительно научился выжимать максимум из угловых. Этот элемент игры, когда-то считавшийся ахиллесовой пятой, превратился в мощный атакующий инструмент.

Команда продемонстрировала колоссальный прогресс. Теперь соперникам придется всерьез готовиться к каждому угловому у своих ворот.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762777627.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 12:27:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8522340573540738972</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Суперкомпьютер Opta вынес приговор: кто вылетит из АПЛ?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Прогнозы лиг</category>
      
      
      <yandex:full-text>Шок для фанатов &quot;Вулверхэмптона&quot;! Самый мощный суперкомпьютер Opta сделал свой прогноз на текущий сезон Английской Премьер-лиги. И для &quot;волков&quot; новости неутешительные: именно их Opta с наибольшей вероятностью отправляет в Чемпионшип.

&lt;b&gt;Кто еще в зоне риска?&lt;/b&gt;

Но &quot;Вулверхэмптон&quot; – не единственный, кто рискует потерять место в элите. За две оставшиеся путёвки в низший дивизион развернётся настоящая битва. Вот кто ещё оказался в списке потенциальных неудачников по версии Opta:

• «Бернли»
• «Лидс»
• «Ноттингем Форест»
• «Вест Хэм»

&lt;b&gt;Люди против машины: спасут ли тренеры?&lt;/b&gt;

Несмотря на безжалостный прогноз машины, в футбольном мире есть и другие мнения. Некоторые эксперты, впрочем, считают, что Шон Дайч и Нуну Эшпириту Санту смогут спасти свои коллективы от вылета. Удастся ли им перехитрить бездушный алгоритм? Покажет только время.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762777643.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 12:27:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5695677840785401793</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тренер Монако обвинил Головина? Агент раскрыл всю правду!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки и агенты</category>
      
      
      <yandex:full-text>Разгромное поражение &quot;Монако&quot; от &quot;Ланса&quot; (1:4) стало шоком. Но еще больший резонанс вызвали слова главного тренера. Многим показалось: он прямо обвинил Александра Головина в провале!

Сам российский полузащитник был заменен в перерыве того злополучного матча. Но его агент, Александр Клюев, немедленно выступил с заявлением. Он уверен: слова тренера вырваны из контекста.

&lt;b&gt;Действительно ли тренер &quot;слил&quot; Головина?&lt;/b&gt;

По словам Клюева, главный тренер просто отметил один важный момент. Если бы Саша реализовал свой шанс, игра могла бы сложиться совершенно иначе. Это не обвинение, а лишь констатация факта.

&lt;b&gt;Набирает ли Саша форму?&lt;/b&gt;

Агент Клюев твердо убежден: Саша Головин набирает кондиции. Он очень близок к своей лучшей форме.

• Это видно по его выступлениям.
• Он уже оформил два прекрасных гола в ворота &quot;Нанта&quot;.
• Головин проводит на высоком уровне все игры, в которых участвует.

Одно ясно: вокруг Александра Головина снова кипят страсти. Что будет дальше – покажет только время.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762777661.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 12:27:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7434205974263163627</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Боруссия» готовит сенсацию: Санчо вернётся в Дортмунд БЕСПЛАТНО?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Джейдон Санчо может вернуться в «Боруссию» Дортмунд в третий раз! Невероятный камбэк, который может стать одной из самых громких сделок лета, если «шмели» заберут звезду бесплатно.

Сейчас вингер находится в аренде у «Астон Виллы», но его карьера в Англии идёт под откос. В этом сезоне он ни разу не вышел в стартовом составе Премьер-лиги.

&lt;b&gt;Как Санчо оказался в такой ситуации?&lt;/b&gt;

После фантастических лет в Дортмунде, где он превратился в одного из ярчайших вингеров мира, Санчо перешёл в «Манчестер Юнайтед» за £73 миллиона. Однако на «Олд Траффорд» он так и не смог оправдать возложенных надежд.

Контракт игрока с «МЮ» истекает следующим летом. Ожидается, что «Манчестер Юнайтед» не воспользуется опцией продления на один год. Это открывает дорогу для свободного агента.

&lt;b&gt;«Боруссия» ждёт своего часа?&lt;/b&gt;

По информации Football Insider, «Боруссия» Дортмунд пристально следит за ситуацией. Клуб заинтересован в Санчо, но только если он станет доступен на правах свободного агента. Платить трансферную сумму за него не планируют.

Именно в Дортмунде Джейдон показывал свой лучший футбол. Возможно, возвращение домой — единственный шанс реанимировать его карьеру.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762773140.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 11:13:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7864651906306912973</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Пулишич: 8 матчей, 8 результативных действий! А дальше?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кристиан Пулишич был настоящим ураганом на поле, буквально разрывая соперников! До своей травмы он демонстрировал феноменальную форму, которая заставила говорить о нём весь футбольный мир. Его статистика за &quot;Милан&quot; шокирует.

Всего за 8 матчей в этом сезоне он успел:
• Забить 6 голов
• Отдать 2 голевые передачи
Это невероятные 8 результативных действий, которые сделали его ключевой фигурой в атаке &quot;Милана&quot;.

&lt;b&gt;Что остановило американскую звезду?&lt;/b&gt;

Именно в тот момент, когда Пулишич набрал свой пик и стал незаменимым, его настигла травма. Она прервала невероятную серию футболиста, заставив фанатов &quot;Милана&quot; затаить дыхание.

&lt;b&gt;Каково теперь &quot;Милану&quot; без лидера?&lt;/b&gt;

Отсутствие такого игрока – огромная потеря для клуба. Пулишич был не просто бомбардиром, а настоящим мотором атак. Теперь команде придётся перестраиваться и искать новые пути к победам, пока их звезда восстанавливается.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762773153.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 11:13:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4914766220688951606</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Позор Ливерпуля: худшая серия за 12 лет!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Ливерпуля» в шоке! Их любимая команда впервые с апреля 2012 года проиграла четыре выездных матча Премьер-лиги подряд. Это настоящая катастрофа для клуба, не так ли?

&lt;b&gt;Что случилось с &quot;красными&quot;?&lt;/b&gt;

Клуб, привыкший бороться за самые высокие места, оказался в глубоком кризисе. Такой серии поражений на чужих полях не случалось больше десятилетия. Кажется, болельщикам придется запастись терпением.

&lt;b&gt;Неприятный &quot;привет&quot; из прошлого&lt;/b&gt;

Эта антирекордная серия — серьезный звонок. Она наглядно демонстрирует проблемы, с которыми &quot;Ливерпуль&quot; столкнулся в текущем сезоне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 11:13:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3053653902938770858</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Месси снова на Камп Ноу: тайный визит легенды!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Легенды</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Этой ночью футбольный мир замер в ожидании! Лионель Месси, величайший игрок современности, неожиданно прилетел в Барселону. И что самое поразительное – он тайно посетил &quot;Камп Ноу&quot;, стадион, ставший для него домом.

&lt;b&gt;Почему Месси прилетел тайно?&lt;/b&gt;

Детали его визита до сих пор окутаны тайной. Лео не афишировал свое появление в городе, где провел большую часть своей карьеры. Кажется, это был очень личный момент, далекий от всеобщего внимания.

&lt;b&gt;Его слова тронут каждого&lt;/b&gt;

После визита Месси не смог сдержать эмоций. Он поделился своими чувствами, которые мгновенно разлетелись по всему миру. &quot;Я вернулся в место, по которому скучаю всей душой – в место, где я был безмерно счастлив&quot;, – сказал Лео. Эти слова – чистое признание в любви к Барселоне и ее болельщикам. Это действительно возвращение легенды!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762773185.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 11:13:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9199683700050503395</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Интер снова доминирует! Тренер раскрыл секрет мощной победы.</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Performance &amp; Coach Interview</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Интер» наконец-то показал зубы! После нескольких «натужных» побед, матч с «Лацио» стал настоящим откровением. Команда не просто выиграла, она доминировала на поле.

&lt;b&gt;Что изменилось на поле?&lt;/b&gt;
Кристиан Киву, главный тренер «нерадзурри», не скрывает восторга. «Мне понравился наш подход – желание доминировать и контролировать соперника», – заявил он. Это была не просто игра, а демонстрация силы и тактического превосходства.

Тренер подчеркнул, что команда четко понимала, что и как нужно делать. Именно этой энергии и уверенности не хватало в предыдущих, хоть и победных, встречах против «Вероны» и «Кайрата».

&lt;b&gt;Лаутаро — больше, чем просто голы&lt;/b&gt;
Отдельного упоминания удостоился Лаутаро. Киву назвал его вдохновителем команды. «Он много работает и всегда ставит команду выше себя. Он лидер, даже когда не забивает», – отметил тренер, призывая форварда сохранять спокойствие и улыбаться.

Секрет этой стабильности? Глубина состава. «У нас 22 игрока, и все работают на максимум», – объяснил Киву. Ротация позволяет сохранять высокую интенсивность и давать отдых ключевым футболистам, не теряя при этом баланса.

&lt;b&gt;Впереди дерби: что дальше?&lt;/b&gt;
«Интер» уходит на паузу лидером Серии А. Впереди – напряженное дерби, но команда заряжена. Киву уверен: с такой энергией и подходом, «нерадзурри» готовы к любым вызовам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762773204.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 11:13:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6016947241005839379</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Яблоко победителей: Фоден и Холанд устроили шоу!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать, что обычное яблоко станет главным героем после забитого гола? Фил Фоден и Эрлинг Холанд точно знали, как удивить болельщиков, устроив целое представление прямо на поле.

Жереми Доку только что забил третий мяч, и стадион &quot;Этихад&quot; взорвался эмоциями. В этот момент с трибун полетело нечто неожиданное.

&lt;b&gt;Необычное угощение на поле&lt;/b&gt;

Этим &quot;подарком&quot; оказалось сочное красное яблоко. Вместо того чтобы проигнорировать его, звезды &quot;Сити&quot; решили превратить ситуацию в вирусный момент.

Фоден и Холанд с удовольствием позировали с этим фруктом. Их лица сияли от радости, а празднование выглядело по-настоящему спонтанным и запоминающимся.

&lt;b&gt;Такое не покажут в FIFA&lt;/b&gt;

Подобные сцены редко увидишь на футбольных полях. Это было настолько неформально и уникально, что вряд ли когда-либо попадет в официальные футбольные симуляторы.

Но именно такие моменты остаются в памяти фанатов надолго. Яблоко стало символом яркой победы и отличного настроения команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762769773.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 10:17:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1604864462319857554</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мадрид ставит ультиматум Хаусену!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Защитник «Мадрида» Хаусен получил жёсткое предупреждение от тренерского штаба. Ему прямо заявили: уровень игры нужно срочно повышать.

&lt;b&gt;Потерял хватку?&lt;/b&gt;

Ситуация настолько серьёзна, что даже журналист AS Р. Мартин отметил: своей игрой Асенсио уже затмевает Хаусена. Это шокирующее сравнение для игрока, в которого клуб ещё недавно верил безоговорочно.

&lt;b&gt;Последний шанс или вера?&lt;/b&gt;

Тренерский штаб ясно дал понять: Хаусену необходимо играть гораздо более сосредоточенно и интенсивно. Клуб всё ещё верит в потенциал защитника, но терпение, кажется, на исходе. Теперь всё в руках самого Хаусена. Сможет ли он доказать, что достоин места в основе?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762769788.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 10:17:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6805184426251395326</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Сенсация в Дортмунде: эти звезды пропустят сборные!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Международный перерыв – головная боль для большинства футбольных клубов, ведь он опустошает составы. Но только не для дортмундской &quot;Боруссии&quot;! Здесь провернули нечто невероятное.

Сразу две ключевые фигуры — Серу Гирасси и Рами Бенсебаини — неожиданно останутся в клубе. Они не поедут в свои национальные сборные, как это обычно бывает.

&lt;b&gt;Как это стало возможным?&lt;/b&gt;
Это решение — результат тщательных консультаций с соответствующими федерациями игроков. Детали соглашений пока не раскрываются, но факт остается фактом.

Оба футболиста проведут международный перерыв прямо в Дортмунде. Это позволит им тренироваться с командой, восстанавливаться или готовиться к предстоящим матчам.

&lt;b&gt;Что это меняет для &quot;Боруссии&quot;?&lt;/b&gt;
Для &quot;Боруссии&quot; это огромный плюс. Клуб сохраняет двух важных игроков, которые обычно уезжают за тысячи километров. Они не будут рисковать травмами в матчах сборных и вернутся в строй без длительных перелетов.

Такое развитие событий может стать серьезным преимуществом для &quot;шмелей&quot; в плотном календаре. Пока конкуренты будут ждать возвращения своих легионеров, Дортмунд уже будет готов к бою.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762769806.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 10:17:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">647135391623149534</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Конте покидает «Наполи»? Де Лаурентис созывает экстренное совещание.</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Managerial Changes</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: ходят слухи, что Антонио Конте может сенсационно покинуть «Наполи». Эта новость сотрясла всех, кто следит за итальянским футболом.

&lt;b&gt;Что происходит в клубе?&lt;/b&gt;

Сегодня запланирована экстренная встреча между Конте и президентом клуба Аурелио Де Лаурентисом. Ситуация накалена до предела.

Это совещание решит судьбу одного из самых харизматичных тренеров современности. Болельщики замерли в ожидании.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Возможный уход Конте станет серьезным ударом для «Наполи». Его приход связывали с большими надеждами на возвращение клуба к вершинам.

Теперь будущее команды под большим вопросом. Что будет дальше с проектом, который только начинал строиться?

&lt;b&gt;Что ждать от встречи?&lt;/b&gt;

Переговоры обещают быть жаркими. На кону не только контракт, но и амбиции всего клуба.

Результаты этого совещания могут кардинально изменить расстановку сил в Серии А. Следим за развитием событий.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762769816.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 10:17:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">285315761258503666</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ требует 7 мест в Европе: что это значит?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Politics</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» всколыхнул футбольное сообщество сенсационным заявлением. Клуб открыто потребовал от Англии сразу семь мест в европейских турнирах! Это беспрецедентный шаг, который может кардинально изменить привычный расклад.

&lt;b&gt;Почему МЮ хочет так много мест?&lt;/b&gt;

Такое требование — настоящий ультиматум. Оно напрямую касается распределения путёвок в самые престижные континентальные соревнования. Речь идёт о Лиге чемпионов, Лиге Европы и Лиге конференций.

&lt;b&gt;Как это повлияет на АПЛ?&lt;/b&gt;

Если предложение «Юнайтед» будет принято, английская Премьер-лига получит доминирующее представительство. Больше команд из АПЛ смогут ежегодно бороться за европейские трофеи. Это значительно усилит конкуренцию и статус лиги. Теперь главный вопрос: пойдёт ли УЕФА на такие радикальные изменения ради английских грандов? Футбольный мир ждёт ответа.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762769828.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 10:17:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2540896384129942912</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>RMTV взорвал: Ла Лига — это лига Негрейры?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Ла Лига. Скандалы.</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ведущий RMTV выдал шокирующее заявление, которое сотрясло испанский футбол. После неназначенного пенальти в ворота &quot;Райо Вальекано&quot; за фол на Джуде Беллингеме, он прямо обвинил Ла Лигу в сговоре.

Это не просто ошибка судьи, считает журналист. Он назвал Примеру &quot;лигой Негрейры&quot;, &quot;лигой Тебаса&quot; и &quot;лигой MediaPro&quot;, намекая на системную предвзятость.

&lt;b&gt;Почему вспыхнул этот скандал?&lt;/b&gt;

Поводом стал недавний матч, но ведущий RMTV утверждает: это лишь часть большой картины. Он предложил детально изучить домашние игры &quot;Райо Вальекано&quot; против топ-клубов.

&lt;b&gt;&quot;Райо Вальекано&quot; — ключевой игрок в этой схеме?&lt;/b&gt;

Ведущий привел в пример несколько подозрительных моментов. В матчах &quot;Райо&quot; с &quot;Барселоной&quot; загадочным образом &quot;отказывал&quot; VAR. А в поединках с &quot;Атлетико&quot; и &quot;Мадридом&quot; регулярно принимались спорные судейские решения.

Эти обвинения бросают тень на честность всего испанского чемпионата, требуя немедленной реакции.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762766204.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 09:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8051400658670967966</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Наш фарм-клуб сенсационно выиграл чемпионат Канады!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Канада. Чемпионат.</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: наш фарм-клуб «Атлетико Оттава» стал чемпионом Канады! Команда, от которой мало кто ждал такого прорыва, сотворила настоящую сенсацию.

&lt;b&gt;Как они дошли до вершины?&lt;/b&gt;

«Атлетико Оттава» вышли в плей-офф со второго места. В полуфинале они столкнулись с победителями регулярного чемпионата — командой «Форге» — и уверенно их обыграли.

&lt;b&gt;Драматичный финал&lt;/b&gt;

Решающая битва за титул развернулась против «Каварли», занявших третье место. Основное время матча не выявило победителя, но в дополнительное время «Атлетико Оттава» вырвали победу! Это триумф, который войдет в историю канадского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762766214.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 09:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-836519615188663446</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Где Бавария? Kicker выгнал грандов из сборной тура!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Бундеслига. Обзор.</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая сенсация в Бундеслиге! Авторитетное издание Kicker опубликовало сборную 10-го тура, и там нет ни одного игрока &quot;Баварии&quot;. Мюнхенцы, кажется, впервые за долгое время пролетели мимо списка лучших.

&lt;b&gt;Кто посмел отодвинуть чемпионов?&lt;/b&gt;

Это решение шокировало фанатов. Обычно &quot;Бавария&quot; доминирует в таких рейтингах, но на этот раз всё пошло не по плану. Даже &quot;Дортмунд&quot; остался за бортом, что лишь подчёркивает неожиданность выбора.

Главным героем тура стал Данило из &quot;Униона&quot;. Именно он, забив дубль, смог затмить звёздных игроков грандов и был признан лучшим. И самое интересное — его голы пришлись прямо в ворота &quot;Баварии&quot;!

&lt;b&gt;А кто тогда блистал?&lt;/b&gt;

Пока гранды отдыхали, блистал &quot;Байер&quot; из Леверкузена. Их &quot;стрелковый фестиваль&quot; принёс сразу трёх игроков в символическую сборную. Это наглядный пример того, как Бундеслига умеет удивлять.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762766244.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 09:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8166774512565396039</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ПСЖ рвет и мечет: эти цифры сезона шокируют!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>ПСЖ не просто играет — он доминирует! Статистика этого сезона заставляет конкурентов дрожать, ведь парижане уже взяли один трофей и не собираются останавливаться. Команда демонстрирует невероятную форму с самого начала.

&lt;b&gt;Машина для побед: цифры не лгут&lt;/b&gt;

Всего 17 матчей, а у команды уже 12 побед. Это почти 70% выигрышей! Атака тоже на высоте: 40 голов забито, что в среднем почти 2.5 мяча за игру.

Лишь в двух встречах ПСЖ проиграл. Семь раз команда оставляла свои ворота «сухими», показывая надежную оборону.

&lt;b&gt;Первый трофей уже дома!&lt;/b&gt;

И самое главное — один трофей уже в копилке клуба! Это лишь подтверждает серьезность намерений ПСЖ в этом сезоне. Команда нацелена только на победы.

С такой игрой и такими результатами ПСЖ уверенно движется к новым достижениям. Сезон обещает быть по-настоящему жарким и полным сюрпризов!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762766260.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 09:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8908543883647208319</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Я НЕ ЧУВСТВУЮ ЭНЕРГИИ!» Конте в отчаянии от краха «Наполи»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские Заявления</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главный тренер «Наполи» Антонио Конте буквально взорвался после очередного поражения. Его слова звучат как приговор: «Я не чувствую той позитивной энергии, что была в прошлом сезоне». Команда, еще недавно триумфально взявшая Скудетто, теперь выглядит потерянной.

Пятое поражение в сезоне — тревожный звонок. «Болонья», игравшая посреди недели, вышла на поле с невероятным голодом и энтузиазмом. А «Наполи»? «Мы сделали самый минимум, а потом просто развалились», — признался Конте.

&lt;b&gt;Что случилось с чемпионами?&lt;/b&gt;

Команда не забивает уже три официальных матча подряд. После перерыва ожидаемый гол (xG) составил всего 0.05 — это почти ноль. Травмы? Конте отметает это как единственное объяснение. Проблема гораздо глубже, и она кроется в отсутствии того самого «огня».

&lt;b&gt;Конте бьет тревогу: «Я делаю работу плохо?»&lt;/b&gt;

Наставник чемпионов не скрывает своей обеспокоенности. Он вспоминает, как после предыдущего Скудетто команда моментально «развалилась». Теперь история повторяется, и Конте задает жесткие вопросы.

•   Работаем ли мы с тем же желанием?
•   Или успокоились, потому что нас назвали фаворитами?
•   Я делаю свою работу плохо, или кто-то не хочет меня слушать?

Эти слова — крик души. Конте признается, что за четыре месяца так и не смог вернуть команде утраченную энергию. Будущее «Наполи» под большим вопросом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762766275.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 09:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1351554179267697584</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Левандовски в Милане? Слухи о зимнем трансфере развеяны!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Испанские СМИ взорвались новостью: Роберт Левандовски может покинуть &quot;Барселону&quot; уже этой зимой! Слухи активно связывали звезду с переходом в итальянский &quot;Милан&quot;, вызывая настоящий ажиотаж среди фанатов.

&lt;b&gt;Сенсация или утка?&lt;/b&gt;

Футбольный мир замер в ожидании. Однако известный инсайдер Фабрицио Романо расставил все точки над &quot;i&quot;, опровергнув самые смелые предположения.

По его данным, Левандовски не намерен уходить из каталонского клуба посреди сезона. Это его твердое решение.

&lt;b&gt;Что стоит за этим решением?&lt;/b&gt;

Сам форвард убежден, что способен завершить свою &quot;барселонскую&quot; главу на высокой ноте. Он верит в свои силы и хочет доказать это на поле.

Таким образом, несмотря на активные спекуляции, зимний трансфер Роберта Левандовски в &quot;Милан&quot; — это лишь фантазия. Никаких шансов на такой шаг нет, и сам игрок не рассматривает такой вариант.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762762778.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 08:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2714039496266025921</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал в шоке: команда не понимает Алонсо после Класико?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего за две недели &quot;Реал Мадрид&quot; рухнул от эйфории после победы в Класико до серьёзного беспокойства. Руководство клуба в недоумении: их больше тревожит не игра, а загадочное непонимание между игроками и Алонсо.

Ещё вчера &quot;сливочные&quot; праздновали триумф, а сегодня клубные аналитики ломают голову. Причины резкого спада остаются необъяснимыми.

&lt;b&gt;Что с игрой? Руководство в недоумении&lt;/b&gt;

Директор AS подтверждает: хотя игра &quot;Мадрида&quot; вызывает вопросы, паники пока нет. Результаты тревожат, но не катастрофично. Однако концентрация команды внезапно исчезла. Это и удивляет руководство больше всего.

&lt;b&gt;Главная проблема: Алонсо и раздевалка&lt;/b&gt;

Настоящая головная боль для боссов &quot;Реала&quot; — не сам футбол. Куда серьёзнее оказалось периодическое непонимание между игроками и главным тренером. Действия и желания Алонсо стали загадкой для некоторых футболистов. Именно это вызывает наибольшее беспокойство.

&lt;b&gt;Что дальше? Требование к команде&lt;/b&gt;

Несмотря на это, клуб полностью доверяет и Алонсо, и всей команде. Увольнений не планируется. Однако есть чёткое требование: тренерскому штабу и игрокам пора срочно сесть за стол переговоров. Необходимо проанализировать ситуацию и выявить допущенные ошибки. Время на раскачку у &quot;Реала&quot; нет.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762762798.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 08:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">784326693074608511</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренер «Монако» в ярости: «Красная карточка сломала игру!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Review</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тьяго Скуро, наставник ФК «Монако», не скрывает своего возмущения после недавнего матча! Главная причина его гнева — скандальная красная карточка, которая, по его словам, полностью изменила ход игры.

&lt;b&gt;Почему судьи проигнорировали VAR?&lt;/b&gt;

Решение арбитра Скуро назвал «неприемлемым». Он утверждает: правила не предусматривают красной карточки в этой ситуации, а значит, удаление было несправедливым.

Самое шокирующее — судьи даже не потрудились посмотреть VAR! Это прямое нарушение протокола, которое лишило команду шанса на справедливое решение.

&lt;b&gt;Как одно решение повлияло на сезон?&lt;/b&gt;

Последствия такого судейства оказались фатальными. Красная карточка оказала огромное влияние на игру, что, очевидно, стоило «Монако» драгоценных очков.

Скуро открыто заявил: текущее положение в таблице — ниже поставленных целей. Команда теряет слишком много очков в матчах с соперниками, которые объективно слабее.

&lt;b&gt;Что дальше для «Монако»?&lt;/b&gt;

Теперь «Монако» предстоит срочно менять ситуацию. Тренер требует от игроков немедленно переломить ход событий в Лиге 1 и показать, на что они действительно способны.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762762810.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 08:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8399534093237807655</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятный Доку: его статистика шокирует!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вчера Доку был неудержим на поле! Его действия просто поражают воображение, а статистика после матча — лучшее тому подтверждение. Он не просто играл, он диктовал темп и создавал моменты.

Четыре продвигающих паса разрывали оборону соперника, а семь успешных обводок из восьми попыток делали его кошмаром для защитников. Девять продвигающих рывков — это чистая энергия и напор, которые вели команду вперед.

&lt;b&gt;Не только атака: Доку вездесущ!&lt;/b&gt;

Но Доку не ограничился лишь нападением. Он активно участвовал в обороне, совершив целых пять возвратов владения. Это показывает его невероятную работоспособность и желание бороться за каждый мяч.

&lt;b&gt;Что значат эти цифры для команды?&lt;/b&gt;

Такая игра — это не просто набор индивидуальных достижений. Это демонстрация полного контроля над флангом и колоссального вклада в успех команды. Доку был настоящим мотором, который вел игру вперед и не давал сопернику передохнуть.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762762822.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 08:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2863628594091009276</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Альба и Алькантара купили клуб из низов: Испанский «Рексем»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Investment</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Жорди Альба и Тиаго Алькантара, звезды мирового футбола, сделали то, чего от них никто не ожидал. Они вложились в скромный клуб «Л’Оспиталет» из пятого дивизиона Испании!

Это не просто инвестиция, а дерзкий вызов всей футбольной системе. Их амбициозная цель — вывести команду напрямую в Ла Лигу.

&lt;b&gt;Зачем им это нужно?&lt;/b&gt;

Имена Альбы и Алькантары ассоциируются с вершинами европейского футбола. Теперь они решили создать собственную футбольную сказку. Они ставят на кон свою репутацию, чтобы превратить скромный клуб в гранда.

&lt;b&gt;Станет ли «Л’Оспиталет» новым «Рексемом»?&lt;/b&gt;

Параллели с валлийским «Рексемом», который благодаря голливудским звездам пробился из низших лиг, очевидны. Теперь и в Испании появился свой амбициозный проект.

Смогут ли Альба и Алькантара повторить этот успех? Путь до Ла Лиги долог и тернист, но с такими инвесторами у «Л’Оспиталет» есть все шансы на чудо.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762762836.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 08:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7485179133600230924</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  























































































































































































































































































</rss>
