<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Новости из Telegram + GPT</title>
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    <description>Автоматические новости</description>
    <item>
      <title>Главные события за 24 часа</title>
      <description>### Трансферы, травмы и слухи: главные футбольные новости

**Несколько игроков «Челси» не смогут принять участие в ближайших матчах из-за травм**

Главный тренер «Челси» Мареска заявил, что Палмер, Фофан и Тосин пропустят игры из-за полученных травм. Фофан не сыграет из-за сотрясения мозга, а Тосин — из-за повреждения икроножной мышцы.

**В «Челси» не планируют брать нового вратаря в январе**

The Athletic сообщает, что «Челси» не планирует приобретать нового вратаря в январе.

**«Тоттенхэм» отверг предложение о покупке клуба**

По информации из СМИ, консорциум во главе с Бруклином Эйриком сделал неофициальное предложение о покупке «Тоттенхэма». Однако владельцы клуба отвергли это предложение.

**Савиньо подписал новый контракт с «Манчестер Сити»**

«Манчестер Сити» и Савиньо достигли соглашения о новом контракте. Новое соглашение будет действовать до 2031 года.

**Лука Уильямс-Барнетт согласовал условия первого профессионального контракта с «Тоттенхэмом»**

17-летний футболист Лука Уильямс-Барнетт согласовал условия своего первого профессионального контракта с «Тоттенхэмом». Однако официально подписать его он сможет только 1 октября.

**У Бреннана Джонсона уже 3 гола в 4 матчах во всех турнирах в этом сезоне**

Бреннан Джонсон забил 3 гола в 4 матчах во всех турнирах в этом сезоне.

**«Манчестер Сити» близок к достижению соглашения о новом контракте с Савиньо**

«Манчестер Сити» близок к достижению соглашения о новом контракте с Савиньо. Это решение последовало после того, как клуб отклонил два предложения от «Тоттенхэма».

Подписывайтесь на наш канал, чтобы не пропустить самые интересные новости из мира футбола!</description>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 14:54:37 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
