<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Лысые шапочки и пакет: Так Финляндия проводила легенду Пукки!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Achievements</category>
      <yandex:full-text>Футболисты сборной Финляндии устроили незабываемое прощание для своего ветерана Теему Пукки. Они вышли на поле в необычных &quot;лысых&quot; шапочках, чтобы проводить легенду футбола на заслуженную пенсию. К этому добавился ещё и обычный полиэтиленовый пакет — фирменный аксессуар, с которым часто видели Пукки.

&lt;b&gt;Незабываемое прощание с легендой&lt;/b&gt;

Это было не просто прощание, а целое шоу в честь человека, который отдал много лет финскому футболу и стал настоящей иконой для &quot;Норвича&quot;. Команда сделала всё, чтобы этот день запомнился навсему. Юмор и теплота — вот что царило на стадионе.

&lt;b&gt;Подвиги в последнем матче&lt;/b&gt;

Сам Теему Пукки не подкачал. В своем прощальном матче против сборной Андорры он показал, почему его так любят и уважают. Легендарный нападающий забил гол и отдал голевую передачу, поставив яркую точку в своей карьере. Это был идеальный финал для великого игрока.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763464362.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 11:13:48 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1572250360686368381</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Удар по «МЮ»: Шешко пропустит 6 матчей в самый важный месяц!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Updates</category>
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» получил плохие новости. Форвард Беньямин Шешко, к счастью, избежал серьезной травмы, но все равно выбыл из строя. Его отсутствие может стать критическим для команды.

&lt;b&gt;Удар по атаке «МЮ»&lt;/b&gt;

Ожидается, что Шешко пропустит максимум один месяц. Это серьезный удар по атакующему потенциалу «красных дьяволов» в преддверии насыщенного графика.

&lt;b&gt;График не прощает&lt;/b&gt;

За этот месяц «Юнайтед» предстоит провести целых шесть матчей в Английской Премьер-лиге. Каждая игра важна, и отсутствие ключевого форварда может дорого обойтись клубу.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Есть предположение, что Беньямин Шешко сможет вернуться к единственному матчу в традиционный &quot;боксинг-дей&quot;. Его возвращение тогда придется на игру против «Ньюкасла».</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763464379.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 11:13:48 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2930297597342839780</guid>
    </item>
    <item>
      <title>НФЛ на Бернабеу: Американец затмил Класико и дерби!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Stadium &amp; Events</category>
      <yandex:full-text>Мадридский &quot;Бернабеу&quot; видел многое, но такого еще не было! Первый в истории матч НФЛ собрал толпу, которая заставила побледнеть даже культовые &quot;Класико&quot;.

На трибунах легендарного стадиона собралось 78 610 фанатов, чтобы посмотреть на битву &quot;Вашингтон Коммандерс&quot; и &quot;Майами Долфинс&quot;.

&lt;b&gt;Невероятное сравнение: что побили американцы?&lt;/b&gt;

Эти цифры — не просто рекорд для НФЛ в Испании. Они буквально перекрыли посещаемость сразу трех последних &quot;Эль Класико&quot; на &quot;Бернабеу&quot;!

Более того, американцы обошли даже мадридское дерби в 1/8 финала Лиги Чемпионов, которое проходило на том же стадионе.

&lt;b&gt;Футбол в шоке: новая эра на &quot;Бернабеу&quot;?&lt;/b&gt;

Первый опыт НФЛ в Мадриде стал настоящим феноменом. Это не просто матч, это демонстрация глобального влияния американского футбола и его способности собирать полные стадионы даже там, где безраздельно царит соккер.</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 11:13:48 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1455351647305258173</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Педри вне игры, но звезды готовы к бою!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол - Ла Лига</category>
      <yandex:full-text>Шок для фанатов «Барсы»! Один из ключевых игроков, Педри, точно пропустит предстоящий матч с «Атлетиком». Это серьезный удар по планам команды.

Но есть и хорошие новости, которые заставят выдохнуть с облегчением.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Молодой гений Ламин Ямал и вингер Рафинья полностью готовы к игре. Их участие в матче с «Атлетиком» подтверждено.

Это значит, что атакующая мощь «Барсы» не пострадает критически. Команда получит свежие силы в нападении.

&lt;b&gt;Что это значит для «Барсы»?&lt;/b&gt;

Отсутствие Педри — серьезный вызов для центра поля. Придется искать новые связки и тактические решения.

Однако возвращение Ламина и Рафиньи дает команде Хави новые возможности. Они могут стать ключевыми фигурами в предстоящей битве.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763464410.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 11:13:48 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4305440504689776501</guid>
    </item>
    <item>
      <title>НФЛ в Мадриде: Как один матч принес городу €150 млн!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Спортивный бизнес</category>
      <yandex:full-text>Один матч НФЛ на «Сантьяго Бернабеу» принес Мадриду невероятные 150 миллионов евро! Первая в истории Испании игра по американскому футболу буквально взорвала экономику города.

Это в полтора раза больше, чем ожидал городской совет. Столица Испании превратилась в магнит для туристов, жаждущих увидеть историческое событие.

&lt;b&gt;Кто принес эти деньги?&lt;/b&gt;

Более 42 тысяч туристов хлынули в Мадрид специально ради этого матча. Они заполнили городские отели почти до отказа.

Заполняемость гостиниц достигла 90%. А бары и рестораны заработали около 21 миллиона евро только на этих гостях.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Организаторы в полном восторге от таких цифр. Этот успех превзошел все самые смелые прогнозы.

Мадрид доказал, что готов принимать мировые события такого масштаба. НФЛ уже планирует вернуться на «Бернабеу» в будущем, ведь такой куш просто так не отпускают!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763464427.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 11:13:48 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5618542044836268289</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Сенсация! Педри рвется в бой против «Челси» уже 25 ноября</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Injury &amp; Comeback</category>
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Барселоны», держитесь крепче! Главный мозг команды, Педри, может совершить невероятное возвращение на поле уже к 25 ноября. Это шокирующая новость для всех, кто следит за Лигой чемпионов.

&lt;b&gt;Невероятное восстановление?&lt;/b&gt;

По данным издания SPORT, процесс восстановления испанского полузащитника идет просто феноменально. Все прогнозы превзойдены.

Педри чувствует себя отлично. Если все пойдет по плану, он получит долгожданное медицинское разрешение прямо перед решающим матчем.

&lt;b&gt;Что это значит для «Барсы»?&lt;/b&gt;

Это означает, что «Барселона» может получить ключевого игрока в важнейшем поединке против «Челси». Его присутствие на поле кардинально изменит расстановку сил.

Его возвращение — это огромный импульс для команды и настоящий сюрприз для соперников.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763460986.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 10:17:45 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8698531210019973109</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Германия уже на ЧМ-2026! Первые на борту!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>National Team Qualification</category>
      
      
      <yandex:full-text>Пока остальные команды только мечтают о Мундиале-2026, одна сборная уже празднует! Германия первой в мире официально забронировала себе место на Чемпионате мира 2026 года.

Эти парни взяли прямую путёвку на главный футбольный турнир. Это шокирующая новость, которая подтверждает их статус фаворитов.

&lt;b&gt;Кто опередил всех?&lt;/b&gt;

Сборная Германии стала первой командой, которая обеспечила себе участие в предстоящем турнире. Такой ранний успех — повод для настоящей радости в команде. Никаких отборочных стрессов для них!

&lt;b&gt;Куда едут чемпионы?&lt;/b&gt;

Следующий Чемпионат мира примет сразу три страны Северной Америки: США, Мексика и Канада. Немецкая машина уже готова к поездке за океан, чтобы побороться за главный трофей.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763461022.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 10:17:45 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6513790435119848699</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Внезапно: Челси признали самым ненавистным клубом АПЛ!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Rankings &amp; Perception</category>
      
      
      <yandex:full-text>Ненависть в футболе — явление обычное, но кто-то всегда &quot;выделяется&quot;. В 2018 году самым нелюбимым клубом АПЛ стал лондонский «Челси».

Такие данные опубликовал авторитетный портал Statista. Они составили рейтинг, основываясь на уровне неприязни болельщиков к командам Премьер-лиги.

&lt;b&gt;Почему фанаты &quot;ненавидели&quot; «Челси»?&lt;/b&gt;

Статистика Statista четко показала: именно &quot;синие&quot; вызывали наибольшее раздражение у фанатского сообщества. Причины такой &quot;популярности&quot; могли быть самыми разными.

&lt;b&gt;А что сейчас?&lt;/b&gt;

Важно отметить, что эти цифры актуальны для 2018 года. Ситуация в АПЛ меняется стремительно, и сегодня настроения болельщиков могли кардинально измениться.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763461038.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 10:17:45 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-107001059995141441</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Бензема бросил бомбу: Уйдет из «Аль-Иттихада»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Transfers &amp; Contracts</category>
      
      
      <yandex:full-text>Карим Бензема, живая легенда футбола, ошарашил болельщиков заявлением. Его контракт с «Аль-Иттихадом» действует до лета 2026 года, но сам игрок уже не уверен в своем будущем в клубе.

Нападающий прямо сказал: «Я не знаю, останусь ли в клубе». Эти слова прозвучали как гром среди ясного неба.

&lt;b&gt;Почему возникли сомнения?&lt;/b&gt;

Бензема добавил, что его решение будет зависеть от «многих факторов». Он не стал раскрывать подробности, оставив фанатов в догадках.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Вся ясность, по словам футболиста, должна наступить этим летом. Это означает, что ближайшие месяцы станут решающими для карьеры Бензема в Саудовской Аравии.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763461049.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 10:17:45 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7638694003021806025</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Хави против Лапорты: легенда не хочет возвращаться в «Барсу»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Легенда «Барселоны» Хави Эрнандес открыто недоволен руководством Жоана Лапорты. Инсайдеры сообщают: Хави убежден, что клуб срочно нуждается в серьезных переменах. Самое шокирующее — он не планирует возвращаться на тренерский мостик «Барсы» в ближайшей перспективе.

Это решение окончательно. Даже победа Виктора Фонта на выборах не изменит его планов.

&lt;b&gt;Что говорит Лапорта?&lt;/b&gt;

Президент «Барсы» Жоан Лапорта, кажется, не придает этому большого значения. Он заявил, что не удивлен присутствием Хави рядом с Фонтом, ведь у них давние связи. «Он волен делать все, что ему вздумается», — сухо прокомментировал Лапорта, пытаясь развеять напряжение.

&lt;b&gt;Конфликт или холодная война?&lt;/b&gt;

Заявления Хави о необходимости перемен и его твердая позиция по поводу тренерского кресла звучат как прямой сигнал действующему президенту. В то время как Лапорта публично старается сгладить углы, футбольный мир уже обсуждает назревающий конфликт между двумя знаковыми фигурами «Барселоны».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763461064.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 10:17:45 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4178109364335154146</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Чемпионская гонка под угрозой: Арсенал потерял лидера защиты!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Травмы и Восстановление</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба для фанатов «Арсенала»! В самый ответственный момент сезона команда рискует остаться без своего главного столпа обороны.

Габриэль Магальяэш, центральный защитник и настоящий боец, скорее всего, пропустит важнейшие встречи. Впереди у «канониров» огненные дуэли с «Тоттенхэмом», «Баварией» и «Челси».

&lt;b&gt;Сможет ли Арсенал выстоять?&lt;/b&gt;

Потеря бразильца — это не просто отсутствие одного игрока. Его присутствие на поле часто было залогом стабильности и надёжности защиты.

Статистика красноречиво показывает его колоссальное влияние на игру «Арсенала». Без Габриэля команда выглядит совершенно иначе.

&lt;b&gt;Цена ошибки: титул Премьер-лиги?&lt;/b&gt;

Теперь судьба чемпионской гонки висит на волоске. От того, как «Арсенал» справится с этой неожиданной потерей, зависит очень многое.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 09:19:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-219588973500559893</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Фонт замахнулся на Холанда: ему припомнят эти слова!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Слухи</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Виктор Фонт сделал ход конем, который может стоить ему очень дорого. Он публично намекнул на подписание Эрлинга Холанда, говоря о &quot;спортивном предложении мечты&quot;.

Это не просто слова. Когда Фонта прямо спросили о возможном переходе Холанда, он ответил кратко: &quot;Например&quot;. Такой ответ моментально поднял ставки до небес.

&lt;b&gt;Дерзкое обещание или безумный риск?&lt;/b&gt;

Фонт ранее заявлял, что &quot;мы должны работать над тем, чтобы сдержать свои обещания&quot;. Теперь же он сам загнал себя в угол. Ведь если Холанд не окажется в его команде, эти слова станут главной мишенью для критики.

Начав с таких амбициозных заявлений, Фонт рискует всем. Болельщики не простят невыполненных обещаний, особенно когда речь идет о суперзвезде уровня Холанда.

&lt;b&gt;Чем это грозит репутации?&lt;/b&gt;

Каждое громкое слово теперь под микроскопом. Если &quot;предложение мечты&quot; не включит в себя Холанда, доверие к Фонту будет подорвано. Это классический пример, когда язык может стать врагом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763457461.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 09:19:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2369023069590692988</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Их не остановить! Фанаты смели все билеты на выезд!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости и События</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Клуб только подтвердил, а фанаты уже все смели! Выездная аллокация на матч с «Утрехтом» распродана в мгновение ока. Ни одного билета больше не найти!

&lt;b&gt;Сколько мест ушло в секунды?&lt;/b&gt;

В общей сложности 1200 мест для обычных фанатов и еще 5 мест для колясочников – все они нашли своих владельцев. Это не просто продажа, это настоящий штурм касс!

&lt;b&gt;Что это значит для Утрехта?&lt;/b&gt;

Это не просто матч. Это демонстрация невероятной преданности! Команда может быть уверена: на выезде их ждет мощнейшая поддержка. Трибуны Утрехта ощутят эту энергию сполна.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763457518.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 09:19:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4752409615684922644</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Ламин Ямаль: «На «Камп Ноу» напишем историю!»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодой гений «Барселоны» Ламин Ямаль сделал по-настоящему смелое заявление. Он не просто играет, он обещает будущее, полное легенд.

Его слова прозвучали как манифест для всех фанатов клуба. «Монжуик» был лишь временным пристанищем, началом большой главы.

&lt;b&gt;Что ждет «Камп Ноу»?&lt;/b&gt;
«Камп Ноу» – вот истинное сердце «Барсы». Именно там, по словам Ямаля, будет твориться история.

Это не просто громкие слова. Это обещание нового поколения футболистов, готовых оставить свой след в великом клубе.

&lt;b&gt;Новая эра или юношеский максимализм?&lt;/b&gt;
Слова Ямаля заряжают энергией. Они говорят о вере в будущее и о том, что самые яркие моменты еще впереди.

Он видит себя частью чего-то гораздо большего. И фанаты ждут, когда это обещание воплотится на священном газоне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763457538.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 09:19:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2352337038262244170</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Зиркзее рвется из МЮ: «Рома» готовит удар!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Serie A</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок в Манчестере! Нападающий Джошуа Зиркзее готов бежать из «Юнайтед», и «Рома» уже наступает на пятки. Итальянский клуб возобновил переговоры, чтобы заполучить звезду этой зимой.

&lt;b&gt;Почему Зиркзее нужен побег?&lt;/b&gt;
Голландский форвард отчаянно ищет стабильное игровое время. Он хочет играть ключевую роль, а не сидеть на скамейке. Приоритет для Зиркзее — команда, где он будет главной звездой.

&lt;b&gt;МЮ в замешательстве: €50 миллионов под угрозой?&lt;/b&gt;
«Манчестер Юнайтед» не спешит отпускать игрока. Еще летом клуб выложил за Зиркзее огромные деньги:
•   Около 40 миллионов евро
•   Плюс 10 миллионов евро комиссий
Теперь они не хотят терять такой актив. Переговоры будут непростыми, но «Рома» не сдается и предлагает самый реалистичный вариант — аренда с правом выкупа. Сам Зиркзее продолжит давить на клуб, чтобы сменить команду. Зимнее трансферное окно обещает быть жарким!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 09:19:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6156438744043719503</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Палмеру сделали грудь! Реакция футболиста Челси – это бомба</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Курьезы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Один из самых ярких игроков «Челси» Коул Палмер неожиданно для себя примерил... женскую грудь! Это не шутка и не новый тренд, а розыгрыш от его парикмахера, который моментально стал вирусным.

&lt;b&gt;Что произошло в кресле?&lt;/b&gt;

Во время обычной стрижки парикмахер решил подшутить над своим звездным клиентом. Он накинул на Палмера накидку, к которой были пришиты объемные накладки, имитирующие женский бюст.

Реакция футболиста не заставила себя ждать. Сначала Палмер был озадачен, но быстро оценил юмор.

&lt;b&gt;&quot;Правда, тяжеловаты!&quot; – реакция Палмера&lt;/b&gt;

Его слова, сказанные с улыбкой, разлетелись по сети: «Ух ты, они мне нравятся. Ничего себе… Правда, тяжеловаты!»

Так Коул Палмер в очередной раз доказал, что умеет удивлять — теперь уже вне футбольного поля. И, похоже, он был бы неплох в любом образе!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763453929.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 08:21:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1846169544387873087</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Ямаль — главная жертва хейта в Испании. Где реакция?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Скандалы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Испанская обсерватория по борьбе с расизмом опубликовала оглушительный отчет. Главный вывод поражает: 60% всех оскорблений в социальных сетях, классифицируемых как преступления на почве ненависти, приходятся на одного игрока – Ламина Ямаля. Это почти две трети всей онлайн-ненависти!

&lt;b&gt;Невидимый шторм ненависти&lt;/b&gt;

Представьте масштаб: Ямаль получает почти вдвое больше оскорблений, чем Винисиус, который занимает второе место с 29%. При этом о проблемах Винисиуса снимают фильмы и говорят на всех уровнях. Но когда речь заходит о молодом таланте &quot;Барселоны&quot;, наступает подозрительная тишина.

&lt;b&gt;Почему мир закрывает глаза?&lt;/b&gt;

Ямаль сталкивается с беспрецедентным давлением в столь юном возрасте. Он реагирует на это с удивительным спокойствием и адекватностью. Однако отсутствие широкой общественной реакции на такой колоссальный объем ненависти вызывает серьезные вопросы. Неужели некоторые жертвы &quot;удобнее&quot; для обсуждения, чем другие?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763453950.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 08:21:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5288567974597134950</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Дайер снова выбыл: Не успел сыграть — и уже травма!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрик Дайер снова в лазарете! Только что готовился вернуться на поле, как новая мышечная травма перечеркнула все планы.

Для игрока «Монако» это уже второе подобное повреждение за короткое время. Он так и не успел полноценно войти в игру.

&lt;b&gt;Что известно о новой травме?&lt;/b&gt;

Детали о степени тяжести пока не сообщаются. Ясно одно: возвращение Дайера снова откладывается на неопределённый срок.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Теперь команде и фанатам остаётся лишь ждать. Каждое новое повреждение значительно усложняет процесс восстановления для футболиста.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763454062.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 08:21:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3854032258487192542</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Футбол возвращается: Перерыв окончен!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Общие новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Долгожданный момент настал! Международный перерыв завершен, и это значит только одно: настоящий клубный футбол снова врывается в наши жизни.

Дни томительного ожидания позади. Теперь все внимание приковано к главным аренам мира, где развернутся настоящие футбольные баталии.

&lt;b&gt;Что это значит для болельщиков?&lt;/b&gt;

Пришло время доставать шарфы, готовить любимые кричалки и запасаться снеками. Каждые выходные снова будут наполнены азартом и непредсказуемыми эмоциями.

&lt;b&gt;Готовьтесь к жаре на полях!&lt;/b&gt;

Команды возвращаются с новыми силами, готовые сражаться за очки, кубки и чемпионские титулы. Нас ждут дерби, интригующие противостояния и море голов.

Забудьте о скуке — футбольный марафон начинается прямо сейчас. Приготовьтесь к взрыву эмоций!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763454096.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 08:21:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9015983431286851110</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Брайтон снова на охоте? МЮ тоже хочет греческого вундеркинда!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Владелец «Брайтона» Тони Блум, кажется, снова нацелился на таланты «Олимпиакоса»! Но теперь на его пути стоит гораздо более серьезный соперник. В гонку за 18-летним греческим вундеркиндом включился сам «Манчестер Юнайтед».

&lt;b&gt;Кто такой Христос Музакитис?&lt;/b&gt;

Речь идет о молодом хавбеке Христосе Музакитисе. Этот 18-летний полузащитник уже успел привлечь внимание скаутов топ-клубов Европы. Он считается одним из самых перспективных игроков своего поколения в Греции.

По информации Константиноса Лианоса, известного корреспондента Sky, Sun и BBC Sports, оба английских гранда активно следят за развитием игрока.

&lt;b&gt;Битва за январский трансфер?&lt;/b&gt;

И «Манчестер Юнайтед», и «Брайтон» рассматривают Музакитиса как потенциальное усиление уже в ближайшее трансферное окно. Переход может состояться уже в январе.

Январь обещает быть жарким. Кто же вырвет этот греческий бриллиант из рук «Олимпиакоса»?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763389507.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 14:31:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9150226324264546274</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мне нужно работать больше! — Футболист раскрыл свой главный принцип.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Updates</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мало кто ожидал такого откровенного признания от Маттео Руджери. Итальянский игрок, говоря о своей адаптации в клубе, не стал скрывать: &quot;Мне нужно работать больше и больше, чтобы совершенствоваться!&quot;

&lt;b&gt;Что скрывается за этими словами?&lt;/b&gt;

Руджери подчеркнул, что очень рад быть частью команды. Однако эта радость не мешает ему трезво оценивать свои силы. Он видит огромный потенциал для роста.

&lt;b&gt;Ежедневная борьба за прогресс&lt;/b&gt;

Футболист рассказал о своем подходе к тренировкам. Он каждый день старается максимально выкладываться на поле. Его цель — не просто тренироваться, а целенаправленно работать над слабыми сторонами.

&quot;Это самое главное для меня,&quot; — заключил Руджери. Для него постоянное самосовершенствование и упорный труд являются ключевыми факторами успеха.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763389532.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 14:31:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7868061424116224081</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Юве готовит бомбу в обороне: Новый Тюрам на подходе?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Ювентус&quot; на пороге крупного усиления обороны! Туринский клуб всерьез присматривается к французскому защитнику Кристиану Мависсе, чьи выступления уже сравнивают с легендарным Лилианом Тюрамом. Это не просто слухи, а тщательно спланированный ход.

&lt;b&gt;Кто такой Мависса и почему он так важен?&lt;/b&gt;

Мависса — левша, центральный защитник, способный сыграть и на фланге. Но главное — его связывает давняя история с генеральным директором &quot;Ювентуса&quot; Дамьеном Комолли.

Комолли отлично знает потенциал и качества игрока, ведь они уже работали вместе в &quot;Тулузе&quot;. Эта личная связь делает трансфер особенно вероятным.

&lt;b&gt;Параллели с легендой: Новый Тюрам?&lt;/b&gt;

Неудивительно, что вокруг Мависсы уже ходят сравнения с самим Лилианом Тюрамом. Тот тоже пришел в большой итальянский футбол из &quot;Монако&quot; и стал звездой.

&quot;Ювентус&quot; пристально следит, оценивает каждый шаг и активно готовит почву для будущего трансфера. Имя Кристиана Мависсы сейчас — одно из самых горячих в списках туринцев.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763386127.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 13:31:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6933191366842502501</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>КАЛЬЧОПОЛИ: ИНТЕР ЗАСЛУЖИВАЛ СЕРИЮ Б!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубная жизнь и история</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бывший прокурор FIGC Палацци сделал заявление, которое взрывает футбольный мир. Он утверждает: «Интер» в 2006 году заслуживал не Скудетто, а Серию B!

Эти слова — прямой удар по истории итальянского футбола. Палацци, человек, который расследовал Кальчополи, открыто говорит о спортивном правонарушении миланского клуба.

&lt;b&gt;Что скрывал Джачинто Факкетти?&lt;/b&gt;

По словам прокурора, поведение легендарного Джачинто Факкетти было направлено на получение преимущества. Это не просто слухи, а официальная позиция бывшего следователя.

Таким образом, «Интер», по мнению Палацци, получил титул, который ему не принадлежал. Это заявление вновь поднимает вопрос о честности того сезона и подлинности одного из самых спорных Скудетто.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763386145.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 13:31:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6363951596796919706</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Тренер «Брентфорда»: Собеседование в «МЮ» проходило в гараже!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские перестановки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренер «Брентфорда» Томас Франк шокировал футбольный мир, раскрыв невероятную деталь своих майских собеседований в топ-клубы. Представьте: один из главных кандидатов на пост наставника «Манчестер Юнайтед» проходил интервью прямо в... гараже сэра Джима Рэтклиффа!

Да-да, вы не ослышались. В мае 2024 года Франк провел сразу два собеседования с грандами АПЛ за один день: сначала с «Манчестер Юнайтед», а затем и с «Челси».

&lt;b&gt;Что чувствует человек после такого?&lt;/b&gt;

Сам Томас признался, что этот опыт стал для него бесценным, хоть и не увенчался успехом. «Помню, как я шел по парку Баттерси между встречами и думал: Томас Франк из Фредериксверка... неужели это действительно происходит со мной?» — поделился тренер.

&lt;b&gt;Необычная локация, предсказуемый итог?&lt;/b&gt;

И хотя его кандидатуру не выбрали ни на одну из ролей, сам факт таких встреч уже говорит о многом. Особенно, если одна из них проходила в столь неформальной обстановке прямо в лондонском гараже.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763386169.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 13:31:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2506535566154136659</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ошибка LiveScore или гениальный ход? 10 млн просмотров!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Медиа и награды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Аккаунт LiveScore в Twitter с полумиллионом подписчиков буквально взорвал интернет одной картинкой. Пост о претендентах на «Золотой мяч» набрал невероятные 10 миллионов просмотров. Но причина такого ажиотажа — вовсе не привычные суперзвезды.

&lt;b&gt;В чем секрет вирусного поста?&lt;/b&gt;

На первый взгляд, это обычный список главных кандидатов на самый престижный индивидуальный трофей в футболе. Там были и Харри Кейн, и Эрлинг Холанд, и Килиан Мбаппе — все на своих местах, ожидаемо. Но рядом с этими гигантами мирового футбола красовалось имя, которое заставило миллионы пользователей остановиться и присмотреться.

Этим именем был Микель Мерино. Игрок &quot;Реал Сосьедада&quot; — отличный полузащитник, но его появление в одном ряду с абсолютными топами, борющимися за «Золотой мяч», стало настоящей сенсацией. Именно этот неожиданный поворот вызвал шквал комментариев, репостов и обсуждений.

&lt;b&gt;Как один игрок изменил правила игры?&lt;/b&gt;

Люди гадали: это ошибка? Шутка? Непонятный инсайд? Несоответствие между громкими именами и Мерино стало идеальным «крючком».

• Никто не ожидал увидеть его в этом списке.
• Спорный выбор мгновенно привлек внимание.
• Пост превратился из стандартной новости в головоломку, которую хотелось разгадать.

Именно эта &quot;нестыковка&quot; подарила LiveScore те самые 10 миллионов показов. Обычный пост стал вирусным благодаря одному, казалось бы, случайному имени. Иногда для безумной популярности достаточно всего одной детали, выбивающейся из общего ряда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763386238.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 13:31:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">869145686780287786</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Почему Беллингем бесит английских журналистов? Правда раскрыта!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Медиа и Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Английские СМИ ополчились на Джуда Беллингема! Казалось бы, за что? Экс-форвард сборной Англии Иан Райт раскрыл шокирующую правду: журналисты просто бесятся от бессилия, и это будет продолжаться до самого Чемпионата мира 2026 года.

&lt;b&gt;Жажда негатива: что стоит за нападками?&lt;/b&gt;

По словам Райта, английским журналистам не о чем писать до следующего Мундиаля. Они вынуждены создавать негативную атмосферу, чтобы заполнить информационный вакуум. И, судя по всему, Беллингем стал их главной мишенью.

Эти нападки не прекратятся. СМИ будут продолжать критиковать звезду, пока не стартует главное футбольное событие.

&lt;b&gt;Беллингем: неудобная звезда?&lt;/b&gt;

Журналистов раздражает несколько ключевых моментов. Во-первых, они не могут наладить контакт с Джудом. Во-вторых, их нервирует полная неспособность негативно повлиять на его клубную карьеру.

Ранее такая тактика срабатывала со многими другими местными футболистами. Но Беллингем оказался им не по зубам.

Джуд — молодой, невероятно талантливый игрок, которого обожают фанаты. Именно это, по мнению Райта, и сводит СМИ с ума.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 13:31:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5021044726644903572</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Оскар выписан! Сердце бразильца не пострадало после жуткого обморока</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Health</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наконец-то хорошие новости! Футболист Оскар, который недавно шокировал мир своим обмороком на поле, выписан из больницы. Самое главное: сердце бразильца в полном порядке!

Он избежал самых страшных последствий. Это огромная радость для всех фанатов и близких игрока.

&lt;b&gt;Что стало причиной обморока?&lt;/b&gt;

Клуб «Сан-Паулу» подтвердил диагноз: вазовагальный обморок. Это не связано с серьезными проблемами с сердцем.

Медики успокаивают: игрок не получил никаких серьезных повреждений. Его жизни ничто не угрожает.

&lt;b&gt;Когда ждать Оскара на поле?&lt;/b&gt;

В ближайшие дни Оскар будет восстанавливаться дома. Ему потребуется несколько дней отдыха, чтобы полностью прийти в себя.

Главное, что его жизнь вне опасности, а карьера не под угрозой. Это бесценно!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763382408.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 12:28:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9128994952665134819</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезда «Атлетико» недоволен: Галлахер требует большего?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Transfers &amp; Future</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Конор Галлахер, один из самых обсуждаемых игроков «Атлетико», сделал неожиданное заявление. Футболист признался, что, несмотря на общую удовлетворённость клубом, он крайне недоволен своим положением в команде.

&lt;b&gt;Счастлив, но не до конца?&lt;/b&gt;

Полузащитник чётко дал понять: его главная цель — выигрывать титулы вместе с «Атлетико». Он хочет играть более важную роль и готов выкладываться на полную ради этого.

«Я очень счастлив здесь», — заявил Галлахер, развеяв слухи об уходе. Однако тут же добавил, что стартовое место в основе — это то, чего ему остро не хватает.

&lt;b&gt;Что дальше для звезды?&lt;/b&gt;

Игрок полон решимости работать ещё усерднее, чтобы заслужить больше игрового времени. Он верит, что его усилия принесут результат, и он сможет чаще выходить на поле с первых минут.

Галлахер твёрдо заявил: уходить из «Атлетико» в январе он не собирается. Его фокус — полностью на клубе и его успехах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763382442.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 12:28:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2858325329798881845</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Его точность поражает: Нико Гонсалес — машина пасов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Statistics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Нападающий «Манчестер Сити» Нико Гонсалес демонстрирует феноменальную точность передач в этом сезоне. Его статистика — это настоящее откровение, которое заставляет говорить о нем как о ключевом игроке.

Представьте: в большинстве матчей он выдает более 90% точных пасов. Это не просто хорошо, это уровень элитного плеймейкера, способного контролировать игру.

&lt;b&gt;Безупречный контроль мяча: цифры говорят сами за себя&lt;/b&gt;

Давайте посмотрим на его впечатляющие показатели точности передач в текущем сезоне:
• 88% против «Ливерпуля»
• 94% против «Боруссии» Д
• 89% против «Борнмута»
• 95% против «Суонси»
• 89% против «Астон Виллы»
• 93% против «Вильярреала»
• 90% против «Эвертона»
• 85% против «Брентфорда»
• 93% против «Монако»
• 91% против «Бернли»
• 93% против «Хаддерсфилда»
• 86% против «Арсенала»
• 95% против «Наполи»
• 85% против «Манчестер Юнайтед»
• 93% против «Тоттенхэма»
• 92% против «Вулверхэмптона»

&lt;b&gt;Что это значит для «Манчестер Сити»?&lt;/b&gt;

Эти цифры показывают, что Гонсалес — не просто исполнитель, а настоящий дирижер на поле. Он обеспечивает стабильность, надежность и плавность в построении атак.

Даже в самых напряженных матчах против грандов, таких как «Ливерпуль» или «Арсенал», его точность остается на высочайшем уровне. Это бесценное качество для любого топ-клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763382457.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 12:28:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4205868615679560021</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Индзаги ушел бы из «Интера»? Вся правда о финале ЛЧ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Симоне Индзаги мог покинуть «Интер» сразу после финала Лиги чемпионов? Эта новость взрывает инфополе! Оказывается, судьбоносное решение тренера зависело от одного-единственного матча.

&lt;b&gt;Переговоры до финала: это правда?&lt;/b&gt;

Агент Пасторелло, близкий к Индзаги, подтвердил: переговоры с «Аль-Хилялем» действительно начались задолго до решающей игры. Такие сделки не закрываются за одну неделю. Однако решение было принято только после финального свистка.

&lt;b&gt;Что решил проигрыш в Лиге чемпионов?&lt;/b&gt;

Самое главное: тренер сам признался, что в случае победы в Лиге чемпионов он бы НИКОГДА не ушел из клуба. Именно поражение стало решающим фактором. По словам Индзаги, тот финал был «настолько неправильным, ошибочным со всех сторон».

&lt;b&gt;Был ли тренер отвлечён?&lt;/b&gt;

Мистер Индзаги — настоящий профессионал. Все слухи об отвлечении — выдумка. Он прекратил любые разговоры с саудовцами за 4-5 дней до финала, полностью сосредоточившись на «Интере». Победа в Лиге чемпионов меняет карьеру любого тренера, но Индзаги оставался сфокусированным на своей команде до последнего дня.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763382470.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 12:28:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-223527982061884682</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  























































































































































































































































































































































































</rss>
