<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Срочно: Витор Перейра уволен из «Вулвз»!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coach News</category>
      <yandex:full-text>Второй раз сыграть с ним уже не получится! Только что стало известно: Витор Перейра больше не главный тренер «Вулверхэмптона». Эта новость буквально взорвала футбольные сводки.

&lt;b&gt;Неожиданный поворот?&lt;/b&gt;

Решение об увольнении португальского специалиста из «Вулвз» принято. Подробности о причинах и дальнейших планах клуба пока остаются за кадром. Но одно ясно: эра Перейры в команде завершена.

&lt;b&gt;Что дальше для «Волков»?&lt;/b&gt;

Теперь «Вулверхэмптону» предстоит искать нового наставника. Это серьезный вызов для клуба, ведь смена тренера всегда влечет за собой перестройку и новые стратегии. Кто возглавит команду? Следим за новостями!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762086110.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 12:23:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8373411188651988142</guid>
    </item>
    <item>
      <title>39 000+ билетов: фанаты Юве сметают всё!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>Настоящее безумие вокруг &quot;Ювентуса&quot;! Болельщики раскупили уже более 39 000 билетов на предстоящий матч с Sporting. Это не просто игра, а событие, которое обещает полный аншлаг.

&lt;b&gt;Ажиотаж зашкаливает!&lt;/b&gt;
Такие цифры говорят о невероятной преданности фанатов &quot;старой синьоры&quot;. Каждый хочет стать частью грандиозного спортивного праздника и увидеть свою команду в деле.

&lt;b&gt;Что ждет болельщиков?&lt;/b&gt;
Очевидно, что стадион будет реветь. Атмосфера накалится до предела, ведь тысячи голосов сольются в едином порыве поддержки. Это будет незабываемый вечер для всех, кто окажется на трибунах.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762086136.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 12:23:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7440959264044566198</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Возвращение героя? Звезда «Атлетико» близок к чуду!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player News</category>
      <yandex:full-text>Фанаты «Атлетико» замерли в ожидании! Долгожданное возвращение Пабло Барриоса на поле — уже не мечта, а почти реальность.

Клубный оптимизм зашкаливает. Восстановление молодого таланта вышло на финишную прямую, и это отличная новость для всех «матрасников».

&lt;b&gt;Сможет ли он сыграть в Лиге чемпионов?&lt;/b&gt;

Есть реальный шанс увидеть Барриоса в заявке уже на этой неделе. Идеальный сценарий для триумфального камбэка — матч Лиги чемпионов.

Его присутствие в составе станет мощнейшим импульсом для команды. «Атлетико» получит серьезное усиление именно тогда, когда это нужнее всего.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762086149.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 12:23:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4698130688679780784</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Шок в Лиге 1: «Монако» пал на своем поле!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Competition News</category>
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать, что именно они станут первыми? «Монако», казалось, был неприступен на своем стадионе «Луи II» весь 2025 год. Но вот сюрприз: скромный клуб «Пари» совершил невозможное и обыграл монегасков!

Эта победа не просто три очка. «Пари» стал первой командой Лиги 1, которой удалось увезти очки с «Луи II» в текущем году. До этого момента домашняя крепость «Монако» держалась крепко.

&lt;b&gt;Последний раз это было против ПСЖ&lt;/b&gt;

Последний раз монегаски проигрывали дома еще в прошлом году, 18 декабря 2024-го. Тогда их одолел грозный ПСЖ со счетом 2:4. Теперь же, после этой неожиданной осечки, поклонники «Монако» задаются вопросом: что пошло не так?

&lt;b&gt;Что дальше для «Монако»?&lt;/b&gt;

Эта сенсационная победа «Пари» не только прервала впечатляющую домашнюю серию «Монако». Она добавила интриги в чемпионат и показала, что даже фавориты не застрахованы от сюрпризов. Лига 1 снова доказала, что здесь возможно всё.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762086165.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 12:23:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6298656648448686232</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Без компромиссов: Бавария – лучшая в Европе!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club Opinion</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир взбудоражен громким заявлением! Известный эксперт Алекс Гарсия без обиняков назвал мюнхенскую «Баварию» лучшей командой всей Европы.

&lt;b&gt;Абсолютное доминирование?&lt;/b&gt;
По мнению Гарсии, немецкий гранд на данный момент превосходит абсолютно всех конкурентов. Это не просто похвала, а четкая констатация факта: «Бавария» — сильнейшая команда континента.

&lt;b&gt;Что стоит за такими словами?&lt;/b&gt;
Такое однозначное мнение подчеркивает текущую форму и доминирование мюнхенцев на футбольной арене. В глазах эксперта, конкурентов на вершине европейского футбола попросту нет.

Признание от Алекса Гарсии – это серьезная заявка на будущие трофеи и подтверждение текущей силы. Сможет ли «Бавария» оправдать столь высокую оценку и доказать свое превосходство?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762086180.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 12:23:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-268885927460697582</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Исторический момент: Гризманн забил 200-й гол в Ла Лиге!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Achievements</category>
      
      
      <yandex:full-text>Антуан Гризманн вчера вписал свое имя в историю испанского футбола. Французский форвард забил свой 200-й гол в Ла Лиге, достигнув невероятной отметки. Это событие стало настоящим праздником для всех фанатов.

&lt;b&gt;Легендарный рубеж&lt;/b&gt;

Двести голов в одном из сильнейших чемпионатов мира – это не просто статистика. Это показатель стабильности, выдающегося таланта и невероятной нацеленности на результат. Гризманн присоединился к элите игроков, кто смог преодолеть этот барьер.

Теперь каждый его гол будет только укреплять его легендарный статус. Болельщики с нетерпением ждут новых рекордов от французской звезды. Он продолжает радовать своей игрой на высшем уровне.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762081828.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 11:11:59 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3725977660856370020</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Звезда АПЛ в кризисе: Вирц не может забить и отдать пас!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>Флориан Вирц, от которого ждали чудес, проваливает старт в Английской Премьер-лиге. За 10 матчей на счету немецкого таланта — ноль результативных баллов! Ни одного гола, ни одной голевой передачи.

Это шокирует, ведь Вирц считался одной из главных надежд европейского футбола. Но на поле мы видим совсем другую картину.

&lt;b&gt;Подарки для хейтеров&lt;/b&gt;

В последних четырех играх Флориан трижды начинал матч со скамейки запасных. Тренер явно недоволен его формой и влиянием на игру.

А пока Вирц &quot;кормит&quot; своих критиков. То выдаст пас в стиле Романа Адамова, то позволит Бубакару Камара прокинуть мяч у себя между ног.

&lt;b&gt;Что это значит для его будущего?&lt;/b&gt;

От звезды, призванной зажигать, пока остаются только разочарования. Болельщики и эксперты недоумевают: куда пропал тот самый Вирц, которого все знали?

Его текущая форма вызывает серьезные вопросы о дальнейшем месте в основе и способности адаптироваться к жестким реалиям АПЛ.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762081845.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 11:11:59 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-637112925395259421</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Реал Мадрид: они не просто играют, они становятся непобедимыми?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о том, что вы знали о &quot;Реале&quot; до этого! Мадридская машина не просто побеждает, она совершенствуется с каждым матчем, превращаясь в нечто феноменальное.

Сегодня команда показывает себя здорово, но это только начало. Журналист AS Р. Мартин уверен: через месяц &quot;сливочные&quot; станут ещё сильнее.

&lt;b&gt;Что делает их такими?&lt;/b&gt;

Корреспондент ESPN Родра подтверждает: &quot;Реал Мадрид&quot; постоянно прогрессирует. Они не просто забивают больше, они усиливают прессинг и улучшаются во всех аспектах игры.

&lt;b&gt;Секрет успеха: кто за этим стоит?&lt;/b&gt;

Этот невероятный рост связывают с именем Алонсо. Под его руководством команда демонстрирует постоянное движение вперед, обещая болельщикам ещё более яркие победы.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762081861.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 11:11:59 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7638646105740400077</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Скамейка запасных: Нету дразнит фанатов «Тоттенхэма»!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Incidents</category>
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о голах и опасных моментах. Главный хайлайт вчерашнего матча произошел не на поле. Педру Нету, сидя на скамейке запасных, целенаправленно дразнил фанатов «Тоттенхэма».

&lt;b&gt;Неожиданный перформанс&lt;/b&gt;
Обычно игроки на скамейке ждут своего часа или поддерживают команду. Но Нету выбрал другую роль. Он привлек к себе внимание, будучи всего лишь запасным игроком.

&lt;b&gt;Дерзкий жест футболиста&lt;/b&gt;
Такое поведение с бровки поля — большая редкость в футболе. Педру Нету не остался незамеченным. Его действия с запасной скамейки точно стали одной из главных тем для обсуждения.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762081897.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 11:11:59 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8250167680429023601</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Интер готовится к Вероне: названы лишь запасные!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      <yandex:full-text>Серия А снова на экранах, и очередной матч обещает быть жарким. Сегодня «Верона» принимает «Интер», но главная интрига вечера уже развернулась: вместо полного состава, болельщикам пока представили лишь список тех, кто будет ждать своего шанса на скамейке запасных.

&lt;b&gt;Кто остался в резерве?&lt;/b&gt;

Вот кто готов вступить в игру по первому свистку тренера, если потребуется усиление:
• J. Martinez
• Taho
• Dumfries
• De Vrij
• Acerbi
• Frattesi
• Diouf
• Barella
• Dimarco
• Alexiou
• Lavelli
• Esposito

&lt;b&gt;Что это значит для основы?&lt;/b&gt;

Отсутствие официального стартового состава подогревает интерес. Кого же Симоне Индзаги выпустит с первых минут на поле «Маркантонио Бентегоди»?

Матч начнется сегодня в 14:30 по московскому времени. Следите за обновлениями, чтобы не пропустить объявление главных действующих лиц этой встречи.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762081918.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 11:11:59 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1433099210300172554</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Каррерас в огне: как один игрок перевернул матч с Валенсией?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч против &quot;Валенсии&quot; стал настоящим бенефисом для Каррераса. Игрок показал не просто отличную форму, а космический уровень, буквально в одиночку определяя ход игры на протяжении всех 90 минут.

Провести на поле все 90 минут и отметиться голом — это уже повод для похвалы. Но Каррерас не просто забил: он был везде, касаясь мяча рекордные 122 раза.

Его точность в передачах поражает: 83 успешных паса из 89 попыток. Это 93% точности, что для центрального игрока просто феноменально. Он не только дирижировал атаками, но и создавал острые моменты, отдав 2 ключевых паса.

&lt;b&gt;Не только атака: настоящий универсал&lt;/b&gt;

Что делает его выступление по-настоящему уникальным, так это вклад в оборону. Каррерас не просто разыгрывал мяч, он активно разрушал атаки соперника.

Три отбора и два перехвата — это показатель невероятной работоспособности. А 6 выигранных единоборств из 7 возможных говорят о его физической готовности и доминировании на каждом участке поля.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;

Такая игра — это не просто набор статистики, это заявка на лидерство. Каррерас показал, что может быть одновременно мотором команды, её мозгом и защитным щитом. Его перформанс против &quot;Валенсии&quot; — учебник по современному футболу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762078372.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:14:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6622333707991042501</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Милан против Ромы: Сан-Сиро ждет великую битву!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером весь футбольный мир замер в ожидании! На легендарном стадионе Сан-Сиро сойдутся две титанические силы Серии А в битве, которая обещает быть незабываемой.

Это не просто очередной матч, это столкновение стилей, амбиций и многолетней истории. Грозный Милан принимает на своем поле не менее опасную Рому.

&lt;b&gt;Когда начнется главное шоу?&lt;/b&gt;

Свисток арбитра прозвучит ровно в 20:45 по итальянскому времени. Миллионы фанатов по всему миру прильнут к экранам, а трибуны Сан-Сиро будут реветь от страсти.

Особенно громко будут болеть за римлян! Их девиз «DAJE ROMA DAJE» уже разносится по соцсетям, предвещая жаркую поддержку.

&lt;b&gt;Что поставлено на карту?&lt;/b&gt;

Каждое очко в итальянском чемпионате — бесценно. Победитель получит не только три пункта, но и мощнейший психологический заряд для дальнейшей борьбы. Кто выйдет триумфатором из этой схватки? Ответ даст только футбольное поле!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762078394.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:14:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4718085837966672347</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Длинные ауты больше не работают? АПЛ нашла противоядие!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тактика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эра безоговорочного доминирования длинных аутов в АПЛ, похоже, подходит к концу! Клубы нашли их ахиллесову пяту и уже безжалостно наказывают соперников. Пример? Контратака &quot;Арсенала&quot;, которая шокировала &quot;Бернли&quot;!

«Бернли» опрометчиво использовал длинный аут у своих ворот. Защитник Кайл Уокер, привыкший вбрасывать с чужого фланга, переместился на левый край поля.

Обратный путь в оборону оказался слишком долгим. Уокер не успел вернуться в свою зону, и этим воспользовался свободный Троссард, хладнокровно забивший гол.

&lt;b&gt;Цена за &quot;универсальность&quot;: почему Уокер не успел?&lt;/b&gt;

Такая тактика, когда защитник-дальнобойщик бросает с противоположного фланга, приносит свои плоды. Но теперь стало ясно: за это приходится платить.

Кайл Уокер из «Манчестер Сити» и Майкл Кайоде из «Брентфорда» – яркие примеры таких игроков. Их результативные ауты с чужого фланга теперь несут в себе скрытый риск.

&lt;b&gt;Как &quot;Челси&quot; ломает систему?&lt;/b&gt;

Но есть и другой подход. Главный тренер «Челси» Энцо Мареска придумал уникальный способ нейтрализовать длинные ауты.

Его команда выставляет сразу трех игроков в центральный круг во время аутов «Тоттенхэма».

Цель проста: сбить сопернику все настройки, отвлечь внимание и расчистить пространство для своего вратаря. Это мощная форма протеста против опасной тактики.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762078420.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:14:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4425402751433081556</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Неуязвимый Арсенал: всего один удар за четыре матча!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В это просто невозможно поверить, но за последние четыре матча Премьер-лиги ворота &quot;Арсенала&quot; потревожили лишь ОДИН раз! Это не опечатка и не шутка.

Один-единственный удар в створ за 360 минут игры! Кажется, &quot;канониры&quot; возвели вокруг своих владений неприступную крепость.

&lt;b&gt;Что случилось с атаками соперников?&lt;/b&gt;

Соперники просто не могут пробиться. Они пытаются, но защита &quot;Арсенала&quot; работает как швейцарские часы. Каждый игрок на своем месте, каждый пас перехвачен.

Это не просто удача, это результат колоссальной работы и невероятной организации. &quot;Арсенал&quot; душит атаки еще в зародыше, не давая им даже приблизиться к своим воротам.

&lt;b&gt;Неужели &quot;Арсенал&quot; неуязвим?&lt;/b&gt;

На данный момент в АПЛ складывается ощущение, будто нет команды, способной по-настоящему прошить ворота &quot;канониров&quot;. Такая статистика не оставляет сомнений: &quot;Арсенал&quot; сейчас — главный оборонительный монстр лиги.

Смогут ли они удержать этот невероятный уровень? Пока что &quot;канониры&quot; показывают, что их оборона – это настоящая стена, через которую не проскочит и муха.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762078440.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:14:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5990359412080797496</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>ПСЖ: всего одно поражение! Энрике творит историю?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: ПСЖ за последние 15 матчей этого сезона проиграл всего один раз! Это феноменальный результат, который заставляет говорить о новой эре в клубе.

Такой статистики Париж не видел давно. Под руководством Луиса Энрике команда демонстрирует беспрецедентную стабильность и мощь.

&lt;b&gt;В чем секрет такой непобедимости?&lt;/b&gt;

Это не просто удача. Текущий показатель – наименьшее количество поражений на данном этапе сезона за всё время работы испанского тренера в клубе.

&lt;b&gt;Энрике переписал историю?&lt;/b&gt;

ПСЖ под его началом выглядит монолитом. Всего одно поражение в 15 встречах — это весомая заявка на самые высокие цели сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762078458.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 10:14:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6320824220728347010</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Интер готовит шок: неожиданный состав на Верону!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Накануне матча Серии А против «Вероны» главный тренер «Интера» Киву бросил вызов ожиданиям, представив состав, который шокировал многих. Приготовьтесь к сюрпризам на поле!

&lt;b&gt;Кто удивит на поле?&lt;/b&gt;
Главная сенсация — Зелиньски выйдет с первых минут, оставив Чалханоглу на скамейке запасных. Это смелый ход, способный кардинально изменить рисунок игры.
Также в стартовом составе появятся Сучич и Бонни. Киву явно делает ставку на свежие силы и неожиданные тактические решения.

&lt;b&gt;Новая роль и интриги в обороне&lt;/b&gt;
Николо Барелла займет позицию реджисты, что станет ключевым испытанием для его универсальности. Именно от него будет зависеть контроль над центром поля.
В защите тоже не все однозначно: Луис Энрике поборется за место в основе с Дамфрисом, которому, возможно, дадут отдохнуть. А Хозеп Мартинес вернется на скамейку, готовый к выходу в любой момент.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762074759.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8532082677069332723</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Балотелли отпраздновал увольнение Виейра: «Карма — сука!»</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легенда «Арсенала» Патрик Виейра покинул пост главного тренера «Дженоа», и, кажется, этому никто не обрадовался так сильно, как скандальный нападающий Марио Балотелли. Итальянец не стал сдерживаться в соцсетях.

&lt;b&gt;«Карма — та еще сука!»&lt;/b&gt;

«Карма — та еще сука. Бог всё видит», — написал Балотелли, комментируя уход Виейра. Он добавил, что тяжелая работа других не была напрасной, а те, кто пришел позже, «эгоистично использовали её в своих интересах».

• «Теперь мы думаем о Генуе и генуэзцах!»
• «Вперёд, Генуя! Вперёд, ребята!»
• «Я верил в вас и верю до сих пор!»

&lt;b&gt;Почему Балотелли так рад?&lt;/b&gt;

Причина столь бурной реакции кроется в прошлом. Балотелли и Виейра не ладили во время совместной работы в «Ницце». Этот давний конфликт, очевидно, не забыт.

&lt;b&gt;Что произошло в «Дженоа»?&lt;/b&gt;

«Дженоа» под руководством Виейра оказалась на дне турнирной таблицы Серии А. Команда не смогла одержать ни одной победы, что и привело к отставке тренера.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762074774.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3973936004610748380</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Этихад» ждет: сегодня битва Премьер-лиги!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь! Сегодня — тот самый день, когда воздух наэлектризован футбольными страстями. Нас ждет не просто матч, а настоящая схватка в рамках Премьер-лиги!

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле?&lt;/b&gt;

В центре внимания — противостояние с «Борнмутом». Эта команда готова дать бой, и на кону стоят важнейшие очки чемпионата.

&lt;b&gt;Где развернется драма?&lt;/b&gt;

Ареной для этой дуэли станет легендарный стадион «Этихад». Его трибуны готовы к реву болельщиков, которые станут свидетелями каждого момента.

&lt;b&gt;Не пропустите!&lt;/b&gt;

Финальный свисток прозвучит ровно в 19:30 по московскому времени. Забудьте о делах — все внимание на поле!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762074792.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4984466634328237075</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>32 матча подряд: Атлетико Мадрид шокирует всех!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>32 матча подряд. Просто вдумайтесь в эту невероятную цифру! Атлетико Мадрид выдает серию, которая заставляет говорить о себе весь футбольный мир.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;
Такие показатели — настоящая редкость в современном футболе. Каждая игра становится новым шагом в этой удивительной череде. &quot;Матрасники&quot; демонстрируют невероятную стабильность.

&lt;b&gt;Как долго это продлится?&lt;/b&gt;
Болельщики в восторге, соперники в недоумении. Кажется, Диего Симеоне и его команда нашли свой секрет. Теперь все внимание приковано к их следующему матчу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762074812.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6776200292034460935</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Симулянты! Конте взорвался на Фабрегаса!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Итальянский Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Антонио Конте взорвался прямо на бровке, обвинив Сеска Фабрегаса в симуляциях! Бывший наставник &quot;Челси&quot; не стеснялся в выражениях, когда игроки &quot;Комо&quot; падали на газон. &quot;Твои игроки симулируют! Так ты их готовил? Это ваш план?&quot; — буквально кричал Конте.

Драма развернулась во время матча &quot;Наполи&quot; против &quot;Комо&quot;. Фабрегас, теперь уже тренер, поначалу пытался успокоить Конте. Но когда травму получил игрок &quot;Наполи&quot;, испанец не удержался от колкости. &quot;Видишь? Твои игроки тоже получают травмы, бывает&quot;, — саркастично ответил Сеск.

&lt;b&gt;Бывшие друзья стали врагами?&lt;/b&gt;

Ирония в том, что этих двух связывает совместное прошлое в &quot;Челси&quot;. В 2016 году Конте тренировал Фабрегаса, и Сеск был одним из ключевых игроков. Но старые воспоминания не смогли погасить пламя конфликта.

&lt;b&gt;Игнор и продолжение ссоры&lt;/b&gt;

После первого тайма Фабрегас попытался объясниться с бывшим боссом, но Конте демонстративно отвернулся. А во втором тайме, когда счет оставался ничейным, нервы сдали окончательно. Словесная перепалка вспыхнула с новой силой, и оба тренера не стеснялись в выражениях.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762074829.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2128468021940267347</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Милан – Рома: Футбол взорвет ваш вечер!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня наступает момент, которого ждали миллионы фанатов! Приготовьтесь к одному из самых горячих противостояний итальянской Серии А, которое заставит замереть всю футбольную Италию.

На легендарном стадионе &quot;Сан-Сиро&quot; сойдутся два гранда: неудержимый &quot;Милан&quot; и амбициозная &quot;Рома&quot;. Это не просто матч, это принципиальная битва за важнейшие очки в 10-м туре чемпионата.

&lt;b&gt;Где будет жарко?&lt;/b&gt;

Историческая арена &quot;Сан-Сиро&quot; станет свидетелем настоящего футбольного спектакля. Атмосфера обещает быть электрической, ведь на поле выйдут настоящие звезды, готовые выложиться на все сто.

&lt;b&gt;Когда включать ТВ?&lt;/b&gt;

Не пропустите ни минуты этой эпической схватки! Начало матча запланировано на 22:45 по московскому времени. Убедитесь, что вы готовы к футбольному пиршеству!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762071318.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:16:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">230668654010514357</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мо Салах догнал легенду: теперь он рядом с Руни!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Achievements</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мохамед Салах только что вписал свое имя в историю Премьер-лиги, совершив нечто поистине грандиозное. Он сравнялся с легендарным Уэйном Руни по количеству голов и ассистов за один клуб АПЛ.

&lt;b&gt;Что это значит для Салаха?&lt;/b&gt;
Эта веха не просто цифры. Она подтверждает его статус одного из величайших игроков в истории турнира. Салах показал невероятную стабильность и результативность на протяжении многих лет.

&lt;b&gt;Легенды рядом: Руни и Салах&lt;/b&gt;
Теперь имена Салаха и Руни стоят в одном ряду как обладатели этой уникальной &quot;рекордной серии&quot;. Оба игрока демонстрируют не просто талант, но и поразительную стабильность. Это свидетельство их многолетнего доминирования в АПЛ.

Египетский фараон продолжает творить историю на наших глазах. Какие еще рекорды падут под его натиском, покажет только время.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762071336.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:16:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1984311155611469501</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мечта Каррераса: Забил за Мадрид, теперь хочет в сборную!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Interviews</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Альваро Каррерас только что забил свой дебютный гол за &quot;Реал Мадрид&quot;, и это было что-то невероятное! Сам игрок признался, что после удара по мячу у него возникло ощущение, будто он находится во сне.

Его одноклубник Федерико Вальверде сразу отметил потрясающий удар Каррераса. По словам Вальверде, они постоянно видят это на тренировках: &quot;Альваро очень хочет совершенствоваться и заслужил этот дебютный гол!&quot;

&lt;b&gt;&quot;Удар со всей душой и силой!&quot;&lt;/b&gt;

Сам Каррерас не скрывает эмоций. Он рассказал, что всегда бьет по мячу &quot;со всей душой и силой&quot;. Именно этот принцип принес ему первый гол за &quot;Мадрид&quot;.

Игрок уверен, что команда сейчас выступает на очень высоком уровне. Но Альваро готов к дальнейшему росту, ведь его личные амбиции простираются далеко за пределы клубных успехов.

&lt;b&gt;Что дальше? Мечта о сборной!&lt;/b&gt;

Главная цель Альваро сейчас — попасть в сборную Испании. Он не просто говорит об этом, а активно работает каждый день.

•  &quot;Для меня было бы честью представлять свою страну.&quot;
•  &quot;Я каждый день усердно работаю, чтобы однажды это стало реальностью.&quot;

Каррерас не сомневается: усердие и талант обязательно приведут его к этой заветной мечте.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:16:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1626644242488804642</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Папа, ты тренер! Как Симеоне балансирует между ролями</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach Insights</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Диего Симеоне, известный как Чоло, открыто рассказал о невероятно сложной ситуации: тренировать собственного сына, Джулиано. Главный тренер &quot;Атлетико&quot; признался, что постоянно разделяет отношения отца и сына от профессиональных отношений наставника и игрока.

&lt;b&gt;Как Чоло оценивает сына?&lt;/b&gt;

Чоло подчеркнул, что Джулиано Симеоне не просто так оказался в команде. Молодой игрок продолжает расти и прогрессировать. Его место в составе — это результат упорного труда и заслуженное достижение.

Симеоне-старший особенно ценит, как Джулиано выстраивает отношения с коллективом. Для него это важнее всего. Это доказывает, что сын не пользуется никакими поблажками из-за родственных связей.

&lt;b&gt;Отец или тренер: что важнее?&lt;/b&gt;

Эта дилемма постоянно стоит перед Чоло. Он старается быть объективным и не позволять семейным узам влиять на тренерские решения. Профессионализм для него превыше всего.

Джулиано своим примером показывает, что на поле важны только заслуги и командная работа. Именно это является главным критерием для строгого, но справедливого Диего Симеоне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762071369.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:16:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6528606917246797171</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бавария шокировала всех: Дэвис подписал контракт до 2030!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятный ход от &quot;Баварии&quot;! Клуб продлил контракт с Альфонсо Дэвисом до 2030 года. Это решение — настоящий мощный сигнал, особенно после его серьезной травмы.

Канадец, который пришел в Мюнхен в 2019-м, быстро стал символом скорости и энергии на левом фланге. Его игра завораживала болельщиков.

&lt;b&gt;Почему &quot;Бавария&quot; так верит в Дэвиса?&lt;/b&gt;

В марте этого года Дэвис получил страшную травму — разрыв крестообразных связок. Многие ждали осторожности, но &quot;Бавария&quot; сделала ставку на будущее.

Клуб полностью уверен в его восстановлении. Продление контракта до 2030 года — это не просто формальность, а абсолютное доверие к игроку и его потенциалу.

&lt;b&gt;Что дальше для &quot;урагана&quot; на фланге?&lt;/b&gt;

Сейчас Альфонсо усердно работает над возвращением на поле. Мы скоро увидим его снова — &quot;ураган&quot; на левом фланге готов ворваться в игру.

Сегодня, в свой день рождения, Дэвис получил лучший подарок. Это не просто торт, а четкий вектор на долгие годы в одном из лучших клубов мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762071388.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:16:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4999949559871459223</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ян Диоманде: 4 гола за 2 матча! Кто он?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол | Бундеслига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! Ян Диоманде из РБ Лейпциг буквально взорвал Бундеслигу, забив четыре мяча всего за две последние игры. Такой результативности позавидует любой топ-форвард.

&lt;b&gt;Феноменальный прорыв в Бундеслиге&lt;/b&gt;

Эта невероятная результативность мгновенно сделала его одним из самых обсуждаемых игроков лиги. 4 точных удара в последних двух матчах за РБ Лейпциг – это не просто статистика, это заявка на величие. Каждое касание, каждый удар – всё превращается в гол.

&lt;b&gt;Следующий шаг для звезды?&lt;/b&gt;

Теперь все взгляды прикованы к Яну. Сможет ли он удержать такой темп и продолжить удивлять? Его игра уже стала предметом жарких споров. Одно ясно: за Яном Диоманде теперь будут следить особенно пристально. Бундеслига получила нового героя.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762067604.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:14:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8594437227718984847</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Зимняя бомба: «МЮ» снова хочет Галлахера!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол | Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Зимнее трансферное окно еще не открылось, а Фабрицио Романо уже подкинул главную бомбу: «Манчестер Юнайтед» всерьез рассматривает аренду Конора Галлахера! Этот инсайд может взорвать футбольный мир.

&lt;b&gt;«Юнайтед» не сдается?&lt;/b&gt;

«Красные дьяволы» не оставляют попыток заполучить полузащитника «Челси». Они уже пытались подписать Галлахера минувшим летом, но тогда это сделать не удалось. Теперь «МЮ» возвращается к этой идее.

&lt;b&gt;Что стоит за интересом?&lt;/b&gt;

В январе «Юнайтед» планирует взять игрока в аренду. Это подтверждает давний интерес клуба к Галлахеру. Возможно, именно сейчас стороны смогут договориться.

Фабрицио Романо редко ошибается. Похоже, нас ждет одна из самых горячих саг зимнего трансферного окна!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762067624.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:14:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2124534289947938735</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Интер против Вероны: кто заберет очки в Серии А?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол | Серия А</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня, в самом разгаре футбольного дня, все взгляды прикованы к итальянской Серии А. На поле выйдут два непримиримых соперника, готовые к решающей битве: «Верона» и миланский «Интер».

&lt;b&gt;Накал страстей в 10-м туре&lt;/b&gt;
Это не просто очередной матч. Это 10-й тур чемпионата, где каждое очко на вес золота. «Интер» стремится укрепить свои позиции, а «Верона» постарается дать бой на домашней арене.

• Команды: «Верона» против «Интера»
• Турнир: Серия А, 10-й тур

&lt;b&gt;Не пропустите главное событие дня!&lt;/b&gt;
Когда же состоится это захватывающее противостояние, которое обещает быть полным интриг и неожиданных поворотов?
Матч начнется ровно в 14:30 по московскому времени. Готовьтесь к настоящему футбольному празднику!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762067645.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:14:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2561784547723852374</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Месси снова шокирует: феноменальный гол в плей-офф МЛС!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лео Месси вновь заставил говорить о себе весь футбольный мир, отправив мяч точно в &quot;девятку&quot; ворот &quot;Нэшвилла&quot;. Этот потрясающий удар был нанесен прямо с линии штрафной в решающем матче плей-офф МЛС.

&lt;b&gt;Лео – машина: что творит аргентинец?&lt;/b&gt;

Кажется, аргентинский волшебник просто не знает усталости. Его мастерство и точность снова стали ключевыми в важном противостоянии. Месси продолжает демонстрировать игру высочайшего уровня.

Последние десять матчей за &quot;Интер Майами&quot; подтверждают его невероятную форму. На счету Лео уже 13 забитых мячей и 10 голевых передач.

&lt;b&gt;Феноменальная серия продолжается&lt;/b&gt;

Такая статистика говорит сама за себя: Лео не просто играет, он доминирует. Каждое его появление на поле — это гарантия зрелища и результата. Аргентинец продолжает переписывать историю.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762067658.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:14:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6188369847654646685</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Милан vs. Интер: кто урвет звезду «Удинезе»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На трансферном рынке снова жарко! Два миланских гранда, «Милан» и «Интер», вступили в негласную битву. Их цель – центральный защитник «Удинезе» Умар Соле.

Известный инсайдер Николо Скира сообщил: оба клуба пристально следят за выступлениями 24-летнего француза. Это не просто слухи, а серьезный сигнал к возможному трансферу.

&lt;b&gt;Кто такой Умар Соле?&lt;/b&gt;

Умар Соле – центральный защитник, который сейчас выступает за «Удинезе». Ему всего 24 года, и он уже успел зарекомендовать себя как надежный и перспективный игрок обороны.

Его игра привлекла внимание не кого-нибудь, а сразу двух главных соперников Серии А.

&lt;b&gt;Битва за центр обороны?&lt;/b&gt;

«Милан» и «Интер» известны своей борьбой за усиление состава. Интерес к одному и тому же защитнику означает, что клуб, который его заполучит, серьезно укрепит свои тылы.

Это не только трансферная гонка, но и вопрос престижа: кто окажется проворнее на рынке?

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Пока речь идет о «слежке», но обычно за таким пристальным вниманием следуют конкретные шаги. Возможно, уже скоро мы увидим официальные предложения.

Чей скаутский отдел сработает лучше? И главное – какой клуб убедит самого Соле выбрать именно их?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762067673.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:14:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8785455789222531196</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  






























































































































































</rss>
