<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Винисиус: Секрет успеха? Последний пришел, первый ушел!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игроки и Карьера</category>
      <yandex:full-text>На базе &quot;Реала&quot; в Вальдебебас снова произошло нечто необычное. Сегодня Винисиус был замечен последним прибывшим игроком. А затем он же первым покинул территорию клуба!

&lt;b&gt;Что скрывает Винисиус?&lt;/b&gt;
Этот факт моментально облетел все спортивные медиа. Что это — опоздание или часть секретного режима? Звезда &quot;Мадрида&quot; явно знает что-то, чего не знают другие.

Возможно, бразилец просто работает по своему, особому графику. Он приходит позже, чтобы провести дополнительные занятия в одиночку? Или уезжает раньше, завершив интенсивную персональную тренировку?

&lt;b&gt;Нестандартный подход к величию&lt;/b&gt;
Одно ясно: Винисиус не ищет легких путей. Его путь к вершине всегда был полон необычных решений и тотальной самоотдачи.
• Он не просто играет, он живет футболом.
• Каждый его шаг, даже такой загадочный, лишь подтверждает его стремление быть лучшим.
• Возможно, именно в этих нестандартных действиях и кроется секрет его феноменальной формы.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762442096.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 15:16:54 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1752314783572756335</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Киву взорвался! Что тренер сказал игрокам после победы?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренеры и Стратегия</category>
      <yandex:full-text>В раздевалке &quot;Интера&quot; разразился настоящий шторм. Тренер Киву был в ярости, несмотря на победу команды. Он глубоко вздохнул, выкурил сигарету — и лишь потом начал говорить.

&lt;b&gt;Почему тренер был так недоволен?&lt;/b&gt;

Дело не в результате, а в подходе. Киву жестко раскритиковал игроков за отсутствие собранности. Последние две победы дались &quot;Интеру&quot; с огромным трудом, и это стало последней каплей.

Раздевалка после матча была далека от праздничной. Вместо ликования царила напряженная тишина. Тренер выглядел строгим и разочарованным.

&lt;b&gt;Киву взял вину на себя?&lt;/b&gt;

На послематчевой пресс-конференции Киву сделал неожиданное заявление. Он публично признал, что вина лежит на нём. &quot;Не смог замотивировать команду&quot;, — сказал тренер, пообещав усиленно работать над этим.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762442110.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 15:16:54 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5031688562706133882</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Лерой Сане: шокирующее заявление о Шальке!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы и Карьера</category>
      <yandex:full-text>Мир футбола взорвался! Звезда «Баварии» Лерой Сане сделал неожиданное заявление, которое заставит фанатов «Шальке» мечтать. Он готов рассмотреть возвращение в свой родной клуб.

Игрок признался, что время, проведённое в Гельзенкирхене, было для него особенным. Играть на этом стадионе всегда доставляло огромное удовольствие. Именно там он сделал свой первый шаг в профессиональной карьере.

&lt;b&gt;Что ответил Сане?&lt;/b&gt;

На прямой вопрос о возможности снова надеть футболку «Шальке», Сане был предельно откровенен. Он заявил, что «в принципе, открыт ко всему».

&lt;b&gt;Возвращение легенды?&lt;/b&gt;

Сане не исключает такого развития событий. По его словам, это была бы «замечательная история». Он готов рассмотреть такой вариант, куда бы ни привел его дальнейший путь. Футболист подчеркнул, что если такая возможность когда-нибудь появится, он «точно не будет ей препятствовать».</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762442184.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 15:16:54 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7219562228454491722</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Владелец «Ноттингем Форест» под судом: шокирующие обвинения в смерти!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Скандалы и Правосудие</category>
      <yandex:full-text>Эвангелос Маринакис, владелец английского футбольного клуба «Ноттингем Форест», оказался в центре грандиозного скандала. В Афинах начался судебный процесс, где ему предъявлены шокирующие обвинения: подстрекательство к насилию и поддержка преступной организации, связанной со смертью полицейского.

&lt;b&gt;В чем обвиняют миллионера?&lt;/b&gt;

Бизнесмена судят за два серьезных правонарушения. По версии следствия, его высказывания против властей прямо подстрекали к насилию на спортивных мероприятиях. Кроме того, Маринакиса обвиняют в поддержке преступной группировки, действовавшей с 2019 по 2024 год.

&lt;b&gt;Смертельная игра: что произошло?&lt;/b&gt;

Самое страшное — обвинения связаны с гибелью 31-летнего сотрудника полиции Джорджа Лингеридиса. Он погиб после женского волейбольного матча в 2023 году. Во время столкновений фанатов Лингеридис получил удар сигнальной ракетой и спустя недели скончался от травм.

В этом масштабном деле обвинения предъявлены не только Маринакису. Ряд других лиц также проходят по делу, но все они, включая владельца «Ноттингем Форест», категорически отрицают свою вину. Судебный процесс обещает быть долгим и громким.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762442199.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 15:16:54 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8172736703234193561</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Криштиану Роналду: Я идеален, а Бекхэм — нет!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Interviews &amp; Controversies</category>
      <yandex:full-text>Криштиану Роналду вновь шокировал мир откровенным заявлением. Футболист без стеснения объявил себя &quot;идеальным&quot; и сравнил свою внешность с Дэвидом Бекхэмом.

&lt;b&gt;Что не так с красотой Бекхэма?&lt;/b&gt;
Роналду пояснил: красота — это не только лицо, а &quot;полный набор&quot;. Он признал, что у Бекхэма &quot;красивое лицо&quot;, но вот &quot;остальное — нормально&quot;.

Сам Криштиану, по его словам, далек от &quot;нормального&quot;. &quot;Я идеален&quot;, — заявил португалец, не оставив сомнений в своей самооценке.

&lt;b&gt;Кто соберет больше взглядов на Копакабане?&lt;/b&gt;
Чтобы доказать свою точку зрения, Роналду предложил мысленный эксперимент. Он представил себя в красных трусах на пляже Копакабана.

&quot;Думаешь, никто бы не захотел со мной познакомиться?&quot; — спросил он. И тут же добавил, что при совместной прогулке с Бекхэмом по тому же пляжу, 100% внимания было бы приковано именно к нему.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762442213.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 15:16:54 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6874394831462409068</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Гений «Виллы»: он принес клубу Лигу Чемпионов… уже после ухода!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренеры и Наследие</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня мог бы исполниться 93 года Рону Сондерсу. Это имя помнят фанаты «Астон Виллы» не просто так. Он совершил нечто невероятное: построил команду, которая выиграла Лигу Чемпионов… уже после того, как он покинул клуб!

&lt;b&gt;От руин к вершинам: невероятный путь&lt;/b&gt;

Когда Рон возглавил «Виллу», клуб переживал тяжелые времена. Но он не просто вернул команду в высший дивизион Англии спустя 9 лет. В свой первый же полный сезон он сразу же взял Кубок Лиги.

Это было только начало. Сондерс привел «Виллу» к победе в чемпионате Англии сезона 1980/81. Затем добавил Суперкубок Англии.

&lt;b&gt;Как уход тренера привел к главной победе?&lt;/b&gt;

В феврале 1982 года Рон Сондерс ушел в отставку. Казалось бы, конец великой эпохи для клуба.

Но его тактика, его видение и его команда остались. Именно на этом фундаменте, заложенном Роном, Тони Бартон привел «Виллу» к триумфу в Лиге Чемпионов. Это была победа, которую Сондерс заслужил, даже не находясь на тренерской скамейке.

Рон Сондерс – настоящая легенда. Его вклад в историю «Астон Виллы» невозможно переоценить. Спи спокойно, гений!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762438466.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 14:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2171853660599933756</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Главная потеря сборной: почему Гонсалес остался без вызова?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки и Составы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: перспективный Нико Гонсалес сенсационно не попал в список сборной Аргентины на предстоящие матчи. Это решение ошеломило многих фанатов.

Мало того, полузащитник, по данным инсайдеров Marca, пропустит и важный клубный поединок против «Леванте». Что же случилось с игроком, на которого возлагали такие надежды?

&lt;b&gt;Что известно о ситуации?&lt;/b&gt;

По информации источников, появление Гонсалеса на поле в матче с «Леванте» крайне маловероятно. Также тренерский штаб сборной Аргентины во главе со Скалони принял решение не включать его в предстоящий состав.

&lt;b&gt;Что это значит для игрока?&lt;/b&gt;

Отсутствие в клубе и сборной — серьезный удар для любого футболиста. Для Гонсалеса это означает потерю ценного игрового времени. Ему предстоит доказывать свою незаменимость в будущем.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762438482.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 14:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5963008312433523714</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Невероятно: 18-летний Ямаль оценили в £308 000 000!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Молодые таланты</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: 18-летний Ламин Ямаль из «Барселоны» теперь официально самый дорогой тинейджер планеты. Его стоимость шокирует – целых 308 миллионов фунтов!

Да, вы не ослышались. По данным авторитетной CIES Football Observatory, юная звезда каталонского клуба возглавила рейтинг самых дорогих молодых игроков мира.

&lt;b&gt;Откуда такие цифры?&lt;/b&gt;

Такая астрономическая сумма подчеркивает не только его феноменальный талант, но и огромный потенциал, который видят в нем эксперты. В свои неполные 19 лет Ямаль уже стал ключевым игроком одного из грандов европейского футбола.

&lt;b&gt;Что это значит для рынка?&lt;/b&gt;

Его оценка в 308 миллионов фунтов стерлингов – это не просто цифра. Это сигнал для всего футбольного мира: за будущими звездами готовы платить безумные деньги, и Ламин Ямаль сейчас — самое яркое тому подтверждение.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762438494.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 14:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-368382647945143448</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Adidas: Гениальный ход с формой, вдохновленной шуткой!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Экипировка и Дизайн</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольные фанаты шутили, шутили... А adidas взял и превратил их шутку в реальность! Недавно пользователи сети активно обсуждали поразительное сходство между легендой Руди Феллером и молодым Ником Вольтемаде.

&lt;b&gt;От шутки до дизайна: как это вышло?&lt;/b&gt;

И пока все хихикали над &quot;двойниками&quot;, adidas сделал гениальный ход. Компания выпустила новую форму, которая стала прямой отсылкой к этой самой шутке. Это не просто одежда, это признание фанатского юмора!

&lt;b&gt;Что это значит для болельщиков?&lt;/b&gt;

Такой подход — настоящий подарок для аудитории. Он показывает: бренд внимательно следит за настроениями и внутренними &quot;мемами&quot; своих фанатов. Форма, созданная &quot;по мотивам&quot; фанатских наблюдений, мгновенно становится культовой.

Это безупречный пример того, как можно превратить обычную новость в вирусный контент. Adidas в очередной раз доказал: они знают, как быть на одной волне с миллионами.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762438507.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 14:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1071060022131851612</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Гарсия травмирован: Барселона готовит маску для защиты!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Травмы и здоровье</category>
      
      
      <yandex:full-text>В &quot;Барселоне&quot; переполох! Защитник Эрик Гарсия получил травму и уже прошел экстренное медицинское обследование. Но клуб не сдается и рассматривает необычное решение, чтобы вернуть игрока в строй как можно быстрее.

&lt;b&gt;Что произошло на самом деле?&lt;/b&gt;
Медицинский штаб клуба внимательно изучил детальный отчет, прибывший из Бельгии. Ожидается, что &quot;Барса&quot; в ближайшие часы официально подтвердит характер повреждения.

Одно уже ясно: Эрик Гарсия точно не выйдет на поле в предстоящем матче против &quot;Сельты&quot;. Это серьезный удар по обороне команды.

&lt;b&gt;Маска вместо скамейки?&lt;/b&gt;
Несмотря на неутешительные новости, &quot;Барселона&quot; не исключает, что Гарсия сможет продолжить играть. Есть вероятность, что он будет выходить на матчи в специальной защитной маске. Это может стать временным, но эффективным решением.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 14:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4507294883110122597</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>ПСЖ уже следит: Энрике хочет Гарсию!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Парижский гранд снова на охоте! «Пари Сен-Жермен» пристально следит за Эриком Гарсией. И это не просто слухи, ведь сам Луис Энрике лично заинтересован в защитнике.

&lt;b&gt;Что задумал Энрике?&lt;/b&gt;
Испанский тренер активно просит руководство подписать Гарсию. Его нынешний контракт действует до 2026 года, но это, похоже, не останавливает парижан.

Ситуация с контрактом Гарсии находится под особым вниманием ПСЖ. Клуб готов действовать, чтобы заполучить желаемого игрока.

&lt;b&gt;Гарсия в Париже: реальность?&lt;/b&gt;
Переход Гарсии может стать одним из самых обсуждаемых трансферов лета. Сможет ли ПСЖ убедить его клуб отпустить защитника?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762435696.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 13:29:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">493598035049651316</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Легенда на скамейке: Де Росси возглавил «Дженоа»!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Итальянский футбол всколыхнула громкая новость. Даниэле де Росси официально стал новым главным тренером «Дженоа». Это свершилось!

&lt;b&gt;Сенсационное назначение&lt;/b&gt;

Бывший капитан «Ромы» начинает свою тренерскую карьеру в одном из старейших клубов Италии. Это не просто смена тренера. Это приход настоящей иконы.

&lt;b&gt;Что это значит для «Дженоа»?&lt;/b&gt;

«Грифоны» получают не только опытного футболиста, но и лидера с мощным характером. От Де Росси ждут свежего импульса. Он должен вдохнуть новую жизнь в команду.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762435709.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 13:29:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5592884656057804660</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;АПЛ: Арсенал на чемпионском ходу? Кто удивляет после 10 туров!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>League &amp; Competition</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Арсенал&quot; снова заставил говорить о себе! После 10 туров &quot;канониры&quot; набрали столько же очков, сколько в свое время &quot;Ливерпуль&quot;, который в итоге взял чемпионство. Это заявка на титул или просто удачный старт?

&lt;b&gt;Чемпионский ход &quot;Арсенала&quot;?&lt;/b&gt;

Команда показывает невероятную стабильность. Вспомните, как &quot;Ливерпуль&quot; с таким же темпом шел к своему триумфу. Теперь &quot;Арсенал&quot; повторяет этот путь, заставляя фанатов мечтать о чемпионстве.

&quot;Манчестер Сити&quot; традиционно держится на втором месте. &quot;Горожане&quot; себе не изменяют, продолжая демонстрировать стабильность на вершине таблицы.

&lt;b&gt;Взлет &quot;Юнайтед&quot; и новый &quot;выскочка&quot;&lt;/b&gt;

Зато &quot;Манчестер Юнайтед&quot; приятно удивил. &quot;Красные дьяволы&quot; набрали на целых 5 очков больше, чем в прошлом сезоне за аналогичный период. Это серьезный шаг вперед для клуба.

И, конечно, куда без сенсаций! Звание главного &quot;выскочки&quot; сезона теперь по праву принадлежит &quot;Сандерленду&quot;. Они перехватили эту эстафету у &quot;Ноттингем Форест&quot;, удивляя всех своей игрой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762435723.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 13:29:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4238083065519826883</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Единственный Полузащитник, Что Вошел В Топ-3 Голеадоров ЛЧ!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фермин Лопес совершил нечто невероятное в Лиге Чемпионов. Этот полузащитник в одиночку ворвался в элиту турнира, опередив абсолютное большинство нападающих.

&lt;b&gt;Как он это сделал?&lt;/b&gt;
Он стал единственным полузащитником, который вошел в топ-3 ЛЧ по числу голевых действий. Важно: это статистика без учета пенальти!

&lt;b&gt;Кто еще в списке?&lt;/b&gt;
В топ-5, кроме Фермина, находятся исключительно нападающие. Его результат — это настоящий вызов стереотипам футбола.

Теперь Фермин Лопес — имя, которое заставляет говорить о себе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762435740.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 13:29:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5882529087094949268</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>СУДЬЯ НА МАТЧ С «ЛИВЕРПУЛЕМ»: ВЫ НЕ ПОВЕРИТЕ, КТО!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Officials</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь! Наш важнейший матч против «Ливерпуля» уже обзавелся главным арбитром. И это имя знакомо многим фанатам: Крис Кавана будет держать свисток в руках.

&lt;b&gt;Вся власть на поле в его руках?&lt;/b&gt;

Именно Кавана назначен главным судьей на это принципиальное противостояние. Каждое его решение может стать решающим в одном из ключевых поединков сезона.

Он будет определять темп игры, фиксировать фолы и назначать пенальти.

&lt;b&gt;А кто на ВАР?&lt;/b&gt;

Но не только Кавана будет в центре внимания. На помощь арбитру придет система видеопомощи.

За мониторами ВАР будет сидеть Майкл Оливер. Его задача — следить за спорными моментами и подсказывать Каване в критических ситуациях на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762435755.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 13:29:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3891918410101054765</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мечта «Байера» разбита: кто сделал роковую ошибку?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубный менеджмент</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ещё недавно «Байер» Хаби Алонсо был на вершине мира, притягивая звёзд и восхищая игрой. У него хотели играть Гримальдо и Джака, а сам клуб выглядел как будущий европейский гранд. Но всего за пару месяцев всё рухнуло. Одна фатальная ошибка превратила команду из феномена в обычного середняка Бундеслиги.

&lt;b&gt;Роковое назначение&lt;/b&gt;

Главное решение после ухода Алонсо оказалось катастрофой. Руководство «Байера» назначило Эрика Тен Хага, хотя его не хотел видеть НИКТО – ни менеджмент, ни, что куда важнее, сами игроки. Этот шаг стал началом конца.

Вместо безболезненного перехода и сохранения триумфальной команды, клуб начал стремительно терять всё, что было построено.

&lt;b&gt;Почему игроки бегут?&lt;/b&gt;

Последствия не заставили себя ждать. Команда потеряла ключевых игроков, таких как Джака и Инкапье – это удар хуже, чем уход Вирца или Фримпонга. К Тен Хагу не хотел ехать НИ ОДИН приличный футболист.

Мечта о «Байере» как о трамплине для больших побед растворилась в воздухе. За два летних месяца клуб откатился назад, вернувшись к своему привычному статусу.

&lt;b&gt;Что теперь ждет «Байер»?&lt;/b&gt;

Теперь «Байер» – это не то «Вау!», куда едут за славой и трофеями. Это снова тот самый клуб, который просто пытается побороться за третье-четвёртое место в Бундеслиге, а в Европе выступить «как получится».

В Леверкузене царит полная неопределенность. Никто не знает, что будет дальше с составом и тренером, чья карьера отмечена лишь одним ярким турниром. Мечта, подаренная Алонсо, была жестоко разбита одним неверным решением. Добро пожаловать в реальный «Байер».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762431987.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 12:27:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2584267734829531755</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал в шоке: Тчуамени выбыл на три недели!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский «Реал» получил оглушительный удар прямо перед важными матчами! Один из ключевых игроков команды, Орельен Тчуамени, официально выбыл из строя.

У французского полузащитника диагностирована травма полусухожильной мышцы левой ноги. Это подтверждено клубом, и новости крайне неутешительны для всех болельщиков.

&lt;b&gt;Насколько всё серьезно?&lt;/b&gt;

Согласно официальному заявлению, Тчуамени пропустит минимум три недели. Это означает, что он не сможет помочь команде в ближайших, критически важных встречах.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;

Отсутствие такого игрока, как Тчуамени, — серьезная потеря для тактической схемы «Реала». Команде придется искать новые решения и перестраиваться без своего важного опорного полузащитника.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762432006.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 12:27:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7811038107735364962</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Клуб просит звезду съехать: $46 000 за отель!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Жизнь игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бразильский клуб «Коринтианс» оказался в неловкой ситуации: его бывший игрок, звезда «Манчестер Юнайтед» Мемфис Депай, отказывается покидать свой роскошный гостиничный номер. За этот люкс клуб ежемесячно выкладывает невероятные 46 тысяч долларов!

&lt;b&gt;Королевский сервис за счет клуба&lt;/b&gt;

За эти баснословные деньги Депай получает не просто крышу над головой. Его контракт предусматривает полный пакет услуг, от которого он явно не готов отказываться.

•   Обслуживание номеров и питание
•   Ежедневная уборка
•   Личный дворецкий и повар
•   Персональный охранник
•   Бронеавтомобиль с личным водителем

&lt;b&gt;Почему Депай не съезжает?&lt;/b&gt;

Клуб уже попросил нидерландца найти более скромное жилье. Однако Мемфис Депай не видит причин для переезда.

Согласно его контракту, все эти удобства прописаны изначально. Футболист не готов отказываться от такой роскоши, и «Коринтианс» считает крайне маловероятным, что он согласится покинуть отель.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762432018.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 12:27:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2243417743490683257</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Маркос Льоренте: Неожиданный герой, который разрывает Лигу чемпионов!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игровая форма</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>7 голевых действий в 10 последних матчах Лиги чемпионов! Маркос Льоренте превратился в настоящую машину, чья статистика заставляет говорить о нем даже самых скептиков. Испанец демонстрирует невероятную форму на главном европейском турнире.

&lt;b&gt;Машина по производству голов и ассистов?&lt;/b&gt;

Полузащитник не просто участвует в атаках – он их завершает и создает с завидной регулярностью. 4 забитых мяча и 3 результативные передачи – это показатель, достойный звезды мирового футбола. Льоренте стал ключевым игроком, способным перевернуть ход матча.

&lt;b&gt;Секрет его феноменальной формы&lt;/b&gt;

В то время как все следят за главными бомбардирами, Льоренте тихо, но невероятно эффективно делает свою работу. Его вклад становится решающим для команды в самых важных играх Лиги чемпионов. Он — тот самый игрок, который может выстрелить в любой момент.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762432029.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 12:27:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7239368962764497455</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Безумие Мадрида: фанаты хотят уволить... Алонсо?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Мнения фанатов</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты &quot;Реала&quot; снова в центре внимания, но на этот раз их требования повергают в ступор. По данным журналиста AS Р. Мартина, многие болельщики &quot;Мадрида&quot; жаждут отставки... Хаби Алонсо!

&lt;b&gt;Кто на самом деле под ударом?&lt;/b&gt;

Да, вы не ослышались. Алонсо, творящий чудеса в &quot;Байере&quot;, вдруг оказался в списке &quot;неугодных&quot; для части мадридистов. Это выглядит как очередное подтверждение вечной драмы вокруг тренерского кресла &quot;сливочных&quot;.

Мартин не просто констатирует этот удивительный факт. Он добавляет: те же самые фанаты, которые сейчас требуют &quot;голову&quot; Алонсо, будут критиковать любого нового специалиста при первой же возможности.

&lt;b&gt;Вечная драма: почему фанаты всегда недовольны?&lt;/b&gt;

Это замкнутый круг. Кажется, для части аудитории &quot;Реала&quot; нет идеального наставника. Независимо от успехов или тактики, недовольство всегда найдет повод.

В итоге, независимо от того, кто возглавляет команду, от болельщиков &quot;Реала&quot; всегда можно ждать одного — бурной, а порой и нелогичной, реакции.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 12:27:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7710368907457986167</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренер Аталанты раскрыл правду о конфликте с Лукманом</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вчерашний спор Ивана Юрича с игроком Адемолой Лукманом вызвал много вопросов. Главный тренер &quot;Аталанты&quot; лично прокомментировал инцидент, взбудораживший фанатов.

&lt;b&gt;Что произошло между тренером и игроком?&lt;/b&gt;

Юрич заявил, что подобные разногласия — это &quot;обычные вещи&quot;. Он сравнил ситуацию с известным эпизодом, когда Кевин Де Брюйне выражал недовольство в матче против &quot;Наполи&quot;.

По словам тренера, футболисты иногда не соглашаются с его выбором. Это приводит к некоторому недовольству, что вполне естественно для профессионального спорта.

&lt;b&gt;Как решаются такие проблемы?&lt;/b&gt;

Важно, что все подобные &quot;недоразумения&quot; всегда решаются внутри команды. Иван Юрич подчеркнул: &quot;Это вещи, которые решаются в раздевалке&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762427538.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:13:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2496461726222593579</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Освистывают? Значит, я важен! Дерзкий ответ Ламина Ямаля</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодой талант Ламин Ямаль снова в центре внимания. И дело не в голах или ассистах, а в его невероятно дерзком заявлении. Он не стесняется говорить о том, как воспринимает критику.

«Если болельщики соперника освистают меня — это потому, что они знают, что я важный игрок на поле. Если бы я был другим игроком, они бы не делали этого».

&lt;b&gt;Дерзость или абсолютная уверенность?&lt;/b&gt;

Эти слова — не просто хвастовство. Это декларация абсолютной уверенности от 16-летнего парня, который уже чувствует себя звездой. Он понимает: негативная реакция фанатов — лишь признание его реальной угрозы.

Ямаль не просто играет. Он провоцирует, вызывает эмоции и заставляет говорить о себе. Такое отношение к критике делает его еще сильнее, превращая давление в топливо для роста.

&lt;b&gt;Как это меняет игру?&lt;/b&gt;

Это менталитет настоящего лидера, который не боится быть в центре внимания, даже когда оно негативное. Он не прячется, а использует любую реакцию себе на пользу. Похоже, мы наблюдаем за рождением не просто очередного таланта.

Мы видим игрока с уникальным характером. Он способен изменить ход матча не только техникой, но и своим отношением к игре. И он только начинает свой путь.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762427551.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:13:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4819341386514037552</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сенсация! Клуб Пеле под крылом «Челси»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Владельцы и клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный «Сантос», клуб самого Пеле, стоит на пороге грандиозных перемен! Его могут купить те же люди, что владеют лондонским «Челси».

За этой сделкой стоит группа BlueCo, возглавляемая Тоддом Боули. Они ведут финальные переговоры о поглощении бразильского гиганта.

&lt;b&gt;Футбольная империя Боули растет?&lt;/b&gt;

Если все пройдет успешно, «Сантос» станет частью амбициозной футбольной империи. В нее уже входят английский гранд «Челси» и французский «Страсбур».

&lt;b&gt;Что это значит для «Сантоса»?&lt;/b&gt;

Клуб, воспитавший величайшего футболиста всех времен, теперь может оказаться под одним управлением с европейскими грандами. Это шаг, который изменит ландшафт мирового футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762427561.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:13:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5853823635751500582</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Рома летит в Глазго: Что ждать от битвы за Европу?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Римский клуб &quot;Рома&quot; готовится к настоящему испытанию! Сегодня вечером их ждет битва с &quot;Рейнджерс&quot; в Лиге Европы. Это не просто матч, а ключевой момент для обеих команд.

&lt;b&gt;Битва на легендарном &quot;Айброкс&quot;&lt;/b&gt;

Матч пройдет на знаменитом стадионе &quot;Айброкс&quot; в Глазго. Атмосфера там всегда накалена до предела, и это станет дополнительным вызовом для римлян. Шотландские трибуны будут гнать свою команду вперед.

Фанаты &quot;Ромы&quot; уже заряжены: &quot;DAJE ROMA DAJE!&quot; Каждый выход на поле в Лиге Европы — это борьба до последней минуты за честь клуба.

&lt;b&gt;Время решающих ударов&lt;/b&gt;

Стартовый свисток прозвучит ровно в 21:00 по итальянскому времени. Будьте готовы к напряженным 90 минутам, где решится судьба дальнейшего пути в турнире. &quot;Рома&quot; выйдет на поле, чтобы показать свой характер и волю к победе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762427574.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:13:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-806231224132763663</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мэр Нью-Йорка: Неожиданный фанат «Арсенала» и эксперт по трансферам!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Фан-движение</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Нью-Йорк получил нового мэра, и он уже успел шокировать всех! Зохран Мамдани, первый в истории города мэр-иммигрант, оказался страстным фанатом лондонского «Арсенала».

&lt;b&gt;Как раскрылся секрет?&lt;/b&gt;
На недавней пресс-конференции мэр Мамдани заметил журналиста Sky News. Его реакция была мгновенной и весьма неожиданной.

Он радостно отметил, что следил за трансферным окном АПЛ именно на Sky Sports. Кажется, мэр Нью-Йорка знает толк в футбольных страстях!

&lt;b&gt;Что объединяет мэра и миллионы фанатов?&lt;/b&gt;
Признание Мамдани тут же разлетелось по сети. Ведь каждый футбольный болельщик знает, что такое адреналин дедлайна трансферного окна.

Теперь у Нью-Йорка есть мэр, который не только управляет мегаполисом, но и, похоже, переживает за судьбу любимого клуба. И это круто!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762427585.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 11:13:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5344764168614182766</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд: 18 голов за 14 матчей! Это вообще законно?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки / Достижения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд не просто играет в футбол — он переписывает его правила! Только представьте: 18 голов в 14 матчах за &quot;Манчестер Сити&quot; во всех турнирах этого сезона. Это не статистика, это чистое доминирование.

Такой результативности мир не видел давно. Кажется, норвежец пришел в АПЛ, чтобы установить новую планку для всех форвардов.

&lt;b&gt;Феномен или новая реальность?&lt;/b&gt;

Каждый его выход на поле – потенциальный гол. Холанд не просто забивает, он уничтожает оборону соперников, оставляя их в недоумении. Его имя уже стало синонимом голевой машины.

Он не дает шанса вратарям. Его удары точны, а присутствие в штрафной – смертельно опасно.

&lt;b&gt;Что это значит для футбола?&lt;/b&gt;

Эрлинг уже сейчас вызывает бурю эмоций и обсуждений. Сможет ли он сохранить такой темп? Какие рекорды падут под его натиском?

Одно ясно: каждый матч с Холандом — это зрелище, которое нельзя пропустить. Он уже вошел в историю, и, кажется, это только начало.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762424196.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 10:17:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">578658035075589484</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Купили за миллионы, а он 61% времени в лазарете!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы / Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ромео Лавия, одна из самых громких покупок «Челси», проводит невероятное количество времени вне игры. С момента перехода в клуб 811 дней назад, этот талантливый полузащитник оказался в лазарете 502 дня.

&lt;b&gt;Дни, которые не играют&lt;/b&gt;

Это шокирующие 61,8% от всего времени, что Лавия числится игроком «Челси». Представьте: почти две трети своего клубного пути он борется с травмами, вместо того чтобы демонстрировать мастерство на поле.

Такая статистика ставит под вопрос не только вклад футболиста, но и целесообразность дорогостоящего трансфера. Фанаты ждут прорыва, а получают лишь новые сводки о состоянии здоровья.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Каждый новый день без Лавии на поле — это напоминание о нереализованном потенциале и потерянных возможностях. Клуб и болельщики надеются на скорейшее возвращение, но цифры говорят сами за себя.

Эта история — яркий пример того, как быстро может обернуться провалом даже самый многообещающий трансфер.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762424209.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 10:17:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3188147217815394027</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гари Невилл официально в Зале славы АПЛ: Награды уже дома!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Еврокубки / История</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легенда «Манчестер Юнайтед» и один из самых узнаваемых голосов английского футбола, Гари Невилл, наконец-то получил заслуженные регалии. Его место в Зале славы Премьер-лиги теперь закреплено официально, а награды уже сверкают на почетном месте.

&lt;b&gt;Что это за Зал славы?&lt;/b&gt;

Зал славы АПЛ — это пантеон величайших футболистов, которые оставили неизгладимый след в истории английской Премьер-лиги. Сюда попадают только избранные, чье влияние на футбол ощущается спустя годы.

Невилл, проведший всю свою карьеру в одном клубе, стал символом преданности и высочайшего мастерства. Он был капитаном, лидером и душой «красных дьяволов», завоевав множество трофеев.

&lt;b&gt;Легенда на новом поприще&lt;/b&gt;

Сегодня Гари Невилл продолжает оставаться одной из ключевых фигур в медиапространстве. Его острые комментарии и глубокий анализ матчей делают его незаменимым экспертом для миллионов фанатов по всему миру. Получение наград подтверждает его статус не только на поле, но и вне его.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762424225.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 10:17:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3910635226214013969</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гуллит бьет тревогу: «МЮ» — это ошибка для многих!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный Рууд Гуллит не выбирал выражений. Он прямо заявил: переход в «Манчестер Юнайтед» для многих футболистов оборачивается катастрофой. Эти слова прозвучали как серьезное предупреждение для молодого Джошуа Зиркзе.

&lt;b&gt;Почему Гуллит так категоричен?&lt;/b&gt;

По мнению Гуллита, Зиркзе прекрасно проявлял себя в «Болонье». Идеальным продолжением карьеры, по его мнению, был бы переход в «Милан». Но никак не «МЮ».

Гуллит отмечает тревожную тенденцию: игроки, которые уходят из «Манчестер Юнайтед», часто начинают по-настоящему блистать в других европейских клубах. Это заставляет задуматься о реальном положении дел на «Олд Траффорд».

&lt;b&gt;Суровая правда «Олд Траффорд»?&lt;/b&gt;

«Манчестер Юнайтед» рискует превратиться в своего рода «кладбище талантов». Игроки, подававшие большие надежды, терялись на «Олд Траффорд», чтобы потом обрести себя в других командах.

Рууд Гуллит, несмотря на всю свою критику, все же выразил надежду. Он искренне желает Зиркзе, чтобы у него все сложилось, даже если он выберет «Юнайтед».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762424239.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 10:17:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7399978192444824017</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Будущий капитан «Ливерпуля»? Собослая ждет новый суперконтракт!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Доминик Собослай может стать не только новым лицом «Ливерпуля», но и его капитаном! В клубе уже начались предварительные переговоры о продлении контракта с венгерским полузащитником, который сейчас действует до лета 2028 года.

&lt;b&gt;Что обсуждают за кулисами?&lt;/b&gt;

Журналист The Athletic Грегг Эванс назвал Собослая «будущим капитаном «Ливерпуля». И это не просто слова. Его невероятный прогресс в этом сезоне не остался незамеченным. Источники в клубе подтверждают переговоры, хотя и не спешат утверждать, что сделка будет заключена очень скоро.

&lt;b&gt;Почему именно Собослай?&lt;/b&gt;

Если Вирджил ван Дейк решит уйти после истечения своего контракта в 2027 году, Доминик — один из главных претендентов на капитанскую повязку. К тому моменту он станет одним из самых опытных игроков на «Энфилде».

Он обожает «Энфилд» и ту связь, что сложилась с фанатами. Собослай близок с Салахом, их объединяет стремление играть каждую минуту и доказывать свое мастерство. Тренер по физподготовке Рубен Петерс отмечал, что «его способность бегать и интенсивность, с которой он играет, беспрецедентны». Все говорит о том, что новое соглашение лишь вопрос времени.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762424250.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 10:17:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5216723368071732261</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





























































































































































































































</rss>
