<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Легенда возвращается: Де Росси — тренер «Дженоа»!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренерские назначения</category>
      <yandex:full-text>Даниэле Де Росси, живая легенда итальянского футбола, снова в игре! Экс-капитан «Ромы» официально возглавил «Дженоа», и эта новость уже взорвала медиа.

&lt;b&gt;Неожиданный поворот в Серии А?&lt;/b&gt;
Этот шаг стал настоящей сенсацией. Имя Де Росси неразрывно связано с «Ромой», где он провел всю свою игровую карьеру, став символом клуба. Он даже успел поработать главным тренером «волков».

Теперь его ждет новое испытание. Он будет строить новую историю с генуэзским клубом.

&lt;b&gt;Контракт уже сегодня!&lt;/b&gt;
Авторитетные источники, включая Ди Марцио и Фабрицио Романо, подтверждают: все детали согласованы. Контракт будет подписан уже сегодня.

Болельщики «Дженоа» в предвкушении. С приходом такой фигуры, как Де Росси, команда точно не останется незамеченной.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762337711.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 10:16:28 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8271021636698376049</guid>
    </item>
    <item>
      <title>3:1, а будто проиграли: почему «Атлетико» на нервах?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Аналитика матчей</category>
      <yandex:full-text>3:1 на табло – чистая победа. Но фанаты «Атлетико» в бешенстве, а эксперты качают головой. Почему триумф обернулся нервотрепкой, а после матча остались лишь вопросы?

&lt;b&gt;План Симеоне провалился?&lt;/b&gt;

Целью «Атлетико» была не просто победа, а спокойный выигрыш без игры на износ. Команда должна была дать отдых лидерам и минимизировать риск травм. Ничего из этого не удалось.

Альваресу пришлось оставаться на поле весь матч, а его ошибки во втором тайме явно намекали на усталость. «Атлетико» показал инертность, не смог обеспечить себе комфортное преимущество.

&lt;b&gt;Чуть не опозорились: как «Атлетико» подарил шансы?&lt;/b&gt;

Соперник, «Сент-Жиллуаз», откровенно уступал в классе на каждой позиции. Но гости раз за разом прощали «Атлетико», не реализуя свои «сладкие моменты». Они могли отобрать очки.

Последние 15 минут игры превратились в настоящий аттракцион для нервных клеток болельщиков. Это трудно назвать успехом, учитывая изначальные расклады.

&lt;b&gt;Кто удивил, а кто разочаровал?&lt;/b&gt;

Несмотря на общую картину, были и светлые пятна:
• «Тот самый сынок» снова показал инопланетный уровень самоотдачи в каждом матче.
• Барриос стал теневым героем встречи.
• Ветеран Коке поразил 100% точностью передач в первом тайме, доказывая свою важность.
• В то же время, игра Молины «причинила в основном боль в глазах» у болельщиков.

Главный итог – победа. Счёт 3:1 выглядит увереннее, чем сам матч, но он заслуженный. Теперь команде предстоит разобраться с «Леванте» и спокойно уйти на международную паузу.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762337733.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 10:16:28 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6308050065890441682</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Алонсо: Реал Мадрид побеждает, но играть не умеет?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Обзор Лиги</category>
      <yandex:full-text>Мадридский &quot;Реал&quot; штампует победы, но за красивыми цифрами скрывается нечто тревожное. Известный журналист А. Санс прямо заявляет: даже Хаби Алонсо не был бы горд игрой этой команды!

&lt;b&gt;Почему результаты обманчивы?&lt;/b&gt;
Санс убежден: &quot;сливочные&quot; сейчас берут очки скорее благодаря удаче и индивидуальному мастерству, чем системной и красивой игре. Это не тот футбол, которым можно искренне гордиться.

&lt;b&gt;В чем проблема &quot;команды Алонсо&quot;?&lt;/b&gt;
Главная причина, по мнению инсайдера, кроется в составе. У &quot;Реала&quot; просто нет футболистов, которые могли бы воплотить в жизнь тактический рисунок и философию Хаби Алонсо. Их текущий стиль несовместим с видением топ-тренера.

&lt;b&gt;Что это значит для будущего?&lt;/b&gt;
Если даже такой мэтр, как Алонсо, видит фундаментальные недостатки, то &quot;Реалу&quot; придется серьезно задуматься. Возможно, команде нужны не просто новые игроки, а принципиально другая стратегия подбора состава. Иначе победы так и останутся &quot;сухими&quot;, без блеска настоящей игры.</yandex:full-text>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 10:16:28 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7304227612601813841</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Лига Чемпионов: «Бенфика» вступает в бой!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Лига Чемпионов</category>
      <yandex:full-text>Сегодня не просто матч. Сегодня — Лига Чемпионов! Миллионы фанатов по всему миру замирают в ожидании: португальская «Бенфика» выходит на поле, чтобы сразиться за европейскую славу.

&lt;b&gt;Что на кону для «Бенфики»?&lt;/b&gt;
Для лиссабонского клуба каждый матч в главном европейском турнире — это шанс заявить о себе. Это не просто игра, это битва за престиж, за место в истории и за мечту о трофее. Команда готова показать всю свою мощь.

&lt;b&gt;Кто соперник?&lt;/b&gt;
Хотя в новостной сводке прямо не указан соперник, канал, поделившийся информацией, намекает на немецкий «Байер 04». Это значит, что нас ждет бескомпромиссное противостояние двух мощных европейских клубов.

&lt;b&gt;Когда смотреть эту битву?&lt;/b&gt;
Не пропустите начало! Вот точное время, чтобы не опоздать к стартовому свистку:
•   15:00 по времени Эквадора
•   21:00 по времени Германии
•   22:00 по времени Украины
•   23:00 по времени России и Беларуси
•   00:00 по времени Казахстана (уже завтра!)</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762337774.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 10:16:28 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4850263452958681398</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Двойник Холанда из Москвы: фанаты в безумии!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбольный юмор</category>
      <yandex:full-text>Обычная девушка из Москвы стала мировой сенсацией, и все благодаря одному из самых узнаваемых лиц в футболе. Сотни тысяч фанатов со всего мира уверены: она — вылитый Эрлинг Холанд!

&lt;b&gt;Почему весь мир говорит о ней?&lt;/b&gt;

Её видео в одной из популярных соцсетей буквально взорвались от комментариев. Незнакомые люди со всех континентов начали активно обсуждать лишь одно — поразительное сходство с норвежским бомбардиром.

Сама девушка, по её словам, уже устала от постоянных сравнений. Она пожаловалась, что под каждым её роликом собирается целая армия футбольных болельщиков, которые неустанно шутят над её внешностью.

&lt;b&gt;Как московская девушка стала звездой?&lt;/b&gt;

Фотографии и видео москвички мгновенно разлетелись по сети. Этот случай стал вирусным, демонстрируя, как быстро интернет может превратить обычного человека в мировую сенсацию.

Теперь весь мир гадает: насколько сильно она действительно похожа на звезду «Манчестер Сити»?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762337788.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 10:16:28 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6098668057136960247</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>8 месяцев без гола: Родриго провалил Реал в Ливерпуле?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>Нападающий &quot;Реала&quot; Родриго не забивает уже 8 месяцев. Его выход на замену в важнейшем матче против &quot;Ливерпуля&quot; должен был спасти команду, но обернулся полным провалом.

&lt;b&gt;Катастрофа на &quot;Энфилде&quot;&lt;/b&gt;
Мадридский &quot;Реал&quot; уступил &quot;Ливерпулю&quot; со счетом 0:1. Хозяева доминировали на поле, нанеся 17 ударов против 8 у гостей. В такой игре требовался герой, но Родриго им не стал.
Журналист Marca Хуан Игнасио-Гарсия Очоа назвал игру бразильца &quot;едва заметной и плохой&quot;.

&lt;b&gt;Попытка тренера провалилась?&lt;/b&gt;
Тренер Карло Анчелотти явно пытался дать Родриго шанс вернуть былую форму. Он выпустил вингера в ключевом матче, надеясь на прорыв. Но футболист не смог им воспользоваться.
Очоа уверен, что выход Браима Диас на эту позицию был бы гораздо более удачным решением для &quot;Реала&quot;.

Восемь месяцев молчания – это критический срок для атакующего игрока такого уровня. Провал в Ливерпуле лишь усугубил ситуацию. Что теперь будет с Родриго в мадридском &quot;Реале&quot;?</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:16:38 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7700849044016259556</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>3 MVP подряд! «НА БАНКЕ» нашла свой ритм?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>Джулиано просто разрывает! Трижды подряд он признан MVP матча. Это невероятно и показывает, какой сезон проводит наш игрок.

Его выступления стали настоящим катализатором. Команда сейчас на подъеме, и эта серия MVP – яркое тому подтверждение.

&lt;b&gt;Что говорит команда?&lt;/b&gt;

Макка подтверждает: начало сезона было непростым, но сейчас все иначе. Он рад, что наконец-то удалось сыграть несколько матчей подряд.

«Мне просто хотелось сыграть несколько матчей подряд, поэтому я рад, что у меня была возможность сыграть против «Виллы» и сегодня», — говорит Макка. «Так что я очень доволен».

&lt;b&gt;Опасные уроки прошлого&lt;/b&gt;

Важная победа, но команда не витает в облаках. «Мы знаем, что она ничего не значит», — подчеркивает Макка, напоминая об опыте прошлого сезона.

Тогда команда финишировала первой, но рано выбыла из борьбы. Главное сейчас – обрести настоящую уверенность и не повторять старых ошибок.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762334153.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:16:38 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">647422469371656023</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Исторический рекорд «Арсенала»: до абсолюта – один шаг!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Records</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Арсенал» творит историю на наших глазах! Восемь матчей подряд — и ни одного пропущенного гола. Это не просто победы, это — настоящее доминирование, которое потрясло весь английский футбол.

Такого не случалось в высшем дивизионе уже целое столетие! В последний раз подобную серию выдавали «Престон» в далеком 1889-м и «Ливерпуль» в 1920-м году.

&lt;b&gt;Остался всего один матч до величия?&lt;/b&gt;

Теперь «канониры» на пороге абсолютного рекорда. Они уже вписали свои имена в историю, но хотят большего.

Всего одна сухая победа над «Сандерлендом» в эту субботу — и клуб станет единственным в своем роде. Никто и никогда не достигал такого.

&lt;b&gt;Что это значит для «Арсенала»?&lt;/b&gt;

На кону не просто три очка, а бессмертие в футбольных анналах. Все взгляды прикованы к субботнему матчу.

Сможет ли команда Артеты войти в историю и установить рекорд, который будет держаться десятилетиями? Это будет битва за место в вечности!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762334165.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:16:38 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5314720070898215901</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Марсель против Аталанты: Чья серия прервется сегодня?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      <yandex:full-text>Самая интригующая битва вечера развернется на &quot;Оранж Велодром&quot;! &quot;Марсель&quot; только что вырвался из цепких лап неудач, а &quot;Аталанта&quot;, наоборот, споткнулась после впечатляющей беспроигрышной серии. Этот матч — не просто игра, это проверка на прочность для обеих команд.

&lt;b&gt;&quot;Марсель&quot;: Домашняя крепость против европейского вызова&lt;/b&gt;
Французский клуб наконец-то почувствовал вкус победы, прервав свою трехматчевую засуху. Особенно впечатляет их домашняя статистика: &quot;Марсель&quot; не проигрывал на своем поле в 14 из последних 15 официальных матчей. Сможет ли эта крепость выдержать натиск итальянцев?

&lt;b&gt;&quot;Аталанта&quot;: Спасение в Европе?&lt;/b&gt;
Итальянцы до недавнего времени были на ходу, но поражение от &quot;Удинезе&quot; оборвало их беспроигрышную серию из пяти ничьих. Однако еврокубки для &quot;Аталанты&quot; — всегда особый случай. В последних 11 матчах группового этапа Лиги чемпионов команда показывала отличные результаты, что дает надежду на возвращение формы.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762334180.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:16:38 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8079160207499585315</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Конте взорвался: Немцы освоили наше катеначчо!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренеры и Тактика</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Наполи&quot; снова не смог забить! После нулевой ничьей с &quot;Айнтрахтом&quot; в Лиге чемпионов, главный тренер Антонио Конте буквально взорвался. Он обвинил немецкую команду в &quot;катеначчо&quot;, заявив, что они сыграли &quot;слишком осторожно&quot;.

&lt;b&gt;&quot;Старомодный футбол&quot; или гениальная тактика?&lt;/b&gt;

Конте не скрывал своего возмущения. &quot;Все говорят об атакующем футболе, о 'европейском стиле', но если бы мы сыграли так же в Германии, нас бы обвинили в старомодности&quot;, — негодовал тренер. Он считает, что &quot;Наполи&quot; остается &quot;хорошими учителями&quot;, стремясь развивать футбол и доминировать.

Эта ничья стала для &quot;Наполи&quot; уже второй подряд со счетом 0:0, после аналогичного результата в Серии А. Команда создавала моменты, но мяч упорно не шел в ворота.

&lt;b&gt;&quot;Тяжелый цикл&quot; и новые проблемы&lt;/b&gt;

Тренер подчеркнул, что не может упрекнуть игроков: они выложились полностью. Однако признал, что команда переживает &quot;тяжелый цикл&quot; из семи матчей, что вынуждает искать новые решения и адаптироваться к условиям.

&quot;Готовиться к матчам каждые три дня трудно для всех – футболистов, врачей, тренеров. Есть травмы, проблемы, но мы справляемся&quot;, — заявил Конте. Он уверен: если бы &quot;Наполи&quot; забил первым, счет мог бы быть 3:0, но пока команде не хватает опыта и везения.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762334197.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:16:38 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">9084438152974533649</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>50 сухих матчей: Райя переписывает историю «Арсенала»?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Давид Райя, вратарь «Арсенала», установил невероятную планку. Он достиг отметки в 50 сухих матчей за клуб, и это достижение заставляет говорить о нём весь футбольный мир.

&lt;b&gt;Что значит эта цифра для «Арсенала»?&lt;/b&gt;

Пятьдесят матчей, в которых ворота «канониров» оставались неприкосновенными. Это не просто статистика, а показатель надежности и стабильности. Райя стал ключевой фигурой в обороне команды.

&lt;b&gt;Райя – новый герой?&lt;/b&gt;

Его игра напрямую влияет на результаты. Каждая «сухая» игра – это шаг к новым победам. Болельщики уже видят в нём фундамент будущих успехов.

Теперь все ждут, как высоко Райя поднимет эту планку. Он продолжает писать свою историю в «Арсенале».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762330703.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:19:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1703906853066231778</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>ШОК: Винисиус покидает Реал? АПЛ уже на низком старте!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба для фанатов &quot;Реала&quot;! Одна из главных звезд, Винисиус Жуниор, может покинуть Мадрид уже в следующем сезоне. Вероятность его ухода крайне высока.

&lt;b&gt;Почему он готов уйти?&lt;/b&gt;

Это не просто домыслы. Бразильский вингер сам предпочитает сменить клубную прописку. Причем не просто так, а с максимальной выгодой для &quot;сливочных&quot;.

Винисиус хочет, чтобы его трансфер принес &quot;Реалу&quot; солидные деньги от продажи. Похоже, он не собирается уходить бесплатно.

&lt;b&gt;Куда ведет дорога Вини?&lt;/b&gt;

Ответ на этот вопрос уже вырисовывается. Его будущим домом может стать Английская Премьер-лига.

Несколько топовых клубов АПЛ уже активно проявляют интерес к бразильцу. Битва за звезду обещает быть жаркой!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762330717.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:19:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3002709780187467937</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Киву раскрыл тайну: почему его невозможно сломить?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кристиан Киву, главный тренер «Интера», снова взорвал инфополе. Он выдал фразу, которая перевернет ваше представление о футболе: «Если не умеешь проигрывать, не умеешь и выигрывать».

&lt;b&gt;Секрет баланса в буре&lt;/b&gt;

Киву уверен: совершенства не существует. Буря приходит всегда, и нужно уметь устоять на ногах. Это его первое правило для достижения равновесия в команде.

Журналист Фабрицио Биазин отмечает: эти слова — не просто красивая риторика. Тренер доказал свою последовательность. Он не впадает в эйфорию после побед и не рушится после поражений.

&lt;b&gt;Почему Киву не сломить?&lt;/b&gt;

Киву прекрасно понимает, как устроен современный футбол. Сегодня тебя хвалят, но если бы фортуна не улыбнулась «Интеру» в Вероне, критика обрушилась бы со всех сторон. Судят только по последнему результату.

Но именно это глубокое понимание делает Киву неуязвимым. Его трудно провести, потому что он всё прекрасно осознает и всегда готов к любой волне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762330730.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:19:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2623325777354646496</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Невероятно: Звезда МЮ и ТОП-тренер — родственники!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Личные истории</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Защитник «Манчестер Юнайтед» Диогу Далот и главный тренер «Спортинга» Рубен Аморим, которого сватают в лучшие клубы Европы, оказались… родственниками! Эта сенсационная новость взорвала футбольный мир.

Оба португальца являются правнуками Карлоса Далота — харизматичного циркового артиста XIX века. Его жизнь была полна приключений и гастролей.

&lt;b&gt;Откуда корни?&lt;/b&gt;

Карлос Далот родился во Франции, но вместе с братьями гастролировал по всей Европе. В итоге он осел в Португалии, где продолжил свои выступления.

Интересно, что сам Диогу Далот ранее уже упоминал: его фамилия французского происхождения, а в его семье были цирковые артисты, переехавшие в Брагу.

&lt;b&gt;Неужели это правда?&lt;/b&gt;

Это не слухи! Генеалогический портал Geneall обнародовал эту связь. А источники в «Манчестер Юнайтед» подтвердили дальнее родство между Далотом и Аморимом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762330746.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:19:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6973549186969773708</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок в Барселоне: Флик покидает клуб из-за усталости!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Coaching &amp; Tactics</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ганс-Дитер Флик собирается покинуть пост главного тренера &quot;Барселоны&quot; в конце текущего сезона. Немецкий специалист с сентября твердит своему штабу: он &quot;очень устал&quot; и хочет уйти.

&lt;b&gt;Почему Флик уходит?&lt;/b&gt;

Причины такого решения накапливались месяцами. Флик разочарован тем, что некоторым игрокам &quot;Барсы&quot; катастрофически не хватает концентрации и самоотдачи на поле. Это серьезно подрывает его работу.

&lt;b&gt;Что теперь будет с тренером?&lt;/b&gt;

Тренер также считает, что руководство клуба оказывает ему недостаточную поддержку. Отсутствие необходимой помощи сверху только усугубило его усталость. Финальное решение уже принято.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:19:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4116694244136818749</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Спаллетти назвал будущих звезд Ювентуса?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лучано Спаллетти, главный тренер сборной Италии, редко разбрасывается похвалой. Но когда речь зашла о молодых талантах &quot;Ювентуса&quot;, Миретти и Аджиче, он был категоричен: без особого качества в Турин не попасть.

&lt;b&gt;Что значит &quot;качество&quot; для &quot;Юве&quot;?&lt;/b&gt;

Спаллетти подчеркнул, что физические кондиции, безусловно, важны. Однако именно уникальные характеристики каждого игрока становятся решающими для успеха в гранде.

Он отметил, что Миретти уже хорошо знаком футбольному миру. А Аджич, по словам тренера, впечатляет не только мощными физическими данными, но и исключительной техникой.

&lt;b&gt;Эти парни готовы перевернуть игру?&lt;/b&gt;

Для Спаллетти эти молодые футболисты — не просто имена. Это потенциальные двигатели, способные усилить &quot;Ювентус&quot; на годы вперед.

Его слова подтверждают: клуб продолжает делать ставку на таланты, которые сочетают в себе мощь, технику и тот самый &quot;особый ингредиент&quot;, без которого двери &quot;Старой Синьоры&quot; закрыты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 07:16:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1726676316916972010</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мадридский Реал опозорился: Где была воля к победе?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Обзоры матчей</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий позор! Мадридский &quot;Реал&quot; показал полное отсутствие желания в матче с &quot;Ливерпулем&quot;, шокировав весь футбольный мир. Это не просто поражение, а настоящий провал, который заставляет задуматься о состоянии &quot;королевского&quot; клуба.

Журналист Х. М. Морено прямо заявил: этот &quot;Реал&quot; не готов к таким матчам и к стадионам с напряженной атмосферой. За исключением коротких 15 минут в первом тайме, &quot;Ливерпуль&quot; полностью доминировал на поле. Шок: лишь Беллингем и Куртуа показали достойную игру, спасая команду от разгрома.

&lt;b&gt;Что случилось с &quot;королевским&quot; клубом?&lt;/b&gt;

Экс-футболист Бенито категоричен: вчерашний матч не был равным. Превосходство &quot;Ливерпуля&quot; стало очевидным уже во втором тайме, развеяв все иллюзии о борьбе.

Даже журналист Наваррете, преданный болельщик &quot;Мадрида&quot;, не скрывает разочарования. Он назвал игру команды &quot;шагом в неправильном направлении&quot;, подчеркнув полное отсутствие желания.

&lt;b&gt;Верить ли в Алонсо?&lt;/b&gt;

Несмотря на унизительное поражение, Морено по-прежнему верит в тренера Алонсо, его подход и высокий прессинг. Но даже у него есть вопросы.

Например, почему Винисиус играет по ван Дейку на стандартах? Эта тактическая загадка оставляет многих в недоумении. Кажется, команде нужны серьезные перемены.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 07:16:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4143373375489802557</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Барриос шокировал всех: такой игры не ждал никто!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодой талант Пабло Барриос только что выдал матч, который войдет в историю. Его игра против ЮСЖ была настолько доминирующей, что цифры просто шокируют! За 90 минут он показал, что будущее испанского футбола уже здесь.

&lt;b&gt;Точность хирурга, мощь танка!&lt;/b&gt;

Его контроль мяча поражал. Из 80 передач 76 дошли до цели — это невероятные 95% точности! Пабло не просто пасовал, он дирижировал игрой, заставляя соперника бегать за тенью.

Но Барриос не ограничился только передачами. Он смело шел в обводку, трижды успешно оставляя оппонентов позади, и заработал для своей команды три важных фола.

&lt;b&gt;Вездесущий воин: отбирал и атаковал!&lt;/b&gt;

Защитные действия Пабло были не менее впечатляющими. Он был буквально везде!
• Семь перехватов мяча, что просто феноменально для полузащитника.
• Выиграл 7 из 10 наземных единоборств.
• Победил в обеих воздушных дуэлях.
Он заблокировал один удар, не давая сопернику даже шанса.

Барриос показал себя как настоящий универсал, способный не только строить атаки, но и разрушать планы противника. Это была демонстрация полного доминирования.

&lt;b&gt;Будущее уже наступило?&lt;/b&gt;

Его выступление — это не просто хороший матч, это заявление. &quot;Настоящее и будущее!&quot; — именно так хочется описать игру Пабло Барриоса. Он уже сейчас готов стать ключевой фигурой на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 07:16:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7888212092826682588</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Нейросеть предсказала сенсацию для Боруссии! Это возможно?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Прогнозы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: команда стоит перед адским календарем из семи матчей, шесть из которых — на выезде. Любой скажет: &quot;Шансов мало!&quot; Но не искусственный интеллект. Нейросеть выдала дерзкий прогноз для дортмундской &quot;Боруссии&quot;, и он шокирует своей оптимистичностью.

По данным ИИ, &quot;шмели&quot; способны выиграть от пяти до шести матчей из этого сложнейшего отрезка. Это позволит им не только остаться в чемпионской гонке, но и уверенно закрепиться в топ-4.

&lt;b&gt;Почему ИИ так уверен?&lt;/b&gt;

Нейросеть видит несколько ключевых факторов для такого успеха:
• Команда на кураже после мощного старта сезона.
• Отличная глубина состава с такими игроками, как Мален, Фюллькруг, Байно-Гиттенс.
• Способность показывать характер в самых трудных ситуациях.
• Непробиваемая оборона и надежный вратарь Грегор Кобель.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;

Если прогноз сбудется, &quot;Боруссия&quot; моментально станет главным и самым опасным конкурентом &quot;Баварии&quot; в борьбе за титул. Команда докажет свою силу в гостевых матчах, а авторитет тренера Ковача значительно укрепится.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 07:16:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7909908396406489753</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Макгрегор из Ливерпуля: так Винисиуса еще не душили!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Такому умению «душить» своего оппонента позавидовал бы даже Конор Макгрегор! Именно так вчера молодой защитник «Ливерпуля» Конор Брэдли расправился с главной звездой «Реала» Винисиусом Жуниором.

Крайний защитник «красных» показал абсолютный класс: 100% отборов и 8 выигранных дуэлей против бразильского вингера. Это был настоящий мастер-класс.

&lt;b&gt;Куда пропал Винисиус?&lt;/b&gt;

Винисиус Жуниор, обычно неудержимый, вчера просто исчез с поля. Он потерял мяч 19 раз и не нанёс ни одного удара в сторону ворот «Ливерпуля»!

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Ливерпуля&quot;?&lt;/b&gt;

И все это происходило на глазах у Трента Александра-Арнольда, прямого конкурента Брэдли за место в основе. Кажется, у «Ливерпуля» появился новый герой, способный &quot;выключить&quot; любого соперника.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 07:16:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4517579506318987309</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кошмарный день рождения Хакими: Диас удалён за дикий фол!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report &amp; Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ашраф Хакими мечтал о другом подарке на свой день рождения: вместо праздника — жуткая травма голеностопа и слезы прямо на поле. Его унесли после жесточайшего фола Луиса Диаса, который немедленно увидел перед собой красную карточку.

&lt;b&gt;Момент, который потряс всех&lt;/b&gt;
Игрок «Баварии» Луис Диас буквально въехал в Хакими двумя ногами сзади. Это было настолько опасно, что многие уже говорили о возможном конце карьеры. Арбитр без колебаний показал красную, подтвержденную VAR.

К слову, Диас незадолго до этого забил гол, который был отменен VAR из-за офсайда. Возможно, это добавило ему нервозности, но оправдания такому ужасному фолу быть не может. Теперь он пропустит следующую игру своей команды.

&lt;b&gt;ПСЖ теряет игроков пачками&lt;/b&gt;
Похоже, Хакими выбыл надолго. По предварительным данным, у него серьезная травма голеностопа, что означает пропуск многих матчей. Вместо него на поле вышел Маюлу.

И это не единственный удар по составу ПСЖ. Всего за 25 минут до этого поле покинул Усман Дембеле, не сумев доиграть и получаса. Для него это уже не первая травма в сезоне, и общая картина с атакой ПСЖ выглядит крайне тревожно: Дуэ травмирован, Барколя пропускал матчи.

&lt;b&gt;Ужасный тайм для Парижан&lt;/b&gt;
В итоге, первый тайм обернулся настоящим кошмаром для парижан: два пропущенных гола, оба из-за собственных ошибок, и две вынужденные замены из</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762290871.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 21:16:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7980754759547969944</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Балогун ВОРВАЛСЯ в Лигу Чемпионов! Первый гол — это огонь!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лига Чемпионов только что получила нового героя! На 43-й минуте Фоларин Балогун буквально взорвал ворота соперника, забив свой дебютный гол в самом престижном турнире Европы.

&lt;b&gt;Бруклинский Гангстер на охоте&lt;/b&gt;

Это был чистый шедевр! Мощнейший удар Балогуна прошил Хайкина, вонзившись точно в верхний ближний угол ворот. Ни единого шанса для вратаря.

Голевую передачу на этот невероятный выстрел отдал Магнес Аклиуш, идеально выведя форварда на ударную позицию.

&lt;b&gt;Дебют мечты?&lt;/b&gt;

Этот гол — не просто цифра в протоколе. Для Балогуна это знаковый момент, его первое заявление в Лиге Чемпионов.

Теперь болельщики ждут, когда этот &quot;Бруклинский Гангстер&quot; продолжит свою серию, ведь он только начал свой путь на вершину.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762290890.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 21:16:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2334294846987739931</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гризманн забил, но гол отменили! Что случилось?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Highlights</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Трибуны уже ликовали! Антуан Гризманн, казалось, забил важнейший гол после мощного выстрела Молины. Но судья был неумолим.

Мгновенно последовал свисток. Вся радость болельщиков «Атлетико» улетучилась в одно мгновение.

&lt;b&gt;Почему гол не засчитали?&lt;/b&gt;

Причина оказалась проста, но от этого не менее обидна: офсайд. Атака, которая должна была закончиться точным ударом, была прервана из-за положения «вне игры».

&lt;b&gt;Что теперь с игрой?&lt;/b&gt;

Команда продолжает искать пути к воротам. Четверть матча уже позади, но настоящей доминации на поле пока не видно. Этот отмененный гол только подливает масла в огонь.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 21:16:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7381386089273569624</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>VAR спас «Реал»? Судья отменил даже штрафной!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Tournament News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая драма разыгралась в первом тайме матча «Ливерпуль» – «Реал». Мяч попал в руку Тчуамени, и это спровоцировало один из самых спорных моментов вечера.

Главный арбитр Иштван Ковач сначала принял решение назначить штрафной удар в ворота мадридцев. Казалось бы, всё очевидно.

&lt;b&gt;Загадка у монитора&lt;/b&gt;

Но вмешался VAR. Арбитры из видеокомнаты пригласили Ковача к монитору, чтобы он лично просмотрел эпизод. Это всегда предвещает изменение решения.

Болельщики замерли в ожидании: будет пенальти? Или хотя бы штрафной?

&lt;b&gt;Финальный вердикт Ковача&lt;/b&gt;

И вот тут случилось самое невероятное. После тщательного изучения повтора Иштван Ковач решил, что ситуация... не заслуживает даже штрафного удара!

«Реал» избежал любого наказания. Это решение оставило множество вопросов и наверняка вызовет бурные дискуссии среди футбольных экспертов и фанатов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 21:16:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7117931348733746509</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Влахович спасает Ювентус: как это было!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Result</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок на стадионе! &quot;Ювентус&quot; пропустил первым. Уже на 12-й минуте М. Араужо вывел &quot;Спортинг&quot; вперед, повергнув фанатов в уныние.

Португальцы показали зубы, и после паса Ф. Тринкау счет стал 0:1. Казалось, что &quot;старая синьора&quot; в беде.

&lt;b&gt;Неужели провал?&lt;/b&gt;

Но &quot;Ювентус&quot; известен своим характером. Команда быстро собралась и начала искать пути к воротам соперника.

&lt;b&gt;Герой уже здесь: кто сравнял счет?&lt;/b&gt;

Спасителем выступил Душан Влахович! Именно он хладнокровно забил ответный гол, вернув надежду.

Результативную передачу на Влаховича отдал Хефрен Тюрам. После этого мощного удара табло показало 1:1. &quot;Ювентус&quot; снова в игре!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 21:16:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1505621193427207444</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Маркиньос переписал историю: рекордный матч ПСЖ против Баварии!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером на &quot;Парк де Пренс&quot; произошло нечто большее, чем просто битва двух футбольных гигантов. Капитан &quot;Пари Сен-Жермен&quot;, Маркиньос, вписал свое имя в анналы французского футбола золотыми буквами.

Этот матч Лиги Чемпионов между ПСЖ и мюнхенской &quot;Баварией&quot; уже третий раз за последний год сводит команды в очном противостоянии. Но для Маркиньоса эта игра стала по-настоящему особенной.

&lt;b&gt;Какое достижение покорилось?&lt;/b&gt;

Защитник провел свой 116-й международный матч, включая турниры УЕФА и ФИФА. Этим он установил абсолютный рекорд среди всех игроков, когда-либо выступавших за французские клубы.

Маркиньос превзошел легендарного Стива Манданду, на счету которого было 115 таких игр. Это не просто цифры, это свидетельство выдающейся карьеры и верности клубу.

&lt;b&gt;Что это значит для ПСЖ?&lt;/b&gt;

Маркиньос — это символ стабильности и преданности в команде, где часто меняются звезды. Его рекорд подчеркивает неоценимую роль лидера и ключевого игрока на протяжении многих лет.

Этот исторический момент добавляет интриги в и без того напряженное противостояние с &quot;Баварией&quot;, где на кону стоит очередная страница в истории клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 20:17:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">226070614062619741</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кошмар на старте: ключевой игрок рухнул на газон!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч только начался, а болельщики уже схватились за головы! Всего 4 минуты игры, и произошло то, чего боялись больше всего: швейцарский нападающий Кён оказался на газоне после жестокого столкновения.

Игрок «Будё/Глимта» влетел в него со всей силы. Теперь Кён неподвижно лежит, а судья уже вытащил желтую карточку. Это не просто фол, это настоящий удар по нашей команде на самом старте.

&lt;b&gt;Что дальше? Главная звезда под вопросом&lt;/b&gt;

Кажется, этот инцидент может полностью изменить ход игры. Насколько серьезно повреждение? Сейчас это главный вопрос. Весь тренерский штаб с тревогой смотрит на поле, понимая масштаб проблемы.

&lt;b&gt;Матч только начался, а уже драма&lt;/b&gt;

Дождь усиливается, добавляя драматизма этой сцене. Сюжет сегодня будет куда напряженнее, чем ожидалось. Команда только начала борьбу, но уже потеряла своего лидера. Это серьезное испытание!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762287402.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 20:17:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2885322972870955943</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: «Наполи» не смог пробить «Айнтрахт»! Это провал?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать? Неудержимый «Наполи» внезапно споткнулся, сыграв вничью 0:0 с «Айнтрахтом». Этот результат стал настоящим сюрпризом для всех, кто следит за итальянским футболом.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Болельщики ждали яркой игры и града голов, но вместо этого увидели унылое зрелище. Итальянский гранд не смог распечатать ворота соперника, несмотря на свой обычный атакующий напор.

«Айнтрахт» продемонстрировал железобетонную оборону. Они грамотно сдерживали все попытки «Наполи» создать остроту, не давая команде ни единого шанса забить.

&lt;b&gt;Последствия для лидеров Серии А&lt;/b&gt;

Эта безголевая ничья, на первый взгляд, не критична. Однако она вызывает серьёзные вопросы к форме и настрою команды. Сможет ли «Наполи» сохранить чемпионский темп и не сбиться с пути?

Фанаты уже вовсю обсуждают: была ли это случайность, банальное невезение или же признак накопившейся усталости? Одно ясно: теперь к «Наполи» будут присматриваться еще пристальнее.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 20:17:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4190546547271093241</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эти парни рвут Лигу Чемпионов: Кто лучший прямо сейчас?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Харри Кейн просто уничтожает соперников в Лиге Чемпионов! Его рейтинг 8.60 — это космос, и он возглавил список самых эффективных игроков турнира. Нападающий показывает невероятную форму, оставляя позади многих звезд.

&lt;b&gt;Кто эти монстры?&lt;/b&gt;

Этот сезон Лиги Чемпионов уже подарил нам ярких героев. Чтобы попасть в элиту, нужно было провести минимум три матча, но эти футболисты превзошли все ожидания:
• Харри Кейн (8.60)
• Маркус Рэшфорд (8.33)
• Нуну Мендеш (8.30)
• Килиан Мбаппе (8.13)
• Вирджил Ван Дейк (8.13)

&lt;b&gt;Что делает их лучшими?&lt;/b&gt;

Эти футболисты не просто играют — они делают разницу. Каждый из них демонстрирует стабильность, ключевые действия и прямое влияние на результат. Их высокий рейтинг — прямое подтверждение доминирования на поле.

Этот список — яркое свидетельство того, кто прямо сейчас задает темп в главном клубном турнире Европы. Их игра — настоящий образец для подражания.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 20:17:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5082431400856038876</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>15-летний школьник «Арсенала» переписал историю Лиги Чемпионов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Achievements / Records</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего 15 лет и 308 дней! Макс Доуман из «Арсенала» только что вписал свое имя в историю самого престижного клубного турнира Европы. Это произошло на фоне уверенной победы «Арсенала» над «Славией» со счетом 3:0.

&lt;b&gt;Ему всего 15!&lt;/b&gt;

Доуман стал самым молодым футболистом, когда-либо выходившим на поле в Лиге Чемпионов. Представьте: большинство его ровесников еще думают о школьных уроках, а этот парень уже дебютирует на таком уровне. Это абсолютный, невероятный рекорд!

&lt;b&gt;Исторический момент для «Арсенала»&lt;/b&gt;

Пока команда Артеты громит соперников, легко набирает 12 очков в ЛЧ и не пропускает уже 8 матчей подряд, на горизонте зажигаются новые имена. Дебют Доумана — яркое свидетельство работы клуба с молодежью и его амбиций. Этот исторический момент точно запомнят!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 20:17:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1459467284901705523</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  









































































































































































































</rss>
