<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Ман Сити за 6 минут разорвал Боруссию! Холанд снова забил</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол. Обзор матча</category>
      <yandex:full-text>&quot;Манчестер Сити&quot; устроил настоящий блицкриг! Всего за шесть минут &quot;горожане&quot; забили два гола в ворота дортмундской &quot;Боруссии&quot;, показав сопернику, кто хозяин на поле.

&lt;b&gt;Фоден открывает счет&lt;/b&gt;
На 22-й минуте Фил Фоден поразил цель. Его дальний удар был настолько точным и стелящимся, что вратарь Кобель не смог дотянуться. Защитники &quot;Боруссии&quot; не успели накрыть выстрел, оставив своего голкипера без шансов.

&lt;b&gt;Холанд: гол без празднования&lt;/b&gt;
Не успели дортмундцы прийти в себя, как на 28-й минуте Эрлинг Холанд удвоил преимущество. После передачи Доку норвежец хладнокровно отправил мяч в сетку. Несмотря на ошибку опекавшего его Бенсебаини, Холанд не стал праздновать гол в ворота своей бывшей команды, проявив уважение.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762377291.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 21:15:58 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6188967789873572393</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Крах на 47-й: Ковач готовит магические люля игрокам?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол. Тренеры и тактика</category>
      <yandex:full-text>Всего 47 минут — и команда Ковача рухнула. То, что происходило на поле, заставило фанатов хвататься за голову. Вратарь Кобель буквально задыхался под шквалом атак.

Похоже, что-то кардинально изменилось ровно на 47-й минуте. Защита &quot;поплыла&quot;, а вратарь оказался под таким давлением, что ему буквально требовалась передышка.

&lt;b&gt;Вопросы к тренеру: где реакция?&lt;/b&gt;

Зрители и комментаторы в один голос спрашивали: «Мистер Ковач, вы вообще говорили с игроками?». Саркастический тон указывал на очевидное – команда выглядела растерянной и безвольной.

Давление нарастало, и каждый следующий эпизод лишь усугублял ситуацию. Игроки терялись, а оборона трещала по швам.

&lt;b&gt;&quot;Магические люля&quot;: что ждёт игроков?&lt;/b&gt;

Теперь все ждут только одного: тех самых «магических люлей» от Ковача. После такого провала игрокам точно предстоит серьезный разговор. И не исключено, что он будет очень жёстким.</yandex:full-text>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 21:15:58 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3244711349050219639</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Шок на поле: Доннарумма вытащил мертвый мяч!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол. Игровые моменты</category>
      <yandex:full-text>На 39-й минуте стадион замер от напряжения! Карим Адейеми, словно призрак, пронесся сквозь защиту и оказался один на один с вратарем.

&lt;b&gt;Удар, который должен был стать голом!&lt;/b&gt;

Адейеми пробил мощнейше, мяч летел точно в створ ворот! Казалось, гол неизбежен, и все уже видели его в сетке.

&lt;b&gt;Гений на линии ворот!&lt;/b&gt;

Но тут появился он – Джанлуиджи Доннарумма. Итальянский вратарь совершил невозможное, парировав этот убийственный удар. Мяч отскочил, а надежды Адейеми разбились о его невероятную реакцию. Это был момент чистого вратарского величия!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762377328.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 21:15:58 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">456035378513224192</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Эрлинг Холанд сделал невозможное в Лиге чемпионов!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Performance</category>
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд снова забил. И это не просто гол, а настоящий исторический момент! Норвежец только что переписал правила Лиги чемпионов, достигнув того, что не удавалось ещё никому.

Он стал первым футболистом в истории турнира, который забивал в пяти матчах подряд за три разных клуба. Это не просто рекорд, это заявление!

&lt;b&gt;Как такое вообще возможно?&lt;/b&gt;

Вдумайтесь: пять игр подряд в главном клубном турнире Европы, и каждый раз — гол. И это при смене команд!

• Зальцбург
• Боруссия
• Манчестер Сити

Каждый клуб видел его феноменальную результативность. Это доказывает, что Холанд — машина для голов, которая работает независимо от контекста.

&lt;b&gt;Кто остановит машину?&lt;/b&gt;

Такой стабильности и адаптации к разным системам не показывал ещё никто. Холанд не просто забивает, он устанавливает новые стандарты для всей футбольной элиты. Его имя уже вписано в историю золотыми буквами.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762377342.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 21:15:58 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5320275919575852970</guid>
    </item>
    <item>
      <title>VAR вмешался: Интер лишился пенальти! Почему?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Incidents</category>
      <yandex:full-text>Что это было? Судья уже указал на точку, но VAR вмешался, и пенальти для «Интера» растворился в воздухе. Болельщики в шоке: решение отменено!

Игроки «Интера» уже готовились к удару. Нападающий Биссек, казалось, заработал важнейший пенальти. Контакт был, и арбитр без колебаний указал на 11-метровую отметку.

&lt;b&gt;Что увидел арбитр на поле?&lt;/b&gt;

Эпизод выглядел как чистое нарушение. Игрок «Интера» сам цеплялся за соперника, и это создало видимость фола. Первое впечатление было обманчивым, но судья на поле принял быстрое решение.

&lt;b&gt;Вердикт VAR: отмена!&lt;/b&gt;

Повторы показали иную картину. Защитник просто поставил ногу на газон, не делая никаких дополнительных движений в соперника. Это не было агрессивным нарушением, которое тянуло бы на пенальти.

Именно поэтому вмешался видеоассистент. После детального просмотра стало ясно: никакого фола не было. Мяч должен был остаться в игре. Радость фанатов «Интера» сменилась разочарованием. VAR снова изменил ход матча, доказав, что даже самые очевидные решения могут быть пересмотрены.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762377355.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 21:15:58 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7125525270103801677</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Боруссия или Сити: кто заберёт хайлайт недели?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Live Match/Match Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня Лига Чемпионов взрывается! &quot;Боруссия&quot; и &quot;Манчестер Сити&quot; выходят на поле, чтобы не просто сыграть, а отнять звание главного хайлайта недели у вчерашней &quot;Баварии&quot;. Такой исход выглядит вполне реальным.

&lt;b&gt;Без сюрпризов: кто на поле?&lt;/b&gt;

Ни Гвардиола, ни Ковач не рискнули вносить серьёзных изменений в стартовые составы. Лишь вызванные травмами перестановки. Шлоттербека подняли на ноги после простуды, а неубиваемому Свенссону ничего не страшно.
В старте у &quot;Боруссии&quot; один бывший игрок &quot;Сити&quot;, а у &quot;Сити&quot; — один экс-игрок &quot;Боруссии&quot;. Оба представляют огромную опасность для чужих ворот в Лиге Чемпионов.

&lt;b&gt;Первые минуты: бой начинается!&lt;/b&gt;

Судья с первых минут даёт бороться. Было уже два фола в обе стороны, и ни один не сопровождался свистком. Это обещает жёсткий и динамичный матч.
&quot;Сити&quot; пока выжидает, а &quot;Боруссия&quot; уже хороша! Неплохой контроль мяча и отличная радиоуправляемая передача от Шлотти на Адейеми. Жаль, до удара дело не дошло.

Вратарь Кобель так смачно рявкнул &quot;Let's go!&quot;, что парни должны выложиться на полную. &quot;Боруссия&quot;, я выбираю тебя!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762373765.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:17:05 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7024850654965223808</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>За Реал теперь бан НАВСЕГДА: админ канала не шутит!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Fan Interaction/Tournament Overview</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольные страсти в Лиге Чемпионов вышли на новый уровень, но не на поле, а в комментариях! Канал &quot;НА БАНКЕ&quot; объявил беспрецедентные меры: теперь за любое неосторожное слово можно получить вечный бан.

Администрация предупредила: обсуждение матчей 4-го тура ЛЧ будет под строжайшим контролем. Главный удар пришелся по тем, кто не умеет держать эмоции в узде.

&lt;b&gt;Кому грозит &quot;вечный бан&quot;?&lt;/b&gt;

Самые суровые санкции введены для тех, кто решит оскорбить &quot;Реал Мадрид&quot;. Провокации в адрес &quot;сливочных&quot; от болельщиков других клубов будут караться немедленным и окончательным баном. Без права на амнистию!

&lt;b&gt;Даже своих не пощадят?&lt;/b&gt;

Но это еще не всё. Админ канала предупредил: даже фанаты самого &quot;Мадрида&quot;, которые не смогут сдержать себя и перейдут на оскорбления, тоже отправятся в бан. Правила едины для всех.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762373781.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:17:05 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4371283853575011037</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Барса против Брюгге: Деньги победят футбол?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News / Team &amp; Financials</category>
      
      
      <yandex:full-text>Бюджет «Барселоны» в семь раз больше, чем у «Брюгге». Один игрок каталонцев стоит как вся бельгийская команда. Кажется, исход матча предрешен, но президент «Брюгге» напоминает: это футбол!

&lt;b&gt;Когда миллиарды встречаются с миллионами&lt;/b&gt;

Президент «Брюгге» Барт Верхаге открыто заявил: годовой бюджет «Барсы» — около миллиарда евро, у них — всего 150 миллионов. Стоимость одного игрока «Барселоны» может достигать 200 миллионов евро, что равно стоимости всего состава «Брюгге».

Для каталонцев победа над нами — это естественно, признает Верхаге. Но не спешите с выводами. В футболе всегда есть место для сенсаций.

&lt;b&gt;Флик верит в свою команду&lt;/b&gt;

Главный тренер «Барселоны» Ханси Флик не собирается менять победный состав после игры с «Эльче». Он уверен в своих парнях и их силах.

Хотя Дани Ольмо и Левандовски постепенно возвращаются, они пока не готовы отыграть весь матч. Возможно, им дадут 30-45 минут на поле.

&lt;b&gt;Опасный соперник и тактика &quot;Барсы&quot;&lt;/b&gt;

Флик ожидает сложной игры, похожей на битву с «Эльче». «Брюгге» — техничная команда, которая будет агрессивно давить один на один.

Особое внимание — быстрому и сильному фланговому игроку соперника. «Барселоне» придется играть очень осторожно и уверенно, чтобы показать свой лучший футбол.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762373802.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:17:05 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8224782301631360774</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Холанд — КАПИТАН! И это против бывших!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Preview / Premier League</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании! Эрлинг Холанд выйдет на поле не просто как звезда «Манчестер Сити», а с капитанской повязкой. И самое главное – против кого!

Сегодняшний матч – это не просто встреча двух грандов. Это эмоциональное возвращение для норвежца. Его соперник – дортмундская «Боруссия», клуб, который сделал его мировой звездой.

&lt;b&gt;Почему именно он?&lt;/b&gt;

Впервые мы увидим Холанда в роли лидера на поле с капитанской повязкой в «Сити». Это не просто знак доверия от Гвардиолы. Это заявление: Эрлинг – не только главная ударная сила, но и голос команды.

&lt;b&gt;Эмоции зашкалят?&lt;/b&gt;

Представьте себе градус напряжения! Играть против бывших – всегда вызов. А делать это в статусе капитана, ведя за собой одну из сильнейших команд мира? Это испытание на прочность и характер.

Сегодняшний вечер обещает быть по-настоящему огненным. Все взгляды прикованы к Холанду.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762373813.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:17:05 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6045817764617252180</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Ваноли в «Фиорентине»! Романо подтвердил: «Here We Go!»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfers &amp; Rumours / Coaching News</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Here We Go!» — эта фраза Фабрицио Романо всегда означает только одно: сделка закрыта. И теперь она касается итальянской «Фиорентины».

Паоло Ваноли, бывший наставник московского «Спартака», официально возглавит клуб из Флоренции. Слухи, витавшие в воздухе, получили стопроцентное подтверждение от главного инсайдера мирового футбола.

&lt;b&gt;Романо не ошибается: детали&lt;/b&gt;

Фабрицио Романо поставил свою фирменную печать на этой новости. Это значит, что все формальности улажены.

Контракт подписан, и Паоло Ваноли готов приступить к работе с командой.

&lt;b&gt;Новый вызов для тренера&lt;/b&gt;

Ваноли возвращается в Серию А, где ему предстоит серьезный вызов.

Цель очевидна: вывести «Фиорентину» на новый, конкурентный уровень в чемпионате Италии.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762373824.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:17:05 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7374449958500110340</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>FA в ярости: клуб наказан за баннер с боссом-«угрозой»!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбольный бизнес / Скандалы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольная Ассоциация (FA) обрушилась с обвинениями на «Кристал Пэлас»! Причина? Скандальный баннер, который моментально разлетелся по сети и вызвал бурю негодования. На нем был изображен владелец Евангелос Маринакис с пистолетом, &quot;угрожающий&quot; МГУ.

&lt;b&gt;Почему это взорвало Англию?&lt;/b&gt;
Этот вызывающий баннер стал настоящей пощечиной для футбольного сообщества. Изображение влиятельного босса с оружием — это не просто провокация, а прямое нарушение этических норм. FA не могла пройти мимо такого вопиющего случая.

&lt;b&gt;Что теперь грозит «Кристал Пэлас»?&lt;/b&gt;
Теперь «Кристал Пэлас» предстоят серьезные разбирательства. Выдвинутые обвинения могут обернуться крупным штрафом или другими санкциями. Футбольная Ассоциация ясно дает понять: подобное поведение недопустимо.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762369963.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 19:14:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6011287730833886460</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Проклятие Лавиа: 4 минуты на поле, и снова травма!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Травмы / Игроки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы ждете дебюта дорогого новичка, а он ломается... на четвертой минуте матча! Именно это произошло с Ромео Лавиа в «Челси».

Это не просто неудача. Для бельгийца это уже девятая травма с августа 2023 года. Его карьера в лондонском клубе превратилась в бесконечную череду медицинских кабинетов.

&lt;b&gt;Рекорд по травмам?&lt;/b&gt;

Факты шокируют: Лавиа ни разу не отыграл за «Челси» полный матч. Каждый выход на поле, по сути, заканчивается новой проблемой со здоровьем.

Болельщики уже не помнят, как выглядит Лавиа в форме, не покидающей лазарет. Его трансфер превратился в загадку для клуба.

&lt;b&gt;Есть ли выход из замкнутого круга?&lt;/b&gt;

Судьба талантливого полузащитника висит на волоске. Сможет ли он когда-нибудь полноценно заиграть или его карьера в «Челси» так и останется хроникой бесконечных травм?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762369975.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 19:14:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8547298648456782565</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Рома объявила состав на Рейнджерс: Сюрпризы ждут?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Составы / Матчи</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Римские &quot;волки&quot; готовы к битве! &quot;Рома&quot; официально представила заявку на предстоящий матч против &quot;Рейнджерс&quot;. Фанаты замерли в ожидании: кто поведет команду к победе?

&lt;b&gt;Кто закроет ворота и оборону?&lt;/b&gt;
В списке вратарей — Свилар, Голлини и Ди Марци. Защитная линия выглядит мощно: Н’Дика, Челик, Манчини и другие готовы сдержать любую атаку.

&lt;b&gt;Сердце команды: полузащита и атака&lt;/b&gt;
Центр поля будет под контролем Кристанте, Пеллегрини и Эль Айнaуи. В нападении — настоящие звезды, которые готовятся разрывать сетку!
• Довбик
• Суле
• Эль-Шаарави

Эти имена говорят сами за себя. &quot;Рома&quot; собирается показать всю свою мощь и не оставит шансов сопернику. Готовы к зрелищу?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762370014.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 19:14:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">847756050440090199</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Неожиданная встреча: Легенда Бельгии растрогал Флика!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренеры / Признание</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Обычная пресс-конференция «Барсы» в Брюгге обернулась настоящей сенсацией! К микрофону вышел не журналист, а легенда бельгийского футбола. Он пришел, чтобы лично поблагодарить Ханси Флика за его смелость!

&lt;b&gt;За что такая честь?&lt;/b&gt;

Франсуа ван дер Элст, бывший полузащитник «Брюгге» и сборной Бельгии, давно восхищался тактикой Флика. Особенно его впечатлил смелый подход в полуфинале прошлого сезона против «Интера».

После того матча, обсуждая игру на телевидении, ван дер Элст дал обещание: он напишет Флику благодарственное письмо. На немецком языке! Коллеги сомневались, но легенда сдержал слово.

&lt;b&gt;Искренний жест, поразивший всех&lt;/b&gt;

И вот, спустя время, Франсуа ван дер Элст воспользовался визитом «Барсы» в Брюгге. Он лично передал свое письмо благодарности Ханси Флику.

Этот трогательный момент стал ярким напоминанием: в мире большого футбола еще есть место для настоящих эмоций и глубокого уважения к мужеству.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762370032.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 19:14:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-133284420391467107</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Ужас перед Лигой Чемпионов: автобус с фанатами Барсы вспыхнул!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий кошмар обрушился на болельщиков «Барселоны» прямо перед важным матчем Лиги Чемпионов. Один из автобусов, который вез фанатов на стадион, внезапно загорелся.

Инцидент произошел по пути на четвертый тур еврокубка, где «Барса» должна была встретиться с бельгийским «Брюгге».

&lt;b&gt;Что теперь с болельщиками?&lt;/b&gt;

Огонь быстро охватил транспортное средство. К счастью, о пострадавших не сообщается, но шок пережили все, кто был на борту.

&lt;b&gt;«Барса» вышла на поле, несмотря ни на что?&lt;/b&gt;

Несмотря на произошедшее, игра в рамках Лиги Чемпионов между «Брюгге» и «Барселоной» стартовала точно по расписанию. Матч начался в 23:00 по московскому времени.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762370045.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 19:14:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6245904811626363825</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Наследники Пепа: кто захватил Лигу чемпионов?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В этом сезоне Лиги чемпионов происходит нечто невероятное. Только два тренера смогли выиграть абсолютно все свои матчи. Но самое поразительное: оба они — прямые ученики великого Пепа Гвардиолы.

Один из них когда-то был его верным помощником на тренерском мостике. Другой — легендарный капитан, который годами впитывал философию Пепа прямо на поле. Теперь эти люди сами вершат историю главного клубного турнира Европы.

&lt;b&gt;Феномен Гвардиолы: как это возможно?&lt;/b&gt;

Эта статистика — не просто совпадение. Она ярко показывает, какое колоссальное влияние Пеп оказывает на современный футбол. Он не просто выигрывает трофеи сам, но и формирует целую плеяду успешных специалистов.

&lt;b&gt;Наследие, которое меняет игру&lt;/b&gt;

Его идеи и методы продолжают жить и побеждать через его учеников. Это феномен, который заставляет задуматься: сколько еще будущих звёзд тренерского цеха вышли или выйдут из-под крыла Гвардиолы? Его наследие уже сейчас меняет игру.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762366794.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 18:20:49 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5358574726803541957</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд в АПЛ: один против десяти команд. Это вообще законно?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Statistics</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд не просто забивает. Он уничтожает статистику и ставит на уши всю английскую Премьер-лигу. Его цифры шокируют даже самых искушенных фанатов.

Один норвежец умудрился забить больше голов, чем ЦЕЛЫХ десять команд АПЛ за весь нынешний сезон! Это не ошибка, а оглушительная реальность.

&lt;b&gt;Феномен, меняющий игру&lt;/b&gt;

Пока клубы бьются за каждое очко, Холанд в одиночку превосходит их коллективные усилия в атаке. Такого доминирования лига не видела давно.

Эрлинг не просто нападающий, он — машина по производству голов, переписывающая историю на глазах у всего мира. Его имя звучит как приговор для любой защиты.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Сможет ли кто-то остановить эту голевую машину? Или норвежец продолжит бить рекорды, оставляя позади целые команды?

Одно ясно: каждый матч с участием Холанда становится историей. И мы только в начале пути этого невероятного футбольного явления.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762366807.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 18:20:49 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4735465788207718905</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>BVB U19 унизили Манчестер Сити: 3:0 и без шансов!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Youth Football</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок в Юношеской лиге УЕФА! Дортмундская &quot;Боруссия&quot; U19 катком прошлась по &quot;Манчестер Сити&quot;, отправив в ворота англичан три безответных мяча. Это был настоящий разгром, от которого &quot;горожане&quot; так и не оправились.

&lt;b&gt;Неудержимый натиск &quot;шмелей&quot;&lt;/b&gt;

Парни из Дортмунда показали истинное мастерство, полностью переиграв соперника. Каждый удар был точен, каждая атака — опасна. Оборона &quot;Сити&quot; выглядела растерянной и беспомощной.

&lt;b&gt;Кто стал героем матча?&lt;/b&gt;

Героями дня стали авторы забитых мячей:
• Этцибаши
• Таземета
• Заркелайн
Их голы принесли BVB U19 третью мощную победу в четырёх матчах турнира.

Эта убедительная победа — не случайность. Юношеская команда &quot;Боруссии&quot; демонстрирует стабильно сильную игру и явные амбиции в текущем розыгрыше Лиги, доказывая свой статус фаворита.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762366823.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 18:20:49 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6472214007009180155</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Катастрофа ПСЖ: три звезды выбыли после матча с «Баварией»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Парижский клуб «ПСЖ» столкнулся с настоящей катастрофой после недавнего матча с «Баварией»! Сразу три ключевых игрока выбыли из строя, и некоторые из них — на очень долгий срок. Это сильнейший удар по амбициям команды.

&lt;b&gt;Кто теперь закроет фланги?&lt;/b&gt;

Наиболее серьезная потеря – Ашраф Хакими. Защитник получил разрыв синдесмоза и пропустит целых два месяца. Это сильнейший удар по обороне команды в решающий отрезок сезона.

Не лучше обстоят дела и с Усманом Дембеле. Звездный нападающий выбыл на несколько недель из-за травмы икроножной мышцы. Его отсутствие серьезно ослабит атакующие возможности «ПСЖ».

Еще один фланг останется без Нуну Мендеша. Он также получил растяжение связок колена и не сможет помочь команде в ближайшие недели. «ПСЖ» остался без жизненно важных игроков на флангах.

&lt;b&gt;Что это значит для чемпионской гонки?&lt;/b&gt;

Потери такого масштаба ставят под угрозу позиции парижан в Лиге 1 и Лиге чемпионов. Команде придется экстренно перестраиваться и искать новые решения. Сезон для «ПСЖ» становится еще сложнее и непредсказуемее.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762366835.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 18:20:49 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5305393171299166691</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тревога в «Барселоне»: куда пропал Ансу Фати из «Монако»?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Барселона» бьет тревогу! Один из самых перспективных игроков клуба, Ансу Фати, который сейчас выступает за «Монако», внезапно оказался на скамейке запасных. Это настоящий шок для всех фанатов.

&lt;b&gt;От яркого старта до забвения?&lt;/b&gt;
Фати начинал свой путь в Лиге 1 просто феерично. Казалось, он обретет второе дыхание и вернет былую форму, но что-то пошло не так.

Теперь его место — на скамейке. И это после того, как «Барселона» с таким трудом договаривалась о его аренде. Клуб не скрывает своей обеспокоенности.

&lt;b&gt;Что теперь будет с будущим Фати?&lt;/b&gt;
Ситуация вызывает серьезные вопросы. Сможет ли Ансу вновь пробиться в основу «Монако»? Или его возвращение в «Барселону» будет омрачено новым провалом?

Будущее молодого таланта висит на волоске. «Барселона» внимательно следит за каждым его шагом, надеясь, что это лишь временные трудности.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762366848.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 18:20:49 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2664632222365533701</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд: Невероятная статистика, которая заткнула за пояс Месси!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд — это не просто форвард. Это машина по забиванию голов, которая переписывает историю Лиги чемпионов. Его статистика настолько ошеломляет, что даже великий Лео Месси остается позади.

Представьте: всего 51 матч в главном еврокубке, и на его счету уже 53 забитых мяча. Это невероятные 1,05 гола за каждую игру!

&lt;b&gt;Как на его фоне выглядят легенды?&lt;/b&gt;

Давайте посмотрим на двух титанов, чьи имена давно вписаны золотыми буквами в историю ЛЧ:

• Лео Месси: 129 голов в 163 матчах. Его средний показатель — 0,79 гола за игру.
• Роберт Левандовски: 105 голов в 135 играх. Он забивает в среднем 0,78 гола за матч.

&lt;b&gt;Холанд меняет правила игры?&lt;/b&gt;

Разница колоссальна. Холанд не просто забивает — он делает это с эффективностью, которую мир не видел. Этот норвежец уже сейчас устанавливает стандарты, которые кажутся невозможными для обычных смертных.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762362874.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:16:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1535739914257384995</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Хаби Алонсо: три матча, три позора против Реала!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо, имя которого еще недавно ассоциировалось с гениальностью на поле, теперь вызывает серьезные вопросы. Его тренерская карьера столкнулась с серией унизительных поражений от мадридского «Реала».

&lt;b&gt;Что случилось в этих матчах?&lt;/b&gt;
Все три проигрыша были не случайны. Это были настоящие битвы, топовые по вывеске игры, где на кону стояло многое. И что самое важное — ни одна из них не проходила на домашнем стадионе «сливочных».

Каждый раз, когда команды Алонсо выходили на поле против «Реала», тренер демонстрировал себя, мягко говоря, отвратительно. Его тактические решения, замены, общая стратегия — всё это оборачивалось полным провалом.

&lt;b&gt;Позор на выезде?&lt;/b&gt;
Дело не только в поражениях. Речь о том, как они были проиграны. В каждом из этих гостевых матчей тренерская работа Хаби Алонсо была просто ужасной. Это не просто неудачи, это позор, который заставляет задуматься о его способности противостоять грандам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:16:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7495966458660576762</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Аномалия в АПЛ: «Тоттенхэм» вынужден снижать цены на билеты!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: один из топ-клубов АПЛ, лондонский «Тоттенхэм», пошел на беспрецедентный шаг. Клуб резко снизил цены на билеты на свой важный матч против дортмундской «Боруссии».

&lt;b&gt;Почему так происходит?&lt;/b&gt;

Причина шокирует: на матчах, не входящих в Премьер-лигу, стадион «шпор» катастрофически пустует. Тысячи свободных мест — это удар по имиджу и атмосфере.

Клуб отчаянно пытается заполнить трибуны к ключевому противостоянию. Снижение цен — это попытка спасти ситуацию и вернуть болельщиков на стадион.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;

Для такого гранда, как «Тоттенхэм», это серьезный звоночек. Пустые места говорят о многом: от ценовой политики до интереса к турниру.

Клуб осознает, что должен действовать. Сможет ли «Тоттенхэм» вернуть фанатов на трибуны? Или это лишь начало большой проблемы?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762362904.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:16:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">161520578904573197</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал забирает Упамекано: Бавария в шоке?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский &quot;Реал&quot; готовится взорвать трансферный рынок! По данным Санти Ауны из Foot Mercato, клуб вплотную приблизился к устному соглашению с одним из лучших защитников мира – Дайо Упамекано из &quot;Баварии&quot;.

Это настоящий удар по мюнхенцам. &quot;Реал&quot; сейчас находится в крайне выгодном положении, чтобы заполучить французского игрока.

&lt;b&gt;&quot;Бавария&quot; еще борется?&lt;/b&gt;
Пока &quot;Бавария&quot; отчаянно пытается продлить контракт со своим ключевым защитником, ситуация становится все более напряженной. Кажется, их усилия могут оказаться тщетными.

&lt;b&gt;Кто еще следит за звездой?&lt;/b&gt;
Не только &quot;Реал&quot; и &quot;Бавария&quot; ведут эту битву. За развитием событий внимательно следит и французский &quot;ПСЖ&quot;, готовый вмешаться в любой момент.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762362981.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:16:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-306784823139876844</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Удар по ПСЖ: Сразу три звезды на больничной койке!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Injuries</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Парижский клуб накрыла настоящая волна травм! Сразу три ключевых игрока выбыли из строя, оставляя команду в крайне затруднительном положении. Это серьезный вызов для тренерского штаба и всего состава.

Самые свежие медицинские сводки рисуют невеселую картину:

•   **Ашраф Хакими** получил серьезное растяжение связок левой лодыжки. Он будет недоступен для игр в течение нескольких недель.
•   **Усман Дембеле** травмировал левую икру. Его состояние будет под наблюдением в ближайшие недели.
•   **Нуну Мендеш** столкнулся с растяжением связок левого колена. Ему также предстоит провести несколько недель вне поля.

&lt;b&gt;Кто теперь выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Потеря таких лидеров одновременно ставит под вопрос тактические схемы и глубину скамейки. Тренерам предстоит срочно искать новые решения и перестраивать игру команды, чтобы компенсировать отсутствие ключевых фигур.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Точные сроки восстановления пока назвать сложно. Все трое игроков выбыли на &quot;несколько недель&quot;, что означает длительный период ожидания. Болельщикам остается лишь надеяться на скорейшее выздоровление и возвращение звезд на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762362992.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:16:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8230474881396074921</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Леверкузен раскрыл карты: расписание Бундеслиги до 19-го тура уже здесь!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Календарь лиги</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты Бундеслиги, внимание! В Леверкузене только что опубликовали то, чего ждали миллионы: полный календарь матчей с точными датами и временем вплоть до 19-го тура. Больше никаких догадок!

&lt;b&gt;Что это значит для болельщиков?&lt;/b&gt;
Теперь каждый сможет спланировать свои выходные. Отметить в календаре все ключевые противостояния. Узнать, когда именно его любимая команда выйдет на поле. Это важнейшая информация для настоящих ценителей немецкого футбола.

Долгожданный график дает четкое представление о ближайшем будущем лиги. Все детали теперь на поверхности, исключая любую неопределенность. Сезон набирает обороты, и теперь мы знаем, как он будет развиваться в ближайшие месяцы.

&lt;b&gt;Следующие шаги для Бундеслиги&lt;/b&gt;
Публикация расписания до середины сезона позволяет клубам, тренерам и игрокам выстроить стратегию. Это основа для тренировочных планов, логистики и подготовки к каждому сопернику. Никаких сюрпризов, только точный график.

Таким образом, Бундеслига делает очередной шаг к прозрачности и удобству для всех. Готовьтесь к новым баталиям на полях Германии, ведь теперь у вас есть полный путеводитель.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762359425.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2241389006648503274</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ковентри Сити рвет Чемпионшип: Отрыв уже 4 очка!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Турнирная таблица</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Ковентри Сити» совершил мощнейший рывок в Чемпионшипе! После волевой победы над «Шеффилд Юнайтед» команда увеличила свой отрыв от ближайшего преследователя до невероятных четырех очков. Они буквально летят к вершине!

&lt;b&gt;Кто остановит лидеров?&lt;/b&gt;

«Ковентри Сити» демонстрирует невероятную стабильность и характер. Каждая победа укрепляет их позиции и дает уверенность в борьбе за повышение. Кажется, их не остановить.

&lt;b&gt;Где бывшие гранды?&lt;/b&gt;

В то время как «Ковентри» набирает ход, бывшие клубы Премьер-лиги, вылетевшие в прошлом сезоне, сейчас барахтаются в середине или даже ниже турнирной таблицы. Для них сезон складывается куда сложнее. Борьба за возвращение в элиту будет тяжелой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762359436.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8933557109122301916</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Реал» объявил войну Ямалю: Что скрывает клуб?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Скандалы/Конфликты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский «Реал» объявил настоящую войну 16-летнему Ламину Ямалю, обвиняя его в «высокомерии». Но самое шокирующее — это лицемерие, которое скрывается за этими заявлениями.

Та самая раздевалка, что десятилетиями восторгалась театральностью Криштиану Роналду и ежедневными выходками Винисиуса, вдруг возмутилась «антигероем». Парадокс? Безусловно.

&lt;b&gt;Почему Ямаль стал мишенью?&lt;/b&gt;

Перед ключевым матчем вся махина «Реала» — от игроков и руководства до лояльных СМИ — обрушилась на Ямаля. Это была хорошо спланированная осада, возглавляемая капитаном сборной Испании Дани Карвахалем.

Когда вся система «Реала» работает как один механизм, это означает лишь одно: сверху пришел четкий приказ. Цель — Ламин. Для «Реала» испанские игроки неприкасаемы, если только они не из «Барселоны».

&lt;b&gt;Реакция &quot;антигероя&quot;&lt;/b&gt;

Ламин Ямаль, похоже, выбрал свой путь — быть звездой мирового уровня, говорящей с непосредственностью парня из рабочего квартала. Он не собирается меняться.

Его окружение подтверждает:
• Чем больше его критиковали, тем настойчивее он повторял то, что говорил.

Ямаль бросает вызов системе, которая привыкла диктовать свои правила. И это делает его настоящим «антигероем» в глазах клуба, не готового к такому повороту.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762359449.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1841126387991028892</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Жуджла: Забью «Барсе» — праздновать не буду!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Интервью игрока</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ферран Жуджла, бывший игрок «Барселоны», сделал заявление, которое тронуло фанатов. Если ему доведется поразить ворота родного клуба, он не станет праздновать гол. Это жест глубокого уважения.

&lt;b&gt;Чувства на поле: победа или уважение?&lt;/b&gt;

Сейчас Жуджла выступает за «Сельту», но мысли о «Барсе» не отпускают. Он с нетерпением ждет возможного матча своего бывшего клуба, «Брюгге», против каталонцев.

«Я очень хочу победить», — признается футболист. Но уважение к команде, давшей ему шанс, важнее личных амбиций.

&lt;b&gt;«Барса» — больше, чем клуб&lt;/b&gt;

Для Жуджлы «Барселона» — это не просто строчка в карьере. Это клуб, который дал ему путевку в большой футбол.

Он уверен: болельщики «Брюгге» любят «Барсу». Атмосфера на стадионе будет невероятной, а каталонцам придется выложиться на сто процентов ради победы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762359462.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4494100837128675424</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Утечка! Новая форма Испании на ЧМ-2026 уже здесь?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит! В сеть просочились первые изображения, которые, как сообщается, показывают новую официальную домашнюю форму сборной Испании на Чемпионат мира 2026 года. Если слухи верны, то болельщики уже сейчас могут представить, в чем их любимцы выйдут на главные матчи планеты.

&lt;b&gt;Что известно о дизайне?&lt;/b&gt;

Пока никаких официальных комментариев от федерации или производителя нет. Информация распространяется как &quot;утечка&quot;. Однако источник утверждает: это и есть та самая, основная форма.

&lt;b&gt;Ждать ли официального подтверждения?&lt;/b&gt;

Обычно презентации форм проходят ближе к турниру. Однако такие ранние &quot;сливы&quot; часто оказываются правдивыми. Футбольные фанаты уже активно обсуждают возможный дизайн и гадают, насколько он понравится игрокам и болельщикам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762359475.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3776521474428634841</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  




















































































































































































































</rss>
