<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Винисиус извинился за Класико. Но перед кем?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Дисциплина</category>
      <yandex:full-text>Шокирующая новость из стана &quot;Реала&quot;: Винисиус принес извинения за свою скандальную реакцию на замену в недавнем Класико. Но сделал он это лишь перед одноклубниками!

Бразилец собрал команду перед стартом сегодняшней тренировки и лично объяснился. Футболисты с пониманием отнеслись к жесту Винисиуса, и этот разговор лишь сплотил коллектив.

&lt;b&gt;Кто остался за бортом?&lt;/b&gt;

Самое интересное, что на этой встрече отсутствовал весь тренерский штаб &quot;Мадрида&quot;. Главный тренер, Алонсо, так и не услышал извинений лично.

&lt;b&gt;Напряжение в воздухе?&lt;/b&gt;

На данный момент Винисиус до сих пор не провел личной беседы с Алонсо по поводу произошедшего инцидента. Конфликт, похоже, далек от полного разрешения.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761751069.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:21:47 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4032965304943978363</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Джоб Беллингем: «Боруссия» закрыла двери для МЮ!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Манчестер Юнайтед может забыть о Джобе Беллингеме! Дортмундская «Боруссия» категорически отказалась продавать своего молодого таланта, несмотря на настойчивые слухи. Руководство клуба уверено: Беллингем останется в Германии и станет ключевым игроком.

&lt;b&gt;Из кризиса — в герои?&lt;/b&gt;

После непростого периода Беллингем показал свою лучшую игру в Кубке против «Айнтрахта». Проведя полный матч, он буквально преобразился во втором тайме.

На поле Джоб доминировал, демонстрировал великолепное видение игры и стал автором ключевого паса. Именно его передача на Юлиана Рюерсона привела к голу Юлиана Брандта.

&lt;b&gt;Почему Дортмунд не отпустит?&lt;/b&gt;

Спортивный директор Ларс Рикен не скрывает восхищения игрой Беллингема, отмечая его огромный вклад в победу. Для «Боруссии» Джоб — не просто игрок, а будущее команды.

У Беллингема долгосрочный контракт до 2030 года, и клуб связывает с ним большие надежды. «Боруссия» видит в нем одного из лидеров, который будет определять игру команды на долгие годы вперед.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761751103.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:21:47 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6901647137365145239</guid>
    </item>
    <item>
      <title>«Астон Вилла» и еще двое: кто шокировал АПЛ в октябре?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Обзор лиг</category>
      <yandex:full-text>Октябрь в Премьер-лиге завершился, и лишь немногие смогли удержать планку! Всего три команды прошли этот месяц без единой осечки, одержав победы во всех своих матчах. Это достижение, которое заставляет говорить о себе всю футбольную Англию.

Среди этих избранных — неожиданный, но абсолютно заслуженный герой: «Астон Вилла»! Бирмингемцы показали настоящий класс, доминируя на поле и не оставив шансов своим соперникам.

&lt;b&gt;Кто еще в элитном клубе?&lt;/b&gt;

«Астон Вилла» оказалась в компании настоящих грандов английского футбола, которые также продемонстрировали безупречную форму в октябре:
• «Арсенал»
• «Манчестер Юнайтед»

&lt;b&gt;Что это значит для «Астон Виллы»?&lt;/b&gt;

Безупречный октябрь — это не просто удача, а яркий показатель стабильности и амбиций бирмингемской команды. «Астон Вилла» доказала, что готова бросить вызов самым сильным и бороться за высокие места в Премьер-лиге. Этот результат заставляет по-новому взглянуть на их потенциал.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761751202.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:21:47 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5507292332115165257</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Эндрик в Лионе? Слухи стали реальностью!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Transfers</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании: один из самых обсуждаемых молодых талантов, бразильский вундеркинд Эндрик, может неожиданно оказаться во Франции! Это не просто слухи, а официальные переговоры, которые уже стартовали.

&lt;b&gt;Куда едет звезда?&lt;/b&gt;

По информации авторитетного инсайдера Фабрицио Романо, французский «Олимпик Лион» начал активные действия по аренде форварда. Эта потенциальная сделка может состояться уже в предстоящее январское трансферное окно.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Все внимание приковано к развитию ситуации: удастся ли «Лиону» заполучить молодую звезду?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761751239.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:21:47 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6151151734220712148</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Флик ошибся? Кроос в шоке от решения по Араухо!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Analysis / Coaching</category>
      <yandex:full-text>Тони Кроос, звезда мирового футбола, не скрывает своего изумления: решение Ханси Флика оставить Рональда Араухо на скамейке запасных стало для него настоящим шоком. Особенно в матче, где на поле выходят такие монстры, как Мбаппе и Винисиус.

По мнению Крооса, именно Араухо был идеальным партнёром для Кубарси в защите. Его скорость и стиль игры незаменимы против быстрых и техничных нападающих. Отсутствие уругвайца стало ключевым моментом, который Кроос просто не смог понять.

&lt;b&gt;Что не так с защитой &quot;Барсы&quot;?&lt;/b&gt;
Последние сезоны показывают, что оборона &quot;Барселоны&quot; не всегда стабильна. В текущем сезоне (2025/2026) после 13 матчей команда пропустила уже 16 голов. Это заметный рост по сравнению с 11 голами в сезонах 2022/2023 и 2023/2024, что вызывает серьёзные вопросы о надёжности тылов.

&lt;b&gt;Почему Флик так рискует?&lt;/b&gt;
Кроос подчеркнул, что против таких форвардов, как Мбаппе и Винисиус, необходим игрок, который может поддерживать их темп. Это именно то, что Араухо привносит в игру. Его отсутствие, по словам Крооса, было крайне удивительным и непонятным.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761751306.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 15:21:47 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4246115301768631717</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>SMM Барселоны ненавидит Де Йонга: доказательства в каждом поражении!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Внутренние Дела Клуба</category>
      
      
      <yandex:full-text>SMM-щик &quot;Барселоны&quot; тайно ненавидит Френки де Йонга. Это не слухи, а настоящая &quot;вендетта&quot;, которую заметили преданные фанаты клуба.

Каждый раз, когда &quot;Барселона&quot; проигрывает, на официальной картинке с результатом матча появляется... Френки де Йонг. Совпадение? Фанаты так не думают.

&lt;b&gt;Что это – случайность или злой умысел?&lt;/b&gt;

Пользователи соцсетей не раз замечали эту странную закономерность. Голландец стал негласным &quot;лицом поражений&quot;, что вызывает вопросы о реальном отношении SMM-отдела к игроку.

Такая последовательность в выборе изображения для постов о поражениях кажется слишком подозрительной. Это наводит на мысль о скрытой неприязни.

&lt;b&gt;Фанаты требуют объяснений&lt;/b&gt;

Теперь болельщики &quot;Барсы&quot; ждут официальных комментариев. Действительно ли клубный SMM-щик так сильно не любит одну из своих звезд, или это просто неудачная серия совпадений?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761747442.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:19:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8787238783559196379</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Эвра разнес игроков Ювентуса: Вы бренды, а не футболисты!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный Патрис Эвра буквально взорвал информационное пространство своей гневной тирадой. Бывший защитник «Ювентуса» обрушился на нынешних игроков клуба, заявив: «Вы больше бренды, чем игроки – рэперы, модники, политики!»

Причиной такой жесткой критики стало увольнение Игора Тудора. Эвра убежден: за провал всегда отвечают футболисты. Он сравнил ситуацию со своим опытом в «Манчестер Юнайтед», когда после отставки Мойеса он чувствовал себя ужасно.

&lt;b&gt;Потерянные ценности «Ювентуса»?&lt;/b&gt;

По мнению Эвра, современное поколение футболистов слишком «мягкое». Они отвлекаются на бесконечные внешние факторы, теряя истинную суть игры и ценности клуба. «Мы жили футболом: ели, спали и играли. Мир изменился, и «Ювентус» тоже», – с горечью отметил он.

&lt;b&gt;&quot;Если не готовы – уходите!&quot;&lt;/b&gt;

Экс-игрок напомнил, что теперь у команды нет оправданий после смены тренера. Он призвал футболистов к самопожертвованию ради «Ювентуса». «Если вы не готовы жертвовать даже семьей ради этого клуба – уходите», – подытожил Эвра.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761747479.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:19:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5280159539520114277</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>«Реал» сохранит Винисиуса? Конфликт с тренером не помеха!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Конфликт Винисиуса Жуниора с тренером Хаби Алонсо, казалось бы, должен был поставить крест на его будущем в «Реале». Но не тут-то было! Вопреки всем ожиданиям, мадридский клуб настроен продлить контракт с бразильцем.

&lt;b&gt;Неужели все забыто?&lt;/b&gt;
Даже открытое противостояние с Хаби Алонсо не меняет планы руководства. В «Мадриде» убеждены: Винисиус — ключевой игрок. Его будущее видят только в белой футболке.

&lt;b&gt;Контракт до 2030 года!&lt;/b&gt;
Клуб стремится закрепить бразильца в команде на долгие годы. Речь идет о продлении соглашения вплоть до 2030 года. Это серьезная заявка!

Переговоры с агентами игрока идут полным ходом. «Реал» сохраняет оптимизм. Цель ясна: сохранить звезду, несмотря ни на что.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:19:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1631582497299213394</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Как незначительная операция превратила Бена Уайта в запасного?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Injury Update</category>
      
      
      <yandex:full-text>Всего одна &quot;незначительная&quot; операция на колене чуть не стоила Бену Уайту карьеры. Защитник &quot;Арсенала&quot;, привыкший играть каждый матч, оказался в глубоком кризисе. То, что казалось рутиной, обернулось месяцами мучений и борьбой за возвращение на поле.

В ноябре прошлого года Уайт перенёс артроскопию. Формально — пустяк. Но вместо быстрого восстановления футболист столкнулся с серьёзными осложнениями, выбившими его из строя на три месяца. Он пропустил 21 матч, теряя свой игровой ритм.

Корни проблем уходят ещё дальше. Весь прошлый сезон Бен играл через боль, мужественно скрывая дискомфорт в колене. Это в итоге привело к операции, но, по словам экспертов, задержка могла только усугубить ситуацию.

&lt;b&gt;&quot;Ты точно в порядке?&quot;&lt;/b&gt;

Главный тренер Микель Артета подтверждает: Уайт — настоящий боец. Он готов играть при любой боли, и его приходилось буквально допрашивать, чтобы выяснить истинное состояние. Клуб никогда не выпустит игрока, зная о риске, но Бен не признается, ведь хочет быть на поле всегда.

Восстановление после таких травм редко бывает лёгким. Специалисты предупреждают: не все возвращаются на 100%. Человеческое тело не машина, и каждый организм реагирует по-своему, сталкиваясь с рецидивами и воспалениями.

&lt;b&gt;Битва за место: конкуренция растёт&lt;/b&gt;

Сейчас Уайт достаточно здоров, чтобы играть, но до пика формы ещё далеко. А в современном футболе эти &quot;несколько процентов&quot; скорости или уверенности могут отбросить основного игрока в запас. Его возвращение совпало с усилением обороны &quot;Арсенала&quot;: новые приобретения и прогресс других игроков создали жесточайшую конкуренцию.

Когда-то Уайта ценили за его универсальность — способность играть в центре и справа. Теперь он борется даже за эпизодическое участие. Источники подтверждают: Бен остаётся профессионалом, сосредоточен на восстановлении и не форсирует события.

&lt;b&gt;Испытание на прочность&lt;/b&gt;

Артета по-прежнему высоко ценит отношение Уайта, но факт остаётся фактом: конкуренция в обороне &quot;Арсенала&quot; никогда не была такой жёсткой. Для футболиста, известного своей тихой стойкостью, это, возможно, самое серьёзное испытание в карьере. Ему предстоит вернуть уверенность — в своём теле и в собственных силах.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761747535.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:19:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2258371758334814996</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>АПЛ в шоке: Наша команда диктует правила обороны!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Tactical Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о скучной обороне! Наша команда перевернула тактику АПЛ с ног на голову. Даже самые грозные соперники вынуждены играть по нашим правилам.

&lt;b&gt;Как мы заставляем АПЛ дрожать?&lt;/b&gt;

Дело в уникальной тактике: мы играем с самой высокой линией обороны во всей лиге. Это означает, что наши игроки постоянно находятся глубоко на половине поля соперника.

И что же делают оппоненты? Они не осмеливаются прессинговать высоко. Вместо этого, их линия обороны опускается так низко, как ни против кого другого в АПЛ.

&lt;b&gt;Показатель настоящего доминирования&lt;/b&gt;

Это не просто цифры – это прямое доказательство нашего превосходства. Соперники признают атакующую мощь и боятся дать нам пространство.

Они предпочитают отсиживаться у своих ворот, надеясь на чудо. Но наша команда продолжает диктовать темп и условия игры.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761747564.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 14:19:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2979097671399805326</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок для «Барсы»! Педри снова в лазарете: сколько пропустит звезда?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Каталонские фанаты снова в отчаянии: полузащитник «Барселоны» Педри выбыл из строя. Звезда пропустит минимум три недели.

Эта новость — настоящий удар для команды. По информации Хави Мигеля и Cadena SER, возвращение Педри ожидается только после ближайшего международного перерыва.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;
Точный срок восстановления – три недели. Это означает, что Педри не сможет помочь «Барселоне» в ближайших важнейших матчах.

&lt;b&gt;Что это значит для Педри и «Барсы»?&lt;/b&gt;
Для молодого таланта это очередная вынужденная пауза, которая замедляет набор формы и игровой ритм. А для клуба – серьезная головная боль, ведь Педри – ключевой игрок центра поля.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761744586.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:31:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4459508705415282338</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>23 000 фанатов штурмуют «Камп Ноу»! Что задумала «Барса»?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Камп Ноу» снова в центре внимания! Целых 23 000 болельщиков готовы заполнить трибуны, но не ради обычного матча.

&lt;b&gt;Фанаты уже на трибунах: это тест!&lt;/b&gt;
«Барселона» проводит открытую тренировку на «Spotify Камп Ноу». Это не просто шоу для преданных болельщиков, а важный тест.

Клуб готовится к полноценному возвращению команды на легендарную арену.

&lt;b&gt;Когда «Барса» окончательно вернется домой?&lt;/b&gt;
Ожидается, что команда вернется на свой родной стадион уже в конце ноября. Нынешняя тренировка — ключевой этап этой подготовки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761744603.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:31:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4166730965874896953</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Винисиус: Простите, мадридисты! Что случилось в Класико?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Никто не ожидал такого поворота! Звезда &quot;Реала&quot; Винисиус Жуниор публично извинился перед всеми мадридистами за свою реакцию во время недавнего &quot;Класико&quot;.

Причина – замена, которая вызвала у форварда бурю эмоций. Он признался, что иногда страсть к игре берет верх над ним, и это привело к недопустимому поведению.

&lt;b&gt;Любовь к клубу или потеря контроля?&lt;/b&gt;

Винисиус подчеркнул: его боевой дух и желание всегда помогать команде проистекают из глубокой любви к &quot;Реалу&quot;. Он готов бороться за клуб каждую секунду.

Футболист объяснил, что его эмоции – это лишь отражение искренней привязанности к &quot;сливочным&quot; и всему, что они олицетворяют.

&lt;b&gt;Что дальше? Обещание фанатам&lt;/b&gt;

Винисиус пообещал продолжать отдавать всего себя на поле, как он это делал с первого дня в Мадриде. Извинения были принесены не только фанатам, но и одноклубникам, руководству и лично президенту клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761744628.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:31:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1101758462800365087</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>БИТВА ЗА КУБОК: «Арсенал» уже сегодня!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Day</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к огню! Сегодня не просто матч, а настоящая кубковая битва, которая взорвет этот вечер. Мы выходим на поле, чтобы сразиться за место в следующем раунде.

&lt;b&gt;Кто наш соперник?&lt;/b&gt;
Наш путь в Кубке лежит через одного из самых грозных соперников – лондонский «Арсенал». Это будет не просто игра, а проверка на прочность для всей команды.

Матч обещает быть максимально напряженным. Каждая минута, каждый пас, каждый удар по воротам будет иметь решающее значение.

&lt;b&gt;Когда начинается битва?&lt;/b&gt;
Не пропустите ни секунды этого зрелища! Стартовый свисток прозвучит ровно в 22:45 по московскому времени.

Отложите все дела. Сегодня вечером мы болеем вместе, до последней минуты!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761744647.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:31:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3954284804041302277</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>МЮ готовит тайный трансфер: кто этот немецкий талант?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» уже несколько лет пристально следит за одним из самых перспективных немецких игроков. Об этом сообщает известный инсайдер Фабрицио Романо. Речь идет об Анджело Стиллере.

&lt;b&gt;Почему он в шорт-листе?&lt;/b&gt;
Интерес к Стиллеру не возник спонтанно. Его имя фигурирует в списках «Красных дьяволов» уже долгое время. Это говорит о системном подходе и серьезных намерениях клуба.

За прогрессом немецкого полузащитника лично наблюдает Джейсон Уилкокс. Его пристальное внимание к игре Стиллера подчеркивает важность потенциального трансфера для «Манчестер Юнайтед».

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;
Долгий мониторинг обычно предвещает скорые шаги. Если клуб так долго следит за игроком, значит, он видит в нем большой потенциал и соответствие своей игровой философии. Возможно, мы скоро увидим Стиллера в футболке «МЮ».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761744675.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 13:31:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3061520854921843764</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Винисиус не прогнется: Реал встал на защиту звезды!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Controversy</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Скандал после &quot;Класико&quot; разгорается с новой силой! Винисиус Жуниор отказался извиняться за свое поведение после замены. Но главное не это: клуб полностью встал на защиту своей звезды.

&lt;b&gt;Позиция Винисиуса: без извинений&lt;/b&gt;
Журналист Ф. Бургос сообщил: бразилец не намерен раскаиваться. Его эмоции после ухода с поля были искренними. Это часть его характера, которую он не собирается менять.

&lt;b&gt;&quot;Реал&quot;: тренер, учись работать!&lt;/b&gt;
Руководство &quot;Мадрида&quot; принимает Винисиуса таким, какой он есть. Никто в клубе не собирается его &quot;перевоспитывать&quot; или требовать извинений. Для них его характер — это часть его игры.

Теперь фокус смещается на тренера Алонсо. Некоторые руководители считают: он мог избежать замены Винисиуса в таком важном матче. Клуб хочет, чтобы наставник понял, как правильно работать с бразильцем. Это недвусмысленный сигнал.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:28:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5102134752908157840</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тоттенхэм пролетел: Вилла отвергла безумные миллионы!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer Market</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Тоттенхэм&quot; был готов выложить &quot;безумные деньги&quot; за Моргана Роджерса уже этим летом. Но &quot;Астон Вилла&quot; жестко ответила отказом, поставив крест на амбициях лондонцев.

&lt;b&gt;Почему &quot;Вилла&quot; держит оборону?&lt;/b&gt;

Клуб из Бирмингема ясно дал понять: Роджерс — ключевая фигура. &quot;Астон Вилла&quot; не только не собирается продавать игрока, но и активно работает над продлением его контракта.

&lt;b&gt;Что дальше для &quot;Шпор&quot;?&lt;/b&gt;

Для &quot;Тоттенхэма&quot; это серьезный удар. Несмотря на готовность потратить внушительную сумму, клуб не смог убедить &quot;Виллу&quot; расстаться с талантливым полузащитником.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761740832.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:28:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1616235732290946332</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Соперники АПЛ нашли слабость «Ливерпуля»! Новый тренер в шоке?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Tactical Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Действующий чемпион АПЛ, «Ливерпуль», столкнулся с неожиданной и системной проблемой. Соперники обнаружили тактическую лазейку и теперь безжалостно бьют по ней.

В этом сезоне «красные» столкнулись с беспрецедентным количеством длинных передач – целых 571 пас длиной от 32 метров. Это абсолютный максимум среди всех команд Премьер-лиги.

&lt;b&gt;Тактика, которая работает: каждый матч под ударом&lt;/b&gt;

Такая агрессивная стратегия – не случайность. Во всех девяти матчах текущего сезона «Ливерпуль» стабильно сталкивался как минимум с 50 подобными длинными передачами за игру. Это не разовая акция, а целенаправленный план.

&lt;b&gt;Что ответит новый тренер Арне Слот?&lt;/b&gt;

Новый рулевой «Ливерпуля», Арне Слот, получает в наследство непростую задачу. Ему предстоит найти эффективный контр-аргумент против этой тактики, чтобы вернуть команде прежнюю неуязвимость. Как он будет «контрить» этот новый вызов?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761740851.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:28:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2772640020115486240</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Кубок: Пираты сотворили невероятный камбэк!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Results</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кубок Германии снова подарил незабываемую драму! Пока большинство матчей прошли по предсказуемому сценарию, одна игра заставила всех прильнуть к экранам. Речь о битве, где андердог совершил невозможное — &quot;Паули&quot; вырвал победу у &quot;Хоффе&quot; после сумасшедшего матча и серии пенальти.

&lt;b&gt;Как &quot;пираты&quot; избежали поражения?&lt;/b&gt;
Основное время завершилось со счетом 1:1, но самое интересное началось в экстра-тайме. &quot;Хоффе&quot; первыми вышли вперед и казалось, что судьба матча решена. Но &quot;пираты&quot; не сдавались! На последних секундах добавленного времени &quot;Паули&quot; сумел сравнять счет, подарив своим болельщикам надежду и переведя игру в лотерею пенальти.

&lt;b&gt;Нервы на пределе: Серия пенальти&lt;/b&gt;
Дальше была настоящая проверка на прочность. Серия пенальти, которую выдали команды, оказалась просто потрясающей. Каждый удар, каждое спасение вратаря – это были чистые эмоции и нервы на пределе. В итоге, именно &quot;Паули&quot; проявил себя сильнее, одержав победу и выбив фаворита турнира. Это был настоящий кубковый характер!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761740869.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:28:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8366007584395547401</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Игрок месяца: кто покорил октябрь?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Awards</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Октябрь завершился, а это значит, что пришло время определить главного героя! Названы номинанты на звание &quot;Лучшего игрока месяца&quot;, и борьба за этот престижный титул обещает быть по-настоящему жаркой.

&lt;b&gt;Что значит быть лучшим?&lt;/b&gt;
Эта награда — не просто признание индивидуального мастерства. Она отмечает тех, кто в течение всего октября демонстрировал выдающуюся игру, вел свою команду к победам и вдохновлял болельщиков. Каждый матч, каждый гол, каждый сэйв теперь под пристальным вниманием.

&lt;b&gt;Интрига нарастает!&lt;/b&gt;
Имена претендентов уже известны, и фанаты с нетерпением ждут объявления победителя. Каждый из номинантов по праву заслужил место в этом списке, но лишь один поднимет над головой заветную статуэтку.

Кто же станет триумфатором октября? Совсем скоро мы узнаем имя игрока, который по-настоящему блистал на поле в прошлом месяце.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761740903.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 12:28:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5887393521603700598</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Бекхэм собрал команду мечты: кого забыл легенда?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Культура футбола и легенды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы сидите напротив Дэвида Бекхэма, а он собирает свою идеальную команду 5-на-5. И вдруг произносит: «Ой, я забыл про тебя». Именно так Рио Фердинанд узнал, что не попал в звездный состав легенды, хотя был прямо перед ним!

&lt;b&gt;Кто вошел в команду мечты?&lt;/b&gt;

Несмотря на неловкий момент, Бекхэм назвал поистине убойный состав, где каждая позиция — это легенда на легенде. Его выбор пал на футболистов, способных творить чудеса на любом участке поля.

•   **Роберто Карлос.** Универсальный игрок, способный закрыть и защиту, и атаку.
•   **Паоло Мальдини.** Имя, не требующее объяснений, способное огорчить даже Рио Фердинанда.
•   **Зинедин Зидан.** Мастер приема мяча, которому можно было отдать пас любой сложности.
•   **Роналдо.** Один из величайших бомбардиров всех времен.

&lt;b&gt;Лидер на поле: выбор Бекхэма&lt;/b&gt;

В любой команде нужен не только талант, но и характер. Для этой роли Бекхэм выбрал футболиста, чье имя ассоциируется с борьбой и бескомпромиссностью.

•   **Рой Кин.** Настоящий лидер, который пойдет в отбор, будет сражаться и делать свою работу до конца.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761736334.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6885072151679775213</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мареска: Забудьте о длинных аутах? Или нет!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские методы и тактика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, Энцо Мареска решил отказаться от одного из самых обсуждаемых тактических приемов в современном футболе – легендарных длинных вбрасываний из аута. Но не спешите с выводами!

Итальянский специалист четко дал понять: сейчас он не сосредоточен на этом тактическом приеме. Главный приоритет для Марески – собственное тренерское развитие и постоянное совершенствование.

&lt;b&gt;Развитие важнее тактики?&lt;/b&gt;

Для Марески, как тренера, важно постоянно расти. Он не исключает, что однажды все-таки воспользуется такой тактикой, если это будет оправдано.

&lt;b&gt;При чем здесь Делап?&lt;/b&gt;

Именно тут в игру вступает имя, которое заставит фанатов улыбнуться: Лиам Делап. Мареска вполне может обратиться к нему за консультацией по этому вопросу.

Все потому, что отец Лиама – легендарный Рори Делап – прославился на весь мир своими филигранными длинными аутами, став символом «Сток Сити»!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761736356.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8721549528738924193</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Герои «Челси» получили щедрые подарки: за что?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Обновления клубов и игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футболисты «Челси» получили от клуба необычные подарки. Это не просто сувениры, а настоящая дань уважения за верность и сотни минут на поле!

&lt;b&gt;За что такая честь?&lt;/b&gt;
Клуб решил отметить тех, кто провел за синих уже 100 матчей. Это серьезный рубеж, демонстрирующий стабильность и преданность.

Эти игроки стали настоящими символами команды. Они отдавали все силы в каждом матче, защищая цвета «Челси».

&lt;b&gt;Что значит эта цифра?&lt;/b&gt;
Сто матчей – это тысячи тренировок и десятки решающих поединков. Это показатель мастерства, выносливости и умения держать удар.

Клуб таким образом подчеркивает важность каждого футболиста. Он ценит их вклад в историю и успехи «Челси».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761736376.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6638210663694380727</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Арне Слот: Оправданий нет! Ливерпуль признал провал</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football / Premier League</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После серии катастрофических поражений, потрясших &quot;Энфилд&quot;, главный тренер &quot;Ливерпуля&quot; Арне Слот выступил с беспрецедентно жестким заявлением. Он признал полный провал команды и категорично заявил: &quot;Оправданий нет!&quot;

Недавняя форма команды не соответствует никаким стандартам. Это огромное разочарование для всех, особенно после такого позитивного старта сезона.

Слот подчеркнул: никаких оправданий не будет. Да, причины осознаны и будут обсуждены, но не как прикрытие. Ответственность клуба — понять происходящее и все исправить. Другого варианта нет.

&lt;b&gt;Кризис или точка роста?&lt;/b&gt;

Чувствовать боль от поражений, как в матче с «Брентфордом», — это топливо для мотивации. Игроков нельзя упрекнуть в отсутствии старания, но то, как его используют, определит результат.

Каждый матч — это шанс сделать шаг вперед. Особенно против сильных соперников. Важно не просто справляться с изменениями в футболе, но и навязывать свою игру.

&lt;b&gt;Время доказывать&lt;/b&gt;

Слот первым признает: пока команде не хватало эффективности. Клуб полностью берет на себя ответственность за это.

Но он не сомневается в решимости и способности коллектива отреагировать. Слова сказаны, теперь это нужно доказать на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761736404.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4257867143648776961</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тюрам возвращается! Готов ли он к матчу с «Вероной»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football / Serie A</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наконец-то дождались! Маркус Тюрам, ключевой нападающий, вот-вот вернется в строй. Ожидается, что французский форвард присоединится к общей группе уже завтра или в пятницу.

Это отличная новость для всех фанатов. Его возвращение означает, что Тюрам будет доступен для выездного матча против «Вероны» в это воскресенье.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;

Появление Тюрама на поле может значительно усилить атаку. Его скорость и голевое чутье всегда были важным козырем. Команда получит мощное подкрепление в ответственный момент.

&lt;b&gt;Выйдет ли он в старте?&lt;/b&gt;

Решение о его включении в стартовый состав или выходе на замену остается за тренерским штабом. Но сам факт его доступности уже дарит надежду и предвкушение яркого футбола. Ждем воскресенья!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761736419.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 11:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8250947708327389571</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>В Мадриде назревает бунт: Алонсо против Винисиуса!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В раздевалке &quot;Мадрида&quot; неспокойно! Между главным тренером Хаби Алонсо и звездой команды Винисиусом назревает серьезный конфликт, который может взорвать обстановку.

Первые искры проскочили еще в гостевом матче против &quot;Овьедо&quot;. Тогда Алонсо неожиданно оставил Винисиуса на скамейке запасных, что стало первым звоночком.

&lt;b&gt;Что не так с Винисиусом?&lt;/b&gt;

Журналист Radio Marca Валентин подтверждает: наставнику не по душе игровой стиль бразильца. Однако Алонсо видит потенциал для роста, особенно в оборонительных действиях вингера.

&lt;b&gt;Приоритеты Алонсо: команда или звезда?&lt;/b&gt;

Для Хаби Алонсо, как подчеркивает источник, главный приоритет – это команда. Ни один игрок, даже такой талантливый, как Винисиус, не будет стоять выше интересов коллектива. Тренер всегда ставит команду на первое место.

Как разрешится эта ситуация, покажет время. Но одно ясно: в &quot;Мадриде&quot; грядут перемены, и место под солнцем придется заслужить каждому.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761732953.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6415439093507735233</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Фаби на грани: матч с «Арсеналом» решит всё!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Кубковые турниры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшний матч в Кубке — это не просто игра. Для главного тренера Фаби он может стать решающим.

&lt;b&gt;Что на кону для Фаби?&lt;/b&gt;
Поражение от «Арсенала» не просто выбьет нас из Кубка. Оно, по мнению многих, серьёзно подорвёт позиции Фаби и поставит под вопрос его дальнейшую работу на посту.

Победа же откроет путь к борьбе за трофей и даст тренеру необходимый кредит доверия. Это ключевой момент всего сезона.

&lt;b&gt;«Арсенал»: опасный соперник&lt;/b&gt;
Соперник, к слову, непростой. «Арсенал» сейчас на ходу, демонстрирует уверенную игру и стремится продолжить свою победную серию. Легко не будет – соперник готов к бою.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761732973.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4411669674518008728</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Турнир забыли — команда проиграла: в чем связь?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Болельщики и медиа</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Команда &quot;НА БАНКЕ&quot; столкнулась с необычной закономерностью: похоже, их победы напрямую зависят от одного странного условия. Забыли о нем — и вот результат. Недавно коллектив потерпел поражение, уступив соперникам.

&lt;b&gt;Магия или простое совпадение?&lt;/b&gt;

Оказывается, за кулисами существует своего рода &quot;ритуал&quot; — запуск специальных турниров. И если его пропускают, команда будто теряет свою удачу. Последнее поражение произошло именно тогда, когда об этом &quot;талисмане&quot; забыли.

Это заставляет задуматься: неужели успех кроется в таких неочевидных деталях, а не только в тактике или физической форме?

&lt;b&gt;Что теперь делать команде?&lt;/b&gt;

Вопрос не только в том, чтобы &quot;попробовать снова&quot;, но и в том, как относиться к этой гипотезе. Это простое суеверие или действительно важный элемент внутренней атмосферы, влияющий на настрой игроков?

Одно ясно: команда ищет свой путь к победам, и иногда он может лежать там, где его совсем не ждешь.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761733062.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6423615460976443669</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона негодует: Реал играет по особым правилам?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Скандалы и Расследования</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Барселона&quot; на грани! Каталонский гранд в ярости от заявлений игроков &quot;Реала&quot; и открыто обвиняет всех в вопиющих двойных стандартах.

&lt;b&gt;Что натворили звезды &quot;Реала&quot;?&lt;/b&gt;

Возмущение вызвали недавние слова Джуда Беллингема и Тибо Куртуа. Беллингем, после фола во время Класико, крикнул судье: &quot;Даже с Негрейрой – нет!&quot;. Эти слова попали на камеры.

Ранее Тибо Куртуа на официальной пресс-конференции УЕФА также не обошел стороной скандал с делом Негрейры, намекая на причастность &quot;Барсы&quot;.

&lt;b&gt;Двойные стандарты или избирательная слепота?&lt;/b&gt;

В &quot;Барселоне&quot; с трудом понимают, почему столь громкие заявления &quot;сливочных&quot; игроков прошли практически незамеченными в СМИ.

Клуб напоминает: когда юный Ламин Ямал высказался о &quot;Реале&quot;, медиа взорвались. Теперь же, когда мадридские звезды открыто затрагивают чувствительную тему, наступает тишина. &quot;Барселона&quot; требует объяснений.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761733090.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5518482927463144169</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок для фаната: вратарь подарил ему свои перчатки!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Добрые Вести</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: только что закончился напряженный матч. Эмоции зашкаливают, адреналин еще в крови. И тут происходит нечто совершенно неожиданное!

Голкипер Сенне Ламменс совершил поступок, который точно запомнится одному счастливчику надолго. Он подарил болельщику свои игровые перчатки.

Те самые, в которых он отыграл весь матч против «Брайтона».

&lt;b&gt;Не просто сувенир: история в каждой нити&lt;/b&gt;

Это не просто пара перчаток. Это личная реликвия, кусочек истории, который навсегда останется у фаната.

Такие моменты создают настоящую магию футбола, делая связь между игроками и болельщиками по-настоящему особенной.

&lt;b&gt;Что теперь будет с этими перчатками?&lt;/b&gt;

Можно только представить восторг счастливчика. Теперь у него есть уникальный трофей, который будет напоминать о незабываемом дне.

Это жест, который показывает: за большой игрой стоят живые эмоции и искренние поступки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 10:18:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8247361360088079348</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





































































































</rss>
