<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Адейеми остается в «Боруссии»? Инсайдеры раскрыли правду!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы / Бундеслига</category>
      <yandex:full-text>В Дортмунде кипят страсти: будущее &lt;b&gt;Карима Адейеми&lt;/b&gt; висит на волоске, но, кажется, инсайдеры уже знают ответ. Его агент, &lt;b&gt;Жорже Мендеш&lt;/b&gt;, лично прилетал в клуб на важные переговоры.

Несколько недель назад один из самых влиятельных агентов мира провел встречу с Себастьяном Келем. Источники сообщают, что отношения между сторонами остаются превосходными.

В клубе царит настоящий оптимизм. &lt;b&gt;«Боруссия»&lt;/b&gt; видит реальные шансы продлить контракт с молодым талантом.

&lt;b&gt;Что думает сам Адейеми?&lt;/b&gt;

Сам &lt;b&gt;Карим Адейеми&lt;/b&gt; тоже не горит желанием покидать Дортмунд. Футболист полностью сосредоточен на выступлениях за клуб и не рассматривает другие варианты.

Таким образом, несмотря на возможный интерес других клубов, все указывает на одно: Адейеми останется в желто-черной футболке. Скоро мы увидим, чем закончатся переговоры, но пока «Боруссия» может спать спокойно.</yandex:full-text>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 17:27:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5077959806694789219</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Легенда «Сити» уходит: 2 матча, 11 трофеев. Уникальный рекорд!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Завершение карьеры</category>
      <yandex:full-text>Легендарный голкипер Скотт Карсон объявил о завершении карьеры, оставив после себя невероятный рекорд. За &lt;b&gt;два&lt;/b&gt; матча в составе «Манчестер Сити» он умудрился выиграть целых &lt;b&gt;одиннадцать&lt;/b&gt; трофеев!

&lt;b&gt;Как это возможно?&lt;/b&gt;
В 2019 году Карсон присоединился к «горожанам» и с тех пор был частью команды, даже если не всегда выходил на поле. Его роль запасного вратаря оказалась золотой.

&lt;b&gt;Не просто запасной&lt;/b&gt;
За эти годы он стал не просто игроком, а настоящим талисманом и частью коллектива, который доминировал в английском футболе. Его присутствие на скамейке, его опыт и вклад в атмосферу команды — всё это было бесценно.

Теперь Скотт Карсон прощается с большим футболом, оставив за собой историю о том, как можно стать настоящей &lt;b&gt;легендой&lt;/b&gt; клуба, даже проведя на поле минимум времени. Это действительно уникальный путь!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761240371.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 17:27:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1553612039695839636</guid>
    </item>
    <item>
      <title>PUMA и АПЛ представили новый мяч для снежных баталий</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Премьер-лига / Экипировка</category>
      <yandex:full-text>Забудьте о мячах, теряющихся в снегу! &lt;b&gt;Премьер-лига&lt;/b&gt; совместно с &lt;b&gt;PUMA&lt;/b&gt; представила революционную новинку, которая навсегда изменит зимние матчи.

Яркая раскраска — это не просто дань моде. Ее главная цель — сделать мяч максимально заметным во время снегопадов, чтобы он не сливался с белым покровом поля.

&lt;b&gt;Когда ждать дебюта?&lt;/b&gt;

Болельщики увидят его в деле совсем скоро. Исторический дебют состоится уже &lt;b&gt;8 ноября&lt;/b&gt;.

Первыми новую разработку опробуют на поле игроки «Тоттенхэма» и «Манчестер Юнайтед» в очном противостоянии.

&lt;b&gt;Прощай, невидимый мяч!&lt;/b&gt;

Эта инновация обещает сделать зимние матчи АПЛ еще более зрелищными и справедливыми, исключая спорные моменты из-за плохой видимости мяча.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761240387.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 17:27:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2627426731720507550</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Они потрясли Европу! Кто вошел в сборную недели Лиги чемпионов?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Лига чемпионов</category>
      <yandex:full-text>Мир футбола гудит! Сразу два игрока — &lt;b&gt;Леннарт Карл&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Нмеча&lt;/b&gt; — сенсационно вошли в официальную команду недели Лиги чемпионов УЕФА. Это признание их выдающейся игры на главном европейском турнире.

&lt;b&gt;Что значит попасть в сборную ЛЧ?&lt;/b&gt;

Попасть в этот список — мечта любого профессионала. Это не просто строчка в статистике, а прямое подтверждение высочайшего мастерства среди лучших футболистов континента.

Именно &lt;b&gt;Карл&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Нмеча&lt;/b&gt; продемонстрировали такой уровень, что их имена теперь стоят рядом с мировыми звездами футбола. Их выступления были по-настоящему вдохновляющими.

&lt;b&gt;Их игра покорила экспертов УЕФА!&lt;/b&gt;

Официальное признание от &lt;b&gt;УЕФА&lt;/b&gt; — мощный сигнал для скаутов и тренеров по всему континенту. Это означает, что их игра была не просто хорошей, а исключительной.

Эти парни доказали, что способны на большие свершения, заставив говорить о себе всю футбольную Европу. Их вклад в матчи недели был неоценим.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761240404.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 17:27:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3603661942902124429</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Аталанта в кризисе: 264 минуты без голов и проклятие ничьих!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол. Серия А. Еврокубки.</category>
      <yandex:full-text>&quot;Аталанта&quot; шокирует фанатов: команда не может забить уже &lt;b&gt;264 минуты&lt;/b&gt;! После нулевой ничьей со &quot;Славией&quot; бергамаски попали в настоящую голевую засуху.

&lt;b&gt;Королева ничьих?&lt;/b&gt;
Это уже &lt;b&gt;шесть ничьих&lt;/b&gt; из десяти матчей сезона, или 60% всех игр. В Серии А у &quot;Аталанты&quot; всего две победы при пяти &quot;иксах&quot;, а в Лиге чемпионов — первый после победы и поражения. Третий матч подряд завершился вничью, второй подряд — 0:0. Команда выглядит собранной и надёжной, но атаке отчаянно не хватает искры.

&lt;b&gt;Что происходит с нападением?&lt;/b&gt;
Последний гол был забит почти месяц назад. С тех пор только штанги, упущенные моменты и доля невезения. Атака буксует даже в Европе: в трёх встречах сезона (с ПСЖ, &quot;Лацио&quot; и &quot;Славией&quot;) команда &lt;b&gt;Ивана Юрича&lt;/b&gt; осталась без забитых мячей. Зато оборона держится: &quot;Аталанта&quot; не пропускает уже &lt;b&gt;251 минуту&lt;/b&gt;.

Юрич вернул команде баланс и надёжность. Однако без результативности двигаться вперёд будет невероятно сложно. &quot;Богиня&quot; остаётся непобеждённой в чемпионате, но &quot;болезнь ничьих&quot; сдерживает её рост.</yandex:full-text>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 17:27:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4797834010190498119</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Мегатрансфер Реала провалился? Эндрик покидает клуб!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Реал Мадрид&quot; сотрясают неожиданные новости! Зимнее трансферное окно еще не открылось, а уже ходят слухи о возможном уходе &lt;b&gt;Эндрика&lt;/b&gt; – бразильского вундеркинда, на которого возлагали огромные надежды.

&lt;b&gt;Почему бразилец не прижился?&lt;/b&gt;

&lt;b&gt;19-летний&lt;/b&gt; форвард, перешедший в королевский клуб с большой помпой, может отправиться в аренду. Главная причина – острая нехватка игровой практики.

Эндрик мечтает о попадании в заявку сборной Бразилии на &lt;b&gt;ЧМ-2026&lt;/b&gt; и понимает: без регулярного выхода на поле путь к главной цели закрыт. Он хочет добиться успеха в Мадриде, но личные амбиции сейчас важнее.

&lt;b&gt;Что сказал отец игрока?&lt;/b&gt;

Даже его отец в соцсетях намекнул на серьезность ситуации. Он написал: &quot;Твой момент обязательно наступит, будь то в &quot;Мадриде&quot; или другом клубе&quot;. Это звучит как прямое подтверждение слухов о возможном переезде.

Теперь весь футбольный мир ждет: куда же отправится Эндрик, чтобы получить необходимый опыт и доказать свой класс перед главным турниром четырехлетия?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761236978.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 16:31:47 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5395907317364584133</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Месси продлил контракт в США: фанаты в восторге!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы и Контракты</category>
      
      
      <yandex:full-text>Это официально! Главная звезда мирового футбола, &lt;b&gt;Лео Месси&lt;/b&gt;, сделал свой выбор и продлил контракт с &quot;Интер Майами&quot;! Слухи развеяны, а будущее аргентинца теперь кристально ясно.

&lt;b&gt;Какой срок нового контракта?&lt;/b&gt;
Новое соглашение подписано до &lt;b&gt;декабря 2028 года&lt;/b&gt;. Это значит, что легендарный футболист проведет еще несколько сезонов в американской лиге, радуя болельщиков своим магическим мастерством.

&quot;Интер Майами&quot; обеспечил себе присутствие главной мировой знаменитости в составе на долгие годы. Это мощный сигнал для всей лиги MLS.

&lt;b&gt;Что дальше для Месси?&lt;/b&gt;
С новым контрактом Месси продолжит свой путь в американском футболе. Его влияние на лигу и клуб уже огромно, и теперь оно только усилится.

Он продолжит бить рекорды и привлекать внимание миллионов фанатов по всему миру. Эпоха &lt;b&gt;Месси в Майами&lt;/b&gt; продолжается!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761237006.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 16:31:47 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6973118629846832911</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Transfermarkt: Шокирующий рейтинг падения цен на звезд!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Рынок игроков</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в ожидании: авторитетный портал &lt;b&gt;Transfermarkt&lt;/b&gt; опубликовал свой традиционный, но всегда драматичный рейтинг. На этот раз в центре внимания оказались те, чья &lt;b&gt;рыночная стоимость рухнула&lt;/b&gt; за последний год. Это не просто цифры, а настоящий приговор для некоторых громких имен.

&lt;b&gt;Почему падают цены?&lt;/b&gt;
Рынок не прощает ошибок, травм или спада формы. Эксперты Transfermarkt регулярно пересматривают оценки игроков, учитывая десятки факторов – от возраста и игровой статистики до общей ситуации в клубе. Иногда эти изменения бывают катастрофическими, превращая миллионы в пыль.

&lt;b&gt;Что это значит для клубов?&lt;/b&gt;
Для клубов это не только потеря потенциальной прибыли от продажи, но и сигнал о необходимости пересмотра стратегий. &lt;b&gt;Каждое падение цены&lt;/b&gt; – это отражение сложных процессов внутри команды и карьеры игрока. Это заставляет задуматься о реальной ценности каждого футболиста.

Полный список самых подешевевших игроков мира уже доступен. Он заставляет задуматься о будущем многих звезд и показывает, насколько переменчив современный футбол.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761237041.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 16:31:47 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2631545471977981587</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Хаби Алонсо вошел в элиту «Реала»: только &lt;b&gt;пять&lt;/b&gt; тренеров на такое способны!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Еврокубки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо только пришел в Лигу чемпионов, но уже встал в один ряд с величайшими! Он начал свою тренерскую карьеру в «Реале» с невероятного достижения, которое покорилось лишь единицам.

Теперь Хаби Алонсо — один из них. Его «Реал» выиграл &lt;b&gt;первые три матча&lt;/b&gt; в главном еврокубке. Это достижение, которое покорилось лишь избранным.

&lt;b&gt;В какой компании оказался Алонсо?&lt;/b&gt;

В этот почетный список вошли настоящие титаны тренерского цеха:
• Юпп Хайнкес
• Карлуш Кейруш
• Жозе Моуринью
• Карло Анчелотти

&lt;b&gt;Что дальше для испанца?&lt;/b&gt;

Такой старт – не просто статистика. Это громкая заявка на серьезные амбиции и признак большого будущего. &lt;b&gt;Хаби Алонсо&lt;/b&gt; уже показал, что способен на многое.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761237072.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 16:31:47 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6317999342197246638</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Интер больше не скучен? Ди Канио раскрыл правду!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Ещё недавно их игра утомляла, а теперь она захватывает! Легендарный &lt;b&gt;Паоло Ди Канио&lt;/b&gt; не скрывает своего удивления: миланский «Интер» преобразился до неузнаваемости. Футбольный эксперт, известный своей прямолинейностью, признался, что раньше «нерадзурри» его просто утомляли.

&lt;b&gt;Что изменилось на поле?&lt;/b&gt;

Теперь «Интер» стал другой командой — более &lt;b&gt;вертикальной&lt;/b&gt;, динамичной и вовлечённой. Это не просто смена тактики, это изменение самого духа команды. Каждый игрок чувствует себя частью чего-то большего, вовлечённым в процесс, что делает их игру по-настоящему захватывающей.

&lt;b&gt;«Интер» снова в деле?&lt;/b&gt;

По словам Ди Канио, сейчас «Интер» не просто выигрывает, а делает это стильно и убедительно. Даже самые скептически настроенные эксперты вынуждены признать очевидное: эта команда снова умеет удивлять и больше не заставляет скучать своих болельщиков.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761237106.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 16:31:47 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7611952586712585009</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;УЕФА СРОЧНО ВМЕШАЛСЯ: Милан не сыграет в Австралии?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Управление футболом и интернационализация</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Европейский футбол на грани нового скандала! Президент &lt;b&gt;УЕФА&lt;/b&gt; Александр &lt;b&gt;Чеферин&lt;/b&gt; лично давит на Серию А, чтобы отменить уже запланированный матч «Милана» и «Комо» в далекой Австралии. Кажется, УЕФА устал от выездных игр за океаном.

&lt;b&gt;Почему УЕФА так зол?&lt;/b&gt;
Все началось с Ла Лиги. Испанская лига хотела провести игру «Барселоны» в Майами, но в последний момент планы сорвались. Это стало тревожным звоночком для европейских футбольных функционеров.

&lt;b&gt;Что теперь ждет Серию А?&lt;/b&gt;
Теперь же Чеферин взялся за Италию. После провала испанцев, глава УЕФА не хочет повторения ситуации и активно требует от Серии А пересмотреть решение о проведении матча на другом континенте. Для «Милана» это может означать серьезные изменения в графике.

&lt;b&gt;Милан останется дома?&lt;/b&gt;
Будет ли матч «Милана» и «Комо» в &lt;b&gt;Австралии&lt;/b&gt;? Пока вопрос открыт. Но давление со стороны УЕФА настолько велико, что отмена кажется более чем реальной. Европейский футбол, похоже, твердо намерен держать свои лучшие клубы поближе к дому.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761233241.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 15:30:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6521151411501316544</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Байер рискует всем ради звезды: Гримальдо останется?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы и контракты игроков</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: &lt;b&gt;&quot;Байер&quot;&lt;/b&gt; принял беспрецедентное решение по одному из своих ключевых игроков. Клуб готов пойти на огромный риск, лишь бы удержать &lt;b&gt;Алехандро Гримальдо&lt;/b&gt;.

Руководство &quot;фармацевтов&quot; заявило: Гримальдо отыграет свой &lt;b&gt;последний год&lt;/b&gt; по текущему контракту, даже если не согласится на его продление. Это значит, что летом 2025 года он может уйти абсолютно бесплатно.

&lt;b&gt;Почему &quot;Байер&quot; идет на такой шаг?&lt;/b&gt;

Очевидно, что ценность Гримальдо для команды сейчас настолько велика, что &quot;Байер&quot; не хочет терять его ни на минуту. Приоритет — спортивные результаты здесь и сейчас, даже ценой потенциальной финансовой потери.

&lt;b&gt;Что это значит для Гримальдо?&lt;/b&gt;

Для самого игрока это уникальная ситуация. Он получит возможность провести еще один сезон на высочайшем уровне, демонстрируя свои лучшие качества без давления поспешного решения о будущем.

Подобное решение подчеркивает амбиции &quot;Байера&quot; и их уверенность в текущем составе. Время покажет, окупится ли этот смелый шаг.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 15:30:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-396373540105210046</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Брайтон шокирует Европу: Атака лучше, чем у грандов!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбольная статистика и производительность</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать? В сезоне &lt;b&gt;2025/26&lt;/b&gt; скромный «Брайтон» ворвался в элиту европейского футбола, показав одну из лучших атак в топ-5 лиг! Они занимают &lt;b&gt;восьмое место&lt;/b&gt; по этому показателю, оставив позади таких гигантов, как «Боруссия» и «Байер».

&lt;b&gt;Невероятный прорыв «Чаек»&lt;/b&gt;
Этот результат – настоящее потрясение для футбольного мира. «Чайки» не просто показывают красивый футбол, но и демонстрируют феноменальную эффективность в нападении. Опередить клубы с такой историей и бюджетом, как «Боруссия» и «Байер», – это не просто удача, это свидетельство системной работы и амбиций.

&lt;b&gt;Новый стандарт для АПЛ?&lt;/b&gt;
Попадание в топ-8 лучших атак Европы ставит «Брайтон» в один ряд с настоящими голевыми машинами. Их игра в сезоне &lt;b&gt;2025/26&lt;/b&gt; становится образцом для подражания и ярким примером того, как можно превзойти самые смелые ожидания.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761233344.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 15:30:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2646408961772713437</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Тудор на грани? Этот матч решит судьбу тренера «Ювентуса»!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Coaching/Club Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Давление на тренера «Ювентуса» &lt;b&gt;Игоря Тудора&lt;/b&gt; достигло пика. После череды неудач хорватский специалист оказался под угрозой отставки, и один единственный матч может решить его судьбу в клубе.

&lt;b&gt;«Ювентус» в зоне турбулентности&lt;/b&gt;
Результаты «Старой синьоры» вызывают серьёзную тревогу. Сравнения с прошлым сезоном под руководством Тьяго Мотты становятся всё громче, и клуб опасается повторения сценария с невыходом в &lt;b&gt;Лигу чемпионов&lt;/b&gt;.

Несмотря на слухи и неудачи, Тудор упорно продолжает следовать своему пути, сохраняя схему с тремя защитниками и агрессивным высоким прессингом. Однако время на эксперименты подходит к концу.

&lt;b&gt;Матч, который расставит всё по местам&lt;/b&gt;
Предстоящее воскресное противостояние с &lt;b&gt;«Лацио»&lt;/b&gt; станет решающим тестом для Тудора. Футбольный менеджер клуба хоть и не склонен к импульсивным решениям, но терпение не безгранично.

На Тудора нарастает колоссальное давление: ему необходимо срочно вернуть команде вкус побед. &lt;b&gt;«Ювентус»&lt;/b&gt; не знает их уже слишком долго, и цена ошибки в игре с «Лацио» может быть непоправимой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761233376.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 15:30:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6888429544832317735</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Гути: Гюлер – это я и Озил вместе! Новая звезда?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Development/Talent</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: легендарный &lt;b&gt;Гути&lt;/b&gt; сделал заявление, которое взорвало все инфополе. Он сравнил молодого &lt;b&gt;Арду Гюлера&lt;/b&gt; сразу с двумя культовыми игроками – самим собой и великим &lt;b&gt;Месутом Озилом&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Две легенды в одном?&lt;/b&gt;
«Это правда, что Арда Гюлер – это смесь Месута Озиля и меня», – цитата, которая моментально разлетелась по сети. Такие слова из уст одной из самых ярких фигур мадридского «Реала» дорогого стоят.

&lt;b&gt;Что это значит для Гюлера?&lt;/b&gt;
Представьте: в одном игроке сочетаются видение поля Озила и потрясающая техника Гути. Это не просто похвала, это заявка на будущее, которая поднимает планку ожиданий до небес.

Теперь все взгляды прикованы к &lt;b&gt;Арде Гюлеру&lt;/b&gt;. Сможет ли он оправдать такие невероятные сравнения и действительно стать новой звездой мирового футбола?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 15:30:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2013281107037709608</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Миятович: Куртуа – лучший в истории «Реала»! Касильяс нервно курит?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол / Реал Мадрид / Дебаты</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий взрыв в футбольном мире! Легенда мадридского «Реала» &lt;b&gt;Предраг Миятович&lt;/b&gt; сделал заявление, которое точно разделит фанатов. Он назвал &lt;b&gt;Тибо Куртуа&lt;/b&gt; лучшим вратарем в истории клуба.

Это смелое утверждение бросает вызов устоявшимся мнениям. Ведь многие до сих пор считают непревзойденным великого Икера Касильяса.

&lt;b&gt;Неуважение к Легенде?&lt;/b&gt;

Сам Миятович, комментируя свой выбор, отметил: «Тибо – лучший при всем уважении к Икеру Касильясу, который был великолепным голкипером». То есть, это не попытка принизить, а лишь констатация факта, по его мнению.

&lt;b&gt;Чей статус выше?&lt;/b&gt;

Такое заявление от легенды «Реала» – это не просто слова. Оно заставляет переосмыслить вклад игроков и их место в истории гранда. Кто же на самом деле №1?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761229509.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:27:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5317590283524039137</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>АПЛ: «Волки» лучшие, но это ложь! Что с «Арсеналом»?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол / АПЛ / Статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к шоку! Перед 9-м туром АПЛ всплыла статистика, которая ломает мозг. Оказывается, «Вулвз» — абсолютно лучшие в лиге по реализации моментов. Да-да, вы не ослышались!

&lt;b&gt;&quot;Волки&quot; – лучшие? Только не в таблице!&lt;/b&gt;

Но не спешите радоваться за них. Это тот самый случай, когда цифры жестоко врут. «Волки» конвертировали почти всё, что имели, но создали всего &lt;b&gt;5 шансов&lt;/b&gt; за 8 туров. Это худший показатель, который принес им лишь 2 очка в копилку. Вот такой парадокс!

&lt;b&gt;&quot;Челси&quot; удивляет, а &quot;Арсенал&quot; транжирит?&lt;/b&gt;

А что же гранды? «Арсенал» за 8 туров нагенерил моментов на уровне топ-клуба. Но есть проблема: реализовал он лишь &lt;b&gt;40%&lt;/b&gt; своих «биг ченсов». В то же время «Челси» выглядит неожиданно сбалансированно в атаке. Они создают, классно реализуют и даже играют на стандартах. Правда, оборона у них всё ещё хромает.

&lt;b&gt;Опасность близко: &quot;Пэлас&quot; – главный создатель моментов!&lt;/b&gt;

Самое любопытное вскрылось про «Кристал Пэлас». Этот клуб СОЗДАЛ &lt;b&gt;33 БИГ ЧЕНСА&lt;/b&gt; за 8 туров! Это больше всех в лиге, представляете? И вот с ними «Арсеналу» играть уже в эти выходные. Надеемся, «канониры» подтянут реализацию, а угловые и штрафные станут их секретным оружием, когда с игры совсем туго.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761229546.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:27:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-105262803316930049</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Атлетико 2025: Адские выезды в Ла Лиге!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол / Ла Лига / Расписание</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>2025 год уже на горизонте, и для фанатов «Атлетико Мадрид» это не просто цифры в календаре. Это предвкушение жесточайшей проверки на прочность: их ждут &lt;b&gt;адские выезды&lt;/b&gt; в Ла Лиге! Каждый матч вдали от дома станет настоящим испытанием.

&lt;b&gt;Почему каждый выезд — это битва?&lt;/b&gt;
Забудьте про домашний уют «Ванда Метрополитано». На чужих полях «матрасникам» придется столкнуться с яростью фанатов и непоколебимым настроем соперников. Каждая гостевая игра — это &lt;b&gt;бой за очки&lt;/b&gt;, где цена ошибки запредельна.

Ла Лига известна своей непредсказуемостью, и выездные матчи здесь всегда были камнем преткновения для многих грандов. «Атлетико» придется показывать свой фирменный характер в самых неблагоприятных условиях.

&lt;b&gt;Что покажут Симеоне и его парни?&lt;/b&gt;
2025 год станет лакмусовой бумажкой для характера команды Диего Симеоне. Их способность выгрызать победы в самых некомфортных условиях — вот что будет решающим. Смогут ли они сохранить свой фирменный «атлетиковский» дух, когда трибуны свистят, а судья не на их стороне?

Эти гостевые игры определят не только турнирное положение, но и ментальную стойкость всей команды. Каждый матч вдали от дома — это отдельная история, полная драмы и непредсказуемости. Следим за Ла Лигой 2025 и ждем, какие сюрпризы принесут гостевые игры &lt;b&gt;«Атлетико Мадрид»&lt;/b&gt;!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761229602.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:27:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5309642216548466112</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Гана: 15-летние вундеркинды рвутся в сборную!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Юные таланты</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня мир футбола обсуждает Гану! Сразу два невероятно талантливых подростка привлекли внимание, и один из них уже тренируется со взрослой командой. Будущее ганского футбола выглядит многообещающе!

Федерация футбола Ганы пристально следит за &lt;b&gt;Эйденом Хэвеном&lt;/b&gt;. Медиа 3Sports сообщает: его уже рассматривают для вызова в сборную! Но есть нюанс: в команде считают, что парень пока &lt;b&gt;слишком молод&lt;/b&gt; и ему нужен опыт.

Несмотря на возраст, Хэвен имеет полное право выступать за Гану. Его мать — гражданка этой страны, что открывает ему путь в национальную команду.

&lt;b&gt;Второй вундеркинд: 15-летний прорыв!&lt;/b&gt;

Тем временем, другой юный талант, &lt;b&gt;Джей-Джей Габриэл&lt;/b&gt;, уже добился невероятного. Ему всего &lt;b&gt;15 лет&lt;/b&gt;, а он сегодня тренировался с основной командой! Это настоящий прорыв для такого возраста.

&lt;b&gt;Будущее сборной Ганы: кто выстрелит первым?&lt;/b&gt;

Очевидно, что ганский футбол активно ищет новые лица. Эти два имени — лишь начало большой истории. Будем следить, кто из них первым зажжет на большой арене!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761229650.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:27:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7929491535166223743</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>7 лет! Как один дебют Вальверде изменил «Реал» навсегда?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Истории игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ровно &lt;b&gt;7 лет назад&lt;/b&gt; мир футбола вздрогнул. На поле вышел молодой уругваец, который очень скоро стал символом эпохи. Его имя — &lt;b&gt;Федерико Вальверде&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Начало легенды:&lt;/b&gt;
Именно в этот день Вальверде впервые надел форму &lt;b&gt;«Реал Мадрид»&lt;/b&gt; в официальном матче. Это был не просто дебют, это был старт чего-то грандиозного.

&lt;b&gt;«Остальное — история»:&lt;/b&gt;
С тех пор прошло &lt;b&gt;7 лет&lt;/b&gt;. Семь лет невероятных побед, незабываемых моментов и бесчисленных эмоций.
Каждое его движение на поле, каждый пас и удар — кирпичик в фундаменте той самой легенды, которая продолжает писаться.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761229674.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:27:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8667980240032207840</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ювентус в пике, Фигу рубит правду, Челси растит новую звезду!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий кошмар для фанатов &lt;b&gt;«Ювентуса»&lt;/b&gt;! Туринцы не могут победить уже &lt;b&gt;семь матчей&lt;/b&gt; подряд во всех турнирах. Последний раз такой провал был целых &lt;b&gt;15 лет назад&lt;/b&gt;, когда командой рулил &lt;b&gt;Клаудио Раньери&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Фигу рубит правду: его прогноз на Класико шокирует!&lt;/b&gt;

Легендарный &lt;b&gt;Луиш Фигу&lt;/b&gt; не скрывает своих ожиданий от главного матча планеты! Его прогноз на &lt;b&gt;Эль Класико&lt;/b&gt; – уверенная победа &lt;b&gt;«Реала»&lt;/b&gt; над &lt;b&gt;«Барселоной»&lt;/b&gt; со счетом &lt;b&gt;3:1&lt;/b&gt;. Смелое заявление перед главным дерби!

&lt;b&gt;Новый Палмер? Тренер «Челси» раскрыл будущее Эстевао!&lt;/b&gt;

Наставник &lt;b&gt;«Челси» Энцо Мареска&lt;/b&gt; уже видит в юном &lt;b&gt;Эстевао&lt;/b&gt; будущего плеймейкера, сравнивая его путь с развитием главной звезды – &lt;b&gt;Коула Палмера&lt;/b&gt;. Бразильцу просто нужно время для адаптации в &lt;b&gt;АПЛ&lt;/b&gt;, а пока он готов играть на фланге.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 13:22:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6564904514868825263</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Неожиданный выбор Ретеги, или Кто взбудоражил трансферный рынок?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>**Маттео Ретеги** шокировал футбольную общественность, выбрав «Аль-Кадсию»! И дело, как оказалось, не в деньгах: нападающий признался, что главным фактором стал лично тренер **Мишель**, проявивший «настоящую заинтересованность» и «наибольшую решимость». Похоже, личный контакт для некоторых важнее громкого имени клуба.

&lt;b&gt;Трансферная лихорадка: все бегут за ним!&lt;/b&gt;

Тем временем в Европе разгорается настоящая битва за новичка. Источники сообщают: когда «Арсенал» идет в контратаку на трансферном рынке, все забывают про **Мартинелли** и **Сака**! Все бегут за неким **Дьёкерешем**, что говорит о невероятном спросе на этого игрока. Кто же он, этот таинственный талант, способный затмить звезд «канониров»?

&lt;b&gt;ПСЖ: новый кошмар Лиги Чемпионов?&lt;/b&gt;

И, конечно, не можем обойти стороной парижских грандов. **ПСЖ** в этом сезоне — это «страх всех команд ЛЧ»! Такой смелый прогноз заставляет задуматься: неужели парижане наконец-то собрали состав, который способен пройти весь путь до заветного трофея?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761224715.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 13:05:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1619015322026652750</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;16-летний Ямаль – самый дорогой в мире?! Шокирующие новости футбола&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;b&gt;Ламин Ямаль&lt;/b&gt;, которому всего &lt;b&gt;16 лет&lt;/b&gt;, уже возглавил список самых ценных футболистов планеты по версии &lt;b&gt;Transfermarkt&lt;/b&gt;! Семь игроков из &lt;b&gt;Ла Лиги&lt;/b&gt; вошли в топ-20, но именно этот вундеркинд находится в своей собственной лиге по успешным обводкам и ударам.

&lt;b&gt;Куртуа – навсегда в Мадриде?&lt;/b&gt;

&lt;b&gt;«Реал Мадрид»&lt;/b&gt; уже достиг соглашения с &lt;b&gt;Тибо Куртуа&lt;/b&gt; о продлении его контракта до &lt;b&gt;2028 года&lt;/b&gt;. Нынешнее соглашение истекало следующим летом, но «сливочные» закрепили за собой одного из лучших вратарей мира надолго.

&lt;b&gt;АПЛ меняет правила игры (и мячи)!&lt;/b&gt;

&lt;b&gt;Английская Премьер-лига&lt;/b&gt; представила новый &lt;b&gt;«зимний» мяч&lt;/b&gt;, который появится на полях уже с &lt;b&gt;11-го тура&lt;/b&gt; чемпионата. Фанаты уже активно обсуждают его дизайн – как вам такой апгрейд?

&lt;b&gt;«Ливерпуль» и загадка прессинга: Слот бьет тревогу?&lt;/b&gt;

Тренер &lt;b&gt;Арне Слот&lt;/b&gt; объяснил, почему прессинг &lt;b&gt;«Ливерпуля»&lt;/b&gt; сработал в последнем матче: соперник разыгрывал мяч низом. Однако, он признал, что против команд, играющих длинными передачами, у «красных» могут быть проблемы, что вызывает опасения перед следующим матчем с &lt;b&gt;«Брентфордом»&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761223756.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 12:49:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2385161697471165546</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>От огорода Бекхэма до трансферов: футбол, который вы не ждали!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сезон &lt;b&gt;2025/26&lt;/b&gt; в &lt;b&gt;АПЛ&lt;/b&gt; уже вошел в историю! Три новичка — &lt;b&gt;«Сандерленд», «Лидс»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Бернли»&lt;/b&gt; — набрали невероятные &lt;b&gt;29 очков&lt;/b&gt; всего за &lt;b&gt;8 туров&lt;/b&gt;. Это лучший старт для дебютантов лиги за последние &lt;b&gt;10 лет&lt;/b&gt;, с &lt;b&gt;2015 года&lt;/b&gt;! Есть ли шанс сломать «лифтовый» тренд и закрепиться в элите?

&lt;b&gt;Куда уходит Тер Штеген?&lt;/b&gt;

На трансферном рынке настоящий ажиотаж вокруг вратаря &lt;b&gt;«Барселоны» Марка-Андре тер Штегена&lt;/b&gt;. Сразу четыре серьезных клуба проявляют к нему интерес: &lt;b&gt;«Ньюкасл», «Манчестер Юнайтед», «Тоттенхэм»&lt;/b&gt; и даже &lt;b&gt;«Монако»&lt;/b&gt;. Готовы ли каталонцы расстаться со своей звездой?

&lt;b&gt;Бекхэм меняет бутсы на лопату?&lt;/b&gt;

А пока одни звезды готовятся к переездам, другие находят себя в неожиданных амплуа. Легендарный &lt;b&gt;Дэвид Бекхэм&lt;/b&gt;, оказывается, не только икона стиля, но и прилежный фермер! Он с гордостью похвастался своим урожаем из огорода, доказывая, что талантливый человек талантлив во всем.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 11:20:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6838511499408357095</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гром среди ясного неба: «Ювентус» под огнем критики, пока АПЛ чествует героя</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир большого спорта на этой неделе вновь подарил калейдоскоп эмоций — от жарких дебатов о будущем одного из европейских грандов до трогательных историй о спортивном возрождении. В центре внимания оказались Турин и Английская Премьер-лига, а также приятные новости из стана каталонского клуба.

Известный эксперт Макс Стэтман не стеснялся в выражениях, обрушившись с критикой на нынешнего наставника «Ювентуса». Семь матчей без побед, по его словам, — это прямой путь к катастрофе, и клуб нуждается в немедленных переменах, возможно, даже в возвращении легенд вроде Зидана или Дель Пьеро, чтобы вернуть былое величие и дух «Fino Alla Fine».

Тем временем в Английской Премьер-лиге произошла настоящая история искупления: Харри Магуайр, некогда объект бесчисленных мемов и насмешек, был признан лучшим игроком недели. Его стойкость и упорство, несмотря на постоянное давление, стали примером для многих, доказав, что позитивный настрой и полная отдача всегда приносят плоды.

А для болельщиков «Барселоны» появилась обнадеживающая новость: основной вратарь Марк-Андре тер Стеген приступил к тренировкам на газоне. Этот шаг знаменует важный этап в его восстановлении и приближает возвращение немецкого голкипера в строй, что несомненно усилит каталонский клуб в решающей фазе сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 10:44:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6957989040031336904</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>250 евро за репутацию: Итальянский футбол на распутье после скандала со ставками</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На этой неделе спортивный мир вновь показал свою многогранность: от громких судебных разбирательств до вдохновляющих примеров профессионализма и ярких выступлений молодых талантов. Мы собрали для вас самые острые и значимые моменты, формирующие сегодняшнюю повестку дня.

Главной новостью, безусловно, стал скандал со ставками в итальянском футболе. Тринадцать игроков оказались под обвинением, но удивительно низкая сумма в 250 евро может позволить им закрыть дело без суда, что вызывает серьезные вопросы о целостности спорта и адекватности наказания за подобные нарушения.

На фоне таких разбирательств выделяются позитивные моменты, как, например, хет-трик Фермина за «Барселону». В свои 22 года он стал одним из самых молодых игроков каталонского клуба, оформивших подобное достижение в Лиге чемпионов, вписав свое имя в историю рядом с такими звездами, как Неймар и Месси.

Однако не обошлось и без тревожных новостей о здоровье ключевых футболистов: полузащитник «Барселоны» Френки де Йонг вынужден был прервать тренировку из-за плохого самочувствия, что ставит под вопрос его участие в ближайших матчах и добавляет головной боли тренерскому штабу.

В то же время, примеры самоотверженности Куньи и Каземиро из «Манчестер Юнайтед» напоминают о высочайших стандартах профессионализма. Оба игрока, вернувшись после международных матчей, пожертвовали отдыхом ради индивидуальных восстановительных сессий, чем заслужили место в стартовом составе на важный матч.

И, наконец, взглянув на общую картину европейских лиг, нельзя не отметить оборонительные проблемы некоторых грандов: «Айнтрахт» и «Атлетико» возглавляют список команд из топ-5 чемпионатов по количеству пропущенных голов, что сигнализирует о серьезных тактических и кадровых вызовах для их тренеров.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 10:25:41 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4911295473470176762</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звездный час Гюлера и кадровые потери: Главные вести спортивной недели</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир большого спорта, как всегда, не дает скучать, подбрасывая болельщикам как поводы для бурных оваций, так и для тревожных вздохов. Главным ньюсмейкером последних дней, несомненно, стал молодой турецкий вундеркинд Арда Гюлер, продемонстрировавший настоящий мастер-класс в матче против «Ювентуса». Его семь ключевых передач и почти идеальная точность пасов за 74 минуты на поле лишь подтверждают, что в Ла Лиге зажглась новая яркая звезда, ставшая лучшим игроком встречи.

Тем временем, в Англии «Ньюкасл» укрепил свои позиции, продлив контракт с Сандро Тонали до 2029 года, тем самым окончательно развеяв все слухи о его возможном возвращении в Серию А. Это решение демонстрирует долгосрочные амбиции «сорок» и веру в потенциал итальянского полузащитника.

Однако не обошлось и без тревожных новостей: защитник Джереми Фримпонг официально выбыл на несколько недель из-за травмы. Эта потеря может серьезно сказаться на планах его команды в ближайших матчах, требуя оперативных решений от тренерского штаба.

Итальянский футбол также преподнес повод для размышлений: главный тренер «Аталанты» Иван Юрич выразил сожаление по поводу неспособности его команды реализовать создаваемые моменты. Несмотря на хорошую игру и обилие шансов, бергамаски пока не могут найти путь к воротам соперников, что вызывает беспокойство у наставника.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 09:25:53 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3719534218786080588</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бунт в Ла Лиге и тайный гений Артеты: Главные интриги спортивного мира</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Спортивная арена вновь бурлит неожиданными поворотами и громкими заявлениями. На этой неделе внимание приковано не только к зрелищным матчам, но и к закулисным баталиям, способным изменить ландшафт большого футбола.

Главной сенсацией стало решение Ла Лиги подать в суд на игроков из-за их недавних протестов, которые в организации расценили как «скрытый удар». Этот беспрецедентный шаг может привести к серьезному конфликту между лигой и ее главными действующими лицами, предвещая непростые времена для испанского футбола.

Тем временем на полях Лиги чемпионов продолжает удивлять «Арсенал», а точнее — его «рабочая лошадка» Виктор Дьёкереш. Несмотря на критику, подробный анализ показал, что шведский форвард является ключевым элементом в тактической схеме Микеля Артеты, благодаря своей невероятной выносливости, скорости и способности стягивать на себя двух защитников, создавая пространство для партнеров, как это было в голе Мартинелли против «Атлетико».

Не менее важные новости приходят из стана «Барселоны», где президент Жоан Лапорта вновь подтвердил независимость клуба. Он категорически заявил, что «Барселона» останется организацией, принадлежащей ее членам, и не станет акционерным обществом, что исключает возможность ее покупки инвесторами и использование в политических целях.

А вот вратарь мадридского «Реала» Тибо Куртуа не стесняется критиковать организацию футбольных событий. Бельгиец высказал недовольство отменой матча в Майами, назвав его бессмысленным и плохо спланированным, а также призвал лиги к более вдумчивому подходу в решении проблем с регистрацией игроков, чтобы обеспечить стабильный рост спорта. К слову, сам Куртуа был отмечен Marca, попав в символическую сборную 3-го тура Лиги чемпионов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761208342.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 08:32:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-104628825458391223</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Молчание Салаха и седьмой провал «Юве»: неделя, когда звёзды говорят без слов</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Европейский футбол вновь продемонстрировал свою непредсказуемость и глубину страстей, подарив нам неделю, полную тревожных сигналов и неожиданных тактических решений. От безмолвных протестов суперзвезд до кризиса грандов – эти дни заставили говорить о многом, даже когда игроки хранили молчание.

Пожалуй, самым красноречивым жестом недели стало внезапное изменение профиля Мохамеда Салаха в социальных сетях. Звезда «Ливерпуля», чье имя обычно ассоциируется с клубными цветами, без объяснений убрал все «красные» атрибуты со своей аватарки и шапки в Твиттере. Этот символический шаг, предположительно вызванный шквалом критики со стороны фанатов на фоне последних неудачных выступлений, стал недвусмысленным сигналом о давлении, под которым находится один из ключевых игроков Премьер-лиги.

В то же время, в Турине продолжается настоящая драма: «Ювентус» переживает свой самый затяжной кризис за последние 15 лет, продлив безвыигрышную серию до семи матчей. Несмотря на поражение от мадридского «Реала» в Лиге чемпионов, главный тренер Игорь Тудор упорно настаивает на том, что видит «прогресс» в игре своей команды, даже когда болельщики и журналисты лишь раздраженно указывают на удручающую статистику. Его слова о «правильном пути» звучат диссонансом на фоне растущего недовольства и требуют от клуба быстрых и убедительных результатов.

А вот в Милане назревает свой сюжет: «Интер» готовится к принципиальному суперматчу против «Наполи» весьма необычным способом. Вместо интенсивных тренировок команда проведет всего одну полноценную сессию, предоставив игрокам день отдыха. Это смелое решение, по мнению тренерского штаба, призвано снизить давление и дать футболистам возможность перезагрузиться перед встречей, которая и без того обещает быть предельно напряженной.

Эти события — от личных переживаний звезд до стратегических ходов на тренерском мостике — показывают, что современный футбол – это не только голы и очки, но и глубокие человеческие истории, разворачивающиеся на наших глазах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761204222.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 07:23:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4317758947732683895</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Европа в огне: Идеальный старт Компани, геройский Викарио и предвкушение Класико</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Европейский футбольный уикенд вновь подарил болельщикам калейдоскоп ярких событий и драматичных развязок, оставив за бортом второстепенные интриги и сконцентрировав внимание на главных героях. Мюнхенская &quot;Бавария&quot; под руководством Венсана Компани продолжает свою невероятную беспроигрышную серию, демонстрируя идеальный старт сезона с 21 очком в Бундеслиге и 9 в Лиге чемпионов, что делает их единственной командой, выигравшей абсолютно все матчи.

В параллельных баталиях Лиги чемпионов мадридский &quot;Реал&quot; добыл минимальную, но важную победу над &quot;Ювентусом&quot; со счетом 1:0, где единственным и победным голом отметился неудержимый Джуд Беллингем. Этот успех стал отличным трамплином перед грядущим &quot;Эль Класико&quot; с &quot;Барселоной&quot;, которое обещает стать центральным противостоянием ближайшей недели.

Английские клубы также продемонстрировали свою мощь: &quot;Ливерпуль&quot; уверенно разгромил франкфуртский &quot;Айнтрахт&quot; со счетом 5:1, а &quot;Челси&quot; также не оставил шансов &quot;Аяксу&quot;, забив на двоих десять мячей. Отдельно стоит отметить феноменальную игру Флориана Вирца, оформившего дубль из голевых передач в матче &quot;Ливерпуля&quot;, что подчеркнуло его исключительный талант.

Тем временем, &quot;Тоттенхэм&quot; смог удержать нулевую ничью в непростом матче с &quot;Монако&quot;, и этот результат стал возможен исключительно благодаря героическим усилиям их вратаря Гульельмо Викарио. Итальянский голкипер совершил ряд невероятных спасений, в одиночку обеспечив &quot;шпорам&quot; такое ценное очко и став настоящим героем встречи.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 21:18:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5960315888068739298</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





























</rss>
