<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Идеологическая битва в Интере: Кто выйдет против Милана?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>Перед решающим дерби с «Миланом» в стане «Интера» кипят нешуточные страсти. Главный вопрос не в атаке, а в самом сердце обороны: кто займет место в центре? Выбор между Биссеком и Ачерби расколол клуб, превратившись в настоящий «идеологический спор»!

Да, связка ТуЛа — Маркус Тюрам и Лаутаро Мартинес — готова к бою. Тюрам полностью восстановился, а Лаутаро подойдет к матчу свежим. Но даже их мощь не отменяет главного: прочная оборона – залог победы.

&lt;b&gt;В чем суть спора?&lt;/b&gt;
Corriere della Sera называет это почти &quot;идеологическим&quot; противостоянием. Это не просто выбор игрока, а вопрос стратегии и философии, которая определит, как «Интер» будет сдерживать натиск соседей.

&lt;b&gt;Интер на грани: что поставлено на карту?&lt;/b&gt;
«Нерадзурри» показывают феноменальную форму, выиграв 11 из 12 последних матчей. Однако даже при такой статистике тренер Киву признается: «Предпочитаю выиграть 4:3, чем 1:0». Это стремление к риску, к открытому футболу, делает выбор в защите еще более критичным.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762863972.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:27:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5718945358767266738</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Шок для Италии: Кин вне игры! Кто выйдет в атаке?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>National Team News</category>
      <yandex:full-text>Сборная Италии лишилась своего ударного форварда Мойзе Кина! Травма большеберцовой кости выбила его из решающих матчей отбора на чемпионат мира.

Теперь рядом с Матео Ретеги образовалась пустота. Главный тренер Дженнаро Гаттузо должен срочно найти замену, и претендентов трое.

&lt;b&gt;Кто главный кандидат?&lt;/b&gt;

Очевидный фаворит — Франческо Пио Эспозито. Он фантастически прибавил в этом сезоне и уже доказывал свой уровень в сборной.

Эспозито — универсальный солдат. Он одинаково хорош в атаке, в борьбе и даже при обороне стандартов. Именно его функциональность идеально вписывается в тактические схемы Гаттузо.

&lt;b&gt;А что остальные?&lt;/b&gt;

Джанлука Скамакка пока не готов к старту. Он только восстановился после травмы и не набрал оптимальную форму. Его появление с первых минут против Молдовы крайне маловероятно.

Джакомо Распадори — важный джокер команды. Он способен сыграть на любой позиции в атаке. Скорее всего, он усилит игру со скамейки запасных, когда это потребуется.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762863989.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:27:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1772213759587644972</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Лэмпард на пути к АПЛ: его Ковентри не остановить?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coach News</category>
      <yandex:full-text>Фрэнк Лэмпард снова в центре внимания! Его &quot;Ковентри&quot; не просто лидирует в Чемпионшипе, а громит соперников, забивая голы пачками и уверенно шагая к Премьер-лиге.

Команда уверенно держит первое место: 10 побед, 4 ничьи и лишь одно поражение. Они уже набрали 40 голов при 13 пропущенных.

&lt;b&gt;Машина для голов?&lt;/b&gt;

Сумасшедшая статистика! Если темп сохранится, &quot;Ковентри&quot; может перевалить за сотню забитых мячей за сезон. Это заявка не просто на победу, а на доминирование.

&lt;b&gt;Лэмпард снова в элите?&lt;/b&gt;

Сам Лэмпард не скрывает своих амбиций. Он прямо заявил: цель — победа в Чемпионшипе и возвращение в АПЛ.

Возвращение в элиту его не пугает. Фрэнк абсолютно уверен в своих силах и в своей команде. Он готов к новому вызову.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762864000.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:27:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7648470729355293207</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Срочно: матч с «Эвертоном» перенесли!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Schedule News</category>
      <yandex:full-text>Официально подтверждено: один из декабрьских матчей Премьер-лиги меняет свою дату! Болельщикам стоит быть внимательными, ведь встреча с «Эвертоном» пройдет не по плану.

&lt;b&gt;Новая дата и время игры&lt;/b&gt;

Изначально матч был запланирован на декабрь. Теперь он состоится в субботу, 20 декабря. Отметьте в календаре: стартовый свисток прозвучит ровно в 20:00.

&lt;b&gt;Где состоится встреча?&lt;/b&gt;

Поединок примет новый стадион «ирисок» — Хилл Дикинсон. Именно там команды встретятся после официального переноса.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762864023.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:27:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5799130423499068469</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Ливерпуль делает ход: Конате останется или уйдет к Реалу?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы и Контракты</category>
      
      
      <yandex:full-text>На &quot;Энфилде&quot; настоящий переполох! &quot;Ливерпуль&quot; срочно бросил все силы на Ибраима Конате, предложив защитнику новый контракт. Это не просто рядовое продление, а настоящая битва за будущее игрока, на которого уже нацелился мадридский &quot;Реал&quot;.

&lt;b&gt;Почему Конате вдруг стал таким &quot;горячим&quot; товаром?&lt;/b&gt;

Несмотря на &quot;нестабильное начало сезона&quot; (да, так пишет L'Equipe!), &quot;Ливерпуль&quot; уверен: Ибу останется. Клуб считает, что его статус в команде — лучшее доказательство того, что будущее Конате связано только с &quot;Энфилдом&quot;.

&lt;b&gt;&quot;Реал&quot; уже на подходе?&lt;/b&gt;

Интерес мадридского гранда — не секрет. Но в &quot;Ливерпуле&quot; убеждены, что смогут удержать своего ключевого защитника. Переговоры идут, и ставки высоки: кто победит в этой трансферной игре?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762859542.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:13:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7274113460272265851</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Центральный защитник «Интера» шокирует всех: он лидер по ассистам!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Анализ Игроков и Тактика</category>
      
      
      <yandex:full-text>Кто сказал, что центральные защитники только обороняются? Алессандро Бастони из «Интера» буквально взрывает шаблоны! Он не просто стена в защите, а настоящий креативный мотор команды.

Уже три голевые передачи в Серии А — и это только начало сезона! 26-летний Бастони вплотную приблизился к своему личному рекорду, который установил в прошлом году. А ведь чемпионат ещё даже не прошёл треть пути!

&lt;b&gt;Как защитник стал плеймейкером?&lt;/b&gt;
Матч против «Лацио» показал всё. Именно точный пас Бастони стал основой для гола Лаутаро Мартинеса. Агрессивный отбор высоко у чужой штрафной, передача в одно касание — вот его фирменный стиль.

Среди центральных защитников Серии А он абсолютный лидер по ассистам. Только крайние защитники Эмиль Хольм и Федерико Димарко пока опережают его, но они играют на совсем других позициях.

&lt;b&gt;Что изменилось в игре «Интера»?&lt;/b&gt;
С приходом Кристиана Киву «Интер» стал играть выше и агрессивнее. Это дало Бастони свободу: теперь он чаще участвует в прессинге и активно включается в атакующие фазы.

Если такая тенденция сохранится, Бастони имеет все шансы стать самым результативным центральным защитником всего чемпионата. Он уже успел отметиться голом и ассистом даже в Лиге чемпионов.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762859557.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:13:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3710370745630217393</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Коллина готовит революцию: добивания после пенальти отменят?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Изменения Правил и Судейство</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола на пороге радикальных перемен. Глава судейского комитета ФИФА Пьерлуиджи Коллина рассматривает идею, которая навсегда изменит пенальти.

Речь идет о полном запрете добивания мяча после 11-метрового удара. Это предложение может перевернуть один из самых напряженных моментов в игре.

&lt;b&gt;Как это изменит игру?&lt;/b&gt;

Сейчас, если вратарь отбивает пенальти или игрок промахивается, атакующие часто успевают добить мяч в сетку. Это создает дополнительную интригу и шансы.

Новое правило предлагает упразднить этот элемент. После сейва голкипера или неудачного удара сразу будет назначен удар от ворот.

&lt;b&gt;Прощай, второй шанс?&lt;/b&gt;

Это значит, что у бьющего будет лишь одна попытка. Никаких вторых шансов, никакой суматохи у ворот после отраженного мяча.

Такое изменение кардинально повлияет на тактику и драматизм ключевых моментов матча. Футбол, каким мы его знаем, может измениться навсегда.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762859568.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:13:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4543084317019147341</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Вышли на ЧМ, а он грустит: что не так с Папе Сарром?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Новости Игроков</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сенегал досрочно обеспечил себе место на Чемпионате мира 2026 года. Фантастический результат! Но вместо ликования, один из ключевых игроков сборной, Папе Сарр, выглядит крайне недовольным.

&lt;b&gt;Сенегал досрочно на Мундиале!&lt;/b&gt;

Сенегальская сборная уверенно шагает к мировому первенству. Они одни из первых, кто застолбил место на главном футбольном празднике. Это повод для гордости и масштабных празднований.

&lt;b&gt;Что скрывается за хмурым лицом звезды?&lt;/b&gt;

Казалось бы, футболист должен быть на седьмом небе от счастья. Однако, Сарр, в отличие от других игроков, выражает явное недовольство. Его кислый вид после столь важного события вызывает массу вопросов.

Что могло омрачить такую грандиозную победу?

• Возможно, его не устроила собственная игра.
• Или, быть может, есть какие-то внутренние разногласия в команде.
• А может, это просто усталость, вылившаяся в такую необычную реакцию.

Что же на самом деле происходит с Папе Сарром?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762859581.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:13:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8634024120090049186</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Фиорентина не продается! Президент Коммиссо взорвался</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      <yandex:full-text>Президент «Фиорентины» Рокко Коммиссо жестко пресек слухи о продаже клуба. Он категорически опроверг всю информацию, которая активно циркулировала в последние часы. Клуб не продавался и не будет продан.

&lt;b&gt;Почему Коммиссо так возмущен?&lt;/b&gt;

Подобные выдумки, по словам президента, недопустимы в текущий момент. «Фиорентина» сейчас переживает непростые времена, и вместо единства и сплоченности, появляются беспочвенные сплетни.

Коммиссо подчеркнул, что клубу нужна поддержка. Он считает, что все — от команды до болельщиков — должны проявлять солидарность.

&lt;b&gt;Что дальше с &quot;Фиорентиной&quot;?&lt;/b&gt;

Клуб только начал новый этап развития. У руля стоит обновленное техническое руководство, которому нужно время. Президент полностью доверяет этим людям.

Позиция Коммиссо однозначна: «Фиорентина» не была выставлена на продажу и не продается. Все разговоры о смене владельца — лишь пустые домыслы.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762859595.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:13:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1135896475005144053</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Реал Мадрид: Закулисье поля! Тренер кричит, игроки спорят.</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: матч в самом разгаре, а тренер &quot;Реала&quot; кричит на звезду команды, Винисиуса! Камеры поймали момент, когда Алонсо буквально взрывается, требуя паса от бразильца в штрафной соперника.

«Пас! Отдай пас! Пас! Пас, чёрт побери!» – эти слова разнеслись по стадиону. Итог? Винисиус потерял мяч. Напряжение в команде – запредельное!

&lt;b&gt;Когда игроки берут инициативу?&lt;/b&gt;

Но не только тренер диктует условия. Иногда игроки сами предлагают тактические решения, даже если они расходятся с планом. Так, турецкий талант Гюлер прямо во время игры предложил Алонсо изменить прессинг.

Он настаивал, чтобы Джуд Беллингем накрывал центрального защитника соперника, а сам оставался глубже. Тренер не сразу согласился, но в итоге услышал своего игрока. Это показывает, насколько свободна атмосфера внутри команды для тактических дискуссий.

&lt;b&gt;Беллингем – дирижер обороны?&lt;/b&gt;

Даже звезды, как Джуд Беллингем, не стесняются давать советы партнерам по команде, включая вратаря. Беллингем обратился к Куртуа, предложив не выбивать мяч вперед, а строить атаки от обороны через короткий пас.

Вратарь &quot;Мадрида&quot; попробовал! Мяч был разыгран с защитниками, но после длинной передачи Вальверде на фланг, он ушел за пределы поля. Не всегда идеи срабатывают, но сама попытка показывает уровень взаимопонимания и открытости в команде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762856114.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:16:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4446032077876390960</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Лига чемпионов: С 2027 года футбол станет платным квестом</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Бизнес и Медиа</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовьте кошельки! С 2027 года просмотр Лиги чемпионов рискует превратиться в настоящую роскошь. Чтобы увидеть все матчи любимого турнира, фанатам придется раскошелиться на несколько подписок сразу.

Причина проста: права на трансляции активно скупают стриминговые гиганты. Забудьте о едином канале – теперь футбол будут делить между собой Netflix, Apple и Disney+.

&lt;b&gt;Кто забирает наш футбол?&lt;/b&gt;

Новое американское агентство Relevent взялось за продажу прав на четыре сезона (2027/28–2030/31). Их цель очевидна: максимально увеличить доходы УЕФА, которые сейчас составляют около 4,4 млрд евро в год.

Глобальные платформы уже активно инвестируют в спорт:
• Amazon Prime Video показывает ЛЧ в Европе.
• Disney+ транслирует женскую Лигу чемпионов.
• Apple уже владеет правами на MLS и Формулу-1.
• Netflix проявляет серьезный интерес к мужской ЛЧ.

&lt;b&gt;Что это значит для болельщиков?&lt;/b&gt;

Для вас это обернется не только дополнительными расходами, но и настоящим квестом. Чтобы собрать все матчи, придется оформлять сразу несколько платных подписок.

Бесплатные каналы, вроде ZDF, окончательно уйдут в прошлое. Им останутся лишь обзоры и финал – стоимость полных прав слишком высока. Это новая эра &quot;инфляции подписок&quot;, где за каждый кусочек контента придется платить отдельно.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762856129.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:16:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6279159058048957342</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Защитник Сити уходит? Аке хочет на ЧМ-2026!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Натан Аке, один из защитников &quot;Манчестер Сити&quot;, готов шокировать фанатов. Игрок всерьез рассматривает уход из клуба уже в январе. Причина проста: катастрофическая нехватка игрового времени.

&lt;b&gt;Почему Аке рвется на выход?&lt;/b&gt;

В этом сезоне Аке провел всего пять матчей в чемпионате. Очевидно, этого недостаточно для футболиста его уровня. Главная цель Натана — не потерять место в сборной Нидерландов. Для этого нужно регулярно выходить на поле.

ЧМ-2026 – важнейший турнир для Аке. Он готов сменить клуб, лишь бы получить гарантированное место в составе и побороться за поездку на мундиаль.

&lt;b&gt;Куда теперь уйдет звезда?&lt;/b&gt;

На голландского защитника уже претендуют сразу несколько серьезных клубов. Ему готовы предложить больше игрового времени:
• «Интер»
• «Ювентус»
• «Кристал Пэлас»</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762856140.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:16:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1893512556773748711</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>20 брендов на одной футболке: русский футбол шокировал!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Российский футбол</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: игроки выходят на поле, а их форма – сплошное лого! Такого российский футбол ещё не видел. Две команды буквально превратились в живые рекламные щиты.

Это не фантастика, а реальность матча между «Челябинском» и «Уфой». Каждая футболка несла на себе логотипы сразу 20 компаний. Абсолютный прецедент для нашего спорта.

&lt;b&gt;Зачем футболистов превратили в &quot;баннеры&quot;?&lt;/b&gt;

Причина проста: масштабная рекламная акция. Все эти бренды участвовали в распродаже 11.11 на Яндекс Маркете. Футбол стал идеальной площадкой для привлечения внимания.

Игроки вышли на газон, полностью покрытые символикой спонсоров. Это был шок для многих болельщиков и настоящий вызов традиционному виду спортивной формы.

&lt;b&gt;Это будущее российского спорта?&lt;/b&gt;

Впервые в истории две команды решились на такой эксперимент. Это событие точно войдёт в историю как один из самых необычных маркетинговых ходов в отечественном футболе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762856150.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:16:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5851040423328573376</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Конец вольницы: Аморим выжигает все лишнее после краха Тен Хага в «МЮ»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Скандал в раздевалке, бунт ветеранов и полный разнос от тренера. Именно так закончилась эра Эрика Тен Хага в «Манчестер Юнайтед» год назад. Игроки просили тренерский штаб выйти, чтобы провести своё собрание, а многие, включая Диогу Далота, в штыки восприняли критику. Тен Хаг был уволен вскоре после этого.

Новый наставник, Рубен Аморим, не церемонится и не дает спуску никому. Его методы — полная противоположность тому, что было раньше.

&lt;b&gt;Не щадит никого: Аморим против звёзд&lt;/b&gt;

После финала Лиги Европы Аморим публично посоветовал Алехандро Гарначо «найти хорошего агента». Это был прямой намек на его игру. На том же собрании он заявил Мануэлю Угарте, что уругваец сбавил требования к себе и уже не тот игрок, которого он знал по «Спортингу».

Резервисты? Они должны доказывать своё право на минуты только на тренировках. Никаких поблажек.

&lt;b&gt;Дистанция и железная дисциплина&lt;/b&gt;

Аморим не участвует в неформальных мероприятиях с игроками. Он намеренно держит дистанцию, чтобы поддерживать свой авторитет. Обратную связь он даёт в группах, не тратя время на индивидуальные беседы. Исключение? Только Бруну Фернандеш.

Его приход изменил всё. С приходом Мбёмо и Куньи качество тренировок заметно выросло, а атмосфера в команде стала более заряженной. Аморим лично расставляет игроков на позициях, активно вовлекаясь в процесс. Каждая тренировка — подготовка к ритму еврокубков.

&lt;b&gt;Новые правила для фанатов&lt;/b&gt;

Даже отношение к болельщикам изменилось. Теперь половина команды раздаёт автографы у «Олд Траффорд» до игры, половина – после. Раньше многие просто игнорировали это правило. Теперь так не получится.

Главная цель Аморима ясна: попадание в еврокубки – это не просто задача, это крайне необходимый приоритет для клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762856165.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:16:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3976859496174817919</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>42 года, 0 красных: гений, которого обожал сам Гвардиола</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: 689 матчей на высшем уровне и НИ ОДНОЙ красной карточки. Сегодня этому невероятному футболисту исполняется 42 года! Его карьера — это эталон профессионализма и уникального понимания игры.

Пеп Гвардиола, один из величайших тренеров современности, называл его «фантастическим» и выделял среди самых умных игроков. По словам Пепа, этот мастер мог без проблем играть на десяти позициях, идеально читая игру.

&lt;b&gt;Футбольный мозг или чистый талант?&lt;/b&gt;

За свою карьеру он собрал впечатляющую коллекцию трофеев, подтверждающих его величие. Ноль красных карточек — это не просто рекорд, это показатель невероятного самоконтроля и глубокого понимания каждого момента на поле.

Его достижения говорят сами за себя:
• Чемпион мира
• Победитель Лиги чемпионов
• 8-кратный чемпион Бундеслиги
• Обладатель 6 Кубков Германии
• И множество других европейских и национальных Суперкубков!

&lt;b&gt;В чем секрет такой карьеры?&lt;/b&gt;

Его секрет прост: он не просто играл в футбол, он его читал. Это был не просто игрок, а настоящий футбольный профессор на поле, который всегда знал, где быть и что делать.

Такие футболисты рождаются раз в поколение. И сегодня мы поздравляем одного из них!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762852559.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:16:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6338020265832557824</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Раздевалка Милана стала мемом: ПОЗОР Серии А!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Инфраструктура</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Игроки &quot;Милана&quot; приехали на матч Серии А и столкнулись с шокирующей реальностью. Их гостевая раздевалка на стадионе &quot;Эннио Тардини&quot; оказалась настолько ужасной, что фото мгновенно взорвало соцсети, став главным мемом тура.

То, что &quot;россонери&quot; опубликовали в своих аккаунтах, больше напоминало подсобку старой школы, чем помещение для профессиональных спортсменов. Крошечная комната с голыми стенами, без намека на удобства – просто шок для клуба такого уровня.

&lt;b&gt;&quot;Это что, комната из &quot;Пилы&quot;?&quot;&lt;/b&gt;

Комментарии под постом не заставили себя ждать. Пользователи со всего мира не могли поверить своим глазам:
•   &quot;Это что, матч Серии D?&quot;
•   &quot;Худшая раздевалка, которую я когда-либо видел&quot;
•   &quot;Похоже на комнату из фильма Пила&quot;

Обычно такие помещения делают максимально скромными, чтобы создать дискомфорт для соперника. Но в этот раз эффект получился обратным. &quot;Тардини&quot; не только не испугал &quot;Милан&quot;, но и стал посмешищем всей футбольной Италии.

&lt;b&gt;Как стадион стал анти-героем?&lt;/b&gt;

Вместо того чтобы сконцентрироваться на игре, все обсуждали позорные условия. Этот инцидент показал, что иногда попытка вывести соперника из равновесия может обернуться громким скандалом и превратить стадион в анти-героя новостных лент.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762852572.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:16:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4183732159659316448</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Сарри устроил взрыв, а «Лацио» от него отрёкся! Что теперь?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Судейство</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После разгрома от «Интера» тренер «Лацио» Маурицио Сарри взорвался! Он публично разнёс судейство, заявив: «Пора звать арбитров из-за границы!»

Но вместо поддержки клуб сделал шокирующий ход. «Лацио» выпустил официальное заявление, полностью открестившись от слов собственного наставника!

&lt;b&gt;Клуб против тренера: чья позиция?&lt;/b&gt;

Руководство римлян подчеркнуло: работа арбитра никак не повлияла на исход матча. А критику Сарри назвали «эмоциями сразу после финального свистка».

Клуб также выразил полную поддержку новому поколению итальянских судей. Призывы Сарри фактически были опровергнуты, вместо этого — акцент на «баланс и содействие обучению».

&lt;b&gt;Что теперь будет с Сарри?&lt;/b&gt;

Этот беспрецедентный скандал не останется без внимания. Федерация футбола Италии и Серия А уже готовятся обсудить сложившуюся ситуацию.

Какие последствия ждут Маурицио Сарри после такого публичного демарша клуба? Ответов ждать осталось недолго.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762852589.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 09:16:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8311132737678653272</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>1000 матчей Пепа: эти цифры шокируют мир!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching Achievements</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пеп Гвардиола провел 1000 матчей в своей тренерской карьере. И эти цифры просто поражают воображение: 71,6% побед! Вы когда-нибудь видели что-то подобное?

716 побед из тысячи! Это не просто хорошо – это переписывает историю. Легендарный сэр Алекс Фергюсон, к примеру, имел 58,1% побед. У Жозе Моуринью – 61,6%, а у Карло Анчелотти – 59,8%. Гвардиола оставляет их далеко позади.

&lt;b&gt;Почему Пеп играет в своей лиге?&lt;/b&gt;

Команды Гвардиолы забили 2445 голов за эти 1000 игр – это почти 2,5 мяча за матч! А пропустили всего 813. Общая разница забитых и пропущенных мячей – плюс 1632. Это просто космический показатель доминирования.

&lt;b&gt;Статус величайшего: уже решено?&lt;/b&gt;

Такая статистика подтверждает: Гвардиола не просто побеждает. Он создает машины для побед. Каждая его команда – это эталон эффективности и результативности. Он уже вошел в историю как один из самых успешных тренеров всех времен. И это факт.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762849081.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:19:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5444173230184203944</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Новая цель «Интера»: как друг и агент приводят звезду «Вероны»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодой талант Жоване из «Вероны» заставил «Интер» понервничать, забив гол в их ворота. Теперь нерадзурри сами хотят видеть этого парня 2003 года рождения в своих рядах. Но как так быстро возник интерес к дерзкому полузащитнику?

&lt;b&gt;Секретный агент и старый друг&lt;/b&gt;
Жоване недавно сменил агента, доверив свои дела Джузеппе Ризо. Это ключевой момент: Ризо также представляет интересы Карлоса Аугусто, близкого друга Жоване. Эта дружба мгновенно подогрела слухи о возможном переходе.

Сейчас Ризо активно ведет переговоры с «Интером» о продлении контракта Аугусто. Эти частые контакты станут идеальной возможностью обсудить судьбу Жоване. Получается, путь в Милан может быть проложен через уже налаженные связи.

&lt;b&gt;Цена вопроса и конкуренты&lt;/b&gt;
«Верона» оценивает своего бриллианта минимум в 15–18 миллионов евро. Клуб рассчитывает, что стоимость будет только расти. За Жоване уже выстроилась очередь из грандов:
•   «Милан»
•   «Ювентус»
•   «Боруссия» Дортмунд

Сам Жоване всегда мечтал об Италии, отказавшись летом от других европейских предложений ради «Вероны». Его кумир — легендарный Роналдо Феномено. Похоже, этот парень знает, чего хочет, и «Интер» может стать следующим шагом к мечте.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762849101.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:19:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1214632084600966422</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Я готов создать вирусный текст для Дзен-канала НА БАНКЕ, но мне не хватает ключевой информации. Предоставленная новостная сводка обрывается на заголовке 📊Лучшие бомбардиры в нынешнем сезоне АПЛ на данный момент: и не содержит самих данных о бомбардирах (имен игроков, количества голов).</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>League Statistics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пожалуйста, предоставьте полный список фактов (кто именно является лучшими бомбардирами и сколько голов они забили), чтобы я мог выполнить задачу в соответствии с вашими требованиями, сосредоточившись на одной главной теме и избегая вымышленных деталей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762849109.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:19:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6810279020609136326</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Месси снова у Камп Ноу: случайное видео взорвало сеть!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, фанаты «Барселоны» получили самый неожиданный подарок! Лео Месси, которого все привыкли видеть в Майами, вдруг появился на улицах Барселоны. Это видео мгновенно взорвало интернет.

Невероятно, но факт: аргентинскую легенду сняла случайная испанская пара. Они просто прогуливались и даже не подозревали, кто попал к ним в кадр.

&lt;b&gt;Ночная прогулка к святыне?&lt;/b&gt;

Великий Лео наслаждался ночной прогулкой по городу. Самое интересное, что его маршрут лежал прямо к легендарному «Камп Ноу». Футболист, кажется, даже не подозревал, что его снимают.

Видео с ничего не подозревающим Месси мгновенно разлетелось по сети. Тысячи фанатов по всему миру обсуждают это неожиданное возвращение кумира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762849123.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:19:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2593268673715483633</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Рюдигер назвал лучшего товарища по раздевалке «Реала». И это не тот, кого вы ждали!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Интервью</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Антонио Рюдигер, известный своим острым языком и прямолинейностью, удивил многих фанатов «Реала». Он публично назвал имя игрока, с которым ему комфортнее всего в легендарной раздевалке клуба.

Его выбор пал не на ветеранов, не на звёздных бомбардиров. Лучшим товарищем по команде Антонио считает Эдуардо Камавингу. Молодой француз явно завоевал сердце немецкого защитника!

&lt;b&gt;Почему именно Камавинга?&lt;/b&gt;

Камавинга, несмотря на юный возраст, уже стал ключевой фигурой «Реала». Его энергия, универсальность и, видимо, личные качества произвели на Рюдигера сильное впечатление. Это не просто слова, а признание от настоящего бойца.

Этот выбор многое говорит о внутренней атмосфере в команде. Рюдигер, сам будучи одним из лидеров, ценит именно такие качества в своих партнёрах по полю и вне его.

&lt;b&gt;Что это значит для «Реала»?&lt;/b&gt;

Подобные заявления укрепляют связи внутри коллектива. Когда опытные игроки открыто выражают симпатию к молодым талантам, это создаёт мощную поддержку и чувство единства.

Это показатель здоровой атмосферы, где царит взаимоуважение. Камавинга, безусловно, получит дополнительный импульс от такого мощного признания. «Реал» становится только сильнее!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762849141.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 08:19:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6803311261256669719</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Винисиус: больше горчичников, чем голов! Что случилось?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в недоумении: звезда &quot;Реала&quot; Винисиус Жуниор переживает не самый лучший период. Его статистика последних матчей шокирует даже самых преданных фанатов.

Вместо фееричных голов и результативных передач, бразилец зачастил с предупреждениями. За последние шесть игр на его счету две желтые карточки.

&lt;b&gt;Куда пропал прежний Вини?&lt;/b&gt;

Самое тревожное: за эти же шесть матчей Винисиус не совершил ни одного голевого действия. Ноль голов, ноль ассистов.

Это удивительный спад для игрока, который славится своим дриблингом и способностью создавать моменты из ничего. Кажется, что эмоции берут верх над мастерством.

&lt;b&gt;Тревожный звонок для &quot;Реала&quot;?&lt;/b&gt;

Подобный &quot;обмен&quot; голов на &quot;горчичники&quot; не может не беспокоить. Болельщики ждут от Винисиуса не просто участия в игре, а решающих действий.

Что происходит с одним из самых ярких талантов современности? Ответ на этот вопрос покажет время.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762845310.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 07:16:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7352056856196789183</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сенсация! Алекс Баэна вызван в сборную Испании!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>National Teams</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: Алекс Баэна официально присоединился к расположению сборной Испании! Этот вызов — не просто новость, а знаковое событие для молодого полузащитника.

&lt;b&gt;Мечта стала реальностью?&lt;/b&gt;

Для каждого игрока попасть в национальную команду своей страны — это вершина карьеры. Баэна теперь среди лучших, готовясь представлять Испанию на самом высоком уровне.

&lt;b&gt;Что дальше для звезды?&lt;/b&gt;

Присутствие в сборной — это огромная честь и не менее огромная ответственность. Теперь Баэне предстоит доказывать свой класс на тренировках и бороться за место в основе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 07:16:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3943230117971272143</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Конте уходит из «Наполи»? Президент разгромил слухи!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские перестановки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Слухи о скорой отставке Антонио Конте из «Наполи» заполонили медиапространство. Но президент клуба, Аурелио Де Лаурентис, одним мощным заявлением разгромил все домыслы.

Он назвал их «сказками», подчеркнув, что между ним и тренером «всегда была особая гармония». Серия неудачных результатов команды стала почвой для этих домыслов.

&lt;b&gt;Что президент думает о Конте?&lt;/b&gt;

Де Лаурентис не скрывает своего восхищения. Он гордится тем, что рядом с ним «настоящий мужчина, который отдаёт каждый момент своей жизни работе».

Президент подчеркнул: Конте работает «с максимальной щедростью и самоотдачей». Это, по его словам, «лучшая гарантия для клуба и для болельщиков».

&lt;b&gt;Будет ли всё-таки встреча?&lt;/b&gt;

В Италии подтверждают: встреча между Конте и Де Лаурентисом действительно запланирована на эту неделю. Но речь пойдет не об увольнении, а о совместном плане действий.

На ней стороны обсудят задачи на ближайший период. Это лишь подтверждает: клуб и тренер смотрят в одно будущее.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 07:16:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-653446595812579661</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Конте уходит? Президент «Наполи» взорвал Сеть заявлением!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Антонио Конте покидает «Наполи»? Эти слухи мгновенно разлетелись по Италии, когда команда оказалась на краю пропасти. Но президент клуба Аурелио Де Лаурентис не просто опроверг их – он взорвал Сеть!

В своем заявлении Де Лаурентис назвал все домыслы «сказками». Он подчеркнул, что между ним и Конте царит «особая гармония».

«Я горжусь тем, что рядом со мной — настоящий мужчина», — заявил президент. Он отметил, что Конте отдаёт себя работе с максимальной щедростью и самоотдачей. Это, по его словам, лучшая гарантия для клуба и болельщиков.

&lt;b&gt;Что происходит в «Наполи»?&lt;/b&gt;

Действительно, результаты «Наполи» сейчас далеки от идеальных. Команда скатилась на 4-е место в Серии A, а перспективы в Лиге чемпионов выглядят крайне туманно. Именно это и породило волну слухов о возможном разрыве с тренером.

&lt;b&gt;Что будет дальше?&lt;/b&gt;

Несмотря на пылкие опровержения, встреча между Конте и Де Лаурентисом все же запланирована на эту неделю. На ней стороны обсудят дальнейшие шаги и задачи клуба на ближайший период.

Это ключевой момент, который покажет, как именно «Наполи» планирует выбираться из кризиса. Одно ясно: Конте остается, и президент в него верит!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 07:16:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4486849749564601635</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Нога гнила заживо: тату дочери спасло Санти Касорлу</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гангрена и 11 сантиметров мертвой плоти — таким был диагноз, который едва не поставил крест на карьере Санти Касорлы. Его нога буквально гнила заживо, и врачи долго не могли понять, что происходит.

Все началось с, казалось бы, обычной травмы. Футболист получил удар, сломав кость в стопе. Чтобы заглушить боль, ему начали делать инъекции кортикостероидов.

&lt;b&gt;Как обычная травма превратилась в ад?&lt;/b&gt;

Кожа на месте уколов сильно пострадала, стала мертвой и не заживала. А во время одной из операций Санти подхватил инфекцию. С этого момента и начался настоящий кошмар.

Ему делали операции месяц за месяцем, но безрезультатно. Никто не понимал причину ухудшения.

&lt;b&gt;Диагноз, который шокировал весь мир&lt;/b&gt;

Когда Касорла обратился за вторым мнением, оказалось, что его ахиллово сухожилие было поражено гангреной на участке длиной 11 сантиметров. Это значило, что нога фактически умирала.

Люди часто говорили, что он преуменьшает серьезность травмы. Но именно это отрицание, как признается сам футболист, помогло ему сохранять оптимизм и бороться.

&lt;b&gt;Татуировка дочери: невероятное спасение&lt;/b&gt;

Для пересадки кожи нужен был донорский материал. Анализы показали, что лучше всего подходит кожа с левой руки Санти.

Но была одна загвоздка: на этом месте у него красовалась татуировка, посвященная дочери. В итоге, часть этой татуировки теперь украшает его стопу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 07:16:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5448788261382162708</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Прямой приказ: Реал запретил Алонсо менять Винисиуса!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо получил прямой приказ от руководства «Реала», который шокировал многих. Тренеру буквально запретили менять Винисиуса во время матчей. Это беспрецедентное вмешательство в тактику команды.

Инцидент произошел после одной из замен: Алонсо выпустил Родриго вместо Винисиуса. Источники Cadena SER сообщают, что после этого матча менеджмент «Мадрида» напрямую обратился к тренеру. Слова были жесткими: «Хаби, перестань ошибаться [заменяя Винисиуса]».

&lt;b&gt;Ультиматум для тренера?&lt;/b&gt;

Такое прямое указание — удар по авторитету любого наставника. Оно лишает тренера свободы в принятии решений и ставит под сомнение его стратегию. По сути, Алонсо теперь ограничен в управлении одним из ключевых игроков.

&lt;b&gt;Винисиус: больше чем игрок?&lt;/b&gt;

Эта ситуация подчеркивает колоссальное значение Винисиуса для «Реала». Его статус в команде теперь кажется выше обычного. Руководство готово идти на радикальные шаги, чтобы сохранить его на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762809127.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 21:13:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8119264903275119907</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лапорта взорвал: «Тренер – феномен, а Ямаль – гений!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Президент «Барселоны» Жоан Лапорта не скрывает эмоций после недавней победы. Он прямо заявил: эта победа пришла в идеальное время. А тренера команды Лапорта назвал настоящим феноменом!

&lt;b&gt;Что изменилось в команде?&lt;/b&gt;

Кажется, «Барса» снова на коне. Глава клуба подчеркнул, что команда должна продолжать в том же духе. Ощущения от игры сейчас самые позитивные.

&lt;b&gt;Новый гений на поле?&lt;/b&gt;

Особых похвал удостоился и Ламин Ямаль. «Я увидел его таким же великолепным, как всегда. Он – гений!» — воскликнул Лапорта. Молодой талант продолжает удивлять.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762809139.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 21:13:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3064412050313489592</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Месси подкрался сзади: случайная встреча в Барселоне!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы неспешно прогуливаетесь по ночной Барселоне, наслаждаетесь моментом. И вдруг, обернувшись, видите за своей спиной... самого Лионеля Месси. Звучит как сценарий из фильма, но это произошло наяву.

Именно такой невероятный сюрприз поджидал одного мужчину, который поздно вечером гулял по улицам города со своей спутницей. Они просто шли, ни о чем не подозревая.

&lt;b&gt;Просто прогулка или встреча с легендой?&lt;/b&gt;

Легендарный футболист появился буквально из ниоткуда, оказавшись прямо позади ничего не подозревающей пары. Это было не запланированное селфи, а чистая случайность.

Момент, когда мужчина обернулся и увидел Месси, стал незабываемым. Такие встречи случаются раз в жизни и навсегда остаются в памяти.

&lt;b&gt;Случай, который стал вирусным.&lt;/b&gt;

Эта история быстро облетела сеть, показав, как даже самые обыденные моменты могут превратиться в нечто по-настоящему волшебное. Просто гулял, а встретил звезду мирового масштаба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 21:13:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4154833188255722867</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





































































































































































































































































































</rss>
