<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Алонсо: Мадрид изменился! Готовы к Класико после провалов</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол (Испания)</category>
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо не скрывает: &quot;Мадрид&quot; кардинально изменился! После унизительных поражений от &quot;ПСЖ&quot; и &quot;Атлетико&quot; команда, по словам тренера, сделала колоссальный шаг вперёд и готова к главному матчу сезона – &quot;Эль Класико&quot;.

Тренер уверен: теперь &quot;Мадрид&quot; – это совсем другая команда. И дело не только в тактике. Футболисты стали вести себя более &lt;b&gt;серьёзно&lt;/b&gt;, а их проект только начинает набирать обороты.

&lt;b&gt;Что изменилось после провалов?&lt;/b&gt;

Алонсо тщательно изучил ошибки прошлого. Он пересмотрел все прошлогодние матчи против &quot;Барселоны&quot;, чтобы понять, что пошло не так. Теперь у него есть чёткий план. Главное для него – не только результат, но и &lt;b&gt;процесс развития&lt;/b&gt; команды.

&lt;b&gt;Мбаппе в огне, а слова Ямаля?&lt;/b&gt;

Наставник &quot;Мадрида&quot; не стал комментировать громкие заявления Ламина Ямаля из &quot;Барселоны&quot;. Он подчеркнул: главное – это игра на поле, а не словесные перепалки. &lt;b&gt;Килиан Мбаппе&lt;/b&gt;, как и вся команда, полностью мотивирован и готов к решающему моменту. Каждый игрок, заявленный на матч, может выйти в стартовом составе. &quot;Мадрид&quot; ждёт напряжённое &quot;Класико&quot;, но игроки к этому готовы.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761394897.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 12:22:51 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5934793954217830893</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Гвардиола: Я не знаю, что будет после пяти туров!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол (Англия)</category>
      <yandex:full-text>Пеп Гвардиола устал от &quot;всезнающих&quot;! Главный тренер &quot;Манчестер Сити&quot; откровенно высмеял экспертов, которые уже после &lt;b&gt;пяти туров&lt;/b&gt; сезона знают, кто станет чемпионом АПЛ.

&quot;Я так не могу&quot;, — заявил испанец, подчеркивая свой уникальный подход. Он всегда ждет минимум &lt;b&gt;десять-пятнадцать игр&lt;/b&gt;, чтобы сформировать реальную картину происходящего в лиге.

&lt;b&gt;Почему Пеп не верит &quot;всезнающим&quot;?&lt;/b&gt;
По мнению Гвардиолы, комментаторы и бывшие игроки слишком поспешны в своих выводах. Он считает, что истинное положение дел становится понятно гораздо позже, когда команды успеют сыграться и показать стабильность.

Конечно, даже Гвардиола признает очевидное: &quot;Ливерпуль&quot; и &quot;Арсенал&quot; сейчас в числе главных фаворитов. Их старт сезона выглядит очень убедительно.

&lt;b&gt;А что же &quot;Манчестер Сити&quot;?&lt;/b&gt;
Пеп не скрывает своих амбиций. Он выразил надежду, что &quot;Манчестер Сити&quot; тоже сможет присоединиться к этой группе лидеров и побороться за титул. &quot;Надеюсь, мы тоже сможем попасть в их число&quot;, — подытожил тренер.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761394914.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 12:22:51 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7328086227772187549</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Крамарич забивал всем! Уникальный рекорд Бундеслиги.</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол (Германия)</category>
      <yandex:full-text>Андрей Крамарич сотворил нечто невероятное! После последнего гола он вошел в **элитный клуб** Бундеслиги, куда до него пробились лишь единицы.

Теперь он – всего лишь **третий игрок** в истории, который забивал абсолютно **всем нынешним клубам Бундеслиги**! Это феноменальное достижение для любого футболиста.

&lt;b&gt;Как это стало возможным?&lt;/b&gt;

Этот грандиозный успех закрепился за Крамаричем после его точного удара в ворота «Санкт-Паули». Именно этот гол позволил хорвату завершить свой уникальный список.

&lt;b&gt;Кто еще в этом клубе?&lt;/b&gt;

Хорватский форвард присоединился к по-настоящему легендарным именам:
• Юлиан Брандт
• Харри Кейн

Такое достижение – это настоящее свидетельство мастерства и долголетия на высшем уровне. Крамарич навсегда вписал свое имя в летопись немецкого футбола.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761394934.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 12:22:51 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7054313877162716917</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Тренер на замену: Сорг готов к главной битве сезона?&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Preview</category>
      <yandex:full-text>Самый важный матч года, а команду на него выводит... временный наставник. Маркус Сорг, который обычно &quot;на банке&quot;, завтра окажется в центре внимания на &quot;Бернабеу&quot;. Он возьмет на себя огромную ответственность, ведь это Класико.

&quot;Большая честь – завтра руководить командой, это особый случай&quot;, — заявил Сорг на пресс-конференции. Он понимает масштаб задачи: нужно &quot;продемонстрировать свою силу в условиях высокого давления&quot;.

&lt;b&gt;Что с составом и тактикой?&lt;/b&gt;

Главный вопрос — готовность игроков. По словам Сорга, решение по Феррану будет принято непосредственно перед матчем. А вот Жюль Кунде тренировался и, возможно, выйдет на поле, если его организм отреагирует хорошо.

Ключ к победе на &quot;Бернабеу&quot;? &quot;Не терять мяч, действовать компактно и как команда&quot;, — подчеркнул наставник. Это станет основой стратегии.

&lt;b&gt;Ламин Ямал: провокация или мотивация?&lt;/b&gt;

Журналисты не обошли стороной недавние заявления Ламина Ямала, назвавшего &quot;Мадрид&quot; &quot;ворующим&quot; и &quot;жалующимся на судей&quot;. Маркус Сорг уверен: для &lt;b&gt;Ламина&lt;/b&gt; это станет дополнительной мотивацией. &quot;Мы все надеемся увидеть его завтра в лучшей форме&quot;, — добавил он.

&quot;Ханси Флик – важнейший член команды, но нам нужно справиться с ситуацией&quot;, — загадочно отметил Сорг. Это подтверждает, что в клубе происходят серьезные перемены, но сейчас все внимание приковано к &lt;b&gt;Соргу&lt;/b&gt; и его миссии.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761394952.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 12:22:51 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-76459365315475815</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Федерико Кьеза: От забытья до игрока месяца в «Ливерпуле»!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Performance</category>
      <yandex:full-text>Ещё недавно его карьера в «Ливерпуле» висела на волоске. Но &lt;b&gt;Федерико Кьеза&lt;/b&gt; совершил невероятный камбэк, став лучшим игроком месяца по версии болельщиков! Это настоящий прорыв.

Первый сезон на «Энфилде» был полон травм и разочарований – всего 14 матчей. Теперь всё изменилось.

Уже к сентябрю он повторил свои прошлогодние показатели. Его выходы со скамейки настолько эффективны, что болельщики не могли не отметить его прогресс.

&lt;b&gt;Что изменилось?&lt;/b&gt;

«Болельщики невероятны. Я стараюсь выкладываться на поле и рад, что они это ценят», — говорит Кьеза. Он всегда готов помочь команде, независимо от времени на поле.

Цель ясна: вернуться в стартовый состав «Ливерпуля» и, главное, снова надеть футболку &lt;b&gt;сборной Италии&lt;/b&gt;. Он давно ждал этого шанса.

&lt;b&gt;Возвращение героя?&lt;/b&gt;

И это не просто мечты. Дженнаро Гаттузо планирует вызвать Кьезу уже в ноябре.

Это будет первое появление Федерико в сборной более чем за год. Шанс сыграть в отборочных матчах ЧМ-2026 против Молдавии и Норвегии.

На его счету 51 матч за сборную и победа на &lt;b&gt;Евро-2020&lt;/b&gt;. Кьеза готов снова сиять!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761394970.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 12:22:51 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5268518642211000148</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Тренер шокирован: вот почему «Манчестер Юнайтед» опасен все 90 минут!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» — это машина, способная забить в любой момент матча. Об этом предупреждает тренер, чья команда сегодня выйдет на поле против «красных дьяволов». Он подчеркивает: к ним нужно быть предельно внимательными каждую секунду игры.

Их стиль игры стал гораздо прямее и вертикальнее. Они постоянно используют длинные передачи, создавая моменты за счёт подборов и молниеносных выходов во фланги. Атаки рывками за спины защитников — их визитная карточка.

&lt;b&gt;Что делает «Юнайтед» таким непредсказуемым?&lt;/b&gt;

Секрет кроется в составе. У них множество игроков &lt;b&gt;высокого индивидуального уровня&lt;/b&gt;, способных решить исход эпизода одним движением. Это делает «Юнайтед» опасным в любой фазе игры, заставляя соперника нервничать все &lt;b&gt;90 минут&lt;/b&gt;.

Сегодняшний матч в гостях обещает стать настоящим испытанием. Начало в 19:30 по московскому времени. Готовы ли мы к такому вызову?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761390621.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 11:11:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4759087567863540593</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Главный судья Класико: Его имя уже вызывает споры!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение нарастает! Завтрашнее &lt;b&gt;Класико&lt;/b&gt;, главная битва испанского футбола, получило своего главного арбитра. И это имя уже успело взбудоражить фанатов.

Судейскую бригаду, которая будет работать на матче, возглавит &lt;b&gt;Сото Градо&lt;/b&gt;. Его назначение всегда вызывает особый интерес, ведь ставки в таких играх невероятно высоки.

&lt;b&gt;Кто он, Сото Градо?&lt;/b&gt;

Каждое решение &lt;b&gt;Сото Градо&lt;/b&gt; будет под микроскопом миллионов болельщиков. Ему предстоит выдержать колоссальное давление, ведь история Класико полна судейских скандалов.

&lt;b&gt;А что с VAR?&lt;/b&gt;

За систему видеоповторов (VAR) будет отвечать &lt;b&gt;Иглесиас Вильянуэва&lt;/b&gt;. Его роль не менее критична, ведь именно от него может зависеть исход спорных моментов.

Таким образом, судейская команда полностью сформирована. Теперь остается только ждать завтрашней игры, чтобы увидеть, как эти решения повлияют на ход великого противостояния.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761390637.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 11:11:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7733944670603152728</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Лэнгле НА БАНКЕ: вот кто его заменит!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Team News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Шок! Защитник Клеман Лэнгле, казалось, был железным игроком основного состава, но теперь все изменилось. Он &lt;b&gt;исключен из стартовой обоймы!&lt;/b&gt;

Это решение стало настоящей сенсацией для болельщиков. Тренерский штаб принял жесткие меры, и место Лэнгле на поле займет другой футболист.

&lt;b&gt;Кто выйдет вместо него?&lt;/b&gt;
Долго гадать не придется. По информации инсайдеров, позицию Лэнгле займет &lt;b&gt;Ле Норман&lt;/b&gt;. Это серьезная перестановка в защите.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;
Смена ключевого игрока в обороне всегда вызывает вопросы. Как это повлияет на сыгранность и надежность защиты, покажет только игра. Но одно ясно: нас ждут изменения.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761390651.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 11:11:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7467189819497325264</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Челси на грани: игроков экстренно эвакуировали с базы!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Operations</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: &lt;b&gt;футболисты Челси&lt;/b&gt; уже готовы к тренировке, переодеты, настроены на работу. И тут — тревога! Всех срочно вывели из здания.

&lt;b&gt;Что напугало команду?&lt;/b&gt;
Причина оказалась серьезной: подозрение на &lt;b&gt;утечку хлора&lt;/b&gt; на тренировочной базе в Кобхэме. Рисковать здоровьем игроков никто не хотел.

&lt;b&gt;Ложная тревога или реальная угроза?&lt;/b&gt;
К счастью, все обошлось. Прибывшие пожарные оперативно подтвердили: тревога была &lt;b&gt;ложной&lt;/b&gt;. Никакой опасности для жизни и здоровья не было.

После небольшой задержки тренировка все-таки состоялась. Футболисты вернулись на поле, хоть и с легким шоком после пережитого.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761390663.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 11:11:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8295435160133649977</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Он в Ньюкасле, но сердце рвется в Баварию: футболист сделал признание!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте ситуацию: вы играете за один из самых амбициозных клубов Европы, но в душе мечтаете о другом гранде. Именно так обстоят дела у нападающего &lt;b&gt;«Ньюкасла»&lt;/b&gt; &lt;b&gt;Ника Вольтемаде&lt;/b&gt;.

Несмотря на переход на «Сент-Джеймс Парк» в августе, немецкий форвард не скрывает своих амбиций. По информации Bild, спортивный директор &lt;b&gt;«Баварии»&lt;/b&gt; Макс Эберль подтвердил: Вольтемаде неоднократно заявлял о желании присоединиться к мюнхенцам.

&lt;b&gt;Мечты, которым не суждено сбыться... пока?&lt;/b&gt;

В ближайшие &lt;b&gt;два года&lt;/b&gt; этот переход точно не состоится. Однако сам Вольтемаде не теряет надежды.

Он по-прежнему верит, что в перспективе сможет надеть форму мюнхенского клуба. Эта вера остается непоколебимой, несмотря на текущее положение в «Ньюкасле».

&lt;b&gt;Что это значит для «Ньюкасла»?&lt;/b&gt;

Игрок, который публично заявляет о желании играть за другую команду, даже находясь в новом клубе, – это всегда интрига. Увидим, как сложится карьера &lt;b&gt;Ника Вольтемаде&lt;/b&gt; и сбудутся ли его заветные мечты.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761390677.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 11:11:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6118707351199792790</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Аталанта: феномен сезона или чемпион по ничьим?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Матчи</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Аталанта&quot; творит историю: команда — одна из всего лишь двух во всех топ-5 европейских лиг, кто ещё ни разу не проиграл в этом сезоне! Но есть одно &quot;но&quot;, которое не даёт болельщикам спокойно спать: вместо побед бергамаски всё чаще привозят ничьи.

&lt;b&gt;Парадокс непобедимых&lt;/b&gt;

В Серии А у &quot;Аталанты&quot; на счету уже &lt;b&gt;5 ничьих подряд&lt;/b&gt;. Это серьёзно тормозит их продвижение в таблице. Несмотря на статус &quot;непобедимых&quot;, команда сейчас находится &lt;b&gt;вне зоны еврокубков&lt;/b&gt;. И это при том, что по набранным очкам на выезде в 2025 году они уступают только &quot;Роме&quot;!

&lt;b&gt;Что ждёт команду дальше?&lt;/b&gt;

Сегодня &quot;Аталанта&quot; встретится с &quot;Кремонезе&quot;, который, к слову, тоже демонстрирует впечатляющую статистику. &quot;Кремонезе&quot; не проигрывает дома уже десять матчей подряд во всех лигах, установив свой клубный рекорд по наименьшему числу поражений в сезоне. Это будет настоящая битва двух команд, умеющих держаться на плаву. Сможет ли &quot;Аталанта&quot; наконец прервать серию ничьих и вернуться в гонку за Европу?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2073083763785788542</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Зюле на выход? Дортмунд в шоке от защитника!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игроки и Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Руководство «Боруссии» впало в настоящий шок после катастрофического выступления &lt;b&gt;Никласа Зюле&lt;/b&gt; в Мюнхене. Кажется, его дни в Дортмунде сочтены.

Этот матч стал последней каплей. Теперь защитник считается лишь &lt;b&gt;пятым&lt;/b&gt; центральным защитником в иерархии клуба. Это приговор, который звучит как эхо.

&lt;b&gt;Что теперь ждет Зюле?&lt;/b&gt;
Все указывает на то, что история &lt;b&gt;Никласа Зюле&lt;/b&gt; и «Дортмунда» закончится уже через семь месяцев. Клуб готов расстаться с игроком, не дожидаясь окончательного провала.

&lt;b&gt;Почему так резко?&lt;/b&gt;
Неожиданное падение в статусе стало результатом не только одной игры. Однако именно мюнхенское фиаско окончательно определило его будущее в желто-черных цветах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761387181.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1580415286708748881</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Кунде вернулся! Успеет ли к Класико?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Травмы и Возвращения</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самая ожидаемая новость перед главным матчем сезона взорвала инфополе! &lt;b&gt;Жюль Кунде&lt;/b&gt;, чье возвращение было под большим вопросом, наконец-то тренировался в основной группе. Это настоящий прорыв!

&lt;b&gt;Что это значит для Класико?&lt;/b&gt;
Его участие в предстоящем противостоянии казалось почти невозможным, но ситуация меняется на глазах. Авторитетное издание &lt;b&gt;Marca&lt;/b&gt; уверенно заявляет: Кунде точно попадет в заявку на легендарное &lt;b&gt;Класико&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Решающий момент для команды?&lt;/b&gt;
Возвращение такого ключевого защитника – это колоссальное усиление. Фанаты уже предвкушают, как его присутствие повлияет на исход важнейшего матча.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761387195.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3029607479857681579</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Срочно: кто из звезд Реала пропустит Класико?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Последняя тренировка &lt;b&gt;«Реала»&lt;/b&gt; перед легендарным Класико обернулась тревожными новостями. Сразу два ключевых защитника, &lt;b&gt;Давид Алаба&lt;/b&gt; и Антонио Рюдигер, не смогли выйти на поле!

&lt;b&gt;Где же ключевые защитники?&lt;/b&gt;
Накануне решающей битвы с главным соперником, отсутствие &lt;b&gt;Давида Алабы&lt;/b&gt; и Антонио Рюдигера на тренировке — серьезный удар по обороне мадридцев. Их участие в Класико теперь под большим вопросом, что заставляет тренерский штаб перестраивать планы.

&lt;b&gt;Кто готов к бою?&lt;/b&gt;
В то же время, болельщиков порадовало возвращение в основную группу сразу четырех игроков! Трент, Дин Хейсен, Дани Себальос и, что особенно важно, &lt;b&gt;Дани Карвахаль&lt;/b&gt; полноценно тренировались, показывая готовность к предстоящему дерби.

Таким образом, &lt;b&gt;«Реал»&lt;/b&gt; подходит к одному из важнейших матчей сезона с неоднозначными кадровыми новостями. Пока одни звезды под вопросом, другие возвращаются в строй, обещая бескомпромиссную борьбу на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761387210.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8947272623517629929</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Ультиматум для Тудора: «Ювентус» на грани краха?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Семь матчей без побед. Ультиматум от руководства. Будущее Игоря Тудора в «Ювентусе» висит на волоске, и всего один матч может решить его судьбу.

«Старая Синьора» переживает глубочайший кризис. Команда не выигрывает уже &lt;b&gt;семь встреч подряд&lt;/b&gt; в Серии А и Лиге чемпионов.

Это антирекорд, который может стать ещё хуже. Если «Юве» не одолеет «Лацио», Тудор повторит «достижение» &lt;b&gt;Клаудио Раньери&lt;/b&gt; из сезона 2008/09.

&lt;b&gt;Ультиматум на миллион евро: что дальше?&lt;/b&gt;

Руководство пока сохраняет доверие, но терпение на исходе. После недавнего собрания с игроками был поставлен чёткий ультиматум: нужна победа.

Матч в Риме против «Лацио» — это не просто очередная игра. Это последний шанс Тудора доказать свою состоятельность и вернуть клуб на победный путь.

&lt;b&gt;Победа или провал: что ждет Тудора?&lt;/b&gt;

Три очка вдохнут новую жизнь в команду и укрепят позиции тренера. Это вернет уверенность и спокойствие в коллектив.

Любая другая осечка усугубит кризис. «Ювентус» продолжит отдаляться от ключевых целей: возвращения в Лигу чемпионов и борьбы за &lt;b&gt;Скудетто&lt;/b&gt;.

Для Тудора эта встреча — настоящий экзамен на лидерство. Сможет ли он вывести команду из пике? Ответ мы узнаем уже завтра на «Олимпико».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761387226.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5336162892068183086</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Битва за руль Юве: юрист или скаут?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management / Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>До 7 ноября &quot;Ювентус&quot; должен принять судьбоносное решение. Клуб выбирает нового спортивного директора, и на финишную прямую вышли две абсолютно противоположные фигуры. Это не просто выбор, это определение будущего &quot;Юве&quot;.

&lt;b&gt;Мозг или глаза: кто круче?&lt;/b&gt;

Первый кандидат — &lt;b&gt;Бернардо Пальмейру&lt;/b&gt;, 41-летний португальский юрист. Он проявил себя как настоящий кризис-менеджер в &quot;Риу Аве&quot;. Пальмейру не только снял с клуба трансферный бан, но и укрепил состав, сумев избежать вылета. Его профиль — это сочетание дипломатии, юридической хватки и умения достигать спортивных результатов при экономической стабильности.

Второй претендент — &lt;b&gt;Диего Лопес&lt;/b&gt;, 36-летний испанец, чье имя гремело в &quot;Лилле&quot;. Он работал бок о бок с Луишем Кампушем, открывая миру таких звезд, как &lt;b&gt;Рафаэль Леау, Виктор Осимхен и Майк Меньян&lt;/b&gt;. Лопес — это прорывной скаут, который мастерски сочетает глубокий анализ данных с полевой работой и умеет создавать огромные капитал-гейны, например, продав Хусанова в &quot;Сити&quot; за &lt;b&gt;€40 млн&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Судьбоносный ноябрь для &quot;Юве&quot;&lt;/b&gt;

Пальмейру — это управленец с широкой сетью контактов, ориентированный на системные решения и стабильность. Лопес — это гений поиска талантов, способный вдохнуть новую жизнь в трансферную политику клуба. Он ищет неограненные алмазы, которые потом дорожают в десятки раз.

Какой путь выберет &quot;Ювентус&quot;? Собрание акционеров 7 ноября расставит все точки над &quot;i&quot;. Это будет выбор между стратегическим мышлением и безошибочным чутьем на таланты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761383560.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-697029861735654858</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ювентус на грани бунта: новый акционер бросает вызов старой гвардии!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Corporate / Financial</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный &lt;b&gt;Ювентус&lt;/b&gt; лихорадит не на поле, а в кабинетах. Клуб оказался в центре корпоративной бури, где новый крупный акционер, &lt;b&gt;Tether&lt;/b&gt;, открыто пошел против действующего руководства Exor, требуя радикальных перемен.

&lt;b&gt;Что хочет дерзкий новичок?&lt;/b&gt;

&lt;b&gt;Tether&lt;/b&gt; не стал медлить и потребовал созвать внеочередное собрание акционеров. Их главная цель – увеличить капитал клуба на &lt;b&gt;10%&lt;/b&gt;. Но это лишь часть амбициозного плана.

Новичок также настаивает на:
•   преимущественном праве для текущих акционеров;
•   определении точной цены выпуска и количества новых акций;
•   изменениях в уставе, которые дадут больше голосов миноритарным акционерам.

Председатель совета директоров Джанлука Ферреро уже принял эти пункты в повестку дня, но открыто призвал всех голосовать против! Это прямое объявление войны.

&lt;b&gt;Кто возьмет верх в этой битве?&lt;/b&gt;

Судьба клуба решится на собрании акционеров &lt;b&gt;7 ноября&lt;/b&gt;. Этот день обещает стать поворотным моментом в истории &quot;Ювентуса&quot;. Чей голос окажется сильнее: амбициозного новичка или опытных тяжеловесов? На кону — не просто акции, а будущее великого клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761383573.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8230557735976849195</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Тудор меняет всё: кто выйдет против «Лацио»?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview / Team News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренер Тудор готов перевернуть игру! Перед важнейшим матчем с «Лацио» на поле могут появиться совершенно новые лица, а некоторые лидеры рискуют остаться на скамейке. Грядущая встреча обещает быть непредсказуемой, ведь хорватский специалист планирует серьезные перестановки.

&lt;b&gt;Новые герои на подходе?&lt;/b&gt;
Главная интрига — появление &lt;b&gt;Дэвида&lt;/b&gt; с первых минут. Этот ход может полностью изменить атакующий потенциал команды. В то же время, участие &lt;b&gt;Йылдыза&lt;/b&gt; под большим вопросом: плотный график матчей за сборную Турции сказался на его готовности.

&lt;b&gt;Возвращения и перестановки в обороне&lt;/b&gt;
В центре поля ожидается возвращение ключевого игрока — &lt;b&gt;Локателли&lt;/b&gt;, что укрепит середину. Но и в защите Тудор не собирается играть по старым правилам. Хорватский тренер рассматривает возможность дать отдых Келли, а значит, Калулу опустится в линию из трёх защитников. Справа место на фланге может занять Жоау Мариу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761383588.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4210736325833431177</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Эндрик&lt;/b&gt; на распутье: Мечтает о ЧМ, но Мадрид готовит аренду!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Transfers / Loans</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Над будущим &lt;b&gt;Эндрика&lt;/b&gt; нависли тучи: юный бразилец мечтает о Чемпионате мира, но его близкие в ярости из-за отсутствия игровой практики. Они уверены, что даже небольшое время на поле полностью изменило бы ситуацию.

&lt;b&gt;Планы Мадрида: аренда и гражданство?&lt;/b&gt;

В &quot;Мадриде&quot; видят свой путь для форварда. Клуб предпочитает отдать Эндрика в аренду в один из клубов Ла Лиги. Это позволит внимательнее следить за его прогрессом.

Главная цель — помочь игроку получить &lt;b&gt;двойное гражданство&lt;/b&gt; уже следующим летом.

&lt;b&gt;Мечта Эндрика: Европа и Чемпионат мира!&lt;/b&gt;

Однако сам 19-летний бразилец имеет куда более амбициозные планы. Он хочет перейти в команду, участвующую в &lt;b&gt;еврокубках&lt;/b&gt;. Только так он надеется убедить Анчелотти включить его в заявку сборной Бразилии на &lt;b&gt;ЧМ-2026&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;&quot;Хетафе&quot;: запасной вариант?&lt;/b&gt;

Даже &quot;Хетафе&quot; проявляет интерес к Эндрику, но лишь как к запасному варианту. Их приоритет — другой 21-летний форвард, Гонсало, чей переход в пригород Мадрида также маловероятен.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761383607.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4055803878933325384</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Битва на «Стад Луи II»: «Монако» против «Тулузы» уже сегодня!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером на «Стад Луи II» будет по-настоящему горячо! &lt;b&gt;«Монако»&lt;/b&gt; принимает &lt;b&gt;«Тулузу»&lt;/b&gt; в рамках 9-го тура французской &lt;b&gt;Лиги 1&lt;/b&gt;. Это ключевая встреча, где каждый гол на вес золота!

&lt;b&gt;Только победа!&lt;/b&gt;

Фанаты ждут от своих любимцев только одного результата — безоговорочной победы. Команда выйдет на поле с единственной целью: забрать три очка и укрепить свои позиции в чемпионате. Никаких компромиссов!

&lt;b&gt;Приготовьтесь к футбольному шоу!&lt;/b&gt;

Не пропустите этот поединок! Матч стартует &lt;b&gt;25 октября&lt;/b&gt; ровно в &lt;b&gt;20:00 по московскому времени&lt;/b&gt;. Присоединяйтесь к нам, чтобы поддержать &lt;b&gt;«Монако»&lt;/b&gt; в этой захватывающей игре!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761383629.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8754220890390462709</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Зидан назвал игрока мечты: себя не забыл!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Legends</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Зинедин Зидан, легенда мирового футбола, представил свою версию идеального игрока. И самое удивительное: в этом суперфутболисте &lt;b&gt;четырежды&lt;/b&gt; присутствует сам Зизу!

Французский маэстро без ложной скромности отдал себе лучшие качества. &lt;b&gt;Левая нога, правая нога, игра головой&lt;/b&gt; и, конечно, уникальное &lt;b&gt;видение поля&lt;/b&gt; – всё это от самого Зидана.

&lt;b&gt;Кто еще попал в сборную мечты?&lt;/b&gt;

Но Зидан не был бы Зиданом, если бы не признавал величие других. Его идеальный игрок — это настоящий микс из легенд:
• Мощь: &lt;b&gt;Ибрагимович&lt;/b&gt;
• Дриблинг: Дель Пьеро
• Реализация: Роналдо или Роналду
• Дальние удары: Модрич
• Исполнение стандартов: Дель Пьеро, Платини, Пирло
• Борьба в единоборствах: Л. Тюрам
• Лидерские навыки: Кроос

&lt;b&gt;Идеальная формула успеха?&lt;/b&gt;

Таким образом, идеальный игрок Зидана — это не просто набор навыков, а уникальная философия. Получился настоящий монстр футбола: смесь собственной гениальности, мощи Ибры и видения Модрича. Готовый шедевр, созданный легендой!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761380139.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 08:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6653749421174058803</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Приговор для «Атлетико»: в топ-8 Лиги Чемпионов не попасть?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Champions League</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики &lt;b&gt;«Атлетико»&lt;/b&gt; в шоке: их любимый клуб имеет всего &lt;b&gt;15%&lt;/b&gt; шансов на выход в топ-8 Лиги Чемпионов. Это настоящий приговор для амбициозной команды, которая всегда ставила перед собой самые высокие цели.

&lt;b&gt;Что означают эти цифры?&lt;/b&gt;

Числа говорят сами за себя: &lt;b&gt;15%&lt;/b&gt; — это крайне мало для клуба с такими амбициями. Кажется, борьба за место в восьмерке сильнейших в &lt;b&gt;Лиге Чемпионов&lt;/b&gt; превращается в почти невыполнимую миссию.

&lt;b&gt;Есть ли надежда?&lt;/b&gt;

Шансы, хоть и мизерные, все же есть. Но чтобы перевернуть игру, «Атлетико» потребуется нечто большее, чем просто удача. Это будет настоящая битва за выживание в главном европейском турнире.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761380155.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 08:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7552152909752684851</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Челси стареет наоборот? Клуб бьет рекорды молодости!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Если бы легендарный Бенджамин Баттон был футбольным клубом, он точно был бы &lt;b&gt;«Челси»&lt;/b&gt;! Лондонский гигант совершает невероятное: с каждым новым сезоном их состав становится только моложе.

&lt;b&gt;Как это происходит?&lt;/b&gt;
Согласно анализу &lt;b&gt;Sky Sports&lt;/b&gt;, средний возраст игроков &quot;синих&quot; неуклонно снижается. Эта удивительная тенденция наблюдается уже с кампании 2021/22. Клуб целенаправленно омолаживает свои ряды, и результаты уже впечатляют.

&lt;b&gt;Исторический рекорд «синих»&lt;/b&gt;
Недавно «Челси» установил настоящий рекорд. В матче против &quot;Аякса&quot; средний возраст футболистов на поле составил всего &lt;b&gt;22 года и 163 дня&lt;/b&gt;. Это не просто цифра, а второй самый молодой состав за всю историю Лиги чемпионов!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761380173.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 08:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9006293814203841081</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Стефан Де Врей: Пример, который должен видеть каждый</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В современном футболе редко встретишь такого игрока, как &lt;b&gt;Стефан де Врей&lt;/b&gt;. Он не просто защитник — он воплощение идеального профессионала, который на каждом матче доказывает свою преданность &lt;b&gt;«Интеру»&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Секрет его стабильности&lt;/b&gt;
Из сезона в сезон де Врей поражает стабильностью и надёжностью на поле. Его отношение к делу — это всегда самоотдача, серьёзность и глубокое уважение к цветам клуба. Он не ищет славы, а просто делает свою работу безупречно.

&lt;b&gt;Всегда готов к бою&lt;/b&gt;
Даже когда Стефан не входил в стартовый состав, он всегда был готов выйти и показать свой высочайший уровень. Его игра всегда была надёжной, внося неоценимый вклад в успехи «нерадзурри». Он никогда не отступал и не опускал рук.

&lt;b&gt;Почему он незаменим?&lt;/b&gt;
Де Врей — настоящий командный игрок. Скромный, но абсолютно &lt;b&gt;незаменимый&lt;/b&gt; для любой команды. Его пример — это урок для каждого, кто стремится к совершенству в своей профессии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761380189.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 08:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2054450044320692094</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Мне все равно!» Аморим жестко осадил Арне Слота</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching &amp; Tactics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир взорвался после дерзкого ответа &lt;b&gt;Рубена Аморима&lt;/b&gt;! Главный тренер заявил, что ему &lt;b&gt;абсолютно безразлично&lt;/b&gt;, что говорит Арне Слот о его команде. Это было прямое послание всем, кто осмеливается оценивать его работу.

&lt;b&gt;Скандал после поражения&lt;/b&gt;
Конфликт разгорелся после недавнего поражения от «Манчестер Юнайтед». Тогда &lt;b&gt;Арне Слот&lt;/b&gt;, комментируя игру «Ливерпуля», упомянул и стиль команды Аморима, намекая на «длинные передачи» и «низкий блок».

Но португальский наставник не оставил критику без внимания. «Ливерпуль» уже в прошлом. Мне безразлично, что говорит Слот или кто-то еще о нашей команде», — отрезал Аморим. Он подчеркнул, что чужое мнение его не волнует.

&lt;b&gt;Аморим сам себе критик&lt;/b&gt;
Тренер признал, что его команда должна лучше обращаться с мячом. Он первым об этом сказал! Но он не приемлет, когда об этом говорят другие. «Мне не нужно, чтобы кто-то оценивал мою команду», — жестко заявил &lt;b&gt;Рубен Аморим&lt;/b&gt;.

Он доволен тем, как его игроки умеют адаптироваться и выигрывать матчи разными стилями. Главное — результат. И команда справляется с трудностями ради него, а не ради чужих комментариев.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761380204.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 08:16:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1097798332093093274</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бундеслига: Дортмунд готов рвать! Все о главном матче.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вечер среды обещает быть по-настоящему жарким! В &lt;b&gt;19:30 по Москве&lt;/b&gt; на легендарном &lt;b&gt;Сигнал Идуна Парк&lt;/b&gt; начнется главная битва 8-го тура Бундеслиги.

На поле сойдутся непримиримые соперники: Дортмунд принимает &lt;b&gt;Кёльн&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Где будет жарко?&lt;/b&gt;

Каждая команда будет биться за очки в этом &lt;b&gt;8-м туре&lt;/b&gt; чемпионата. Ожидается бескомпромиссная борьба за каждый метр поля.

&lt;b&gt;Не пропустите трансляцию!&lt;/b&gt;

Все фанаты смогут насладиться игрой в прямом эфире. Трансляция доступна на &lt;b&gt;Okko Спорт&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761376364.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 07:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7655852266509658881</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Антирекорд «Вест Хэма»: Нуну Эшпириту Санту повторяет историю Пеллегрини</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Managerial Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В «Вест Хэме» — шокирующий старт сезона, который заставляет болельщиков вспомнить не самые приятные страницы истории клуба. Главный тренер &lt;b&gt;Нуну Эшпириту Санту&lt;/b&gt; вошел в статистику как первый наставник за долгие годы, не сумевший выиграть ни одного из стартовых матчей.

Португальский специалист провел четыре игры в Премьер-лиге, и результат удручает: одна ничья и три поражения.

&lt;b&gt;Что это значит для «молотков»?&lt;/b&gt;

Такой безвыигрышный старт — это повторение антирекорда, который последний раз был зафиксирован в сентябре 2018 года. Тогда аналогичную серию показал &lt;b&gt;Мануэль Пеллегрини&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Тревожный звоночек для клуба?&lt;/b&gt;

По итогам первых четырех матчей у команды всего &lt;b&gt;одно очко&lt;/b&gt;. Это ставит Нуну Эшпириту Санту в один ряд с Пеллегрини по скорости набора очков на старте.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761376386.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 07:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4542385126017526843</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Ливерпуль» раскрыл секретное оружие в Лиге чемпионов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Statistics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока весь футбольный мир гадает, как остановить мощный «Ливерпуль», они раскрыли свой главный козырь. Оказывается, мерсисайдцы стали настоящими королями стандартов в &lt;b&gt;Лиге чемпионов&lt;/b&gt;.

Это не просто слова. Статистика говорит сама за себя: команда Юргена Клоппа забила &lt;b&gt;4 гола&lt;/b&gt; именно после розыгрышей угловых и штрафных.

&lt;b&gt;Что это значит для соперников?&lt;/b&gt;
Ни один другой клуб в главном европейском турнире не может похвастаться такой эффективностью. Это ставит «Ливерпуль» в уникальное положение, ведь умение использовать стандарты часто становится решающим фактором в плотных матчах.

&lt;b&gt;Короли воздуха и стратегии&lt;/b&gt;
Теперь соперникам придется не только справляться с их знаменитым прессингом и быстрыми атаками, но и уделять особое внимание каждому угловому. «Ливерпуль» доказал, что стандарты – это не случайность, а хорошо отработанное, смертоносное оружие.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761376397.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 07:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5492337929405757001</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Романо подтвердил: кто сыграет в Эль Класико?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главный инсайдер мирового футбола, **Фабрицио Романо**, только что взорвал инфополе! Долгожданное **«Эль Класико»** получит мощное усиление. Фанаты с замиранием сердца ждали новостей о составе, и вот они.

&lt;b&gt;Четыре козыря на главную битву?&lt;/b&gt;
По информации **Фабрицио Романо**, к великой битве полностью готовы: Трент, Карвахаль, Хёйсен и Себальос. Эти игроки, чье участие вызывало вопросы, теперь в строю и рвутся на поле.

&lt;b&gt;Что это значит для «Эль Класико»?&lt;/b&gt;
Это мощнейшая новость для команд и настоящий подарок для болельщиков. Дополнительные опции в составе могут кардинально изменить ход матча. Готовность этих звезд добавляет интриги и предвкушения к главному дерби.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761376410.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 07:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7917594892850837868</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Киву: Интер покажет, кто настоящий чемпион!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Serie A Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Интер&quot; готовится к настоящей битве! Главный тренер &lt;b&gt;Кристиан Киву&lt;/b&gt; заявил: предстоящий матч с &quot;Наполи&quot; будет &lt;b&gt;&quot;боевой игрой&quot;&lt;/b&gt; двух амбициозных команд. В субботу, 25 октября, &quot;нерадзурри&quot; выйдут на поле в 8-м туре Серии А, и Киву настроен решительно.

&lt;b&gt;Битва титанов: кто возьмёт очки?&lt;/b&gt;

Для Киву неважно, что происходило у &quot;Наполи&quot; до этого. Важнее, что встречаются действующий чемпион Италии и вице-чемпион. У обеих команд огромные амбиции. &quot;Наполи&quot; — серьезная сила, они взяли &lt;b&gt;два Скудетто&lt;/b&gt; за последние три года. &quot;Интер&quot; также стремится доказать своё превосходство и забрать важные очки. Это будет упорная игра, где каждая сторона захочет показать класс.

&lt;b&gt;Секрет успеха: настрой Киву&lt;/b&gt;

Тренер считает, что лучший способ восстановления — это отдых. Он дал игрокам день с семьями после насыщенного графика. &quot;Я доверяю их профессионализму — иногда отдых полезнее любой тренировки&quot;, — подчеркнул Киву. Он настаивает на одинаковом отношении к каждой игре, чтобы сохранять стабильность. В Неаполе всегда непросто, поэтому нужна мощная игра — и в голове, и в ногах.

&lt;b&gt;Цель &quot;Интера&quot;: великий сезон&lt;/b&gt;

Киву не ищет дополнительной мотивации из прошлого. &quot;Интер&quot; при Индзаги выиграл вторую звезду и дважды играл в финале Лиги чемпионов. Команда знает, кто она такая и чего хочет. У &quot;нерадзурри&quot; есть амбиции и огромное желание провести великий сезон. Молодым игрокам, таким как Луис Энрике и Диуф, пока нужно адаптироваться, но их время обязательно придёт.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761376437.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 07:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4480313121453047771</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





















































</rss>
