<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Байер разорвал соперника: 5:0 и никаких вопросов!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Bundesliga</category>
      <yandex:full-text>Что это было? «Байер» просто разорвал своих соперников! Матч против «Хайденхайма» завершился оглушительным счетом 5:0, не оставив гостям ни единого шанса.

&lt;b&gt;Разгром с первых минут&lt;/b&gt;

С первых минут стало ясно: «Байер» вышел на поле только за победой. Команда демонстрировала тотальное превосходство, не давая «Хайденхайму» даже вздохнуть.

Первый тайм завершился уже со счетом 1:0. Точный удар Мазы на 45+1 минуте стал лишь анонсом предстоящего шоу.

&lt;b&gt;Феерия после перерыва&lt;/b&gt;

После перерыва «Байер» не сбавил обороты, а только наращивал давление. Еще четыре мяча влетели в ворота соперника, превратив игру в настоящий мастер-класс.

Каждый гол – это демонстрация силы, сыгранности и невероятного желания побеждать. «Хайденхайм» выглядел растерянным и совершенно беспомощным.

&lt;b&gt;Почему их не остановить?&lt;/b&gt;

Эта победа – очередное доказательство феноменальной формы «Байера». Команда показывает футбол высочайшего уровня, который просто невозможно игнорировать.

5:0 – это не просто счет, это заявление. Заявление о том, что «Байер» готов к самым серьезным вызовам и не собирается останавливаться.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762618471.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 16:15:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7139863956643065242</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Чуквуэмека забил! Но вы видели этот ассист Шлоттербека?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Report</category>
      <yandex:full-text>Когда казалось, что матч превращается в полный мрак, на 64-й минуте произошло настоящее чудо! Чуквуэмека взорвал игру невероятным голом, заставив фанатов вскочить с мест.

Но главный герой не только он. Отдельного внимания заслуживает ассист Шлоттербека – это был настоящий шедевр, который просто нельзя пропустить. Именно его пас стал ключом к этому важнейшему взятию ворот.

&lt;b&gt;Как изменилась игра?&lt;/b&gt;

До этого момента команда буквально &quot;плыла&quot; под прессингом, отдавая инициативу сопернику. Атмосфера на поле была напряженной, и многие уже ждали срочных замен, чтобы хоть как-то переломить ход игры. Гол Чуквуэмеки стал глотком свежего воздуха.

&lt;b&gt;Что дальше с автором гола?&lt;/b&gt;

Через несколько минут после своего триумфального гола, на 81-й минуте, Чуквуэмека был заменен на Нмечу. Возможно, тренер решил поберечь игрока после такого мощного рывка. Но одно ясно: этот гол останется в памяти болельщиков надолго.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762618487.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 16:15:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4268186340246090838</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Тухель: Беллингем — не везунчик, а гений позиции!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Focus</category>
      <yandex:full-text>Кажется, Джуду Беллингему просто везет, когда он забивает? Тренер сборной Англии Томас Тухель раскрыл правду: никакого везения! Это чистый гений и тактический расчет.

&lt;b&gt;Секретная позиция, которая делает его бомбардиром&lt;/b&gt;

Беллингем снова играет «десятку» – и это, по мнению Тухеля, его идеальная роль на поле. Именно отсюда Джуд демонстрирует свои лучшие качества.

Забивать из этой зоны – одна из его главных фишек. Он не просто бьет по воротам; он всегда оказывается там, где нужно, в самый решающий момент.

&lt;b&gt;Как Англия воспользуется этим открытием?&lt;/b&gt;

Тухель планирует использовать Беллингема именно в роли «десятки» и в сборной Англии. Цель проста: максимизировать его голевой потенциал.

Это не случайность, а стратегический расчет. С такой тактикой Джуд может стать главной звездой и для своей страны.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762618502.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 16:15:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8050133907817931793</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Marca слила состав Атлетико: готовы к сюрпризам?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Pre-Match</category>
      <yandex:full-text>Перед важным матчем мадридского «Атлетико» в сеть просочилась информация, которая взорвала соцсети! Авторитетное издание Marca опубликовало свой прогноз на стартовый состав команды.

Это всегда вызывает бурю обсуждений. Журналисты Marca известны своими точными инсайдами, и их версия состава — один из главных источников волнений для фанатов.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Публикация ожидаемых составов от таких изданий, как Marca, всегда становится горячей темой. Она дает болельщикам повод для анализа и предположений:
• Как тренер планирует расставить игроков?
• Кто из ключевых футболистов останется в запасе?
• Какие тактические решения могут удивить соперника?

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Теперь все внимание приковано к официальному объявлению состава. Совпадет ли прогноз Marca с реальностью? От этого может зависеть исход всего матча.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762618525.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 16:15:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7086434886060236306</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Манчестер Юнайтед: Главные мастера камбэков в АПЛ!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Premier League / Match Analysis</category>
      <yandex:full-text>Ох уж эти американские горки! «Манчестер Юнайтед» снова заставил фанатов хвататься за сердце. То, что они вытворяют в АПЛ, не удавалось никому за последние 12 лет.

Представьте: сначала твоя команда забивает первой. Потом она умудряется пропустить и проигрывать по ходу матча. И в конце – каким-то чудом избегает поражения. Дважды подряд!

&lt;b&gt;Секрет невероятной стойкости?&lt;/b&gt;

Это не просто удача. «Манчестер Юнайтед» стал первой командой после «Манчестер Сити» в далеком 2012 году, кто смог провернуть такой трюк. Дважды кряду спастись от поражения после такой драмы – это уже фирменный почерк.

&lt;b&gt;Что это значит для АПЛ?&lt;/b&gt;

Каждая игра «МЮ» теперь – это настоящее шоу. Зрители знают: до последней секунды будет нервно, но надежда на спасение умирает последней. Это делает их матчи самыми непредсказуемыми и захватывающими.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762618539.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 16:15:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7847845348539449579</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Шок в Бундеслиге! VAR лишил Унион гола против Баварии?!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Bundesliga</category>
      
      
      <yandex:full-text>На 27-й минуте казалось, что случилось невероятное! Игрок &quot;Униона&quot; Духи забил &quot;Баварии&quot;, и стадион взорвался от восторга. Хозяева выходили вперед в матче с мюнхенским грандом!

Но радость фанатов и игроков длилась недолго. В дело вмешался видеоассистент рефери, и драма развернулась на глазах у миллионов.

&lt;b&gt;Мечта, разбитая VAR&lt;/b&gt;

После долгих минут напряженного ожидания и просмотра повторов, арбитр вынес свой вердикт. Гол был отменен из-за офсайда. Счет на табло остался неизменным.

Это решение стало настоящим ударом для &quot;Униона&quot;. Команда лишилась столь важного преимущества. Представьте: вы уже празднуете, а потом всё аннулируется!

&lt;b&gt;Власть технологий в футболе&lt;/b&gt;

Система VAR в очередной раз показала свою абсолютную власть. Она способна переписать историю матча за считанные секунды. Для &quot;Униона&quot; это был шанс зацепиться за результат.

Но удача и технологии были не на их стороне. Такие моменты навсегда остаются в памяти болельщиков, вызывая бурные споры о справедливости.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762614734.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 15:13:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5957628358960126893</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Матч-бойня: Судья разрешил Гамбургу играть в баскетбол?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Матчи и комментарии</category>
      
      
      <yandex:full-text>Наши парни вышли на футбольное поле, но очень быстро стало ясно: соперники из Гамбурга решили, что сегодня играют в баскетбол. Или, скорее, в бокс! Судья будто не замечал, как матч превращается в настоящую мясорубку.

С первых минут игра пошла вязкая, с постоянными фолами. Футболисты Гамбурга не стеснялись бить по ногам и жестко встречать наших игроков. Один из них, Джан, получил особенно болезненный удар.

&lt;b&gt;Почему игра не клеилась?&lt;/b&gt;

Постоянные нарушения не давали развернуться атакам. Наши парни пытались пробить издалека, но удары часто блокировались защитниками. Чуквуэмека лишь чиркнул по мячу, а мощный удар Свенссона был заблокирован.

Были и моменты, когда казалось, что вот-вот забьем. Рюэ отлично догнал мяч, но на добивании никого не оказалось. Карни и вовсе &quot;бахнул&quot; мимо ворот, упустив отличный шанс. Антоха, психанув, ворвался в штрафную – но что толку, если игра больше похожа на борьбу?

&lt;b&gt;Кто виноват в &quot;баскетболе&quot;?&lt;/b&gt;

Болельщики недоумевали: где свисток арбитра? Почему Гамбургу позволено так много?

• Постоянные фолы от соперников.
• Вязкая игра, без динамики.
• Жесткие удары по ногам наших игроков.

Казалось, судья просто дал добро на избиение. Этот матч запомнится не красивыми комбинациями, а скорее напряжением и бесконечными нарушениями.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762614749.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 15:13:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3706541144705360156</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Вот это поворот! Ришарлисон шокировал всех и передал привет</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки и сборные</category>
      
      
      <yandex:full-text>Финальный свисток был уже близко, но матч приготовил невероятную концовку! Зрители получили настоящий подарок, который перевернул всё с ног на голову.

Ришарлисон, словно призрак, вынырнул в штрафной и мастерски подставил голову. Его удар стал роковым для соперника, принеся «шпорам» такую долгожданную победу!

&lt;b&gt;&quot;Большой привет&quot; для Угарте?&lt;/b&gt;

И, как вишенка на торте, после матча прозвучал загадочный «большой привет» Мануэлю Угарте. Кажется, этот гол имел особое значение не только для «шпор», но и для конкретного игрока!

Такой разворот событий точно заставил болельщиков вскочить с мест. Мы заслужили эту концовку, наблюдая за каждым моментом игры!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762614765.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 15:13:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-579343296988988164</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Спустя 40 лет: Несбывшаяся мечта легенды Барсы наконец-то сбылась!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>История футбола и легенды</category>
      
      
      <yandex:full-text>В 67 лет он снова наденет форму «Барселоны»! Хорхе «Махико» Гонсалес, величайший футболист Сальвадора, воплотит в жизнь мечту, которой уже четыре десятилетия.

Более 40 лет назад он был в шаге от контракта с каталонцами, даже играл в турне по США вместе с Диего Марадоной. Но тогда сделка так и не состоялась, оставив фанатов гадать: «А что, если бы?»

&lt;b&gt;Круг замкнулся: Невероятное возвращение&lt;/b&gt;

И вот, в 67 лет, судьба дала ему второй шанс. «Махико» присоединится к легендам «Барсы» для исторического матча в Сан-Сальвадоре.

Он согласился моментально. Легендарный футболист уже тренируется, чтобы сыграть несколько минут на стадионе, который носит его имя.

&lt;b&gt;Мечта, которая ждала десятилетия&lt;/b&gt;

На один вечер то, что когда-то казалось упущенной возможностью, станет реальностью. Хорхе Гонсалес снова в цветах «блауграны».

Это не просто матч легенд. Это триумф давней мечты, которая, несмотря на время, всё-таки нашла свой путь к исполнению.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762614779.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 15:13:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">541508538957777901</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Комментатор Владислав снова перепутал тренеров: это конец?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбольная культура и медиа</category>
      
      
      <yandex:full-text>Внимание, скандал в прямом эфире! Известный комментатор Владислав вновь угодил в неприятную историю, шокировав зрителей. Он публично перепутал главного тренера команды, назвав Роберта вместо реального наставника, Нико.

Эта оплошность не осталась незамеченной. Болельщики, привыкшие к точности, мгновенно отреагировали на промах.

&lt;b&gt;Что на самом деле произошло?&lt;/b&gt;

Во время трансляции Владислав упорно называл Роберта главным тренером. Однако всем, кто следит за футболом, очевидно: рулит командой Нико, а Роберт занимает лишь место в его штабе.

&lt;b&gt;Почему это не просто ошибка?&lt;/b&gt;

Подобные промахи Владислава, к сожалению, становятся системой. Зрители уже давно отмечают его частые неточности, которые повторяются матч за матчем. Многие фанаты откровенно скучают по тем временам, когда комментаторы знали все новости и говорили четко, по делу.

&lt;b&gt;Что теперь будет с Владиславом?&lt;/b&gt;

Теперь этот инцидент уже называют &quot;готовым претендентом&quot; для знаменитых аккаунтов, собирающих футбольные кадры, предшествующие &quot;печальным событиям&quot;. Вопрос один: как долго Владислав сможет допускать такие ошибки, прежде чем это приведет к серьезным последствиям?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762614797.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 15:13:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7478364334735720474</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Бавария в огне: Компани готовит трансферный удар по обороне!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мюнхенская &quot;Бавария&quot; не просто ищет усиление. Клуб затеял настоящую революцию в центре обороны, запустив масштабную охоту за новым защитником. На горизонте вырисовывается целый &quot;трансферный треугольник&quot;, который может кардинально изменить облик команды.

&lt;b&gt;Первый кандидат: Звезда из &quot;Ливерпуля&quot;?&lt;/b&gt;
&quot;Бавария&quot; уже начала переговоры с представителями Ибрагимы Конате. Французский защитник, ныне выступающий за &quot;Ливерпуль&quot;, может вернуться в Бундеслигу. Ранее он уже защищал цвета &quot;Лейпцига&quot;.

&lt;b&gt;Трансферный треугольник: Кто еще в списке?&lt;/b&gt;
В поле зрения мюнхенцев также попал Марк Гэи из &quot;Кристал Пэлас&quot;. Его имя активно обсуждается в кулуарах.
Эти два игрока, Конате и Гэи, вместе с Дайо Упамекано, формируют тот самый &quot;трансферный треугольник&quot;. Все трое близки к завершению своих контрактов и обладают высокой рыночной стоимостью.

&quot;Бавария&quot; ищет новую опору в сердце обороны. Выбор за Компани, и он обещает быть непростым и крайне важным для будущего клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762611084.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 14:12:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-260326167990446922</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Флик раскрыл правду: вот почему «Барса» не побеждает!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости и Тренерские Комментарии</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ханси Флик не стал скрывать: его «Барселона» сейчас в худшей форме, чем предстоящий соперник, «Сельта»! Тренер прямо заявил, что команда оставляет слишком много пространства, а нападающие играют не так, как надо. Что же происходит с клубом?

Флик признал: «Барсе» не хватает моментов без мяча, а игровая структура разваливается. Но причина, по его словам, кроется не в отсутствии желания или плохой подготовке.

&lt;b&gt;Это не оправдание, это реальность!&lt;/b&gt;

Тренер наконец-то назвал главную причину всех неудач. «Это не оправдание, это просто реальность: у нас много травмированных игроков, и многие из них – ключевые», — подчеркнул Флик.

Потеря Гави, например, оказалась критичной. Его характер и настрой – исключительны. Флик также внимательно следит за Ламином, который меняет режим, чтобы поскорее восстановиться.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Несмотря на все трудности, Флик убежден: игроки точно знают, что им делать. «Мы стараемся держать ситуацию под контролем», — заявил тренер.

В чемпионате «Барса» отстает от «Реала» на пять очков, но все еще занимает второе место. До мая, по словам Флика, еще очень далеко, и у команды есть время наверстать упущенное.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762611107.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 14:12:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7739264997236848139</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Сарри в восторге: «Он — будущий топ-тренер!»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Комментарии и Мнения</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Известный своей принципиальностью и скепсисом к молодым кадрам, Маурицио Сарри вдруг рассыпался в комплиментах. Речь о Кристиане Киву. И слова маэстро звучат как пророчество!

«Оценивать тренера всего за три месяца всегда сложно», — начал Сарри, будто предупреждая о необычности своего заявления. Но потом продолжил: «Однако Киву — это наставник с колоссальной личностью и очень сильным воздействием на команду».

&lt;b&gt;Что так поразило итальянца?&lt;/b&gt;

Обычно Сарри предпочитает, чтобы тренеры проходили долгий путь, набивая шишки в сотне матчей с командами рангом пониже. Он считает, что именно так закаляется характер и формируется мастерство.

Но Киву стал исключением. Его влияние и характер оказались настолько мощными, что убедили даже Сарри. «По уровню воздействия и характеру он произвёл на меня отличное впечатление», — подчеркнул Маурицио.

&lt;b&gt;Будущее уже здесь?&lt;/b&gt;

Итог? Сарри не сомневается: «У Киву есть все качества, чтобы стать тренером высокого уровня». Это не просто похвала, это признание потенциала от одного из самых авторитетных и требовательных специалистов в футболе. Следим!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762611149.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 14:12:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4787395188852725017</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Порро убили? Шокирующее заявление футболиста взорвало матч!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На футбольном поле развернулась настоящая драма, которая заставила всех содрогнуться! После жесткого столкновения игрок Порро рухнул на газон и шокировал заявлением: его... убили.

&lt;b&gt;Что произошло на поле?&lt;/b&gt;
Инцидент произошел после того, как Порро налетел на локоть Мбемо. Удар был настолько сильным, что испанец оказался на земле, демонстрируя невероятную боль и активно жестикулируя.

Его слова &quot;меня убили&quot; разнеслись по полю, вызывая тревогу и недоумение у болельщиков и комментаторов.

&lt;b&gt;Последствия и вердикт медиков&lt;/b&gt;
К счастью, драматическая ситуация разрешилась относительно благополучно. Уже на 61-й минуте стало ясно, что с испанцем все вроде в порядке.

Хотя Порро и пришлось провести некоторое время за боковой линией, серьезных последствий удалось избежать. Этот момент, безусловно, стал самым обсуждаемым эпизодом матча.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762611165.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 14:12:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9143043764239459259</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Почему МЮ пасует Доргу? Это подарок сопернику!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Игроки &quot;Манчестер Юнайтед&quot; снова поражают своими решениями на поле. Эксперты и болельщики в полном недоумении: зачем они продолжают отдавать пасы Доргу? Кажется, это прямая дорога к потере мяча.

&lt;b&gt;Что не так с передачами?&lt;/b&gt;
Ситуация выглядит так, будто футболисты &quot;МЮ&quot; намеренно облегчают жизнь своим соперникам. Передачи на Доргу часто приводят к тому, что мяч моментально оказывается у оппонента. Это вызывает настоящую ярость у комментаторов.

&lt;b&gt;Доргу — слабое звено?&lt;/b&gt;
Вопрос уже не в конкретном игроке, а в качестве командных решений. Когда каждый пас на одного футболиста становится фактической передачей сопернику, это серьезный повод задуматься. Команда теряет инициативу и лишь помогает создавать опасные моменты у своих ворот.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762611178.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 14:12:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8056753125877379579</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбемо в огне: лучший игрок АПЛ снова наказал Тоттенхэм!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лучший игрок Премьер-лиги октября, Брайан Мбемо, не дал болельщикам уснуть! Точный удар головой камерунца потряс ворота «Тоттенхэма», в очередной раз доказав его невероятную форму.

&lt;b&gt;Этот гол – не случайность!&lt;/b&gt;

Забитый мяч стал двадцатым для камерунца с начала прошлого сезона АПЛ, если не учитывать пенальти. Впечатляющая статистика, которая говорит о стабильности и смертоносности Мбемо перед воротами соперников.

&lt;b&gt;Почему &quot;шпоры&quot; так страдают?&lt;/b&gt;

Оказывается, «Тоттенхэм» — один из самых «любимых» соперников Брайана Мбемо. Камерунский форвард вновь подтвердил, что знает, как огорчать лондонцев, превращая их защиту в легкую мишень. Его способность решать исход матчей делает его ключевой фигурой в команде и настоящей головной болью для любого оппонента.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762607998.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9126969018793395877</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Альварес проговорился: куда он уйдёт летом?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer Rumors</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Хулиан Альварес, кажется, устал от слухов! Звезда «Атлетико» сам раскрыл шокирующие детали: ПСЖ ДЕЙСТВИТЕЛЬНО пытался его подписать.

Прошлым летом парижский гранд активно вёл переговоры с его агентом. Интерес был серьёзным, но сделка так и не состоялась.

&lt;b&gt;А что насчёт «Барселоны»?&lt;/b&gt;

Но Франция — не единственная страна, где говорят о Хулиане. В Испании всё чаще шепчутся о его возможном переходе в «Барселону».

&lt;b&gt;Где же правда?&lt;/b&gt;

Однако сам Альварес сохраняет спокойствие. Он утверждает, что сейчас полностью сосредоточен на выступлениях за «Атлетико».

Но тут же добавляет интригу: «Посмотрим, что будет в конце сезона».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762608009.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8264580597220113353</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Хаби Алонсо: «Райо» – это адский вызов! Что готовит тренер?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>La Liga</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо не скрывает: предстоящий матч с «Райо Вальекано» станет настоящим испытанием. Тренер открыто назвал соперника «очень хорошей командой» и предрек своей команде сложнейшую битву.

Вальекас — это поле, где легко не бывает никому. Алонсо уверен: его игрокам придется проявить максимальную зрелость и показать идеальную командную игру. Ожидается напряженная встреча в высоком темпе.

&lt;b&gt;Сила характера или &quot;эго&quot;?&lt;/b&gt;

В его команде собраны игроки с сильными характерами, что порой называют «эго». Но Хаби Алонсо не видит в этом проблемы. Напротив, он доволен прогрессом и развитием своей команды.

&lt;b&gt;Главный принцип Алонсо перед битвой&lt;/b&gt;

Философия тренера неизменна: каждый следующий матч — самый важный. Нет смысла оглядываться назад, весь фокус — на предстоящей игре в Ла Лиге.

Цель на воскресенье четкая и бескомпромиссная: добиться только хорошего результата на чужом, крайне непростом поле. Команда готова к любой борьбе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762608029.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9095346897220053903</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Рубен угрожает Люку прямо на поле: что произошло?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока трибуны взрывались от ликования, а партнеры по команде обнимались, на футбольном поле развернулась сцена, далекая от праздника. Камеры зафиксировали шокирующий момент: один из игроков, Рубен, обратился к Люку с прямой, недвусмысленной угрозой.

Его слова прозвучали как гром среди ясного неба: «Люк, я тебя ща ударю». Это не было шуткой или частью игры. Напряжение между футболистами было palpable, несмотря на общую атмосферу радости.

&lt;b&gt;Праздник омрачен?&lt;/b&gt;

Никто не ожидал такого поворота событий в момент всеобщего триумфа. В то время как остальные игроки наслаждались успехом, Рубен явно был на грани. Что именно спровоцировало такую вспышку агрессии?

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;

Пока детали конфликта остаются неясными, одно очевидно: подобные инциденты могут серьезно повлиять на атмосферу в коллективе. Напряжение между ключевыми игроками — это последнее, что нужно команде, идущей к победе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762608043.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3993470777000971119</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;«Мы голодны!»: Игрок «Торино» сделал громкое заявление&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Serie A</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Мы очень сильно голодны!» — эти слова игрока «Торино» Чезаре Касадеи уже наделали шума. Футболист открыто заявил об амбициях клуба, который готов переписать свою историю.

&lt;b&gt;Что стоит за этим «голодом»?&lt;/b&gt;

Касадеи не скрывает: вся команда одержима идеей. Игроки хотят «переписать маленькую страницу истории клуба». Это не просто слова, а мощный стимул для каждого на поле.

&lt;b&gt;Как «Торино» планирует побеждать?&lt;/b&gt;

Эта жажда побед должна превратиться в максимальную концентрацию. Футболисты готовятся к каждому матчу с полной отдачей. Они знают: будет непросто, но готовы отдать все силы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6684354813908118697</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бавария переписывает историю: такого Бундеслига не видела 11 лет!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Статистика и Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Бавария&quot; не просто лидирует в Бундеслиге – она творит историю! Мюнхенский гранд настолько доминирует, что соперники даже не успевают понять, что происходит. Они устанавливают рекорды, которые казались давно забытыми.

&lt;b&gt;Неприступная крепость и тотальный контроль&lt;/b&gt;
Эта &quot;Бавария&quot; — единственная команда в топ-5 европейских лиг, которая в текущем сезоне ни разу не уступала в счете. Более того, они не пропустили ни одного гола в первом тайме! Шесть &quot;сухих&quot; матчей из девяти — это лучший результат клуба за последние 11 лет.

• &quot;Бавария&quot; не проигрывает &quot;Унион Берлин&quot; уже 12 матчей подряд (8 побед, 4 ничьи). Это лучший показатель в истории лиги против конкретного соперника.

&lt;b&gt;Машина по забиванию голов работает без сбоев&lt;/b&gt;
Атака &quot;Баварии&quot; просто неудержима. Они забивали минимум два гола в 17 последних матчах Бундеслиги, повторяя свой же рекорд сезона 2013/2014. Но и это не всё!

• В каждой из восьми последних выездных игр &quot;Бавария&quot; забивала не менее трех голов. Это уникальное достижение в истории Бундеслиги.
• Мюнхенцы всего в одной победе от повторения рекорда Пепа Гвардиолы: 10 побед подряд на старте сезона 2015/2016.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762604513.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 12:22:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4483226991578268677</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Я не девушка Холанда! Блогерша в ярости от фанатов</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Медиа и Личный Бренд</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Она просто вела свой блог, как вдруг её аккаунты заполонили футбольные фанаты со всего мира. Причина шокирует: сотни людей видят в ней... Эрлинга Холанда!

&lt;b&gt;Невероятное сходство или злая шутка?&lt;/b&gt;

Эта девушка — популярная блогерша. Но теперь под каждым её роликом вместо обычных комментариев — лавина шуток. Все твердят одно: она поразительно похожа на норвежского форварда.

Фаны не стесняются. Они пишут ей, что она &quot;девушка Холанда&quot;, &quot;сестра Холанда&quot; или даже &quot;сам Холанд в парике&quot;. И это не прекращается.

&lt;b&gt;Реакция звезды соцсетей&lt;/b&gt;

Сама блогерша уже не выдерживает. Она жалуется в соцсетях: устала от бесконечных сравнений и шуток. Девушка явно не в восторге от такой &quot;славы&quot;.

Представьте, как это: просыпаться каждый день и видеть тысячи сообщений, где тебя сравнивают с известным футболистом. Особенно, если ты девушка.

История набирает обороты. Фанаты не останавливаются, а блогерша продолжает бороться за свою индивидуальность. Кто победит в этой битве за сходство?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762604528.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 12:22:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1725588989441851190</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Милитао напугал Мадрид и вернулся в строй!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Здоровье и Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты &quot;Мадрида&quot; едва не схватились за сердце! Сегодняшняя тренировка обернулась настоящим мини-шоком: Эдер Милитао внезапно почувствовал мышечный дискомфорт.

&lt;b&gt;Что произошло на поле?&lt;/b&gt;

Бразилец занимался вместе со всеми, но в один момент тренировку пришлось остановить. Медицинский штаб команды немедленно бросился к защитнику, чтобы оценить его состояние. Каждая секунда казалась вечностью.

&lt;b&gt;Вердикт врачей: выдохнули с облегчением!&lt;/b&gt;

К счастью, тревога оказалась ложной! После тщательного осмотра стало ясно: ничего серьезного. Милитао получил зеленый свет и вернулся к полноценным занятиям. &quot;Мадрид&quot; может спокойно выдохнуть – обошлось без травм.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762604538.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 12:22:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3694979782497357874</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Клопп подколол Гвардиолу: Единственный раз, когда я тебя опередил!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Юрген Клопп не упустил шанса подколоть своего вечного соперника Пепа Гвардиолу. Повод — впечатляющий юбилей, 1000-й матч испанца в качестве тренера.

Немецкий стратег поздравил Гвардиолу с этой огромной отметкой. Но сделал это в своём фирменном стиле – с искромётным юмором и долей здоровой конкуренции. &quot;Я достиг этой отметки на 81 игру быстрее – наверное, единственный раз, когда я тебя опередил!&quot; — заявил Клопп.

&lt;b&gt;За гранью соперничества&lt;/b&gt;

Однако шутка быстро сменилась искренним признанием. Клопп добавил, что Пеп был и остается источником вдохновения для всех тренеров. Эти слова подчеркивают уникальность их отношений.

&lt;b&gt;Они скучают друг по другу?&lt;/b&gt;

И это не пустые слова. Ранее сам Гвардиола признавался, что очень скучает по Юргену. Их противостояние на бровке уже стало символом современного футбола. Это больше, чем просто борьба за трофеи. Это уважение двух гениев, которые подталкивают друг друга к новым вершинам. Их дуэль часто сравнивают с легендарной парой Месси-Роналду.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762604549.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 12:22:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1157991713128319119</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>За Батракова 20 миллионов: «Монако» готовит сенсацию!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Французский «Монако» готов выложить сумасшедшие 20 миллионов евро за 20-летнего полузащитника «Локомотива» Алексея Батракова. Это потенциально один из самых громких трансферов российского футбола!

&lt;b&gt;Первый контакт: что известно?&lt;/b&gt;
Представители монегасков связались с руководством «Локомотива» всего несколько дней назад. Их предложение шокировало: 20 миллионов евро за молодого таланта. Такая сумма за российского футболиста — крайне редкое явление.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;
На данный момент предложение «Монако» остается устным. Официальных документов в московский клуб еще не поступало. Однако сам факт таких переговоров говорит о многом. Интерес со стороны европейского топ-клуба — серьезный знак для карьеры Батракова.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762604558.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 12:22:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1895784854945992477</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мареска шокирует: кто выйдет в старте сегодня?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшний матч обещает быть жарким, но главный сюрприз — в составе! Инсайдеры слили предполагаемый стартовый лист, и Мареска, похоже, готов рискнуть по-крупному.

&lt;b&gt;Защита: рискованные решения и надежный тыл&lt;/b&gt;
Вопреки всем словам Марески о нагрузке, Джеймс сегодня отдыхает. Зато Кукурелья выйдет на поле без передышки. В центре обороны — та самая пара, что блистала в прошлом матче АПЛ.

&lt;b&gt;Центр поля: вынужденная ставка на выживание&lt;/b&gt;
В полузащите вариантов почти нет: из-за травм всех опорников, кроме Кайседо, Моисесу придется тащить. Помогать ему будет Энцо. Это будет настоящая битва за контроль.

&lt;b&gt;Атака: возвращение &quot;золотого&quot; дуэта и новые звезды&lt;/b&gt;
Наконец-то на &quot;десятке&quot; увидим Жоао Педро, а на острие — Делапа! Этот дуэт уже порвал &quot;Вест Хэм&quot;, так что ждем повторения. Гарначо заслужил место в старте после гола в Баку, а Нету тренировался и готов к бою.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762600227.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8746023251312033433</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гвардиола и 1000 матчей: кому он посвятил эту веху?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пеп Гвардиола достиг невероятной отметки — 1000 матчей в тренерской карьере. Для такого грандиозного события он назвал идеального соперника. И его слова поразили многих.

&lt;b&gt;Лучший из лучших&lt;/b&gt;

Если бы у него был выбор, то Пеп разделил бы эту веху именно с «Ливерпулем». Это не просто клуб, а символ его самого напряженного противостояния. Он назвал это «лучшим моментом».

&lt;b&gt;Главный соперник&lt;/b&gt;

Особенно Гвардиола выделил Юргена Клоппа. Немецкий тренер стал для Пепа главным соперником в Англии. Это противостояние стало настоящей легендой.

&lt;b&gt;Судьба всё решила&lt;/b&gt;

«Лучше и быть не может, честно говоря», — заявил Гвардиола. Он уверен, что сама судьба вселенной решила устроить эту встречу именно так. Тысячный матч против величайшего оппонента.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762600240.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1080487460244517956</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Фраттези на выход? Интер уже выбрал ему замену!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Интер стоит на пороге серьезных перемен! По слухам, Давиде Фраттези всё дальше от клуба. Но &quot;нерадзурри&quot; не дремлют – замена уже найдена!

Клуб нацелился на Кристиана Френдрупа из «Дженоа». Этот универсальный полузащитник может стать ключевым игроком в схемах Интера.

&lt;b&gt;Кто этот загадочный новичок?&lt;/b&gt;

Френдруп – настоящая находка. Он способен закрыть сразу несколько позиций на поле:
• Полузащитник
• Правый и левый защитник
• Атакующий полузащитник

Его адаптивность впечатляет. Такая гибкость крайне важна для топ-клуба.

&lt;b&gt;Почему именно он?&lt;/b&gt;

Статистика Френдрупа говорит сама за себя. Он один из лучших в Серии А по оборонительным показателям:
• В этом сезоне он третий по количеству отборов.
• А также второй по перехватам мяча.

Это не просто &quot;рабочая лошадка&quot;, а настоящий мастер отбора.

&lt;b&gt;Во сколько обойдется трансфер?&lt;/b&gt;

Цена вопроса – около €20-25 млн. Но есть одно условие: Интер сможет купить Френдрупа только после продажи Фраттези.

Клуб уже активно работает над этим. Судьба полузащиты Интера решится совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762600257.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3526652550478258947</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Оливер Канн: Эль-Мала в сборной – это слишком рано?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>National Teams</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новичок сборной Германии Саид Эль-Мала наделал шуму, получив вызов в национальную команду. Но легендарный Оливер Канн не спешит радоваться. Его слова заставили задуматься многих.

Бывший голкипер &quot;Баварии&quot; прямо заявил: он не сторонник того, чтобы сразу звать игрока после пары удачных матчей. Такая поспешность может быть опасна.

&lt;b&gt;Двойные стандарты или мудрость?&lt;/b&gt;

Однако Канн тут же добавил, что понимает логику тренера сборной. Желание увидеть игрока в деле – на тренировках, в коллективе – вполне объяснимо. Это важный шаг для оценки потенциала.

&lt;b&gt;Что стоит за вызовом новичка?&lt;/b&gt;

Вызов Эль-Мала — это не только признание его таланта. Это ещё и возможность проверить его под давлением, посмотреть, как он адаптируется к топ-уровню. Канн видит в этом и риск, и тренерское любопытство.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4132482324311687307</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Левандовски: Решено! Никаких трансферов этой зимой?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Слухи о возможном переходе Роберта Левандовски этой зимой разлетались по интернету со скоростью света. Но теперь все точки над «i» расставлены: легендарный нападающий не собирается никуда уходить из «Барселоны»!

Известный инсайдер Фабрицио Романо подтвердил: никаких январских трансферов не планируется. Главная цель Левандовски — доиграть текущий сезон в составе каталонского клуба.

&lt;b&gt;Что происходит на самом деле?&lt;/b&gt;

Несмотря на текущую стабильность, будущее польского форварда в «Барсе» не так однозначно. Источники сообщают, что есть очень высокие шансы на расставание клуба и игрока.

&lt;b&gt;Когда же ждать перемен?&lt;/b&gt;

Речь идет не о ближайшем лете и уж тем более не о зиме. Вероятное расставание может произойти только летом 2026 года. До этого момента Левандовски останется ключевой фигурой в составе «Барселоны».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762600287.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1134129201094918030</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  




























































































































































































































































</rss>
