<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Де Брюйне забил и сломался: Такого не видел даже врач!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Травмы игроков</category>
      <yandex:full-text>Кевин Де Брюйне забил пенальти, но этот гол обернулся настоящим шоком: сразу после удара бельгиец схватился за заднюю поверхность бедра и рухнул на газон. Покинуть поле самостоятельно он уже не смог.

&lt;b&gt;Что произошло?&lt;/b&gt;
Механизм травмы удивил даже опытных специалистов. Аккаунт &lt;b&gt;FPL Physio&lt;/b&gt;, известный анализом футбольных повреждений, назвал случившееся чем-то из &lt;b&gt;матчей любителей&lt;/b&gt;. Повредить бедро после исполнения пенальти – это крайне редкое и аномальное явление для профессионального футбола.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;
Бельгийское медиа HLN сообщает, что это та же самая нога, которую Де Брюйне травмировал в 2023 году. Тогда на восстановление ушло целых &lt;b&gt;четыре месяца&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761484794.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:21:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2595752357992291970</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Симеоне бросает вызов: проклятие выездных матчей будет снято?&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Предматчевый анализ</category>
      <yandex:full-text>Диего Симеоне не скрывает: его команда не побеждает на выезде. Но вместо уныния тренер заявляет, что это лишь мотивирует его и бросает вызов. Он настроен оптимистично и верит, что все не вечно.

&lt;b&gt;&quot;Все не вечно&quot;: что задумал Эль Чоло?&lt;/b&gt;

Аргентинский наставник уверен: &quot;все не вечно&quot;. Эти слова прозвучали как предвестник перемен. Он полон решимости сломить негативную тенденцию, которая преследует команду в гостевых матчах. Для Симеоне это не проблема, а стимул доказать, что его философия работает.

&lt;b&gt;Шанс на &quot;нейтральном&quot; поле&lt;/b&gt;

Завтрашний матч против &quot;Бетиса&quot; может стать поворотным. Игра состоится не на их сложном стадионе &quot;Бенито Вильямарин&quot;, а на Олимпийском стадионе &quot;Ла Картухе&quot;. Это дает команде Симеоне уникальный шанс наконец-то прервать серию неудач на выезде, ведь по сути, это нейтральное поле. Тренер видит, что игроки, в том числе и новички, такие как &lt;b&gt;Джонни Кардосо&lt;/b&gt;, должны адаптироваться к его философии и быть преданными команде. Главное – результат, и Симеоне готов за него бороться.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761484811.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:21:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3275492044663767271</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Монако: 6 xG за два матча, но всего 1 гол! Катастрофа?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Аналитика матчей</category>
      <yandex:full-text>Последние два матча «Монако» вызывают недоумение у всех фанатов: команда набрала почти &lt;b&gt;6 ожидаемых голов (xG)&lt;/b&gt;, но смогла забить лишь &lt;b&gt;один&lt;/b&gt;! Этот показатель шокирует даже опытных футбольных аналитиков.

&lt;b&gt;Аномалия, которая пугает&lt;/b&gt;

Фактически, «монегаски» сыграли два «сухих» матча, не поразив ворота соперника ни разу. При этом, только в одной игре против «Тулузы» показатель xG превысил отметку в 3.0. Такое катастрофическое невезение или нереализация — настоящая аномалия.

&lt;b&gt;Кризис реализации: что это значит?&lt;/b&gt;

За &lt;b&gt;два последних матча&lt;/b&gt; «Монако» наработал на целых шесть голов, но реализовал лишь один. Если ситуация не изменится, эта ужасающая неспособность забивать может похоронить все амбиции клуба. Подобного в современном футболе не видели давно.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761484829.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:21:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6650928988974392733</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Состав Ромы: Дибала в основе, Коне – сюрприз!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Командные новости</category>
      <yandex:full-text>Интрига вокруг стартового состава «Ромы» разрешилась! Главный тренер сделал свой выбор, и на поле сегодня выйдет главная звезда — &lt;b&gt;Пауло Дибала&lt;/b&gt;. Это отличная новость для фанатов, ожидающих яркой игры от аргентинца.

&lt;b&gt;Кто удивил в центре поля?&lt;/b&gt;
Особое внимание привлекает появление в основе &lt;b&gt;Ману Коне&lt;/b&gt;, который выйдет на поле с первых минут. Его партнер по полузащите, Эль Айнауи, сыграет выше обычного, что может добавить динамики атакам. Сегодня отдыхает Суле, уступив место новым сочетаниям.

«Рома» выбрала тактическую схему &lt;b&gt;3-4-2-1&lt;/b&gt;, обещая плотную оборону и быстрые переходы в атаку.

&lt;b&gt;Полный список: все, кто выйдет на поле&lt;/b&gt;
Вот как выглядит стартовый состав «Ромы» на сегодняшний матч:
•   &lt;b&gt;Вратарь:&lt;/b&gt; Свилар
•   &lt;b&gt;Защитники:&lt;/b&gt; Челик, Манчини, Н’Дика
•   &lt;b&gt;Полузащитники:&lt;/b&gt; Уэсли, Кристанте, Коне, Цимикас
•   &lt;b&gt;Атакующие полузащитники:&lt;/b&gt; Эль Айнауи, Бэйли
•   &lt;b&gt;Нападающий:&lt;/b&gt; Дибала</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761484845.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:21:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8019228535314254437</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Футбол против рака: &lt;b&gt;Хоффенхайм&lt;/b&gt; удивил мир!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Социальные акции клубов</category>
      <yandex:full-text>Футбольный клуб &lt;b&gt;Хоффенхайм&lt;/b&gt; вышел на поле не просто в новой форме, а в настоящем манифесте! Их необычный шаг мгновенно привлек внимание миллионов и заставил говорить о проблеме, которую часто замалчивают.

&lt;b&gt;Почему форма стала такой особенной?&lt;/b&gt;
Игроки из Германии надели специальный комплект в рамках &lt;b&gt;Месяца борьбы с раком груди&lt;/b&gt;. Это не просто акция, а мощное напоминание о важности ранней диагностики и поддержки.
Каждый элемент этой формы — призыв к действию. Клуб показал, что футбол — это не только спорт, но и платформа для важных социальных инициатив.

&lt;b&gt;Больше, чем просто игра.&lt;/b&gt;
&lt;b&gt;Хоффенхайм&lt;/b&gt; своим примером демонстрирует, как спорт может объединять людей вокруг благих целей.
Такой яркий и бескомпромиссный жест всегда находит отклик в сердцах болельщиков, подчеркивая глобальное значение футбола.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761484862.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:21:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7398709142674036917</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;«Слоняра» разрывает! Защитник «Монако» выдал два матча-шедевра подряд&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Ганец Мохамед Салису внезапно стал главным героем последних матчей «Монако»! Защитник, которого прозвали &lt;b&gt;«Слонярой»&lt;/b&gt;, провел две игры подряд на космическом уровне, показывая невероятную стабильность и мощь.

&lt;b&gt;Защита, достойная похвалы&lt;/b&gt;

Его выступления против «Тулузы» и «Тоттенхэма» — это настоящий мастер-класс. Салису был практически непробиваем, буквально выжигая свою зону. Он не просто отбирал мячи, а доминировал в каждом эпизоде.

Вот его статистика за эти два матча:
•   Против «Тулузы»: &lt;b&gt;1 гол&lt;/b&gt;, 2 перехвата, 12 выносов, 1 блок. Оценка 8.5 – лучший игрок матча.
•   Против «Тоттенхэма»: 2 перехвата, 7 выносов, 2 блока, 2 возврата мяча. Оценка 8.0.

&lt;b&gt;Непроходимый на земле и в воздухе&lt;/b&gt;

Что особенно поражает, так это его универсальность. Салису одинаково хорош как внизу, так и в верховой борьбе. Он выиграл 2 из 4 дуэлей за позицию и 3 из 6 воздушных дуэлей против «Тулузы». А в игре с «Тоттенхэмом» его показатели еще лучше: 2 из 3 выигранных дуэлей за позицию и феноменальные &lt;b&gt;6 из 6 воздушных дуэлей&lt;/b&gt;! Это абсолютное превосходство.

Такие выступления не могли остаться незамеченными. «Слоняра» показал, что является ключевым игроком для «Монако», и болельщики уже скандируют его имя. Защитник в такой форме – это мечта любого тренера.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761481329.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 12:23:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8667256482367889768</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Невероятный финал: Кайрат вырвал чемпионство в последнем туре!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Чемпионат</category>
      
      
      <yandex:full-text>Чемпионский титул был уже почти в руках у &quot;Астаны&quot;! Последний тур Казахской Премьер-лиги превратился в настоящий триллер, где судьбу золотых медалей решали считанные минуты.

&quot;Астана&quot; вела в Алматы, казалось, победа и заветное &lt;b&gt;чемпионство&lt;/b&gt; уже не ускользнут. Болельщики замерли в ожидании триумфа.

&lt;b&gt;Один удар изменил всё&lt;/b&gt;

Но у &lt;b&gt;&quot;Кайрата&quot;&lt;/b&gt; были другие планы. Во втором тайме случилось невероятное. Наш &lt;b&gt;Дастан&lt;/b&gt; сравнял счет.

Этот гол стал золотым! Он подарил &quot;Кайрату&quot; не просто ничью, а долгожданный триумф.

&lt;b&gt;Чемпионская развязка&lt;/b&gt;

&quot;Кайрат&quot; одержал победу в этой драматичной гонке. Футбольная история Казахстана пополнилась еще одной легендарной страницей.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761481351.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 12:23:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">283399293515926401</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тысячи фанатов на обычной тренировке: что это значит?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: обычная, рядовая тренировка футбольного клуба. И на ней — &lt;b&gt;5.000 человек&lt;/b&gt;! Именно столько болельщиков собралось на стадионе &lt;b&gt;&quot;Метрополитано&quot;&lt;/b&gt;, чтобы посмотреть, как их кумиры готовятся к матчу.

&lt;b&gt;Почему это не просто цифры?&lt;/b&gt;

Это не матч, не финал, а всего лишь открытая сессия. Но такой ажиотаж говорит о невероятной преданности фанатов и энергии, которая царит вокруг команды. Подобные события создают особую атмосферу и заряжают игроков перед важными испытаниями.

&lt;b&gt;Что это меняет?&lt;/b&gt;

Присутствие &lt;b&gt;пяти тысяч&lt;/b&gt; человек на тренировке — это мощный сигнал поддержки. Он вдохновляет и показывает, что клуб и его болельщики едины. Такая поддержка может стать ключевым фактором в предстоящих играх.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761481365.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 12:23:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3864961878702816516</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>«Кёльн» в шоке: ключевой защитник выбыл на месяцы!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Травмы и Составы</category>
      
      
      <yandex:full-text>На «Кёльн» обрушились плохие новости: защитник &lt;b&gt;Тимо Хюбёрс&lt;/b&gt; получил серьёзную травму и выбыл из строя на долгий срок. Это настоящий удар для команды, которая теряет одного из своих столпов.

Главный тренер Лукас Квасниок подтвердил худшие опасения. Он заявил, что речь идёт не о шестинедельной травме, а о гораздо более длительном периоде.

&lt;b&gt;Насколько всё серьёзно?&lt;/b&gt;

Точный диагноз ещё уточняется, но уже понятно: Хюбёрс пропустит &lt;b&gt;несколько месяцев&lt;/b&gt;. Есть риск, что он не сыграет большую часть предстоящего сезона.

&lt;b&gt;Что это значит для «Кёльна»?&lt;/b&gt;

Потеря такого игрока — это огромная проблема для &lt;b&gt;«Кёльна»&lt;/b&gt;. Команда лишилась ключевого защитника, и теперь тренерскому штабу придётся срочно искать новые решения и перестраивать оборону.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761481379.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 12:23:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1096239578996000580</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Соперники разгадали Ливерпуль? Арне Слот в шоке!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренерские Комментарии</category>
      
      
      <yandex:full-text>Менеджер &quot;Ливерпуля&quot; **Арне Слот** сделал сенсационное признание: соперники нашли идеальную стратегию против его команды, и клуб пока не знает, как на это ответить. По словам Слота, команды постоянно ведут в счете уже через несколько минут после начала матча. Это не случайность, а четко отработанная тактика.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Из-за обилия пропущенных мячей **&quot;Ливерпуль&quot;** не может конкурировать за верхние строчки таблицы. Слот подчеркивает, что ответственность лежит на всех одиннадцати игроках, а не только на обороне.

&lt;b&gt;Летние перемены и их цена&lt;/b&gt;

Тренер не скрывает: летняя смена многих футболистов стала одной из причин трудностей. Он ожидал проблем, но **четыре поражения подряд** стали для него настоящим ударом. Очевидно, что &quot;Ливерпулю&quot; предстоит серьезная работа, чтобы найти выход из этого тактического тупика.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761481395.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 12:23:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1130732282030520233</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Милан готовит двойной удар: кого ждать зимой?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики &lt;b&gt;«Милана»&lt;/b&gt;, приготовьтесь! Клуб планирует серьезно усилить состав уже в ближайшее &lt;b&gt;зимнее трансферное окно&lt;/b&gt;. Это будут не просто точечные усиления, а настоящий двойной удар по трансферному рынку.

По информации инсайдера Николо Скиры, «россонери» нацелены сразу на две ключевые позиции. Руководство клуба намерено значительно укрепить команду, чтобы бороться за самые высокие цели.

&lt;b&gt;Кого ждут на Сан-Сиро?&lt;/b&gt;
Главные приоритеты для &lt;b&gt;«Милана»&lt;/b&gt; – это приобретение &lt;b&gt;центрального защитника и нападающего&lt;/b&gt;. Эти позиции признаны наиболее уязвимыми и требующими немедленной реакции. Клуб активно ищет футболистов, способных усилить команду здесь и сейчас.

Такие приобретения должны закрыть самые острые проблемы в текущем составе и добавить глубины скамейке. Это позволит главному тренеру иметь больше опций и ротировать состав без потери качества.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;
Серьезные усиления в зимний период — это четкий сигнал о высоких амбициях &lt;b&gt;«Милана»&lt;/b&gt;. Клуб стремится не просто удержать свои позиции, но и активно бороться за чемпионство и успешное выступление в еврокубках.

Предстоящее трансферное окно обещает быть очень жарким для «россонери». Болельщики с нетерпением ждут новых имен, которые помогут команде добиться успеха.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761477023.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:11:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3887892029553315497</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Поражение в Европе? Эмери: Это просто урок!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Обзор матчей / Интервью</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Казалось бы, громкое поражение в Лиге Европы должно было выбить Унаи Эмери из колеи. Но главный тренер «Астон Виллы» невозмутим: для него эта неудача – лишь очередной &lt;b&gt;&quot;урок&quot;&lt;/b&gt;.

Эмери признаётся: подобные провалы на выезде в Европе случаются почти каждый год. Он не видит в этом сенсации, лишь возможность для роста и анализа.

&lt;b&gt;Эмери: &quot;Мы всегда учимся&quot;&lt;/b&gt;

Да, «Вилла» была фаворитом, доминировала, создавала моменты. Но даже так можно проиграть, и это, по словам тренера, &lt;b&gt;дает много информации&lt;/b&gt; для размышлений. Команда прервала свою победную серию, но главное — извлечь максимум из поражения.

Эмери подчеркивает: это &lt;b&gt;важный опыт&lt;/b&gt;, который поможет в будущем.

&lt;b&gt;Теперь все мысли о &quot;Сити&quot;&lt;/b&gt;

Лига Европы пока отложена в сторону. Теперь все внимание «Астон Виллы» – на Премьер-лигу. Впереди – грандиозное испытание: матч против &lt;b&gt;«Манчестер Сити»&lt;/b&gt;. Именно на нем сосредоточится Эмери после европейского «урока».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761477040.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:11:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7290703676477197687</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Гений Бруну: Как не коснуться мяча и забить гол?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Аналитика игроков</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир ошеломлен: &lt;b&gt;Бруну Фернандеш&lt;/b&gt; создал голевой момент, даже не трогая мяч! Португалец продемонстрировал невероятный футбольный интеллект, который привел к одному из самых необычных голов сезона.

&lt;b&gt;Гениальный расчет: как это было?&lt;/b&gt;
В ключевой момент второго гола &lt;b&gt;Брайана Мбемо&lt;/b&gt;, Фернандеш стоял спиной к воротам соперника. Но его глаза были везде: он успел заметить, как Мбемо уже готовился к рывку в штрафную. Когда пас полетел прямо на Бруну, он принял мгновенное и шокирующее решение.

Он просто не стал касаться мяча. Этот неожиданный ход сбил с толку защиту и позволил Мбемо принять мяч в идеальной позиции. Результат? Чистейший гол! Это было мастерское проявление того, насколько &lt;b&gt;умный игрок&lt;/b&gt; Бруну.

&lt;b&gt;Больше, чем просто пас&lt;/b&gt;
Такие моменты показывают, что футбол — это не только техника, но и молниеносное мышление. Фернандеш не просто отдал пас; он создал пространство и время для партнера, используя свою уникальную способность предвидеть игру. Это настоящий гений футбольного поля.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761477058.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:11:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6220536491618799169</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Класико переписывает историю: такого еще не было!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Анонс матчей</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: главный матч мирового футбола – «Реал» против «Барселоны». И в нем впервые за всю историю сойдутся сразу &lt;b&gt;два английских игрока&lt;/b&gt;. Это не просто игра, это настоящий исторический момент, который навсегда войдет в летопись великого противостояния.

&lt;b&gt;Почему это событие уникально?&lt;/b&gt;

Класико всегда было ареной для испанских и латиноамериканских звезд. Появление двух англичан, играющих друг против друга, – это беспрецедентный случай. Это подчеркивает глобализацию футбола и меняющуюся географию талантов, которые теперь стремятся заявить о себе на самом высоком уровне испанского чемпионата.

Такое событие добавляет матчу совершенно новую интригу. Чья английская школа окажется сильнее? Как они впишутся в тактические схемы своих грандов? Наблюдать за этим будет невероятно увлекательно.

&lt;b&gt;Что это значит для Класико?&lt;/b&gt;

Присутствие двух английских игроков на поле классико – это не только дань их индивидуальному мастерству. Это знак того, что даже в самых традиционных и устоявшихся футбольных противостояниях всегда есть место для нового. Это делает матч еще более привлекательным для болельщиков по всему миру, включая Англию.

Готовьтесь к зрелищу. Ведь когда история пишется прямо на ваших глазах, каждый момент становится &lt;b&gt;по-настоящему особенным&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761477078.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:11:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8884449765201358890</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Рэшфорд: «Класико – это не просто матч, это Особенный день!»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игрок / Интервью</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;b&gt;Маркус Рэшфорд&lt;/b&gt;, звезда «Манчестер Юнайтед», сделал неожиданное признание перед легендарным Класико. Он не нервничает. Он просто &lt;b&gt;волнуется&lt;/b&gt;!

&lt;b&gt;Что Класико значит для звезды?&lt;/b&gt;

Этот матч – нечто большее, чем просто игра. Именно такие моменты, по словам Рэшфорда, вспоминаешь всю жизнь, когда завершаешь карьеру.

Сам футболист вырос, не пропуская ни одного Класико. Даже в Манчестере это было событие, которое смотрели все. Для него это &lt;b&gt;«Особенный»&lt;/b&gt; матч.

&lt;b&gt;Как играть в самых жарких матчах?&lt;/b&gt;

Атмосфера на «Бернабеу» будет невероятной. Но Рэшфорд уверен: главное – сохранять спокойствие и контролировать ход игры.

Эти матчи его не пугают, наоборот. Он и его команда с нетерпением ждут каждого такого противостояния.

Он любит перемещаться туда, где его не ждут защитники. Ему нравится играть как на фланге, так и в центре нападения – все зависит от хода матча. И главное: он бьет по воротам, только если &lt;b&gt;абсолютно уверен&lt;/b&gt; в голе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761477103.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:11:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6666221689209192116</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Реал» под ударом: одно Класико решит все?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшнее «Класико» — это не просто битва за очки. Для &lt;b&gt;«Реал Мадрида»&lt;/b&gt; на кону стоит нечто гораздо большее: их будущее и даже тень прошлого. Если «сливочные» оступятся, фанаты тут же начнут вспоминать о &lt;b&gt;Зинедине Зидане&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Что значит победа?&lt;/b&gt;

Уверенная победа над главным соперником может мгновенно изменить всё. Она не только укрепит позиции команды, но и убедит всех: этот «Реал» готов бороться за &lt;b&gt;все титулы&lt;/b&gt; в текущем сезоне. Это будет мощное заявление.

&lt;b&gt;А если провал?&lt;/b&gt;

Но если «королевский клуб» проиграет, ситуация накалится до предела. Болельщики, жаждущие больших побед, тут же вспомнят о славных временах и начнут сравнивать. Имя Зидана, как символ успеха, будет звучать всё громче.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761473588.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:14:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1766498632029260643</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тайный план «Барселоны» провалился: кто увел звезду из-под носа?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Барселона» готовила тайную операцию по приобретению нападающего «Хоффенхайма» **Фисника Аслани**. Каталонский гранд пытался действовать незаметно, но их планы были раскрыты и безжалостно сорваны.

Всего три клуба из английской Премьер-лиги встали на пути испанцев. Их скауты давно держали руку на пульсе и знали о потенциале &lt;b&gt;23-летнего нападающего&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Кто сорвал трансфер «Барсы»?&lt;/b&gt;

По информации инсайдеров, речь идет об &lt;b&gt;«Астон Вилле»&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;«Челси»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Тоттенхэм Хотспур»&lt;/b&gt;. Эти клубы АПЛ моментально перехватили инициативу, когда узнали о попытках «Барселоны».

Они уже проявили серьезный интерес к Аслани, фактически заблокировав его переход в Ла Лигу. Битва за молодого таланта только начинается.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761473599.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:14:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4104996349022439877</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Ливерпуль разгадан: команды АПЛ нашли секрет побед!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Tactical Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Ливерпуль&quot; больше не пугает соперников в Премьер-Лиге. Команды АПЛ нашли его уязвимость и активно ею пользуются. Секрет прост и смертоносен: прямой, вертикальный футбол.

&lt;b&gt;Что изменилось в игре &quot;красных&quot;?&lt;/b&gt;

Привычный прессинг &quot;Ливерпуля&quot; уже не работает так эффективно, как раньше. У соперников появилось время на подготовку &lt;b&gt;дальних забросов&lt;/b&gt;. Это меняет всё.

Даже если Ван Дейк или Конате выигрывают воздух, борьба за второй мяч продолжается. Ситуацию усугубляет неслаженный контрпрессинг. Фулбеки часто подключаются к атакам, а центральные полузащитники не справляются с более мощными оппонентами.

&lt;b&gt;Тактика, которую Ливерпуль не ожидал&lt;/b&gt;

Статистика подтверждает: матчи против &quot;Ливерпуля&quot; выделяются аномально высокой долей &lt;b&gt;длинных передач&lt;/b&gt;. Это не случайность, а целенаправленная стратегия. Соперники знают, куда бить.

Даже Арне Слот, будущий тренер, намекал: некоторые команды ещё не поняли, как правильно играть против &quot;Ливерпуля&quot;. Но в АПЛ этот урок уже усвоили в совершенстве.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761473615.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:14:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5161762188432519060</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Эль Чоло стал дедушкой: сын Симеоне подарил ему внука!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Personal Life</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола в восторге! Легендарный &lt;b&gt;Диего Симеоне&lt;/b&gt;, известный как Эль Чоло, теперь официально носит гордое звание дедушки.

Радостную новость сообщил его &lt;b&gt;второй сын Джанлука Симеоне&lt;/b&gt;. У него родился первенец, который стал первым внуком для знаменитого тренера.

&lt;b&gt;Новая роль Эль Чоло&lt;/b&gt;

Известный своей страстью на поле и у бровки, Симеоне теперь будет переживать новые эмоции за пределами стадиона. Это большой день для всей семьи Симеоне.

&lt;b&gt;Династия продолжается&lt;/b&gt;

Пока детали о малыше держатся в секрете, одно ясно: династия Симеоне теперь стала еще больше. Поздравляем новоиспеченного дедушку и всю его семью!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761473628.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:14:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7528310130123349559</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Рэшфорд раскрыл секрет: каша, рэп и испанские морепродукты!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Profile</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Что общего у утренней &lt;b&gt;каши с яйцами&lt;/b&gt;, британского рэпа и страсти к испанской культуре? Это не шутка, а личный рецепт успеха &lt;b&gt;Маркуса Рэшфорда&lt;/b&gt; в день матча! Звезда мирового футбола поделился своим необычным ритуалом, который помогает ему настроиться на победу.

&lt;b&gt;Как начинается день звезды?&lt;/b&gt;

В день игры Рэшфорд просыпается рано, чтобы зарядиться энергией. На его столе всегда — питательная &lt;b&gt;каша с яйцами&lt;/b&gt;. После завтрака — короткий отдых, чтобы собраться с мыслями.

По пути на стадион, в автобусе, плейлист футболиста играет особую роль. Это смесь британского рэпа, R&amp;B и афробита, которая создает нужный настрой перед выходом на поле.

&lt;b&gt;Не только футбол: страсть к Испании&lt;/b&gt;

Но интересы Рэшфорда простираются далеко за пределы футбольного поля и музыкальных жанров. Он признался, что в последнее время предпочитает &lt;b&gt;испанскую кухню&lt;/b&gt;, особенно морепродукты.

И это не просто кулинарное увлечение. Маркус активно изучает испанский язык, погружаясь в культуру, которая, судя по всему, завоевала его сердце.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761473643.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 10:14:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3786540634948946117</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сегодня в АПЛ: Астон Вилла против грозного Манчестер Сити!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Previews</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Английская Премьер-лига сегодня держит в напряжении! На домашнем стадионе «Астон Вилла» принимает одного из самых грозных соперников — &lt;b&gt;«Манчестер Сити»&lt;/b&gt;. Этот матч обещает быть настоящим испытанием для обеих команд.

Это будет девятый тур чемпионата, и для «Виллы» каждая игра на счету. Болельщики ждут только одного: &lt;b&gt;победы&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;На что надеются болельщики?&lt;/b&gt;

Встреча с таким гигантом, как «Манчестер Сити», всегда испытание. Но для «Астон Виллы» домашние стены — это не просто поддержка, а настоящий двенадцатый игрок, способный вдохновить на борьбу до последней секунды.

&lt;b&gt;Время покажет: кто окажется сильнее?&lt;/b&gt;

Матч начнется &lt;b&gt;сегодня в 17:00&lt;/b&gt;. Приготовьтесь к напряженной борьбе, ведь на поле выйдут настоящие бойцы. Увидим, смогут ли хозяева поля показать свой лучший футбол и отстоять честь клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761469965.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 09:13:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6404353281755295789</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренер удивил: &lt;b&gt;Вуд&lt;/b&gt; на скамейке!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшний матч обещает быть жарким, но главная новость пришла еще до стартового свистка: &lt;b&gt;Крис Вуд&lt;/b&gt; сенсационно оказался на скамейке запасных! Это решение тренерского штаба уже вызывает бурные обсуждения.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле вместо него?&lt;/b&gt;
Вместо привычного форварда, тренерский штаб сделал ставку на свежие силы. В стартовом составе сегодня: &lt;b&gt;Селс&lt;/b&gt;, Савона, Миленкович, Хесус, Мурильо и &lt;b&gt;Луис&lt;/b&gt;. Болельщики с нетерпением ждут, как проявит себя этот экспериментальный состав.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;
Такое решение может кардинально изменить тактику команды. Ждем от тренерского штаба необычных ходов и, конечно, яркой игры. Матч начнется в &lt;b&gt;17:00 по Москве&lt;/b&gt;. Будет интересно!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761469980.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 09:13:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7072281295791586647</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Игрок Барсы признался: Реал звал, но я выбрал мечту!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Interviews</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодой хавбек &quot;Барселоны&quot; Фермин шокировал признанием: в детстве его мог перехватить сам &lt;b&gt;&quot;Реал Мадрид&quot;&lt;/b&gt;! Но мечта о сине-гранатовых оказалась сильнее, чем предложения главного конкурента.

Его отец не спешил делиться деталями, когда на горизонте появился &quot;Королевский клуб&quot;. Однако даже если бы Фермин знал обо всем, решение было бы неизменным.

&lt;b&gt;Почему &quot;Барселона&quot;?&lt;/b&gt;
&quot;Я всегда мечтал об этом&quot;, — заявил полузащитник. Для него выбор был очевиден: сердце принадлежало каталонскому клубу, а не мадридским амбициям.

Отец мало чего рассказывал об интересе других клубов. Возможно, именно эта скрытность помогла Фермину избежать лишних метаний и сосредоточиться на своей истинной цели — стать игроком &lt;b&gt;&quot;Барселоны&quot;&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761469992.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 09:13:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">322223427726432513</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Аталанта в пике: Юрич потерял команду?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Аталанта&quot; шокирует фанатов: команда выдала &lt;b&gt;четвертую ничью подряд&lt;/b&gt;! От былой непобедимости не осталось и следа. Богиня, похоже, совсем потеряла себя.

Тренер &lt;b&gt;Юрич&lt;/b&gt; продолжает свои эксперименты. Он выпускает на поле сырой, несыгранный состав, и это сказывается на результате. Вместо побед – лишь разочарование.

&lt;b&gt;Четвертая ничья — это приговор?&lt;/b&gt;

Сезон начинался с оправданий из-за травм, но сейчас состав почти в полном порядке. Парадоксально, но игра стала только хуже. Команда выглядит медленной, предсказуемой и абсолютно беспомощной в атаке.

&lt;b&gt;Эксперименты зашли слишком далеко?&lt;/b&gt;

&lt;b&gt;Юрич&lt;/b&gt; без конца меняет схемы и игроков. Но результат всегда один: меньше агрессии, проигранные дуэли, никаких индивидуальных вспышек. Командного духа просто нет.

Тренеру срочно нужно вернуть команде &lt;b&gt;идентичность&lt;/b&gt;. Слишком много осторожности, слишком мало напора. Фаны ждут чуда, но пока &quot;Аталанта&quot; не может забить больше, чем соперник.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761470009.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 09:13:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5366608698185458638</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ман Сити: кошмар длиною в 1425 дней!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол / АПЛ</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Манчестер Сити, один из сильнейших клубов мира, столкнулся с невероятной проблемой. На выезде против Астон Виллы они не могут победить уже &lt;b&gt;1425 дней&lt;/b&gt;!

Эта серия поражает воображение. Последняя победа &quot;горожан&quot; на поле &quot;Виллы&quot; была зафиксирована аж в сезоне &lt;b&gt;2021/22&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Что это значит для чемпионов?&lt;/b&gt;

Для клуба уровня &quot;Манчестер Сити&quot; такая безвыигрышная серия против одного соперника — настоящая аномалия. С каждым сезоном этот &quot;антирекорд&quot; становится все более заметным.

&lt;b&gt;Почему эта статистика так важна?&lt;/b&gt;

Она подчеркивает, что даже гранды мирового футбола имеют свои &quot;неудобные&quot; стадионы и соперников. &quot;Вилла Парк&quot; стал для &quot;Сити&quot; настоящим испытанием.

Эта цифра — &lt;b&gt;1425 дней&lt;/b&gt; — не просто статистика, это вызов. Смогут ли &quot;горожане&quot; когда-нибудь сломать эту неприятную традицию?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761470033.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 09:13:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7081753277751635094</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Манчестер Сити больше нет? Клуб шокирующе переименовали!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Player Impact</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Манчестер Сити» в шоке: их любимый клуб теперь носит другое имя! В рамках необычного эксперимента легендарный «Сити» был переименован в &lt;b&gt;ФК «Эрлинг Холанд»&lt;/b&gt;. Это не шутка и не ошибка, а реальность, которая взорвала футбольный мир.

&lt;b&gt;Что это за эксперимент?&lt;/b&gt;

Похоже, клуб решился на беспрецедентный шаг. Переименование — это часть масштабного &lt;b&gt;эксперимента&lt;/b&gt;. Цель пока до конца не ясна, но внимание к этому решению приковано со всего мира. Весь футбольный мир обсуждает, что это значит для будущего клуба.

&lt;b&gt;Фанатам стоит волноваться?&lt;/b&gt;

Главный вопрос: насколько это серьезно и временная ли это мера? Пока официальных заявлений о долгосрочности нет. Однако сама возможность такого переименования вызывает бурные дискуссии. Ясно одно: &lt;b&gt;«Манчестер Сити»&lt;/b&gt; снова в центре внимания, но на этот раз по очень необычной причине.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761466577.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 08:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-999964922472184759</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;С днем рождения, Киву! За что фанаты Интера его обожают?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News / Milestones</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня большой день для поклонников миланского Интера и всех, кто ценит настоящий футбол. Свой день рождения отмечает &lt;b&gt;Кристиан Киву&lt;/b&gt; – имя, которое навсегда вписано в историю &quot;нерадзурри&quot;. Железный защитник, который стал истинным символом эпохи.

&lt;b&gt;Триумф с &quot;Нерадзурри&quot;: как это было?&lt;/b&gt;
Киву пришел в Интер и очень быстро стал ключевой фигурой на поле. Его универсальность и стальной характер помогли клубу завоевать &lt;b&gt;исторический требл&lt;/b&gt; в сезоне 2009/2010. Это был невероятный год.

Он был частью той команды, что покорила Европу, выиграв Лигу Чемпионов. Итальянская Серия А и Кубок страны тоже покорились &quot;нерадзурри&quot; в тот легендарный период.

&lt;b&gt;Больше, чем просто защитник&lt;/b&gt;
Кристиан Киву был не просто надежным игроком обороны. Он — настоящий лидер, способный сыграть и в центре защиты, и на фланге. Его бойцовский дух всегда вдохновлял партнеров по команде.

Фанаты любили его за преданность и готовность биться до последней секунды. &lt;b&gt;Его вклад в историю Интера бесценен.&lt;/b&gt; С днем рождения, легенда!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761466597.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 08:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5989514595270987949</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Пас Эйдена шокировал: хейтеры не верят своим глазам!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance / Highlights</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Такого от &lt;b&gt;Эйдена&lt;/b&gt; не ждал никто! Его невероятный пас моментально взорвал соцсети, но вызвал не только восторг. Главные скептики — &lt;b&gt;хейтеры&lt;/b&gt; — просто отказываются верить своим глазам.

&lt;b&gt;Что так поразило фанатов и разозлило хейтеров?&lt;/b&gt;
Видео с моментом, где Эйден творит магию на поле, разлетелось по сети со скоростью света. Обычные болельщики в восторге, называя это шедевром и вершиной мастерства.
Однако армия критиков тут же пошла в атаку, утверждая: такой пас — это не более чем случайность. Они убеждены, что &lt;b&gt;Эйден&lt;/b&gt; просто не способен на подобное.

&lt;b&gt;Случайность или новый уровень?&lt;/b&gt;
Этот эпизод заставил всех говорить об Эйдене. Одни видят в этом доказательство его скрытого потенциала, другие — лишь счастливое стечение обстоятельств.
Теперь каждое его действие на поле будет под микроскопом. Сможет ли он повторить такой успех или это был единственный яркий момент? Вопрос остается открытым.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761466633.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 08:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7874305340572484387</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Легенда АПЛ зажгла в Италии: Варди забил и сделал сальто!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Джейми Варди наконец-то сделал это! Английский форвард забил свой первый гол за «Кремонезе» в Серии А, и это было настоящее шоу. После эффектного удара Варди не смог сдержать эмоций.

Он исполнил фирменное сальто, доказав: в свои &lt;b&gt;36 лет&lt;/b&gt; он всё ещё в феноменальной форме! Правда, ничья с «Аталантой» оставила лёгкое разочарование, но это, по словам Варди, «шаг в правильном направлении».

&lt;b&gt;Форма – космос, возраст – не помеха?&lt;/b&gt;

«Чувствую себя прекрасно. Забочусь о восстановлении и всегда готов выйти на поле», — заявил &lt;b&gt;Варди&lt;/b&gt;. Тренер может быть уверен: он в строю и рвётся в бой, когда это потребуется.

&lt;b&gt;Итальянский футбол: что нового для Варди?&lt;/b&gt;

Для него Серия А — новый вызов. Здесь больше тактики и владения мячом, не как в Англии с её бешеным темпом. Но Варди уже адаптируется. Более того, он начинает учить итальянский! «Не могу позволить детям выучить его раньше меня, будут смеяться!» — пошутил форвард. Кажется, он всерьёз осваивается на новом месте.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761466645.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 08:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">147136274972869512</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Сака пропал с радаров: «Арсенал» в напряжении?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Injuries</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Арсенала» бьют тревогу! Главная звезда команды, &lt;b&gt;Букайо Сака&lt;/b&gt;, таинственно исчез с тренировочных полей. На этой неделе его не было ни на одном официальном фото с занятий.

Пока клуб хранит молчание, но этот факт уже стал главной темой для обсуждений. Отсутствие такого игрока, как Сака, вызывает серьезные опасения.

&lt;b&gt;Что это значит для «Арсенала»?&lt;/b&gt;

Потеря &lt;b&gt;Букайо Сака&lt;/b&gt; — это всегда удар по атакующему потенциалу команды. Каждый его выход на поле — это гарантия острых моментов и мощного давления на соперника. Если он действительно выбыл, это может стать критическим моментом сезона.

&lt;b&gt;Странное совпадение?&lt;/b&gt;

И вот тут начинается самое интересное. В то же время Макс Доуман, молодой талант из команды до 21 года, неожиданно не сыграл в своем матче. Трудно не задуматься, связаны ли эти два события. Клуб пока не комментирует, но версии множатся с каждым часом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761466662.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 08:17:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6666544325864521517</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





































































</rss>
