<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>От безупречного Модрича до феноменального Эспозито: Главные истории недели в мировом футболе</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Дайджест</category>
      <yandex:full-text>Мир большого футбола не знает пауз, ежедневно подкидывая болельщикам новые поводы для восхищения и обсуждений. На этой неделе в центре внимания оказались как вечные легенды, чье влияние на игру не ослабевает, так и яркие молодые дарования, стремительно заявляющие о себе на самых высоких уровнях.

Особое внимание привлекли слова Риччи о Луке Модриче, который, по его признанию, является безупречным лидером и настоящим профессионалом, лишенным каких-либо недостатков. Это очередное подтверждение неугасающего величия хорватского маэстро, продолжающего вдохновлять партнеров и вести команду за собой, несмотря на годы.

В то же время, футбольная Европа рукоплещет Франческо Пио Эспозито, чье начало сезона можно назвать не иначе как феноменальным. Молодой игрок умудрился отметить дебютным голом каждый из своих первых матчей: за сборную Италии, в Серии А и в Лиге чемпионов, мгновенно вписав свое имя в историю как восходящая звезда.

Свой взгляд на командную работу и личное развитие представил Рико Льюис из &quot;Манчестер Сити&quot;, рассказавший о постоянном стремлении к совершенству и своем комфорте в полузащите. Он также подчеркнул неоценимую роль Эрлинга Холанда, который, помимо голов, отвлекает внимание защитников, создавая пространство для партнеров и демонстрируя невероятную трудоспособность.

И, конечно, не обошлось без новостей из лазаретов больших клубов: &quot;Барселона&quot; получила положительный импульс с возвращением Роберта Левандовского к легким тренировкам и пробежкам. Это обнадеживающий знак для каталонцев, ожидающих скорейшего возвращения своего главного бомбардира на поле.

Эта неделя в очередной раз показала, что футбол — это идеальное сочетание опыта и молодости, вечных ценностей и свежих открытий, где каждый день пишется новая глава великой истории.</yandex:full-text>
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 14:25:54 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1010368955562480267</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Эхо Гасперини: Тактические загадки Рима, кризис «Ювентуса» и предвкушение битв АПЛ</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      <yandex:full-text>Европейский футбол продолжает держать в напряжении, предлагая болельщикам как глубокие тактические баталии, так и драматичные сюжеты с неожиданными поворотами. На этой неделе футбольные аналитики углубились в тактические дебри, сравнивая нынешнюю «Рому» с легендарной «Аталантой» Джан Пьеро Гасперини. Отмечены поразительные параллели в атакующих схемах, включая частые навесы в штрафную и активное использование длинных передач от вратарей, что указывает на возможное влияние схожих игровых философий.

Тем временем, туринский «Ювентус» продолжает переживать глубокий кризис, не сумев одержать победу в шести последних матчах. Эта тревожная серия ставит под вопрос амбиции клуба и требует срочных решений для выхода из затяжного спада, который уже вызывает серьезные опасения у болельщиков.

В преддверии 9-го тура Английской Премьер-лиги воздух накален ожиданием ярких противостояний. «Челси» готовится продемонстрировать «мастер-класс по дрессировке котов», «</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761140182.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 13:36:23 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2427605640290317836</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Футбольная буря: Тебас сотрясает основы, а юный гений рвется в бой!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Минувшая неделя в мире большого спорта вновь преподнесла калейдоскоп событий, от громких административных заявлений до ярких индивидуальных достижений и впечатляющих матчей. Пока одни борются за будущее футбола на высшем уровне, другие демонстрируют феноменальный талант на поле.

Особый резонанс вызвали заявления президента Ла Лиги Хавьера Тебаса, который обрушился с критикой на тех, кто, по его словам, &quot;годами подвергал сомнению честность соревнований&quot;, используя политическое и медийное давление. Тебас выразил сожаление о потерянной возможности для испанского футбола развиваться, обвиняя &quot;узкую, локальную точку зрения&quot; в угрозе европейским традициям и обещая продолжать борьбу, несмотря на тех, кто &quot;стремится его уничтожить&quot;.

На футбольных полях внимание приковал юный талант &quot;Барселоны&quot; Ламин Ямаль. После забитого гола он выразил своему тренеру Хансу-Дитеру Флику желание &quot;еще немного поработать&quot;, прежде чем быть замененным в рамках плана отдыха перед предстоящим Класико, что подчеркивает его невероятную мотивацию и важность для команды.

Среди клубных новостей выделяется впечатляющая победа ПСЖ со счетом 7:2, которая стала уже третьей подобной в истории клуба в Лиге Чемпионов, ранее они добивались такого результата в 2000 и 2022 годах. Тем временем, &quot;Астон Вилла&quot; укрепила свои ряды, подписав новый контракт с защитником Мэтти Кэшем до июня 2029 года с опцией продления до 2030 года, что подтверждает доверие клуба к игроку.

Индивидуальные награды также не остались в стороне: Мохамед Салах был номинирован на звание лучшего игрока года по версии Конфедерации африканского футбола (КАФ), однако, по мнению экспертов, сильную конкуренцию ему составит Хакими, учитывая его нынешнюю форму. Эти и другие события вновь показали, что футбольный мир не стоит на месте, постоянно предлагая новые интриги и поводы для обсуждений.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 12:49:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4478416593286062816</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Гнев Роча и битва за Италию: Главные сюжеты футбольной недели</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир вновь бурлит событиями и страстями, от скандальных отмен матчей до предвкушения грандиозных битв на полях Европы. На этой неделе в центре внимания оказались как управленческие решения, вызывающие ярость, так и подготовка к ключевым противостояниям, а также глубокие размышления о психологии команд.

Настоящий шторм разразился вокруг решения об отмене давно запланированного матча между «Вильярреалом» и «Барселоной» в Майами. Президент «Желтой субмарины» Фернандо Роч был запечатлен камерами в момент яростного крика в телефон, узнав о потере более 6 миллионов евро, а главный тренер Марселино открыто назвал это «абсолютным неуважением» к клубу и болельщикам. Этот инцидент стал ярким примером того, как амбициозные международные планы могут обернуться серьезными репутационными и финансовыми потерями.

Тем временем, в Италии вовсю идет подготовка к одному из центральных матчей Серии А — «Интер» готовится к выезду в Неаполь, где его ждет «Наполи» Антонио Конте. Миланский клуб возвращается из Брюсселя после третьей подряд победы в Лиге чемпионов, демонстрируя уверенность и глубину состава, а также планируя ключевые ротации с возвращением Бареллы, Ачерби и Димарко. «Наполи» же, напротив, подходит к этому матчу после двух поражений подряд, что делает предстоящее противостояние еще более интригующим.

Не остался без внимания и ментальный аспект игры: легенда «Манчестер Юнайтед» Рио Фердинанд поделился своими мыслями о критической важности надежного вратаря. Он подчеркнул, что спокойное и уверенное присутствие стража ворот, подобное Эдвину ван дер Сару, передает стабильность всей команде, в то время как малейшее сомнение разрушает уверенность защитников. Его слова стали напоминанием о том, насколько фундаментальна роль вратаря для общего настроения и успеха коллектива.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 11:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3430003590032283243</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Приветствую вас, ценители большого спорта! На календаре новая неделя, а значит, пришло время заглянуть за кулисы главных событий, где кипят страсти и вершатся судьбы. От грандиозных планов на будущее до внутренних бурь в раздевалках – спортивный мир не перестает удивлять.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>**Баскетбольный Блицкриг и Королевские Бури: Что нового в мире спорта?**

Самой масштабной новостью, способной перекроить европейский спортивный ландшафт, стало объявление о грядущем запуске нового чемпионата NBA Europe. Лига планирует создать 10-12 постоянных команд в ключевых европейских городах, и что самое интригующее – входной билет в этот амбициозный проект, оцениваемый в сотни миллионов евро, уже привлек внимание футбольных гигантов: &quot;Реал&quot;, &quot;Барселона&quot;, ПСЖ, &quot;Бавария&quot; и миланские &quot;Интер&quot; с &quot;Миланом&quot; всерьез рассматривают инвестиции в баскетбольные франшизы.

Тем временем, в стане одного из этих футбольных грандов, мадри</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 10:26:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1794628151465427237</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Откровенный Хименес и тренерские дилеммы: Главные интриги футбольной недели</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Спортивный мир не сбавляет оборотов, предлагая болельщикам новую порцию интриг и ожиданий. Пока одни клубы готовятся к ожесточенным схваткам, другие анализируют свои промахи, а тренеры ищут оптимальные решения в условиях плотного календаря. Мы собрали самые значимые события, формирующие повестку дня.

Защитник мадридского «Атлетико» Хосема Хименес продемонстрировал впечатляющую самокритичность, открыто признав слабые стороны своей команды в выездных матчах. Уругваец призвал партнеров стать сильнее и научиться лучше справляться с трудностями на чужих полях, подчеркнув, что для исправления ситуации «матрасникам» предстоит пройти долгий и непростой путь.

В преддверии важного европейского матча, тренер одной из команд поделился своими мыслями о возвращении ключевых игроков, включая Уго Экитике, Флориана и Джереми, на футбольные поля Германии, где они ранее выступали. Наставник отметил, что для этих футболистов предстоящий вечер будет наполнен особыми эмоциями и приятными воспоминаниями, ведь именно там они добились значительных успехов, в том числе выведя свои бывшие клубы в Лигу чемпионов.

В связи с насыщенным графиком, подразумевающим три игры за семь дней, тот же тренер подтвердил стратегию активной ротации состава. Он пояснил, что это не просто возможность дать игрокам отдохнуть, а осознанное использование глубины и качества скамейки, где каждый из более чем одиннадцати футболистов способен выйти в старте и внести свой вклад в борьбу за победу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761126029.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 09:40:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7268104618873924018</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>На футбольных полях Европы кипят нешуточные страсти, а за кулисами разворачиваются управленческие баталии. Свежая порция новостей принесла как тактические откровения, так и острые дискуссии о статусе главных действующих лиц, формируя новую повестку дня в мире спорта.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>**Винисиус – новый &quot;карточный король&quot;, Артета – не топ, а &quot;Боруссия&quot; зажигает звезду: Главные события недели**

Главной тактической сенсацией недели стала поразительная эволюция Винисиуса Жуниора из &quot;Реала&quot;. Бразильский вингер, ранее известный своей эмоциональностью и склонностью к получению предупреждений, теперь виртуозно &quot;сажает&quot; соперников на &quot;горчичники&quot;, используя давление как двигатель прогресса, а не регресса. Этот новый, расчетливый подход уже привел к удалению трех оппонентов и значительно сократил количество его собственных карточек, делая его еще более непредсказуемым на поле.

Тем временем, тактическая удавка Микеля Артеты на &quot;Арсенале&quot; продолжает приводить соперников в бешенство, вызывая бессилие и фрустрацию от отточенных стандартов и доведенного до совершенства стиля игры. Однако, несмотря на эти успехи, не все согласны с тем, что Артета входит в элиту мировых тренеров: известный эксперт Джейми О'Хара, например, считает, что тренер &quot;Кристал Пэлас&quot; Гласнер добился большего и превосходит испанца, пока тот не выиграл серьезных трофеев.

В Германии же взошла новая звезда: португалец Фабио Силва, летнее приобретение дортмундской &quot;Боруссии&quot;, стремительно превращается в одно из самых ярких открытий сезона. Забив свой первый гол в Лиге чемпионов, техничный и быстрый нападающий доказал, что его непростой путь к успеху наконец-то обретает стабильность, а его энергия, страсть и голевое чутье делают его незаменимым активом для &quot;шмелей&quot;, готовых доверить ему место в старте.

На финансовом фронте &quot;Ювентус&quot; оказался в центре внимания после того, как совет директоров отклонил предложения компании Tether, касающиеся изменений в составе совета и увеличения капитала. Это решение подчеркивает продолжающуюся борьбу за контроль и стратегическое развитие одного из грандов итальянского футбола, оставляя открытыми вопросы о его будущем.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 09:27:21 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7396173078652813160</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд бьет рекорды, а клубы считают деньги: Главные интриги футбольной недели</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир продолжает жить в ритме невероятных событий, где на первый план выходят как спортивные подвиги, так и закулисные игры клубов. Главным героем этой недели, безусловно, стал неудержимый Эрлинг Холанд. Форвард &quot;Манчестер Сити&quot; продолжает поражать воображение, забив 24 гола и отдав 3 ассиста всего в 14 матчах нынешнего сезона, чем повторил впечатляющий рекорд Криштиану Роналду, отличившись в 12 играх подряд. Норвежский феномен в очередной раз подтверждает свой статус главной голевой машины современности.

Пока одни творят историю на поле, другие активно работают над укреплением своих позиций за его пределами. Лондонский &quot;Челси&quot;, например, объявил о заключении нового нарукавного спонсорского соглашения с вьетнамской компанией FPT Corp, которое вступит в силу незамедлительно. Этот шаг является частью более масштабной стратегии клуба, который находится на финальных стадиях согласования еще более крупной сделки по титульному спонсорству, обещая существенные финансовые вливания.

В Дортмунде же главной темой обсуждений стало будущее центрального защитника Нико Шлоттербека. &quot;Боруссия&quot; демонстрирует полную уверенность в своем игроке, заявляя о готовности пойти на риск и позволить ему войти в последний год контракта, если возможный трансфер поставит под угрозу спортивные цели команды. Сам футболист, активно поддерживаемый семьей, планирует принять окончательное решение о своем будущем в начале следующего года.

И, наконец, мадридский &quot;Реал&quot; одержал свою &quot;победу&quot; за пределами поля: клуб выразил удовлетворение отменой матча Ла Лиги в США. &quot;Сливочные&quot; считают это важным прецедентом, подчеркивая, что активные протесты игроков сыграли ключевую роль в решении не проводить игру в Майами, что свидетельствует о растущем влиянии футболистов на организационные решения лиги.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 08:14:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4510926049683941060</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гнев Тебаса: Почему Ла Лига упустила США и кто виноват в уничтожении футбола</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир продолжает бурлить от свежих новостей и острых дискуссий, затрагивающих как клубные амбиции, так и стратегическое развитие целых лиг. Главным событием последних дней стала отмена матча Ла Лиги между &quot;Вильярреалом&quot; и &quot;Барселоной&quot; на территории США, вызвавшая шквал негодования у президента Хавьера Тебаса. Он резко раскритиковал решение, назвав его проявлением &quot;узколобой и провинциальной&quot; точки зрения, которая, по его мнению, препятствует развитию испанского футбола и ставит под угрозу будущее национальных чемпионатов в Европе. Тебас поблагодарил клубы за их преданность делу и пообещал, что Ла Лига продолжит бороться за свои амбиции, несмотря на преграды со стороны тех, кто, как он считает, подрывает честность соревнований.

В это же время футбольный мир обсуждает положение &quot;Ливерпуля&quot;, и Арсен Венгер внес свою экспертную лепту в дискуссию о трансферной политике мерсисайдцев. Легендарный тренер призвал не драматизировать ситуацию с крупными тратами, напомнив, что клуб также совершил значительные продажи, что делает их чистые затраты не такими уж устрашающими. Венгер подчеркнул, что талантливым новичкам, таким как Исак и Вирц, просто необходимо время для адаптации и обретения уверенности, чтобы полностью раскрыть свой потенциал.

Не менее горячо и в Турине, где на тренерском мостике &quot;Ювентуса&quot; назревают перемены, и поиск нового наставника идет полным ходом, предлагая несколько интересных кандидатур. Раффаэле Палладино через своего агента выразил готовность возглавить команду до конца сезона, соглашаясь на краткосрочный контракт, в отличие от Лучано Спаллетти и Роберто Манчини, которые требуют более долгосрочных обязательств. Среди зарубежных опций упоминаются Эдин Терзич и Анге Постекоглу, что указывает на широкий спектр рассматриваемых вариантов для возрождения туринского гранда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 08:03:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2475555553196691681</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;h2&gt;Винисиус на скамейке: «Реал» бросает вызов судьбе?&lt;/h2&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Похоже, мадридский «Реал» готовится к весьма рискованному эксперименту, ведь, как отмечает журналист Х. М. Морено, невыход Винисиуса в стартовом составе против «Хетафе» — это уже не шутки. Один из лучших футболистов мира, Винисиус, по мнению многих, всегда должен быть на поле, если здоров, и подобный ход главного тренера вызывает серьезные вопросы относительно тактических замыслов.

Тем временем в Англии «Арсенал» Микеля Артеты превратил «Эмирейтс» в неприступную крепость, не пропуская и не проигрывая в матчах группового этапа Лиги чемпионов. В Премьер-лиге «канониры» пропустили всего три гола за восемь туров, замахнувшись на рекорд «Челси» по наименьшему числу пропущенных мячей за сезон и демонстрируя потрясающую оборонительную игру.

Совсем иная атмосфера царит в Неаполе, где Антонио Конте после разгромного поражения «Наполи» в Лиге чемпионов честно признался: девять новых игроков разрушили ту самую «алхимию», которая принесла клубу Скудетто. Тренер призывает к терпению, подчеркивая, что на восстановление прежнего единства и надежности, а также на интеграцию новичков в командный механизм, потребуется время и огромная работа. Сезон только набирает обороты, и каждая новость, будь то смелое решение тренера, впечатляющая статистика или поиск новой «алхимии», лишь подтверждает непредсказуемость большого спорта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 07:23:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3297608565895305058</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  









</rss>
