<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Массовый исход звёзд: кто покинет «Манчестер Сити» в 2025?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные Новости</category>
      <yandex:full-text>Надвигается настоящая катастрофа для фанатов «Манчестер Сити». Инсайдеры уже слили информацию о будущих громких расставаниях. Приготовьтесь к шоку!

«Горожане» привыкли прощаться с легендами. Из года в год клуб покидают игроки, оставившие свой след в истории. Это уже стало традицией.

&lt;b&gt;Кто уже ушёл?&lt;/b&gt;
Клуб провожал настоящих гигантов, которые стали символами эпохи:
• Пабло Сабалета (2017)
• Яя Туре (2018)
• Венсан Компани (2019)
• Давид Сильва (2020)
• Серхио Агуэро (2021)
• Фернандиньо (2022)
• Рияд Марез (2023)

&lt;b&gt;Самый тяжёлый год впереди?&lt;/b&gt;
Но грядущие потери могут стать самыми болезненными. 2025 год обещает быть переломным. Сразу три суперзвезды могут покинуть команду, навсегда изменив её лицо!

Под угрозой ухода находятся:
• Кевин Де Брюйне
• Эдерсон
• Илкай Гюндоган

Представьте, как изменится игра «Сити» без этих ключевых фигур. Сможет ли клуб справиться с таким массовым исходом? Будет ли это началом новой эры или концом доминирования?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762539511.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:19:32 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1456355227593218317</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Невероятно! Кто забил лучший гол октября в АПЛ?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игроки</category>
      <yandex:full-text>Взрыв эмоций! Эмилиано Буэндиа признан автором лучшего гола октября в Премьер-лиге. Аргентинец сотворил настоящий шедевр, который покорил сердца фанатов по всему миру.

&lt;b&gt;Как это было?&lt;/b&gt;
Его удар стал самым ярким моментом прошедшего месяца. Этот гол не просто принес очки, но и заставил говорить о себе всю футбольную Англию. Буэндиа показал высочайший класс.

&lt;b&gt;Кто помог аргентинцу?&lt;/b&gt;
Конечно, такой момент не рождается на пустом месте.
• Отличные действия Мэтти Кэша
• Изящная передача Люки Диня
Их шикарные действия стали фундаментом для триумфа Буэндиа. Это командная победа, но главный приз за красоту достался ему.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762539524.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:19:32 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3108005711250420560</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Один против всех: безумный гол защитника Тоттенхэма!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>Микки Ван де Вен, защитник &quot;Тоттенхэма&quot;, сотворил нечто невероятное в Лиге чемпионов! Он забил гол, который уже называют самым безумным на этой неделе. Представьте: команда играет вдесятером, а он психует и тащит мяч через всё поле.

Это был сольный проход от своей штрафной до чужой. Ван де Вен буквально воткнул мяч в ближний угол ворот &quot;Копенгагена&quot;, оставив всех в шоке. Такого просто не бывает!

&lt;b&gt;Как такое возможно?&lt;/b&gt;

Вероятность успешного прорыва от штрафной до штрафной оценивается всего в 1%. А шанс забить из такой позиции, как у Ван де Вена, был лишь 12%. Он сделал невозможное, да еще и в меньшинстве!

&lt;b&gt;Защитник, который забивает больше форвардов?&lt;/b&gt;

Для Ван де Вена это уже шестой гол в сезоне! Он стал самым результативным центральным защитником во всех топ-5 европейских лиг. Это просто поразительно для игрока его амплуа.

Более того, Микки — самый результативный игрок &quot;Тоттенхэма&quot; на данный момент. Он забил на два гола больше, чем ближайший преследователь, и превзошел Ришарлиссона, Теля и Кудуса вместе взятых!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762539538.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:19:32 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-894972988753063690</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Гаттузо взорвал Италию: Этих звёзд не будет в сборной!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>National Football / Infrastructure</category>
      <yandex:full-text>Дженнаро Гаттузо устроил настоящий шок, объявив состав сборной Италии на решающие матчи квалификации чемпионата мира. Сразу две главные звезды – Федерико Кьеза и Николо Дзаньоло – оказались за бортом!

&lt;b&gt;Почему Гаттузо пошёл на риск?&lt;/b&gt;

Федерико Кьеза, наконец-то набравший форму в «Ливерпуле» и забивший два гола в АПЛ, всё равно остался вне заявки. Гаттузо считает: вингеру не хватает стабильности. Он нужен не просто «джокером», а лидером.

Та же участь постигла и Николо Дзаньоло. Три гола в последних четырёх матчах за «Удинезе» не убедили тренера. Его игра, по мнению штаба, до сих пор нестабильна и требует дальнейшего подтверждения.

&lt;b&gt;Кто ещё не попал в список?&lt;/b&gt;

Список потерь не ограничился этими именами.

• Левый защитник «Тоттенхэма» Дестини Удоджи, только восстановившийся после травмы.
• Нападающий «Наполи» Лоренцо Лукка, который пока остаётся в тени Расмуса Хойлунда.

Единственным новичком стал вратарь Элия Каприле, но номер один по-прежнему Джанлуиджи Доннарумма. Гаттузо делает ставку на проверенное ядро. Он не готов рисковать в матчах, которые должны обеспечить Италии комфортный выход в плей-офф. Права на ошибку уже не будет.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762539553.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:19:32 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6374563389912990671</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Соболев взял награду: Я в лучшей форме, но есть ОДНА проблема!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Focus</category>
      <yandex:full-text>Нападающий, которого называют одним из самых ярких в лиге, только что получил заслуженную награду. Но несмотря на признание фанатов, он признается: сейчас для него самое сложное только начинается.

Соболев искренне поблагодарил болельщиков за каждый голос, подчеркнув, что всегда выкладывается на поле по максимуму. Его игра — лучшее тому подтверждение.

&lt;b&gt;Пик карьеры или только начало?&lt;/b&gt;
Он не скрывает своего восторга: &quot;Я очень счастлив, что нахожусь, вероятно, в лучшей форме в своей карьере&quot;. Это заявление поражает своей прямотой.

Но именно здесь кроется главная трудность. Поддерживать такой запредельный уровень — вот что является настоящим вызовом.

&lt;b&gt;Что будет делать Соболев?&lt;/b&gt;
*   Он готов к ежедневной работе над собой.
*   Его цель — не просто удержать планку, но и завоевать еще больше наград.

Недавно команда пережила непростой период, но смогла собраться, показав характер в Премьер-лиге и Лиге чемпионов. Теперь Соболева и его партнеров ждет очередной важнейший матч, где он снова будет бороться за лучший результат.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762539571.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:19:32 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1891156504838918747</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Наконец-то! Монако возвращает своих бойцов: Кто выйдет на поле?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Здоровье игроков</category>
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики «Монако», держитесь! Команда наконец-то увидит свет в конце тоннеля травм: сразу несколько ключевых игроков вот-вот вернутся в строй. Это настоящий глоток свежего воздуха для клуба!

&lt;b&gt;Кто уже рвется в бой?&lt;/b&gt;

Настоящий прорыв! Денис Закария, Эрик Дайер и Лукаш Градецки уже вовсю тренируются в общей группе. Их готовность к завтрашнему матчу выглядит более чем реальной. Кажется, их выход на поле — лишь вопрос времени.

&lt;b&gt;Кто на подходе?&lt;/b&gt;

Хорошие новости и от Ламина Камара: он сообщил штабу о готовности к общим тренировкам. Пока Ламин работает с мячом индивидуально, но это лишь вопрос времени. Кристиан Мависса тоже на поле, хотя пока без мяча. Его полноценное возвращение тоже не за горами.

&lt;b&gt;Главная интрига: Судьба Погба?&lt;/b&gt;

А что же Поль Погба? Он тренируется с командой, но его участие в завтрашнем матче до сих пор под большим вопросом. Интрига сохраняется: появится ли звездный полузащитник в заявке?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762535555.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 17:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6837287748059635991</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Гамбург вернулся в Бундеслигу: Красные карточки бьют все рекорды!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Бундеслига</category>
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок для фанатов Бундеслиги! «Гамбург» триумфально вернулся в высший дивизион, но не успел опомниться, как уже вписал своё имя в историю. Правда, с очень некрасивой стороны.

За первые девять туров команда умудрилась установить сразу три унизительных антирекорда. Все они связаны с одним: красными карточками, которые сыпались как из рога изобилия.

&lt;b&gt;Что случилось с дисциплиной?&lt;/b&gt;
«Гамбург» показал худший старт в истории лиги по удалениям. Три красные карточки уже в первых турах — это просто невероятно. Кажется, игроки забыли, что на поле нужно не только играть, но и соблюдать правила.

&lt;b&gt;Личные &quot;достижения&quot; игроков&lt;/b&gt;
Но это еще не всё. Отличились и отдельные футболисты:
• Фабио Виейра стал первым игроком в истории, кто получил две красные карточки в своих первых пяти матчах. Просто феноменальный «дебют».
• Иммануэль Пхерай и вовсе установил абсолютный рекорд, заработав жёлто-красную карточку всего через 2 минуты 35 секунд после выхода на замену. Самое быстрое удаление в истории Бундеслиги!

«Гамбург» действительно вернулся в Бундеслигу. Но пока, похоже, больше в судейских протоколах, чем в турнирной таблице. Посмотрим, сможет ли команда переломить эту позорную тенденцию.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762535570.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 17:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7559862174038173132</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Одно слово Симеоне взорвало мир футбола!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Комментарии тренеров</category>
      
      
      <yandex:full-text>Диего Симеоне, известный своей эмоциональностью, взорвал футбольный мир одним-единственным словом. Его реакция на вопрос о престижных наградах ФИФА стала мгновенной сенсацией.

Когда журналист спросил его мнение о мировых премиях, знаменитый тренер ответил шокирующе коротко: «Леванте». Все! Никаких долгих объяснений, никаких рассуждений.

&lt;b&gt;Почему Симеоне так разозлился?&lt;/b&gt;

Причина такого поведения — вопрос о Хулиане Альваресе. Журналисты удивились, что аргентинский форвард не попал в список лучших игроков по версии ФИФА.

Симеоне моментально встал горой за своего футболиста. «Не я решаю, участвовать ему или нет. Для нас он один из лучших в мире. Он наш, и мы должны о нём заботиться», — заявил тренер.

&lt;b&gt;Что это значит для ФИФА?&lt;/b&gt;

Такой ответ — это прямой вызов всей системе футбольных наград. Симеоне дал понять, что не видит в них объективности, особенно когда дело касается его команды.

Его «Леванте» — это не просто название испанского клуба. Это жесткое указание на то, что для него эти премии не имеют никакого веса. Они так же незначительны, как рядовой матч.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762535585.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 17:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4835536325517632630</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Секрет «Брайтона»: они возвращают мяч быстрее всех!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тактика и анализ</category>
      
      
      <yandex:full-text>Пока другие команды АПЛ ломают голову над тактикой, «Брайтон» просто прессингует – и забирает мяч обратно быстрее всех! Это не просто догадки, а подтвержденные данные по всей Премьер-лиге.

&lt;b&gt;В чем секрет их эффективности?&lt;/b&gt;

Анализ контрпрессинга показал: «Брайтон» не просто бегает за мячом. Их действия на поле – это выверенная, почти идеальная система.

Именно благодаря ей прессинг «Брайтона» в большинстве случаев:
• Приводит к быстрым возвратам владения.
• Работает с поразительной эффективностью.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Пока соперники пытаются развить атаку, «Брайтон» уже снова с мячом. Они не дают шанса, мгновенно перехватывая инициативу. Это не случайность, а результат системной работы, которая приносит плоды. «Брайтон» доказал, что грамотный и агрессивный прессинг – это ключ к доминированию на поле.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762535598.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 17:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6743827225694115027</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Флик, покажи магию! Ямаль ждет от тебя большего</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, новый тренер «Барселоны» Ханси Флик еще не успел толком устроиться, а его уже ждут необычные испытания! Юный вундеркинд Ламин Ямаль открыто заявил, что очень хочет увидеть его с мячом.

&lt;b&gt;Что задумал юный гений?&lt;/b&gt;
Обычно игроки ждут от наставника тактики и стратегии. Но Ямаль, похоже, мыслит шире! Он буквально мечтает, чтобы Флик «зажег» перед фанатами, продемонстрировав свои навыки владения мячом.

&lt;b&gt;Примет ли Флик этот необычный вызов?&lt;/b&gt;
Известный своей серьезностью и дисциплиной, Ханси Флик теперь столкнулся с весьма неформальным запросом. Сумеет ли он удивить своего подопечного не только на тренировках, но и эффектным шоу? Этот легкий вызов добавляет пикантности к началу его работы в новом клубе.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762535615.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 17:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">923172477967403446</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок! Тен Хаг возвращается в «Аякс»? Переговоры уже идут!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Coaching Changes/Rumors</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самая громкая новость дня в футбольном мире: Эрик тен Хаг получил официальное предложение о возвращении в родной «Аякс»! Это может стать одним из самых неожиданных камбэков сезона.

Легендарный тренер, который недавно покинул свой пост, теперь ведет активные переговоры с амстердамским клубом. Предложение поступило после увольнения Джона Хейтинги, что открыло дверь для сенсационного возвращения.

&lt;b&gt;Что стоит за этим решением?&lt;/b&gt;
Тен Хаг, как сообщает авторитетный Фабрицио Романо, пока не принял окончательного решения. Важно отметить, что его переговоры с «Вулверхэмптоном» так и не привели к соглашению. Это оставляет Эрика свободным для нового вызова.

&lt;b&gt;«Аякс» ждет своего героя?&lt;/b&gt;
Для «Аякса» это шанс вернуть человека, который привел клуб к невероятным успехам. Болельщики уже предвкушают возможное воссоединение. Сможет ли Тен Хаг повторить магию? Интрига нарастает с каждой минутой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762532066.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5160758456223249358</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Камп Ноу ВОЗВРАЩАЕТСЯ! Лапорта раскрыл, что ждет фанатов!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Development &amp; Player News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После двух с половиной лет ожидания &quot;Барселона&quot; наконец готовится вернуться на родной &quot;Камп Ноу&quot;! Президент Жоан Лапорта раскрыл невероятные детали о грандиозном обновлении стадиона и его будущем.

Уже сейчас &quot;Spotify Камп Ноу&quot; может принять 26 000 болельщиков. Однако клуб ждет разрешения на фазу 1B, чтобы открыть трибуны сразу для 45 000 зрителей. Это именно то число, которое &quot;Барса&quot; хочет видеть на первом же матче.

&lt;b&gt;Невероятная скорость и грандиозные планы&lt;/b&gt;

Проект, который ждали более 15 лет, удалось реализовать в рекордные сроки. Лапорта признается, что пришлось полностью переосмыслить и перестроить все, а также найти новое финансирование.

&quot;Стадион теперь стал осязаемой реальностью, пусть он еще не достроен, — говорит президент. — То, что мы видим сегодня, прекрасно и вдохновляет. Я чувствую удивление и гордость&quot;.

&lt;b&gt;&quot;Камп Ноу&quot; станет самым большим в Европе!&lt;/b&gt;

Лапорта мечтает о финале Лиги чемпионов, где &quot;Барселона&quot; одержит победу на домашнем поле. Новый стадион, который станет самым большим в Европе, сможет принимать самые крупные и важные события, включая финал чемпионата мира 2030 года.

Клуб также планирует грандиозную дань уважения Лионелю Месси. Церемония может состояться, когда стадион будет готов на все 100 000 мест, предположительно к концу 2026 года. &quot;Это был бы прекрасный способ выразить благодарность&quot;, — подчеркнул Лапорта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762532083.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8557230856926657639</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Звезда Мадрида шокировал тренера: Винисиус потерял контроль?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Behavior &amp; Analysis</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок для первого наставника Винисиуса Жуниора! Экс-тренер &quot;Фламенго&quot; признался, что крайне удивлён и расстроен реакцией звезды &quot;Мадрида&quot; на замену в недавнем &quot;Класико&quot;. Это было полное отсутствие психологического контроля.

&lt;b&gt;Что так сильно расстроило наставника?&lt;/b&gt;

Хотя он восхищается уровнем игры Винисиуса и считает работу с ним прекрасным подарком, поведение футболиста стало для него полной неожиданностью. &quot;Вини — хороший человек, поэтому такое поведение показалось мне странным&quot;, — заявил тренер.

Он подчеркнул: подобная реакция никогда не приводит ни к чему хорошему. Игрок такого уровня должен держать эмоции под контролем, ведь ему уже 25 лет.

&lt;b&gt;&quot;Он пример для молодёжи!&quot;&lt;/b&gt;

Несмотря на огромное давление, Винисиус не может так себя вести, особенно в такой важный момент. Он уже достаточно зрелый игрок, лидер &quot;Мадрида&quot; и пример для подражания.

Тренер уверен, что замена в матче с &quot;Барселоной&quot; имела тактический смысл: Алонсо хотел усилить оборону. И скорее всего, сам Винисиус это уже понял спустя несколько дней.

Эта ситуация станет важным уроком. Наставник считает, что Винисиус сожалеет о случившемся и больше такого не повторит. Он эмоциональный, но добрый человек, который должен направить свои чувства в позитивное русло и обязательно спрогрессирует.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-552136378318772394</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Рейнское дерби: Кто выйдет победителем из огня?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Previews</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Бундеслиге есть матчи, а есть настоящие БИТВЫ. С 1950 года одно из таких противостояний сотрясает Германию – легендарное Рейнское дерби. Это не просто футбол, это битва регионов, где на кону стоит честь.

&lt;b&gt;Дерби с историей: чья возьмет?&lt;/b&gt;

На поле выйдут непримиримые соперники: «жеребцы» из Менхенгладбаха против «козлов» из Кёльна. За плечами у команд уже 98 ожесточенных встреч, каждая из которых стала частью большой истории.

Статистика впечатляет:
•   «Боруссия» из Менхенгладбаха лидирует с 52 победами.
•   «Кёльн» не сдается, имея 28 своих триумфов, подкрепленных безумной поддержкой фанатов.

&lt;b&gt;Почему этот матч особенный?&lt;/b&gt;

Это больше, чем просто цифры в таблице. Это эмоции, это легенды, это неистовое желание доказать свое превосходство перед лицом заклятого врага. Каждая атака, каждый гол здесь пропитан особой страстью.

Кто же возьмёт верх в этот раз? Кто станет героем Рейнского дерби и принесет славу своему городу? Ответ узнаем совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762532115.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4719758828115564916</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Миранчук остается! Клуб разнес все слухи о трансфере</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Таланты</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о трансфере Алексея Миранчука! Директор по коммуникациям «Атланты Юнайтед» поставил жирную точку в этой истории, заявив, что никаких запросов от игрока не поступало.

Фанаты ждали новостей о возможном переходе, но клуб был категоричен. Миранчук — такой же игрок, как и все остальные в команде. Никаких исключений.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Сезон для «Атланты Юнайтед» завершен. Последняя тренировка прошла 7 ноября.

Теперь Алексей, как и вся команда, уходит в отпуск. Игроки вернутся на поле только 8 января.

&lt;b&gt;Слухи развеяны?&lt;/b&gt;

Несмотря на все разговоры, ни одного запроса по аренде или трансферу Алексея не поступало. Его будущее в клубе подтверждено.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762532135.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3601162669966057075</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Дайч подтвердил: сразу СЕМЬ игроков выбыли!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и Составы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Плохие новости для фанатов! Главный тренер Шон Дайч подтвердил серьезные кадровые потери перед предстоящими матчами. Это настоящий удар по команде.

Список травмированных пополнился сразу несколькими ключевыми футболистами. Ситуация крайне неприятная.

&lt;b&gt;Кто теперь выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Главная потеря — КХО и Вуд. Их отсутствие подтверждено лично Дайчем. Эти игроки точно пропустят ближайшие игры.

К ним присоединяются:
• Айна
• Ганн
• Луиз
• Баква
• Зинченко

&lt;b&gt;Серьезный вызов для тренера&lt;/b&gt;

Таким образом, команда лишилась сразу семи важных игроков. Теперь тренерскому штабу придется экстренно искать новые решения. Дайчу предстоит перестраивать тактику в условиях жесткого дефицита кадров.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762528450.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 15:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2151484532080565324</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Массовый исход: Дайч без ключевых игроков!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шон Дайч, главный тренер, подтвердил худшие опасения фанатов: команда столкнулась с серьезным кадровым кризисом. Сразу семь ключевых игроков пропустят предстоящий тур. Это настоящий удар по составу!

Главные потери, о которых лично сообщил Дайч, это КХО и Вуд. Их отсутствие уже само по себе серьезно ослабит команду, лишая ее двух важных фигур.

&lt;b&gt;Кто еще вне игры?&lt;/b&gt;
Но список выбывших на этом не заканчивается. К ним присоединились:
• Айна
• Ганн
• Луиз
• Баква
• Зинченко

Таким образом, тренерский штаб лишился целого ряда важных футболистов. Это ставит под вопрос стратегию на ближайшие матчи, требуя срочных решений.

&lt;b&gt;Как Дайч справится с вызовом?&lt;/b&gt;
Теперь Шону Дайчу предстоит непростая задача: найти адекватную замену для такого количества игроков. Ему придется максимально использовать резервы и, возможно, перестраивать тактику. Этот тур станет настоящей проверкой на прочность для всей команды и лично для Дайча.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762528465.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 15:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5635830321786221777</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>На Камп Ноу попкорн золотой: цены, которые шокируют фанатов!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубы и Стадионы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовились к матчу на легендарном &quot;Камп Ноу&quot;? Забудьте о бюджетном перекусе! Цены на еду и напитки на стадионе способны пробить серьезную брешь в кармане любого болельщика.

&lt;b&gt;За что придется платить?&lt;/b&gt;

Только представьте: набор из попкорна и двух напитков обойдется в 10.90 €. За обычную бутылку воды просят 2,60 €, а за безалкогольный напиток — целых 4,70 €.

Особое внимание привлекает энергетический напиток Prime Energy за 6,40 €. Даже безалкогольное пиво стоит 4,30 €.

&lt;b&gt;Мелочи, которые бьют по карману&lt;/b&gt;

Картофель фри можно взять за 2,50 €, а острый — за 3,20 €. За пачку печенья или бисквитов придется отдать 2,50 €.

Шоколад, выпечка или любые сладости также не покажутся дешевыми, их стоимость варьируется от 2 до 3 евро.

&lt;b&gt;Спасение есть, но не для всех&lt;/b&gt;

Единственная возможность немного сэкономить — это быть членом клуба. Для таких счастливчиков предусмотрена скидка в 25% на весь ассортимент. Остальным же придется раскошелиться по полной.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762528481.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 15:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7236854050582316488</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Фаны сломали Камп Ноу до официального открытия!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня на «Камп Ноу» царила атмосфера праздника. Почти 23 000 фанатов собрались на первую открытую тренировку «Барсы» после грандиозной реконструкции. Но радость быстро сменилась шоком: болельщики уже успели сломать новенькие VIP-места!

&lt;b&gt;Праздник с горьким привкусом&lt;/b&gt;

Стадион ещё не достроен до конца, но уже принял тысячи восторженных зрителей. Некоторые из них, в порыве эмоций, вставали ногами на свежеустановленные сиденья. Несколько VIP-кресел оказались повреждены, омрачив долгожданное событие.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762528498.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 15:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2182826612463137394</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>АПЛ: как отличить настоящий прессинг от имитации?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика АПЛ</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Многие говорят о &quot;прессинге&quot; в АПЛ, но что это значит на самом деле? Недостаточно просто бегать за соперником. Главное — делать это эффективно и с умом.

&lt;b&gt;Забудьте о &quot;много бегать&quot;: почему это не главное&lt;/b&gt;

Представьте себе футбольное поле, где одни команды просто пытаются отобрать мяч, а другие делают это с хирургической точностью. В этом сезоне АПЛ настоящие мастера контрпрессинга показывают, что количество попыток — лишь половина уравнения.

Важно не то, сколько раз вы пытаетесь вернуть мяч, а то, насколько успешно эти попытки превращаются в реальное владение или опасную атаку. Именно здесь кроется разница между хаотичной суетой и продуманной тактикой.

&lt;b&gt;Истинная сила: эффективность решает все&lt;/b&gt;

На графике, который анализирует АПЛ, команды оцениваются по двум ключевым параметрам. Чем выше точка команды, тем выше ее эффективность контрпрессинга. Это значит, что каждый рывок, каждое движение дает результат.

И наоборот, чем правее находится команда, тем больше у нее попыток контрпрессинга. Но без высокой эффективности эти попытки могут быть лишь пустым звуком, выматывающим игроков без пользы.

&lt;b&gt;Кто же король контрпрессинга?&lt;/b&gt;

Идеальная команда в АПЛ — та, что находится в правом верхнем углу такого графика. Она не только много прессингует, но и делает это с максимальной отдачей.

Это значит, что их игроки не просто бегут за соперником, а перекрывают зоны, читают игру и мгновенно возвращают мяч. Именно так создается давление, которое ломает любую защиту и ведет к победам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762528513.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 15:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2996794915887394552</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Tether и «Ювентус»: начинается новая эра?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В мире футбола — сенсация! Криптовалютный гигант Tether официально врывается в «Ювентус». С этого дня начинается их совместная история, которая обещает быть по-настоящему захватывающей.

Это не просто очередное партнерство. Это мощный сигнал о том, что крупные игроки из мира цифровых активов готовы покорять большой спорт. Кажется, эпоха, когда блокчейн и криптовалюты были чем-то далеким, окончательно уходит в прошлое.

&lt;b&gt;Что это значит для футбола?&lt;/b&gt;

Влияние этого события трудно переоценить. Теперь миллионы фанатов «Ювентуса» по всему миру будут напрямую соприкасаться с брендом Tether.

Это открывает двери для новых форм взаимодействия между клубами и их аудиторией. Возможно, мы стоим на пороге революционных изменений в финансовой модели всего спорта.

&lt;b&gt;Будущее уже здесь?&lt;/b&gt;

Партнерство Tether и «Ювентуса» — это не просто сделка. Это мощный прецедент, который задает новый тон.

Оно показывает, что даже самые традиционные институты готовы принимать инновации из криптомира. Следим за развитием событий!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762524807.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 14:14:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4603212487304142510</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сенсация в сборной Испании: кого вызвали на ЧМ-2026?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>National Team</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главный тренер сборной Испании преподнес настоящий сюрприз! Сразу три новых лица пополнят состав команды, которая готовится к отборочным матчам Чемпионата мира 2026 года. Это решение уже вызвало бурные обсуждения среди фанатов.

&lt;b&gt;Кто эти новые герои?&lt;/b&gt;

В список вызванных игроков попали Пабло Барриос, Алекс Баэна и Маркос Льоренте. Их появление в национальной команде стало для многих неожиданностью, но эти имена уже на слуху у футбольных экспертов.

&lt;b&gt;Зачем Испании свежая кровь?&lt;/b&gt;

Сборная активно готовится к квалификации на Чемпионат мира 2026 года. Очевидно, тренерский штаб ищет не только новые таланты, но и свежие тактические решения для будущих побед. Вызов этих игроков может говорить о серьезных изменениях и поиске идеального баланса.

Теперь все внимание приковано к тому, как новички проявят себя на поле и смогут ли закрепиться в основе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762524820.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 14:14:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-433972314910919099</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>1,2% на чудо: Монако и Марсель уже не ждут в 1/8 ЛЧ?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>European Competitions</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока ПСЖ уверенно шагает к плей-офф Лиги Чемпионов, для других французских грандов наступила суровая реальность. Opta опубликовала шокирующие цифры, которые говорят сами за себя.

Шансы «Монако» на прямой выход в 1/8 финала турнира составляют всего 1,2%. А для «Марселя» ситуация и того хуже – лишь мизерные 0,1%.

&lt;b&gt;ПСЖ — другой уровень?&lt;/b&gt;

На этом фоне «Пари Сен-Жермен» выглядит настоящим гигантом. Их вероятность прямого попадания в 1/8 финала — внушительные 73,7%.

А если говорить о попадании в ТОП-24 (стыковые матчи), то у парижан почти 100% гарантия – 99,98%.

&lt;b&gt;Что дальше для «князей» и «провансальцев»?&lt;/b&gt;

Для «Монако» и «Марселя» борьба за прямые путевки в плей-офф практически завершена. Остается надежда на стыковые матчи.

Там шансы выглядят значительно лучше:
• «Монако» — 71,5%
• «Марсель» — 34,7%

Но даже попадание в стыки — это уже не тот уровень, на который рассчитывали болельщики. Французская Лига 1 снова показывает свое лицо в Европе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762524837.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 14:14:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7140066216628507659</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Буэндия сотворил магию! Его гол взорвал АПЛ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эмилиано Буэндия не просто забил гол, он заставил говорить о себе всю Англию! Его шедевр против «Тоттенхэма» признан лучшим в АПЛ за целый месяц.

&lt;b&gt;Что это был за удар?&lt;/b&gt;
Это было настоящее произведение искусства на футбольном поле. Мяч после удара Буэндии летел по невероятной траектории, оставив не у дел всю защиту соперника. Просто фантастика!

&lt;b&gt;Почему вся Англия говорит об этом?&lt;/b&gt;
Признание лучшим голом месяца в Английской Премьер-лиге — это не просто красивая награда. Это подтверждение высочайшего мастерства и чистого таланта. Буэндия показал, что может творить на поле настоящие чудеса.

&lt;b&gt;И это только начало!&lt;/b&gt;
Такие моменты навсегда остаются в истории футбола. Этот гол уже вошел в коллекцию самых ярких эпизодов сезона. Он вдохновляет и показывает, на что способен этот футболист.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762524856.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 14:14:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4069398268233386413</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;«Фиорентина» выбрала Ваноли: контракт надолго?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские назначения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Флоренция взорвалась новостями! Сегодня официально объявлено: Паоло Ваноли — новый главный тренер «Фиорентины».

&lt;b&gt;Долгосрочное соглашение: что известно о контракте?&lt;/b&gt;

53-летний специалист уже подписал все бумаги. Его соглашение с клубом из Флоренции рассчитано до июня 2026 года.
И это не предел: в контракте предусмотрена опция продления еще на один сезон.

&lt;b&gt;Какие ожидания от нового рулевого?&lt;/b&gt;

Теперь все внимание болельщиков приковано к Ваноли. Сможет ли новый наставник вывести «Фиорентину» на новый уровень и оправдать доверие?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762524870.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 14:14:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">253128189904691846</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Финансовый удар по Юве: грядут санкции?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Finances</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Туринский &quot;Ювентус&quot; оказался в центре крупного скандала. Клуб под пристальным вниманием из-за возможных финансовых нарушений. Им грозит серьезное наказание.

Причина — гигантский убыток в 58,1 миллиона евро. Эту внушительную сумму утвердили акционеры на недавнем собрании.

&lt;b&gt;Что теперь грозит &quot;Старой синьоре&quot;?&lt;/b&gt;

Документы &quot;Ювентуса&quot; уже тщательно анализируются. Речь идет о возможном нарушении правил финансового фэйр-плей.

Клуб рискует получить не только внушительный штраф. Под угрозой и спортивные санкции, которые могут серьезно ударить по команде.

&lt;b&gt;Будет ли наказание жестким?&lt;/b&gt;

Пока идет анализ, но напряжение нарастает. Итог расследования может радикально изменить будущее туринского гиганта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762521838.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 13:25:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2221903888025441959</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Рекорд Юнайтед растет: Мбемо стал 24-м героем!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Awards</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бриан Мбемо только что стал &quot;Игроком месяца&quot; Премьер-лиги. Но это не просто личный триумф. За этой победой стоит невероятный клубный рекорд, который теперь кажется просто недосягаемым.

Мбемо стал уже 24-м игроком «Юнайтед», который удостоился этой почетной награды. Это абсолютный максимум в истории Премьер-лиги. Ни один другой клуб даже близко не подобрался к этому показателю.

&lt;b&gt;Почему &quot;Юнайтед&quot; так часто побеждает?&lt;/b&gt;

Клуб из Манчестера снова демонстрирует, что является настоящей кузницей талантов. Из года в год именно его игроки становятся лучшими в лиге. Это не случайность, а результат системной работы и постоянного стремления к вершинам.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;

Каждая такая награда – это не только признание конкретного футболиста. Это еще и мощный сигнал для всех конкурентов. «Юнайтед» продолжает диктовать свои условия, подтверждая статус одного из самых успешных клубов в истории Премьер-лиги.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762521851.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 13:25:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3577945491244740364</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Роналду: Забивать в Саудовской Аравии сложнее, чем в Ла Лиге!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: Криштиану Роналду, казалось бы, привыкший к легким голам, сделал шокирующее заявление. Легенда открыто признал, что забивать в Саудовской Аравии для него тяжелее.

Это признание полностью переворачивает привычные представления. Многие считали, что переезд в ближневосточную лигу — это путь к легким рекордам. Но Роналду развеял этот миф.

&lt;b&gt;Неожиданное сравнение&lt;/b&gt;

Сам Криштиану выразился предельно ясно: «Для меня легче забивать голы в Испании, в Ла Лиге... чем забивать в Саудовской Аравии». Он сравнил свой опыт игры в двух совершенно разных чемпионатах.

Эти слова — не просто мнение. Это прямое указание на реальный уровень конкуренции в Саудовской Про-Лиге. Она, по всей видимости, оказалась гораздо серьезнее, чем думали многие эксперты и фанаты.

&lt;b&gt;Что это значит для футбола?&lt;/b&gt;

Заявление Роналду заставляет по-новому взглянуть на чемпионат Саудовской Аравии. Очевидно, даже для такого феноменального голеадора, как Криштиану, местная лига бросает настоящий вызов.

Его слова подчеркивают: легких путей в большом футболе не бывает. Даже на закате карьеры, даже в новой лиге, Роналду сталкивается с серьезным сопротивлением.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762521868.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 13:25:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2045684376841189245</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Зимняя чистка в «Лацио»: кого выгонят из клуба уже в январе?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и слухи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный клуб «Лацио» готовится к настоящей революции! В январе на трансфер будут выставлены сразу пять игроков, которые ещё недавно имели все шансы стать звёздами. Теперь они «лишние» в проекте Маурицио Сарри.

Это не просто распродажа, это масштабная чистка состава. Главная цель — освободить место и бюджет для новых приобретений. Имена футболистов уже известны: Христоc Мандас, Нуну Тавареш, Реза Белахьян, Фисайо Деле-Баширу и Тиджани Нослин.

&lt;b&gt;Кто попал в немилость?&lt;/b&gt;
Для некоторых из них это стало полной неожиданностью.
•   Реза Белахьян, купленный в прошлом сезоне, так и не смог убедить Сарри в своей полезности в центре поля. Четыре последних матча он провёл на скамейке.
•   Фисайо Деле-Баширу начинал сезон в основе, но травма в дерби полностью выбила его из колеи. При прошлом тренере он был настоящим лидером, забив 5 голов в 29 матчах.
•   Христос Мандас весной был основным вратарём, но с возвращением Ивана Проведеля потерял своё место. Клуб планирует получить с его продажи чистую прибыль.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;
Даже те, кто получал игровое время, не смогли себя проявить.
•   Нуну Тавареш, несмотря на минуты на поле, далёк от своей прошлогодней формы, когда он раздавал ассисты пачками.
•   Тиджани Нослин остаётся самым загадочным случаем – игрок есть, но его роль в команде так и не определена.

«Лацио» надеется, что январское трансферное окно расставит всё по своим местам, открыв дорогу как для ухода, так и для прихода новых талантов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762521906.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 13:25:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5659443835089158103</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Акционер взорвал собрание: «Кто мы такие?!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости / Финансы / Руководство</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Нам здесь нужна смелость!» Эти слова взорвали собрание акционеров, поставив под сомнение будущее всего клуба. Один из ключевых акционеров открыто заявил о глубоком кризисе идентичности.

Он не понимает, кто сейчас руководит командой, и сомневается в их связи с историей и духом клуба. Это не просто слова, а прямое обвинение в отрыве от корней.

&lt;b&gt;Чужие люди у руля?&lt;/b&gt;

По его словам, нынешние руководители даже не говорят по-итальянски. Это прямой намек на то, что у руля оказались люди, чуждые культуре и традициям команды. Акционер убежден: не стоит приглашать управленцев из других клубов.

Настоящие лидеры, творившие историю, уже здесь — возможно, они просто неудобны. Это жесткое послание тем, кто, по его мнению, забыл о ценностях клуба.

&lt;b&gt;К чему приведут эти заявления?&lt;/b&gt;

Это заявление — не просто критика, а прямой призыв к кардинальным изменениям. Клуб стоит на пороге серьезных решений, которые определят его дальнейший путь и, возможно, вернут к истокам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762518354.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 12:27:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6519295167647109064</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  















































































































































































































































</rss>
