<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Новости из Telegram + GPT</title>
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    <description>Автоматические новости</description>
    <item>
      <title>Главные события за 24 часа</title>
      <description>### Травмы и слухи о трансферах: что происходит в мире футбола?

В мире футбола всегда много новостей и слухов, которые могут повлиять на ход матчей и карьеру игроков. В этой статье мы рассмотрим некоторые из самых интересных новостей и слухов, связанных с различными клубами.

#### «Челси»

Главный тренер «Челси» Мареска высказался о травмах игроков и ситуации с некоторыми футболистами:

* **Фофана пропустит 12 дней.** Из-за сотрясения Фофана пропустит матчи с «Брайтоном», «Бенфикой» и «Ливерпулем». Это может повлиять на результаты команды в этих важных играх.
* **Палмер нуждается в отдыхе.** Мареска решил поберечь Палмера, чтобы не ухудшить его травму. Ожидается, что он отдохнёт 2–3 недели до международного перерыва.
* **Тосин получил повреждение.** У Тосина небольшая проблема с икроножной мышцей. Скорее всего, он не сыграет до международного перерыва.
* **Дисаси и Ачимпонг.** Мареска ответил на вопросы о возможном возвращении Акселя Дисаси в состав и доверии к Джошу Ачимпонгу.

Также стало известно, что «Челси» в январе не планирует брать нового вратаря. Это может означать, что текущий состав вратарей устраивает тренерский штаб.

#### «Тоттенхэм»

Вокруг «Тоттенхэма» ходит много слухов и спекуляций о возможной продаже клуба. Однако владельцы клуба опровергли сообщения о том, что консорциум из США сделал рекордное предложение о выкупе на сумму £4,5 миллиарда.

Тем временем «Тоттенхэм» склонен воспользоваться опцией выкупа Жоау Пальиньи на постоянной основе. Сам Пальинья также заинтересован остаться в клубе после окончания сезона. Сделка включает опцию выкупа за £27 миллионов.

#### «Манчестер Сити»

«Манчестер Сити» близок к достижению соглашения о новом контракте с Савиньо. Это решение последовало после того, как клуб отклонил два предложения от «Тоттенхэма».

Новый контракт Савиньо с «Манчестер Сити» будет действовать до 2031 года. Это свидетельствует о том, что клуб видит в нём важного игрока на будущее.

#### «Астон Вилла»

Полузащитник дортмундской «Боруссии» Юлиан Брандт может перейти в «Астон Виллу» или «Ньюкасл Юнайтед». В конце сезона он будет доступен на правах свободного агента, но возможен и трансфер по сниженной цене в январе.

Крайний нападающий «Астон Виллы» Джедон Санчо может остаться в команде на постоянной основе. Следующим летом у Санчо истекает трудовой договор с «Манчестер Юнайтед», поэтому он станет свободным агентом.

### Кто, если не он? Карло Анчелотти рассказал о своём увольнении из «Челси»

В автобиографии Карло Анчелотти рассказал, почему его уволили из «Челси». Для Абрамовича главным критерием успеха была Лига чемпионов. Накануне ответного матча [в 1/4 ЛЧ против «МЮ»] он предупредил команду: «Если не выиграем, будут перемены». А Анчелотти он сказал прямо: «Если проиграем, то можешь завтра не приходить».

Торрес тогда испытывал проблемы с уверенностью, стоимость трансфера сильно давила на него. Но для Абрамовича он был личным проектом, замена Торреса стала прямым вызовом ему.

### «Тоттенхэм» не продаётся

Согласно британскому законодательству, «Тоттенхэм» обязан реагировать на слухи и спекуляции в прессе о возможной продаже клуба. По имеющейся информации, консорциум во главе с Бруклином Эйриком на данный момент не делал официального предложения.

Консорциуму Эйрика предстоит не позднее 24 октября либо официально объявить о намерении сделать предложение, либо заявить об отказе от такового.

Владельцы «Тоттенхэм Хотспур» сохраняют свою позицию о том, что клуб не продаётся, несмотря на сообщения о том, что консорциум из США сделал рекордное предложение о выкупе на сумму £4,5 миллиарда.

### «Манчестер Сити» готовится к новому сезону

«Манчестер Сити» активно готовится к новому сезону, проводя тренировки и матчи. Команда стремится улучшить свои результаты и добиться новых побед.

Дивайн Мукаса, молодой игрок «Манчестер Сити», поделился своими впечатлениями от игры в команде. Он отметил, что Фил Фоден помогает ему и вдохновляет его. Мукаса также выразил благодарность Коло Туре и другим игрокам и тренерам за их помощь и поддержку.

Тайрон Маршалл сообщил, что «Манчестер Сити» ожидает полного возвращения всех травмированных только после ближайшего перерыва на сборные. Это означает, что некоторые игроки могут не успеть восстановиться к важным матчам.

### «Ливерпуль» готовится к сложным матчам

«Ливерпуль» готовится к сложным матчам против команд с длинной беспроигрышной серией. Это требует от игроков максимальной концентрации и усилий.

Флориан Вирц, игрок «Ливерпуля», рассказал о различиях игры в Премьер-лиге и о своей форме. Он отметил, что ему нужно время, чтобы адаптироваться к новой команде и набрать оптимальную форму.

Арне Слот, тренер «Ливерпуля», подтвердил, что Джованни Леони порвал переднюю крестообразную связку и выбыл, вероятно, до конца сезона. Федерико Кьеза заменит его в заявке на ЛЧ.

### «Астон Вилла» ищет новых игроков

«Астон Вилла» заинтересована в полузащитнике дортмундской «Боруссии» Юлиане Брандте. В конце сезона он будет доступен на правах свободного агента, но возможен и трансфер по сниженной цене в январе.

Крайний нападающий «Астон Виллы» Джедон Санчо может остаться в команде на постоянной основе. Следующим летом у Санчо истекает трудовой договор с «Манчестер Юнайтед», поэтому он станет свободным агентом.</description>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:11:08 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
