<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Шок: Левандовски остается в «Барселоне» до 2026?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы/Контракты</category>
      <yandex:full-text>Фабрицио Романо разбил все слухи в пух и прах: Роберт Левандовски не покинет «Барселону» в январское трансферное окно. Никаких сенсационных переходов этой зимой не будет.

&lt;b&gt;Почему Левандовски не уходит?&lt;/b&gt;
По информации самого надежного инсайдера, поляк останется в Каталонии. Это ставит точку в многочисленных спекуляциях о его будущем. Фанаты могут выдохнуть – их бомбардир никуда не денется.

&lt;b&gt;А что потом? Свободный агент!&lt;/b&gt;
Но главная бомба в другом: велика вероятность, что Левандовски покинет «Барселону» в 2026 году. И уйдет он не за огромные деньги, а в статусе свободного агента. Это меняет всё и предвещает новую главу в его карьере.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762549806.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 21:10:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4912966051059029520</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Деку не сдается: что он сказал о кризисе команды?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные новости / Мораль команды</category>
      <yandex:full-text>&quot;Вопрос о стиле игры неактуален&quot;, — заявил Деку, комментируя трудные времена для команды. Его слова звучат как вызов всем, кто уже поставил крест на сезоне.

Он признает сложности, но уверен: команда прекрасно знает, где нужно прибавить. Главное сейчас — вернуть форму и сохранить единство.

&lt;b&gt;Что поможет выбраться?&lt;/b&gt;
Деку напоминает, что подобные трудности уже были в прошлом сезоне. И тогда команда смогла их успешно преодолеть.
Его рецепт прост и понятен:
• Упорный труд
• Самоотдача
• Сохранение единства

&lt;b&gt;Будет ли Деку прав?&lt;/b&gt;
Ничто не изменит ситуацию, кроме этих принципов, считает спортивный директор. Это не просто слова, а четкий план действий для выхода из текущего кризиса.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762549817.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 21:10:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5252032805080665039</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Бразилец из Галатасарая едет в РПЛ? Есть первые детали!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Сенсация на трансферном рынке! По информации известного журналиста Арды Озкурта, бразильский полузащитник Габриэл Сара из &quot;Галатасарая&quot; попал в сферу интересов сразу нескольких клубов Российской Премьер-лиги. Эта новость может взорвать летнее окно!

&lt;b&gt;Что известно о возможном переходе?&lt;/b&gt;

Интерес к игроку проявили неназванные клубы РПЛ. Пока не ясно, кто именно нацелился на полузащитника, но слухи уже будоражат футбольное сообщество.

Информация поступила от Арды Озкурта, чьи источники часто оказываются надежными.

&lt;b&gt;&quot;Галатасарай&quot; готов продать?&lt;/b&gt;

Турецкий гранд не прочь расстаться с бразильским игроком. Однако есть одно ключевое условие. &quot;Галатасарай&quot; готов отпустить Сару, только если получит выгодное предложение.

Очевидно, что клуб не будет продавать одного из своих футболистов по бросовой цене. Остается следить за развитием событий и ждать конкретных предложений от российских клубов.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762549831.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 21:10:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6698103793009942950</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Новый двигатель Барсы: кто такой Фермин Лопес?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Барселона&quot; ищет своих героев, и кажется, нашла! Фермин Лопес внезапно стал главной ударной силой команды, приняв участие в 6 из 9 последних голов &quot;Барсы&quot;.

&lt;b&gt;Как он это делает?&lt;/b&gt;

Это не просто везение, а чистая эффективность. Лопес забил 2 важнейших гола и отдал 4 голевые передачи.

Его вклад в атакующую игру стал незаменимым. Он — настоящий мотор, который тащит команду вперед.

&lt;b&gt;Неожиданный герой или будущая звезда?&lt;/b&gt;

Пока другие ждут своего часа, Лопес доказывает свою ценность на поле. Он стал ключевой фигурой в самые ответственные моменты.

Его статистика говорит сама за себя. Фермин Лопес — это не просто игрок, а реальное влияние на результаты &quot;Барселоны&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762546458.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 20:15:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4370461463874643248</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Невероятно! Глава Дортмунда восхищен Баварией: Лучшая игра за годы!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club &amp; National Team Management</category>
      
      
      <yandex:full-text>Президент дортмундской «Боруссии» Ханс-Йоахим Ватцке ошеломил футбольную общественность своим заявлением! Он назвал игру мюнхенской «Баварии» против «Пари Сен-Жермен» одной из лучших, что он видел за последние годы.

&lt;b&gt;Что так впечатлило главного босса &quot;Боруссии&quot;?&lt;/b&gt;

Ватцке не скрывал своего восторга. Его чувства во время просмотра матча были смесью чистого восхищения и энтузиазма.

Он подчеркнул:
• Первый тайм был, без сомнения, лучшим, что он видел за долгие годы.
• «Бавария» сыграла просто фантастически против ПСЖ.
• Игра мюнхенцев была превосходной.

&lt;b&gt;Почему это заявление так важно?&lt;/b&gt;

Такие комплименты от главы главного конкурента – большая редкость. Это подтверждает, насколько доминирующей и впечатляющей была игра «Баварии».

Матч действительно стал эталоном для многих. А слова Ватцке лишь подчеркивают его историческое значение.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 20:15:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6131310784244771666</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Де Росси: «Дженоа» — это судьба! Почему он здесь, чтобы побеждать?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Назначения</category>
      
      
      <yandex:full-text>Даниэле Де Росси, легенда итальянского футбола, официально возглавил «Дженоа»! Он пришел, чтобы перевернуть игру, и его первые слова звучат как манифест: «Я польщён, взволнован и заряжен!»

42-летний специалист признался: судьба привела его именно сюда. После месяцев отказов другим клубам, включая саму «Рому» в январе, выбор пал на «Дженоа».

Для Де Росси это не просто очередная команда. Он назвал «Дженоа» «большой командой» и заявил, что принять эту роль — огромная честь и ответственность.

&lt;b&gt;Что теперь?&lt;/b&gt;

Новый тренер сразу обозначил цели: осознать ДНК команды и адаптировать свои идеи под текущий состав. Он доволен игроками, но времени на подготовку критически мало.

Главная задача — срочно набирать очки. Ближайший матч против «Фиорентины» станет серьезным испытанием, но Де Росси уверен: его «Дженоа» даст надежду на будущее.

&lt;b&gt;Почему именно «Дженоа»?&lt;/b&gt;

Де Росси не скрывает, что выбор был осознанным. Он опирался на рекомендации и собственный опыт, подчеркивая важность доверия к руководству клуба.

• Он почувствовал близость и уважение со стороны директоров.
• Его опыт владельца клуба помог понять мир футбола с другой стороны.
• Это позволило ему принять решение, основанное на прочных отношениях.

Де Росси полон решимости. Его приход в «Дженоа» — это не просто смена тренера, это начало новой эры, наполненной энергией, страстью и жаждой побед. Болельщики ждут!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762546490.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 20:15:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5736134232368854205</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Пока Бастони бился на поле, его дом обчистили: украли Rolex!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Происшествия</category>
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость пришла из Италии: пока защитник «Интера» Алессандро Бастони сражался за клуб на футбольном поле, его дом был дерзко ограблен. Преступники вынесли дизайнерские сумки и элитные часы, среди которых был и дорогой Rolex.

Четверо воров, скрывавших лица шарфами, проникли в жилище звезды футбола. Их целью стали спальня и гардеробная, где хранились ценности.

&lt;b&gt;Как это произошло?&lt;/b&gt;

Сигнализация сработала почти сразу, но грабители действовали невероятно быстро. За считанные минуты они успели забрать всё самое ценное и скрыться.

&lt;b&gt;Что теперь с имуществом футболиста?&lt;/b&gt;

Пока Бастони был сосредоточен на игре, его личное пространство было нарушено, а ценности — безвозвратно утеряны.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762546507.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 20:15:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5913103449179556087</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Ла Лига: Составы «Эльче» и «Реал Сосьедад» ВЫШЛИ!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Матчи</category>
      
      
      <yandex:full-text>Готовьтесь к футбольному вечеру! В 12-м туре испанской Ла Лиги нас ждет захватывающий поединок. Главная новость: стартовые составы «Эльче» и «Реал Сосьедад» уже официально объявлены!

&lt;b&gt;Кто сыграет с первых минут?&lt;/b&gt;
Все карты раскрыты! Футбольные аналитики уже изучают расстановки. Игроки, которым доверено начать матч, известны.

&lt;b&gt;Не пропустите начало!&lt;/b&gt;
Поединок стартует точно по расписанию. Отмечайте в календаре: 23:00 по московскому времени.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 20:15:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1271207514327113668</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Вердер или Вольфсбург: кто сломает баланс Бундеслиги?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Матч дня</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бундеслига готовит нам настоящий триллер! Сегодня на поле сойдутся команды, чья история противостояний — это зеркальное отражение друг друга. Каждый матч между ними — не просто игра, а битва за превосходство.

«Вердер» и «Вольфсбург» показали поразительное равенство за последние пять встреч. Это не просто слова, а сухие факты.

• По две победы у каждой команды.
• Всего одна ничья.

&lt;b&gt;Почему этот матч особенный?&lt;/b&gt;

Такое положение дел делает предстоящий поединок абсолютно непредсказуемым. Здесь нет явного фаворита, а каждый удар и каждое решение могут стать решающими. На кону — не только очки, но и право нарушить эту невероятную статистику.

&lt;b&gt;Кто же вырвется вперёд?&lt;/b&gt;

Футбольные фанаты замерли в ожидании. Сможет ли одна из команд наконец нарушить этот идеальный баланс и доказать своё превосходство? Ответ узнаем совсем скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762542682.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 19:12:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8394742186938900011</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Посмотрите на себя!»: Кин взорвался из-за фанатов «Ливерпуля», освиставших Трента</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Скандал</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На «Энфилде» разгорелся настоящий скандал. Болельщики «Ливерпуля» освистали своего же игрока, Трента Александера-Арнольда. Легендарный Рой Кин просто не смог промолчать.

Бывший капитан «Манчестер Юнайтед» прямо заявил: «Очень плохо освистывать любого игрока. Особенно того, кто верой и правдой служил клубу». Его слова прозвучали как приговор.

&lt;b&gt;Что так разозлило Кина?&lt;/b&gt;

Кин не понимает, зачем приходить на матч и так поступать с парнем, который провел сотни игр за родной клуб. Трент — местный воспитанник, принесший «Ливерпулю» важнейшие трофеи.

«У него фантастическая статистика. Он помог команде выиграть два титула Премьер-лиги и Лигу чемпионов», — напомнил Кин. Игрок никогда не «заигрывал» с фанатами и не давал ложных обещаний.

&lt;b&gt;Послание фанатам от легенды&lt;/b&gt;

По мнению Кина, болельщикам «Ливерпуля» пора взглянуть на себя со стороны. Освистывать игрока, который столько сделал для команды, — это просто неприемлемо.

Не обязательно желать ему удачи в другом клубе, но и унижать своего воспитанника — недопустимо. Кин призывает к уважению и здравому смыслу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762542698.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 19:12:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1301422211294620700</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>ПСЖ наносит удар: этот защитник ускользает от Барселоны!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Пари Сен-Жермен» готовит громкий трансфер, который может стать настоящим ударом для «Барселоны». Французский гранд нацелился на защитника «Кристал Пэлас» Даниэля Муньоса. И перехватить его могут уже в январе!

&lt;b&gt;Зачем ПСЖ нужен Муньос?&lt;/b&gt;

Причина проста: очередная травма Ашрафа Хакими заставила клуб искать не просто замену, а серьезное усиление. Муньос рассматривается как игрок, способный стать надежным резервом. Он также станет мощным конкурентом на правом фланге обороны.

&lt;b&gt;Барселона останется ни с чем?&lt;/b&gt;

«Барселона» давно следила за колумбийским защитником, но теперь их планы под угрозой. «ПСЖ» готов действовать быстро, чтобы закрыть сделку уже этой зимой. Это может стать настоящей трансферной кражей прямо из-под носа каталонцев.

Судя по всему, «ПСЖ» не намерен упускать свой шанс.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762542711.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 19:12:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1589256865283304044</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Отец Ямаля женится: невеста старше Ламина всего на 5 лет!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Вне поля</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>35-летний Мунир Насрауи, отец вундеркинда «Барселоны» Ламина Ямаля, объявил о помолвке. Его избранница, 23-летняя Кристина, старше звездного футболиста всего на пять лет. Эта новость мгновенно взорвала соцсети!

&lt;b&gt;Невеста почти ровесница сына&lt;/b&gt;
Мунир Насрауи сделал предложение своей девушке Кристине. Разница в возрасте между невестой и 18-летним Ламином Ямалем стала главной темой обсуждений.

Кристина всего на пять лет старше сына своего будущего мужа. Это обстоятельство придает ситуации особую пикантность и вызывает бурные дискуссии среди фанатов.

&lt;b&gt;Семья Ямаля: новая страница&lt;/b&gt;
Отец Ламина Ямаля развелся с его матерью, Шейлой Эбана, в 2010 году. Тогда будущей звезде «Барселоны» было всего три года. Теперь Мунир Насрауи начинает новую главу в личной жизни.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762542725.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 19:12:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6147216093300560003</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Ливерпуль продлил контракт с гением, принесшим клубу £200 млн!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Ливерпуль» сделал ход конем, продлив контракт с Алексом Инглторпом. Этот человек — настоящий бриллиант клубной академии, который за последние пять лет принес «красным» более £200 миллионов!

Инглторп, занимающий пост директора академии с 2012 года, не просто развивает будущих звезд. Он превратил их в золотую жилу для «Ливерпуля».

&lt;b&gt;Почему Инглторп так важен для «Ливерпуля»?&lt;/b&gt;

Клуб высоко ценит его вклад. Многие воспитанники не только пробились в основной состав, но и были выгодно проданы. Это феноменальный результат для любой топ-команды.

&lt;b&gt;Что ждет клуб с Инглторпом?&lt;/b&gt;

Алекс также сыграет ключевую роль в масштабной перестройке тренировочного комплекса. Его ценят не только владельцы FSG, но и новый главный тренер Арне Слот, который активно с ним сотрудничает.

Это не просто продление контракта, это инвестиция в будущее «Ливерпуля». Клуб закрепляет за собой человека, который стабильно генерирует таланты и прибыль.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762542735.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 19:12:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2502214282100521393</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Массовый исход звёзд: кто покинет «Манчестер Сити» в 2025?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Надвигается настоящая катастрофа для фанатов «Манчестер Сити». Инсайдеры уже слили информацию о будущих громких расставаниях. Приготовьтесь к шоку!

«Горожане» привыкли прощаться с легендами. Из года в год клуб покидают игроки, оставившие свой след в истории. Это уже стало традицией.

&lt;b&gt;Кто уже ушёл?&lt;/b&gt;
Клуб провожал настоящих гигантов, которые стали символами эпохи:
• Пабло Сабалета (2017)
• Яя Туре (2018)
• Венсан Компани (2019)
• Давид Сильва (2020)
• Серхио Агуэро (2021)
• Фернандиньо (2022)
• Рияд Марез (2023)

&lt;b&gt;Самый тяжёлый год впереди?&lt;/b&gt;
Но грядущие потери могут стать самыми болезненными. 2025 год обещает быть переломным. Сразу три суперзвезды могут покинуть команду, навсегда изменив её лицо!

Под угрозой ухода находятся:
• Кевин Де Брюйне
• Эдерсон
• Илкай Гюндоган

Представьте, как изменится игра «Сити» без этих ключевых фигур. Сможет ли клуб справиться с таким массовым исходом? Будет ли это началом новой эры или концом доминирования?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762539511.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:19:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1456355227593218317</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятно! Кто забил лучший гол октября в АПЛ?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Взрыв эмоций! Эмилиано Буэндиа признан автором лучшего гола октября в Премьер-лиге. Аргентинец сотворил настоящий шедевр, который покорил сердца фанатов по всему миру.

&lt;b&gt;Как это было?&lt;/b&gt;
Его удар стал самым ярким моментом прошедшего месяца. Этот гол не просто принес очки, но и заставил говорить о себе всю футбольную Англию. Буэндиа показал высочайший класс.

&lt;b&gt;Кто помог аргентинцу?&lt;/b&gt;
Конечно, такой момент не рождается на пустом месте.
• Отличные действия Мэтти Кэша
• Изящная передача Люки Диня
Их шикарные действия стали фундаментом для триумфа Буэндиа. Это командная победа, но главный приз за красоту достался ему.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762539524.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:19:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3108005711250420560</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Один против всех: безумный гол защитника Тоттенхэма!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Микки Ван де Вен, защитник &quot;Тоттенхэма&quot;, сотворил нечто невероятное в Лиге чемпионов! Он забил гол, который уже называют самым безумным на этой неделе. Представьте: команда играет вдесятером, а он психует и тащит мяч через всё поле.

Это был сольный проход от своей штрафной до чужой. Ван де Вен буквально воткнул мяч в ближний угол ворот &quot;Копенгагена&quot;, оставив всех в шоке. Такого просто не бывает!

&lt;b&gt;Как такое возможно?&lt;/b&gt;

Вероятность успешного прорыва от штрафной до штрафной оценивается всего в 1%. А шанс забить из такой позиции, как у Ван де Вена, был лишь 12%. Он сделал невозможное, да еще и в меньшинстве!

&lt;b&gt;Защитник, который забивает больше форвардов?&lt;/b&gt;

Для Ван де Вена это уже шестой гол в сезоне! Он стал самым результативным центральным защитником во всех топ-5 европейских лиг. Это просто поразительно для игрока его амплуа.

Более того, Микки — самый результативный игрок &quot;Тоттенхэма&quot; на данный момент. Он забил на два гола больше, чем ближайший преследователь, и превзошел Ришарлиссона, Теля и Кудуса вместе взятых!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762539538.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:19:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-894972988753063690</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Гаттузо взорвал Италию: Этих звёзд не будет в сборной!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>National Football / Infrastructure</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Дженнаро Гаттузо устроил настоящий шок, объявив состав сборной Италии на решающие матчи квалификации чемпионата мира. Сразу две главные звезды – Федерико Кьеза и Николо Дзаньоло – оказались за бортом!

&lt;b&gt;Почему Гаттузо пошёл на риск?&lt;/b&gt;

Федерико Кьеза, наконец-то набравший форму в «Ливерпуле» и забивший два гола в АПЛ, всё равно остался вне заявки. Гаттузо считает: вингеру не хватает стабильности. Он нужен не просто «джокером», а лидером.

Та же участь постигла и Николо Дзаньоло. Три гола в последних четырёх матчах за «Удинезе» не убедили тренера. Его игра, по мнению штаба, до сих пор нестабильна и требует дальнейшего подтверждения.

&lt;b&gt;Кто ещё не попал в список?&lt;/b&gt;

Список потерь не ограничился этими именами.

• Левый защитник «Тоттенхэма» Дестини Удоджи, только восстановившийся после травмы.
• Нападающий «Наполи» Лоренцо Лукка, который пока остаётся в тени Расмуса Хойлунда.

Единственным новичком стал вратарь Элия Каприле, но номер один по-прежнему Джанлуиджи Доннарумма. Гаттузо делает ставку на проверенное ядро. Он не готов рисковать в матчах, которые должны обеспечить Италии комфортный выход в плей-офф. Права на ошибку уже не будет.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762539553.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:19:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6374563389912990671</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Соболев взял награду: Я в лучшей форме, но есть ОДНА проблема!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Focus</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Нападающий, которого называют одним из самых ярких в лиге, только что получил заслуженную награду. Но несмотря на признание фанатов, он признается: сейчас для него самое сложное только начинается.

Соболев искренне поблагодарил болельщиков за каждый голос, подчеркнув, что всегда выкладывается на поле по максимуму. Его игра — лучшее тому подтверждение.

&lt;b&gt;Пик карьеры или только начало?&lt;/b&gt;
Он не скрывает своего восторга: &quot;Я очень счастлив, что нахожусь, вероятно, в лучшей форме в своей карьере&quot;. Это заявление поражает своей прямотой.

Но именно здесь кроется главная трудность. Поддерживать такой запредельный уровень — вот что является настоящим вызовом.

&lt;b&gt;Что будет делать Соболев?&lt;/b&gt;
*   Он готов к ежедневной работе над собой.
*   Его цель — не просто удержать планку, но и завоевать еще больше наград.

Недавно команда пережила непростой период, но смогла собраться, показав характер в Премьер-лиге и Лиге чемпионов. Теперь Соболева и его партнеров ждет очередной важнейший матч, где он снова будет бороться за лучший результат.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762539571.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 18:19:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1891156504838918747</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Наконец-то! Монако возвращает своих бойцов: Кто выйдет на поле?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Здоровье игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики «Монако», держитесь! Команда наконец-то увидит свет в конце тоннеля травм: сразу несколько ключевых игроков вот-вот вернутся в строй. Это настоящий глоток свежего воздуха для клуба!

&lt;b&gt;Кто уже рвется в бой?&lt;/b&gt;

Настоящий прорыв! Денис Закария, Эрик Дайер и Лукаш Градецки уже вовсю тренируются в общей группе. Их готовность к завтрашнему матчу выглядит более чем реальной. Кажется, их выход на поле — лишь вопрос времени.

&lt;b&gt;Кто на подходе?&lt;/b&gt;

Хорошие новости и от Ламина Камара: он сообщил штабу о готовности к общим тренировкам. Пока Ламин работает с мячом индивидуально, но это лишь вопрос времени. Кристиан Мависса тоже на поле, хотя пока без мяча. Его полноценное возвращение тоже не за горами.

&lt;b&gt;Главная интрига: Судьба Погба?&lt;/b&gt;

А что же Поль Погба? Он тренируется с командой, но его участие в завтрашнем матче до сих пор под большим вопросом. Интрига сохраняется: появится ли звездный полузащитник в заявке?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762535555.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 17:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6837287748059635991</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гамбург вернулся в Бундеслигу: Красные карточки бьют все рекорды!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Бундеслига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок для фанатов Бундеслиги! «Гамбург» триумфально вернулся в высший дивизион, но не успел опомниться, как уже вписал своё имя в историю. Правда, с очень некрасивой стороны.

За первые девять туров команда умудрилась установить сразу три унизительных антирекорда. Все они связаны с одним: красными карточками, которые сыпались как из рога изобилия.

&lt;b&gt;Что случилось с дисциплиной?&lt;/b&gt;
«Гамбург» показал худший старт в истории лиги по удалениям. Три красные карточки уже в первых турах — это просто невероятно. Кажется, игроки забыли, что на поле нужно не только играть, но и соблюдать правила.

&lt;b&gt;Личные &quot;достижения&quot; игроков&lt;/b&gt;
Но это еще не всё. Отличились и отдельные футболисты:
• Фабио Виейра стал первым игроком в истории, кто получил две красные карточки в своих первых пяти матчах. Просто феноменальный «дебют».
• Иммануэль Пхерай и вовсе установил абсолютный рекорд, заработав жёлто-красную карточку всего через 2 минуты 35 секунд после выхода на замену. Самое быстрое удаление в истории Бундеслиги!

«Гамбург» действительно вернулся в Бундеслигу. Но пока, похоже, больше в судейских протоколах, чем в турнирной таблице. Посмотрим, сможет ли команда переломить эту позорную тенденцию.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762535570.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 17:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7559862174038173132</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Одно слово Симеоне взорвало мир футбола!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Комментарии тренеров</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Диего Симеоне, известный своей эмоциональностью, взорвал футбольный мир одним-единственным словом. Его реакция на вопрос о престижных наградах ФИФА стала мгновенной сенсацией.

Когда журналист спросил его мнение о мировых премиях, знаменитый тренер ответил шокирующе коротко: «Леванте». Все! Никаких долгих объяснений, никаких рассуждений.

&lt;b&gt;Почему Симеоне так разозлился?&lt;/b&gt;

Причина такого поведения — вопрос о Хулиане Альваресе. Журналисты удивились, что аргентинский форвард не попал в список лучших игроков по версии ФИФА.

Симеоне моментально встал горой за своего футболиста. «Не я решаю, участвовать ему или нет. Для нас он один из лучших в мире. Он наш, и мы должны о нём заботиться», — заявил тренер.

&lt;b&gt;Что это значит для ФИФА?&lt;/b&gt;

Такой ответ — это прямой вызов всей системе футбольных наград. Симеоне дал понять, что не видит в них объективности, особенно когда дело касается его команды.

Его «Леванте» — это не просто название испанского клуба. Это жесткое указание на то, что для него эти премии не имеют никакого веса. Они так же незначительны, как рядовой матч.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762535585.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 17:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4835536325517632630</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Секрет «Брайтона»: они возвращают мяч быстрее всех!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тактика и анализ</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока другие команды АПЛ ломают голову над тактикой, «Брайтон» просто прессингует – и забирает мяч обратно быстрее всех! Это не просто догадки, а подтвержденные данные по всей Премьер-лиге.

&lt;b&gt;В чем секрет их эффективности?&lt;/b&gt;

Анализ контрпрессинга показал: «Брайтон» не просто бегает за мячом. Их действия на поле – это выверенная, почти идеальная система.

Именно благодаря ей прессинг «Брайтона» в большинстве случаев:
• Приводит к быстрым возвратам владения.
• Работает с поразительной эффективностью.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Пока соперники пытаются развить атаку, «Брайтон» уже снова с мячом. Они не дают шанса, мгновенно перехватывая инициативу. Это не случайность, а результат системной работы, которая приносит плоды. «Брайтон» доказал, что грамотный и агрессивный прессинг – это ключ к доминированию на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762535598.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 17:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6743827225694115027</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Флик, покажи магию! Ямаль ждет от тебя большего</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, новый тренер «Барселоны» Ханси Флик еще не успел толком устроиться, а его уже ждут необычные испытания! Юный вундеркинд Ламин Ямаль открыто заявил, что очень хочет увидеть его с мячом.

&lt;b&gt;Что задумал юный гений?&lt;/b&gt;
Обычно игроки ждут от наставника тактики и стратегии. Но Ямаль, похоже, мыслит шире! Он буквально мечтает, чтобы Флик «зажег» перед фанатами, продемонстрировав свои навыки владения мячом.

&lt;b&gt;Примет ли Флик этот необычный вызов?&lt;/b&gt;
Известный своей серьезностью и дисциплиной, Ханси Флик теперь столкнулся с весьма неформальным запросом. Сумеет ли он удивить своего подопечного не только на тренировках, но и эффектным шоу? Этот легкий вызов добавляет пикантности к началу его работы в новом клубе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762535615.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 17:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">923172477967403446</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок! Тен Хаг возвращается в «Аякс»? Переговоры уже идут!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching Changes/Rumors</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самая громкая новость дня в футбольном мире: Эрик тен Хаг получил официальное предложение о возвращении в родной «Аякс»! Это может стать одним из самых неожиданных камбэков сезона.

Легендарный тренер, который недавно покинул свой пост, теперь ведет активные переговоры с амстердамским клубом. Предложение поступило после увольнения Джона Хейтинги, что открыло дверь для сенсационного возвращения.

&lt;b&gt;Что стоит за этим решением?&lt;/b&gt;
Тен Хаг, как сообщает авторитетный Фабрицио Романо, пока не принял окончательного решения. Важно отметить, что его переговоры с «Вулверхэмптоном» так и не привели к соглашению. Это оставляет Эрика свободным для нового вызова.

&lt;b&gt;«Аякс» ждет своего героя?&lt;/b&gt;
Для «Аякса» это шанс вернуть человека, который привел клуб к невероятным успехам. Болельщики уже предвкушают возможное воссоединение. Сможет ли Тен Хаг повторить магию? Интрига нарастает с каждой минутой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762532066.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5160758456223249358</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Камп Ноу ВОЗВРАЩАЕТСЯ! Лапорта раскрыл, что ждет фанатов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Development &amp; Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После двух с половиной лет ожидания &quot;Барселона&quot; наконец готовится вернуться на родной &quot;Камп Ноу&quot;! Президент Жоан Лапорта раскрыл невероятные детали о грандиозном обновлении стадиона и его будущем.

Уже сейчас &quot;Spotify Камп Ноу&quot; может принять 26 000 болельщиков. Однако клуб ждет разрешения на фазу 1B, чтобы открыть трибуны сразу для 45 000 зрителей. Это именно то число, которое &quot;Барса&quot; хочет видеть на первом же матче.

&lt;b&gt;Невероятная скорость и грандиозные планы&lt;/b&gt;

Проект, который ждали более 15 лет, удалось реализовать в рекордные сроки. Лапорта признается, что пришлось полностью переосмыслить и перестроить все, а также найти новое финансирование.

&quot;Стадион теперь стал осязаемой реальностью, пусть он еще не достроен, — говорит президент. — То, что мы видим сегодня, прекрасно и вдохновляет. Я чувствую удивление и гордость&quot;.

&lt;b&gt;&quot;Камп Ноу&quot; станет самым большим в Европе!&lt;/b&gt;

Лапорта мечтает о финале Лиги чемпионов, где &quot;Барселона&quot; одержит победу на домашнем поле. Новый стадион, который станет самым большим в Европе, сможет принимать самые крупные и важные события, включая финал чемпионата мира 2030 года.

Клуб также планирует грандиозную дань уважения Лионелю Месси. Церемония может состояться, когда стадион будет готов на все 100 000 мест, предположительно к концу 2026 года. &quot;Это был бы прекрасный способ выразить благодарность&quot;, — подчеркнул Лапорта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762532083.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8557230856926657639</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезда Мадрида шокировал тренера: Винисиус потерял контроль?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Behavior &amp; Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок для первого наставника Винисиуса Жуниора! Экс-тренер &quot;Фламенго&quot; признался, что крайне удивлён и расстроен реакцией звезды &quot;Мадрида&quot; на замену в недавнем &quot;Класико&quot;. Это было полное отсутствие психологического контроля.

&lt;b&gt;Что так сильно расстроило наставника?&lt;/b&gt;

Хотя он восхищается уровнем игры Винисиуса и считает работу с ним прекрасным подарком, поведение футболиста стало для него полной неожиданностью. &quot;Вини — хороший человек, поэтому такое поведение показалось мне странным&quot;, — заявил тренер.

Он подчеркнул: подобная реакция никогда не приводит ни к чему хорошему. Игрок такого уровня должен держать эмоции под контролем, ведь ему уже 25 лет.

&lt;b&gt;&quot;Он пример для молодёжи!&quot;&lt;/b&gt;

Несмотря на огромное давление, Винисиус не может так себя вести, особенно в такой важный момент. Он уже достаточно зрелый игрок, лидер &quot;Мадрида&quot; и пример для подражания.

Тренер уверен, что замена в матче с &quot;Барселоной&quot; имела тактический смысл: Алонсо хотел усилить оборону. И скорее всего, сам Винисиус это уже понял спустя несколько дней.

Эта ситуация станет важным уроком. Наставник считает, что Винисиус сожалеет о случившемся и больше такого не повторит. Он эмоциональный, но добрый человек, который должен направить свои чувства в позитивное русло и обязательно спрогрессирует.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-552136378318772394</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Рейнское дерби: Кто выйдет победителем из огня?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Previews</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Бундеслиге есть матчи, а есть настоящие БИТВЫ. С 1950 года одно из таких противостояний сотрясает Германию – легендарное Рейнское дерби. Это не просто футбол, это битва регионов, где на кону стоит честь.

&lt;b&gt;Дерби с историей: чья возьмет?&lt;/b&gt;

На поле выйдут непримиримые соперники: «жеребцы» из Менхенгладбаха против «козлов» из Кёльна. За плечами у команд уже 98 ожесточенных встреч, каждая из которых стала частью большой истории.

Статистика впечатляет:
•   «Боруссия» из Менхенгладбаха лидирует с 52 победами.
•   «Кёльн» не сдается, имея 28 своих триумфов, подкрепленных безумной поддержкой фанатов.

&lt;b&gt;Почему этот матч особенный?&lt;/b&gt;

Это больше, чем просто цифры в таблице. Это эмоции, это легенды, это неистовое желание доказать свое превосходство перед лицом заклятого врага. Каждая атака, каждый гол здесь пропитан особой страстью.

Кто же возьмёт верх в этот раз? Кто станет героем Рейнского дерби и принесет славу своему городу? Ответ узнаем совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762532115.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4719758828115564916</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Миранчук остается! Клуб разнес все слухи о трансфере</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Таланты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о трансфере Алексея Миранчука! Директор по коммуникациям «Атланты Юнайтед» поставил жирную точку в этой истории, заявив, что никаких запросов от игрока не поступало.

Фанаты ждали новостей о возможном переходе, но клуб был категоричен. Миранчук — такой же игрок, как и все остальные в команде. Никаких исключений.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Сезон для «Атланты Юнайтед» завершен. Последняя тренировка прошла 7 ноября.

Теперь Алексей, как и вся команда, уходит в отпуск. Игроки вернутся на поле только 8 января.

&lt;b&gt;Слухи развеяны?&lt;/b&gt;

Несмотря на все разговоры, ни одного запроса по аренде или трансферу Алексея не поступало. Его будущее в клубе подтверждено.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762532135.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3601162669966057075</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Дайч подтвердил: сразу СЕМЬ игроков выбыли!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и Составы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Плохие новости для фанатов! Главный тренер Шон Дайч подтвердил серьезные кадровые потери перед предстоящими матчами. Это настоящий удар по команде.

Список травмированных пополнился сразу несколькими ключевыми футболистами. Ситуация крайне неприятная.

&lt;b&gt;Кто теперь выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Главная потеря — КХО и Вуд. Их отсутствие подтверждено лично Дайчем. Эти игроки точно пропустят ближайшие игры.

К ним присоединяются:
• Айна
• Ганн
• Луиз
• Баква
• Зинченко

&lt;b&gt;Серьезный вызов для тренера&lt;/b&gt;

Таким образом, команда лишилась сразу семи важных игроков. Теперь тренерскому штабу придется экстренно искать новые решения. Дайчу предстоит перестраивать тактику в условиях жесткого дефицита кадров.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762528450.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 15:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2151484532080565324</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Массовый исход: Дайч без ключевых игроков!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шон Дайч, главный тренер, подтвердил худшие опасения фанатов: команда столкнулась с серьезным кадровым кризисом. Сразу семь ключевых игроков пропустят предстоящий тур. Это настоящий удар по составу!

Главные потери, о которых лично сообщил Дайч, это КХО и Вуд. Их отсутствие уже само по себе серьезно ослабит команду, лишая ее двух важных фигур.

&lt;b&gt;Кто еще вне игры?&lt;/b&gt;
Но список выбывших на этом не заканчивается. К ним присоединились:
• Айна
• Ганн
• Луиз
• Баква
• Зинченко

Таким образом, тренерский штаб лишился целого ряда важных футболистов. Это ставит под вопрос стратегию на ближайшие матчи, требуя срочных решений.

&lt;b&gt;Как Дайч справится с вызовом?&lt;/b&gt;
Теперь Шону Дайчу предстоит непростая задача: найти адекватную замену для такого количества игроков. Ему придется максимально использовать резервы и, возможно, перестраивать тактику. Этот тур станет настоящей проверкой на прочность для всей команды и лично для Дайча.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762528465.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 15:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5635830321786221777</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  


















































































































































































































































</rss>
