<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Скандал! Звезда «Барсы» назвал «Реал» ворами в прямом эфире</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Ла Лига / Игроки</category>
      <yandex:full-text>Молодая звезда «Барселоны» &lt;b&gt;Ламин Ямаль&lt;/b&gt; устроил настоящий переполох в футбольном мире, публично обвинив мадридский «Реал» в нечестной игре. Во время прямого эфира, отвечая на прямой вопрос, Ямаль без колебаний заявил: «Да, они воруют, а потом ещё и жалуются – в этом весь их стиль».

Это заявление мгновенно разлетелось по сети, вызвав бурные обсуждения. Слова юного таланта прозвучали как удар грома посреди ясного неба.

&lt;b&gt;Неожиданный выпад: что это было?&lt;/b&gt;

Ответ Ямаля был настолько прямым и бескомпромиссным, что даже присутствовавший Жерар Ромеро поспешил остановить его, крикнув «Успокойся, успокойся». Очевидно, Ромеро понимал, что подобные высказывания могут иметь серьезные последствия для футболиста.

Сам факт, что игрок такого уровня открыто говорит о «воровстве» в адрес принципиального соперника, — это беспрецедентно. Футбольные функционеры и болельщики уже гадают, как на это отреагирует лига.

&lt;b&gt;Последствия: ждать ли санкций?&lt;/b&gt;

Подобные заявления в футбольном мире редко остаются без внимания. За словесные атаки на соперников, особенно такие прямые и оскорбительные, игроки часто получают &lt;b&gt;серьезные санкции&lt;/b&gt;. Это может быть как крупный штраф, так и дисквалификация.

Пока неизвестно, какие меры будут приняты в отношении Ямаля. Но одно ясно: этот инцидент уже вписал новую главу в историю противостояния «Реала» и «Барселоны», добавив огня в их и без того напряженные отношения.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761294626.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 08:32:05 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2493706349655687100</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Зиеш официально в «Видад Касабланка»! Как свободный агент?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Самая громкая новость дня: &lt;b&gt;Хаким Зиеш&lt;/b&gt; теперь официально игрок &lt;b&gt;«Видад Касабланка»&lt;/b&gt;! Этот переход стал настоящей сенсацией и вызвал шквал обсуждений.

Главная интрига — звезда мирового футбола перешёл в новый клуб на правах &lt;b&gt;свободного агента&lt;/b&gt;. Никаких трансферных сумм, никаких сложных переговоров. Просто новый поворот в карьере.

&lt;b&gt;Неожиданный выбор для звезды?&lt;/b&gt;
Многие фанаты и эксперты ожидали увидеть Зиеша в одном из европейских грандов. Его имя постоянно связывали с топовыми чемпионатами и клубами. Но решение принято — Марокко.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба и игрока?&lt;/b&gt;
Для «Видад Касабланка» это колоссальное усиление и приток внимания мирового уровня. Для самого Зиеша — возможность перезагрузить карьеру и стать неоспоримой звездой нового проекта.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761294670.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 08:32:05 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">9130783720488420234</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Киву бросает вызов: Интер отдыхает перед битвой с Конте и Наполи!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coaching/Match Preview</category>
      <yandex:full-text>Накануне центрального матча Серии А против &quot;Наполи&quot;, тренер &quot;Интера&quot; Кристиан Киву сделал ход, который шокировал всю Италию. Вместо изнурительных тренировок команда получила... день отдыха!

В субботу в &lt;b&gt;19:00 по Москве&lt;/b&gt; &quot;нерадзурри&quot; отправятся в Неаполь, чтобы сразиться с &quot;Наполи&quot; Антонио Конте. Обе команды подходят к игре с кадровыми проблемами: &quot;Интер&quot; потерял Тюрама (его заменит Бонни), а у &quot;Наполи&quot; почти нет нападающих — под вопросом Расмус Хёйлунд, и Конте остаётся с &lt;b&gt;одним Луккой&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Почему Киву дарит отдых перед таким матчем?&lt;/b&gt;

Это решение — не случайность, а воплощение философии Киву. Он не верит в &quot;выжимание&quot; игроков, а делает ставку на их осознанность и ответственность. &quot;Достоверность&quot; – вот ключевое слово в его тренерском словаре.

Румынский тренер, вдохновленный НФЛ и НБА, мечтает создать в &quot;Интере&quot; атмосферу без чрезмерного давления и сборов. Он убеждён: матчи выигрывает не строгий режим, а доверие и правильные сигналы от наставника.

&lt;b&gt;Конте против Киву: продолжение огненной истории?&lt;/b&gt;

Напряжение вокруг матча подогревает и история противостояния двух тренеров. В прошлом сезоне встреча команд Киву и Конте на тренерских скамейках закончилась настоящей потасовкой с &lt;b&gt;двумя удалениями&lt;/b&gt;.

&quot;Интер&quot; Киву учится побеждать с &quot;холодной головой и лёгким дыханием&quot;. Сможет ли этот нестандартный подход принести результат в одной из самых принципиальных битв сезона? Узнаем совсем скоро!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761294696.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 08:32:05 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">467008448129791230</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Милан готовит бомбу: кто приедет спасать Скудетто?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News/Transfers</category>
      <yandex:full-text>&quot;Милан&quot; не просто мечтает о &lt;b&gt;Скудетто&lt;/b&gt; — клуб готов бросить все силы на зимний трансферный рынок, чтобы заполучить заветный титул. Руководство уже получило сигнал: без усилений не обойтись.

&lt;b&gt;Кого хотят видеть в обороне?&lt;/b&gt;
В защите &quot;россонери&quot; грезят южнокорейцем Ким Мин Джэ из &quot;Баварии&quot;, но более реальной целью называют Джо Гомеса из &quot;Ливерпуля&quot;. Среди других вариантов — Кристенсен, Соле и Хила.

&lt;b&gt;Атака: сенсационные цели!&lt;/b&gt;
Главный кандидат на усиление атаки — &lt;b&gt;Мауро Икарди&lt;/b&gt;, который оказался не у дел в &quot;Галатасарае&quot;. Душан Влахович пока лишь летняя мечта, если он станет свободным агентом. Но есть и по-настоящему взрывная идея: аренда Сон Хын Мина из &quot;Лос-Анджелеса&quot; по &quot;&lt;b&gt;модели Бекхэма&lt;/b&gt;&quot;. Это был бы короткий, но невероятно эффектный контракт, способный перевернуть сезон!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761294725.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 08:32:05 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6843246851352746246</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Ямаль: «Реал» грабит и жалуется!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Rivalry &amp; Player Comments</category>
      
      
      <yandex:full-text>Перед грядущим «Класико» молодая звезда «Барселоны» Ламин Ямаль не смог сдержать эмоций. Его слова мгновенно разлетелись по сети, вызвав бурю обсуждений: мадридский &lt;b&gt;«Реал»&lt;/b&gt;, по его мнению, «грабит и жалуется».

На вопрос о сходстве медийной футбольной команды «Porcinos» с «Реалом», Ямаль ответил без колебаний. Он заявил, что мадридский клуб «так же грабит, жалуется...». Это прямое сравнение стало настоящей пощечиной.

&lt;b&gt;Гол на «Бернабеу» – это по плану?&lt;/b&gt;

Журналисты не упустили возможности спросить о грядущем «Класико» &lt;b&gt;26 октября&lt;/b&gt; на «Бернабеу». Сможет ли он забить?

Ответ Ямаля был полон самоуверенности. «Я уже забивал на «Бернабеу», не помните?! &lt;b&gt;4:0&lt;/b&gt;», — дерзко парировал он, напомнив о прошлых триумфах «Барсы».

&lt;b&gt;Накал страстей перед главной битвой&lt;/b&gt;

Эти слова Ямаля не просто подогревают интерес к предстоящему матчу. Они задают тон, обещая настоящую футбольную битву, где эмоции будут зашкаливать.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761290604.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:25:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2775741013528821809</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Что случилось с Довбиком? Трибуны освистали форварда!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Performance Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>Матч закончился, но главная драма развернулась на трибунах. Снова &lt;b&gt;оглушительный свист&lt;/b&gt; был адресован &lt;b&gt;Артему Довбику&lt;/b&gt;. Очередной матч без гола — и без ответов.

Форвард выглядел печально. Он хорошо блокировал удары, но это был его &lt;b&gt;единственный плюс&lt;/b&gt;. С навесами была беда, Довбик совершенно не отклеивался от визави.

&lt;b&gt;Почему игра не идет?&lt;/b&gt;

Единственное, что ему стабильно удавалось — поставить корпус и скинуть мяч партнеру. Но этого катастрофически мало для нападающего. Мы до сих пор не понимаем, почему игра Довбика выглядит такой блеклой.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Очередной слабый матч, снова без гола. Свист с трибун — это не просто эмоции. Это серьезный сигнал для игрока, которому пора что-то менять.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761290652.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:25:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4908367103718582355</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Челси почти не проигрывает, но есть одно НО...</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Performance &amp; Discipline</category>
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, «Челси» поймал кураж! В последних &lt;b&gt;30 матчах&lt;/b&gt;, включая даже товарищеские встречи, лондонцы уступили всего один раз. Звучит невероятно? Но есть одно жирное &quot;НО&quot;.

В остальных случаях, когда результат был не в их пользу, сценарий повторялся с пугающей регулярностью: кто-то из «синих» непременно получал красную карточку. Иными словами, команда играла в меньшинстве.

&lt;b&gt;Парадокс на поле&lt;/b&gt;

Если раньше &quot;героем&quot; по удалениям был небезызвестный &lt;b&gt;Джексон&lt;/b&gt;, то теперь эта &quot;почетная&quot; обязанность распределяется между всей командой. Красные карточки стали почти визитной карточкой «Челси».

&lt;b&gt;Так что, &quot;Челси&quot; все-таки хорош?&lt;/b&gt;

Получается, в полном составе «Челси» практически &lt;b&gt;непобедим&lt;/b&gt;. Но стоит судье достать красную карточку, как начинается совсем другая игра. Вот такой он, современный «Челси» – команда, которая умудряется держаться на плаву, даже когда играет против себя самого.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761290672.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:25:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8856115970294951631</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Футбольная статистика больше не будет прежней: встречайте ГÓЛ!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Football Technology</category>
      
      
      <yandex:full-text>Долгожданное событие для всех, кто живет игрой: в русскоязычном сегменте наконец-то появилось приложение, способное изменить подход к футбольной статистике. Это не просто очередное обновление, это настоящий прорыв.

&lt;b&gt;Что умеет новый помощник фаната?&lt;/b&gt;

Название новой платформы — &lt;b&gt;ГÓЛ&lt;/b&gt;. Она обещает собрать воедино всю необходимую информацию, избавив пользователя от лишнего шума и бесконечных поисков.

Вот что предлагает приложение:
•   Актуальные результаты матчей
•   Детальная статистика по каждому клубу и игроку
•   Полные таблицы чемпионатов и кубков
•   Удобные календари игр
•   Прочая ключевая статистика

&lt;b&gt;Конец хаосу данных?&lt;/b&gt;

Создатели утверждают, что приложение предлагает &quot;все, что нужно и &lt;b&gt;без лишнего шума&lt;/b&gt;&quot;. Это означает, что фанаты смогут получать точную и глубокую аналитику без перегрузки ненужными деталями.

Таким образом, &quot;ГÓЛ&quot; претендует на звание незаменимого инструмента для каждого, кто хочет быть в курсе всех футбольных событий и анализировать игру на совершенно новом уровне.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761290695.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:25:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">659773780589517801</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>«Бавария» вступает в схватку: кто урвет главную звезду?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мюнхен гудит! «Бавария» бросила все силы на трансферную бомбу: защитник &lt;b&gt;Марк Гэхи&lt;/b&gt; из «Кристал Пэлас» стал главной целью немецкого гранда. Представьте: один из самых талантливых игроков Европы готов покинуть клуб на правах &lt;b&gt;свободного агента&lt;/b&gt;!

В Мюнхене уже прошла встреча между Максом Эберлом и агентом игрока, Гордоном Стипичем. Это подтверждает серьезность намерений &lt;b&gt;«Баварии»&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Зачем &quot;Баварии&quot; именно Гэхи?&lt;/b&gt;
Немецкий клуб видит в &lt;b&gt;Гэхи&lt;/b&gt; идеальную замену. Он станет ключевой фигурой, если Дайот Упамекано не продлит контракт или Ким Мин Чжэ будет продан.

&lt;b&gt;Битва гигантов: кто еще в игре?&lt;/b&gt;
Однако путь к подписанию &lt;b&gt;Гэхи&lt;/b&gt; не будет легким. За талантливого защитника уже развернулась настоящая война! Наряду с &lt;b&gt;«Баварией»&lt;/b&gt;, в гонку активно включились такие монстры, как &lt;b&gt;«Реал Мадрид»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt;. Кто выйдет победителем из этой трансферной схватки, покажет только время. Но одно ясно: нас ждет эпическая борьба за звезду!</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 07:25:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1800794678974233784</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шон Дайч: Дебют, который изменил всё!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Обзор матча, Исторические Моменты</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Англия в шоке! &lt;b&gt;Шон Дайч&lt;/b&gt; с первой же игры переписал историю, совершив невозможное и прервав сразу несколько проклятий, тянувшихся десятилетиями. Его дебют уже называют легендарным.

&lt;b&gt;Что случилось на поле?&lt;/b&gt;

В своем первом же матче во главе новой команды Дайч нанес первое поражение «Порту» в сезоне. До этого соперники шли без поражений!

• Это была первая победа клуба в Европе за &lt;b&gt;29 лет&lt;/b&gt;.
• Первая общая победа команды с &lt;b&gt;августа&lt;/b&gt;.
• И, что удивительно, первый &quot;сухарь&quot; за &lt;b&gt;20 официальных матчей&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Новая эра началась?&lt;/b&gt;

Счет 2:0 в пользу его команды, зафиксированный на 97-й минуте, стал мощнейшим заявлением. &lt;b&gt;Шон Дайч&lt;/b&gt; не просто выиграл — он разрушил все негативные серии. Это не просто победа, это начало новой главы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761254409.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1415405072575003839</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Дуглас Луиз спасает матч на последних минутах!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Обзор матча, Хронология Событий</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На &lt;b&gt;83-й минуте&lt;/b&gt; матча, когда команда 🌲 уверенно вела со счетом &lt;b&gt;2:0&lt;/b&gt;, соперник устроил настоящую осаду штрафной. В этот критический момент всё могло измениться!

Мяч метался по штрафной площади, создавая хаос. Игроки 🇵🇹 рвались вперед, пытаясь сократить отставание. Казалось, гол неизбежен, напряжение достигло предела.

&lt;b&gt;Герой последних минут&lt;/b&gt;

Но тут появился &lt;b&gt;Дуглас Луиз&lt;/b&gt;. Как настоящий страж, он не дрогнул, когда другие могли бы запаниковать. В самый ответственный момент Луиз вынес мяч на угловой, предотвратив неминуемую угрозу.

Это действие не просто отсрочило угловой. Это было ключевое спасение, которое позволило команде 🌲 сохранить свои &lt;b&gt;2:0&lt;/b&gt; и удержать преимущество на финишной прямой. Матч близок к развязке!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761254431.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-382085495713742848</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Эндрик поставил ультиматум: какой клуб выберет звезда?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодой форвард Эндрик, которому пророчат большое будущее, уже сейчас диктует свои условия. Его агенты озвучили невероятно жесткие требования к клубу, куда он отправится в аренду в &lt;b&gt;январе&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Где хочет играть будущая звезда?&lt;/b&gt;

Будущий нападающий, которого называют одним из самых талантливых в мире, не готов размениваться по мелочам. Его выбор падет лишь на команду, отвечающую следующим пунктам:
• Клуб из &lt;b&gt;топ-5 европейских лиг&lt;/b&gt; или гранд Португалии.
• Обязательное участие в Лиге чемпионов или Лиге Европы.
• Только атакующий стиль игры.
• Команда, реально претендующая на чемпионский титул.

&lt;b&gt;Кто готов принять вызов?&lt;/b&gt;

Такие амбиции &lt;b&gt;19-летнего форварда&lt;/b&gt; серьезно сужают круг претендентов. Однако один из европейских грандов уже попадает в этот список. Речь идет о туринском &quot;Ювентусе&quot;. Похоже, &quot;Старая синьора&quot; идеально соответствует запросам бразильца.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761254476.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5327973728218665577</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Греция встретила легенду: Бенитес возглавил «Панатинаикос»!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренерские назначения</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Известный тренер &lt;b&gt;Рафаэль Бенитес&lt;/b&gt; бросает вызов новому чемпионату! Он уже в &lt;b&gt;Греции&lt;/b&gt;, чтобы возглавить легендарный «Панатинаикос». Эта новость моментально взбудоражила футбольный мир.

Легендарный специалист, которому &lt;b&gt;65 лет&lt;/b&gt;, прилетел в Афины не один. С ним — его верные помощники, готовые к работе. Этот шаг стал настоящей сенсацией для футбольного сообщества.

&lt;b&gt;Новый старт в новой лиге&lt;/b&gt;
После долгих лет в топовых чемпионатах Бенитес выбирает греческий клуб. Что привело его в «Панатинаикос»? Это серьезный вызов для тренера его калибра.

&lt;b&gt;Чего ждать от «Панатинаикоса»?&lt;/b&gt;
С приходом Бенитеса болельщики ожидают перестройки и возвращения клуба на лидирующие позиции. Его опыт и тактические знания могут вдохнуть новую жизнь в команду.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761254493.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6375771528005029969</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Сельта разгромила Ниццу: без шансов на ничью!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Испанская &lt;b&gt;«Сельта»&lt;/b&gt; показала класс, одержав уверенную победу над французской &lt;b&gt;«Ниццей»&lt;/b&gt;. Главный вывод матча – никаких компромиссов: команды решили играть только на победу!

&lt;b&gt;Что показали команды?&lt;/b&gt;
На поле не было места для равного счета. &lt;b&gt;«Сельта»&lt;/b&gt; оказалась сильнее, закрепив за собой статус победителя этой встречи.

&lt;b&gt;Исход был предрешен&lt;/b&gt;
С первых минут было ясно: ничьей не будет. Итог однозначен – одна команда победила, другая проиграла.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761254517.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 21:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3900200881054847330</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ноттингем при Дайче: первый гол, который ждали!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Ноттингем Форест» наконец-то прорвался! Команда забила свой первый гол под руководством нового тренера Шона Дайча, и это произошло в важнейшем матче против «Порту».

На &lt;b&gt;19-й минуте&lt;/b&gt; болельщики взорвались от восторга. &lt;b&gt;Морган Гиббс-Уайт&lt;/b&gt; хладнокровно реализовал пенальти, открыв счет в игре.

&lt;b&gt;Кто этот герой?&lt;/b&gt;

Именно Гиббс-Уайт стал автором исторического мяча, показав уверенность в ключевой момент. Его точный удар с точки принес «Ноттингем Форест» столь необходимое преимущество.

&lt;b&gt;Начало новой эры?&lt;/b&gt;

Этот гол не просто изменил счет. Он стал символом новой главы для клуба под началом Дайча. Фанаты верят, что это лишь первый шаг к большим победам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761251080.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 20:26:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3547679287102629423</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Гений или провал? Шону поставили ультиматум!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Coaching</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего одна игра отделяет Шона от статуса &lt;b&gt;гения&lt;/b&gt;. Если его команда обыграет «Борнмут», мир футбола признает его величие. Ставки невероятно высоки.

Это не просто три очка. Это проверка на прочность, настоящий экзамен, который может изменить всю его карьеру.

&lt;b&gt;Вызов принят?&lt;/b&gt;

Неизвестный &quot;я&quot;, озвучивший это условие, поставил Шона перед фактом: покажи результат против &lt;b&gt;«Борнмута»&lt;/b&gt;, и твоя репутация взлетит до небес.

Вся футбольная общественность теперь ждет, сможет ли Шон справиться с давлением и доказать свою исключительность в этом &lt;b&gt;ключевом матче&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Цена признания&lt;/b&gt;

Победа против этого соперника — не просто успех, а подтверждение уникального видения и стратегического мышления. Поражение же оставит вопросы и сомнения.

Сможет ли он превратить этот вызов в триумф и заслужить звание, которое просто так не дают? Скоро узнаем.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761251099.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 20:26:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">845235334829519745</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Каррерас: Один матч уничтожил его искру?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Один-единственный матч против &lt;b&gt;«Атлетико»&lt;/b&gt; мог навсегда перевернуть карьеру &lt;b&gt;Каррераса&lt;/b&gt;. Именно после этого провала, по мнению очень многих, его игра потеряла ту самую искру, которая так восхищала болельщиков.

&lt;b&gt;Что случилось с Каррерасом?&lt;/b&gt;
Поклонники и эксперты единодушны: прежнего блеска больше нет. Куда делась та динамика, та непредсказуемость, что делала его звездой? Ответ, кажется, кроется в том самом роковом противостоянии.

&lt;b&gt;Судьба игрока на весах?&lt;/b&gt;
Подробности того матча с &lt;b&gt;«Атлетико»&lt;/b&gt; до сих пор активно обсуждаются. Считается, что именно тогда был сломлен дух игрока, и он так и не смог полностью восстановиться. Сможет ли &lt;b&gt;Каррерас&lt;/b&gt; вернуть былую форму и вновь зажечь свою звезду? Вопрос остается открытым.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 20:26:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-231554643896903932</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок на «Олимпико»: «Рома» горит 0:2 к 22-й минуте!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольный матч</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Начало матча на «Олимпико» обернулось настоящим кошмаром для болельщиков «Ромы». Уже к &lt;b&gt;22-й минуте&lt;/b&gt; «джаллоросси» сенсационно уступают со счетом &lt;b&gt;0:2&lt;/b&gt; на своем поле.

Один из мячей на счету Соуре, что лишь подчеркивает глубину кризиса в обороне римлян. Команда выглядит растерянной и не может найти свою игру.

&lt;b&gt;Что происходит с обороной «волков»?&lt;/b&gt;

На своем стадионе, при поддержке тысяч фанатов, «Рома» оказалась в нокдауне уже на старте. Это худшее начало матча, которое можно было представить для команды такого уровня.

Футболисты выглядят подавленными, а тренерский штаб в спешке ищет решения, чтобы реанимировать игру. Каждая атака соперника становится опасной.

&lt;b&gt;Есть ли шанс на спасение?&lt;/b&gt;

Смогут ли «джаллоросси» переломить ход встречи и отыграться с такого счета? Впереди у команды много работы, чтобы избежать позорного поражения и вернуть доверие своих болельщиков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 20:26:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3654508829349164721</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Арда Гюлер: 10 подборов и полный разгром «Ювентуса»&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игрок матча</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании, а юный &lt;b&gt;Арда Гюлер&lt;/b&gt; взял и перевернул игру против самого «Ювентуса»! Его выступление стало настоящим шоком для всех.

В матче против итальянского гранда &lt;b&gt;Арда Гюлер&lt;/b&gt; совершил нечто невероятное: он сделал &lt;b&gt;10 подборов&lt;/b&gt; – больше, чем любой другой игрок на поле! Это показатель тотального контроля и неустанной работы в центре поля.

&lt;b&gt;Мастерство в каждом касании&lt;/b&gt;

Но подборы – это лишь вершина айсберга. Гюлер показал исключительное владение мячом, совершив 96 касаний за матч. Каждый его шаг был осмысленным и точным.

&lt;b&gt;Точность, достойная легенд&lt;/b&gt;

Его передачи – отдельная история. Из 71 паса 68 достигли цели, что составляет феноменальные &lt;b&gt;96% точности&lt;/b&gt;! Даже все 6 длинных передач были безупречны. Более того, Гюлер отдал &lt;b&gt;6 ключевых передач&lt;/b&gt;, создавая опасные моменты для своих партнеров. Это был перформанс полного контроля и креатива.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761251161.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 20:26:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6770619777033798584</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезда Барсы под угрозой: Класико без Де Йонга?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>ФК Барселона</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самая громкая новость из стана &quot;Барселоны&quot; перед главным матчем сезона! Участие &lt;b&gt;Френки Де Йонга&lt;/b&gt; в предстоящем Класико оказалось под серьезным вопросом. Это может стать настоящим ударом для команды.

По информации &lt;b&gt;Catalunya Radio&lt;/b&gt;, ситуация с нидерландским полузащитником аналогична той, что ранее была у Кристенсена. Он долгое время не тренировался в основной группе команды.

&lt;b&gt;Что это значит для Барсы?&lt;/b&gt;

Это ставит под сомнение не только его готовность выйти на поле, но и, что более важно, его &lt;b&gt;физическая форма&lt;/b&gt;. Отсутствие такого ключевого игрока может стать серьезным ударом по планам Хави.

&lt;b&gt;Повторение тревожного сценария?&lt;/b&gt;

Подобные случаи, когда футболисты долго восстанавливаются вне основного состава, всегда вызывают опасения. Сможет ли Де Йонг набрать форму к решающей игре, или &quot;Барсе&quot; придется обойтись без своей звезды? Ответ получим совсем скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761247178.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:21:17 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5066979970380777827</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Неожиданный герой Мадрида: кто лучший по версии Зураба?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>ФК Реал Мадрид</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Последний матч &quot;Мадрида&quot; вызвал бурные споры, но Зураб в своем &quot;Сливочном итоге&quot; поставил точку: лучшим игроком назван &lt;b&gt;Куртуа&lt;/b&gt;! Это решение стало настоящим сюрпризом для многих.

Изначально сам Зураб склонялся к кандидатуре Милитао. Защитник казался очевидным выбором для звания лучшего, но детальный разбор игры изменил все первоначальные представления.

&lt;b&gt;Что пошло не так с Милитао?&lt;/b&gt;

При повторном просмотре матча у Милитао обнаружились &lt;b&gt;несколько грубых ошибок&lt;/b&gt;. Эти промахи перевесили все его сильные стороны, лишив защитника звания лучшего представителя &quot;Мадрида&quot; в этой игре.

&lt;b&gt;Почему именно Куртуа?&lt;/b&gt;

На фоне этих событий, именно &lt;b&gt;Куртуа&lt;/b&gt; продемонстрировал наиболее уверенную и безупречную игру. Его выступление было признано образцовым, что и принесло ему звание лучшего игрока.

Полные оценки всех игроков и подробный разбор ошибок Милитао доступны в частном канале Зураба, &quot;La casa de Zurab&quot;. Там вы найдете все детали, которые не вошли в общий итог.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:21:17 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4454822717035972256</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Скандал в УЕФА: Кайседо лишился забитого гола!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Судейство</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;p&gt;Настоящий удар под дых для любого игрока! УЕФА приняла окончательное решение, которое всколыхнуло футбольный мир. Мяч, изначально записанный на счет &lt;b&gt;Кайседо&lt;/b&gt;, официально переклассифицирован.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Теперь этого гола больше нет в его личной статистике. После детального анализа УЕФА постановила: забитый мяч — это &lt;b&gt;автогол&lt;/b&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Что это значит для игрока?&lt;/b&gt;

&lt;p&gt;Для любого футболиста каждый гол — это не просто цифра, а подтверждение мастерства и важный показатель. Теперь в официальных протоколах рядом с фамилией Кайседо не будет заветного плюса.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Окончательное решение УЕФА&lt;/b&gt;

&lt;p&gt;Организация подтвердила свою позицию. Мяч, который был записан на Кайседо, теперь бесповоротно признан &lt;b&gt;автоголом&lt;/b&gt;. Это решение не подлежит пересмотру.&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761247226.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:21:17 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1650929574559328023</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бундеслига: Грядет битва, полная драмы!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Бундеслига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь! В &lt;b&gt;Бундеслиге&lt;/b&gt; назревает очередное столкновение, которое всегда наполнено драмой. Болельщиков ждет поединок, где каждый момент может стать решающим.

&lt;b&gt;Почему эти матчи так цепляют?&lt;/b&gt;
На поле сойдутся две &lt;b&gt;немецкие команды&lt;/b&gt;, и это уже залог бескомпромиссной борьбы. Каждый поединок в чемпионате Германии — это накал страстей, где никто не хочет уступать.

&lt;b&gt;Кто заберет важные очки?&lt;/b&gt;
На кону – ценные очки, которые могут кардинально изменить турнирное положение. Болельщики замерли в ожидании: какой из клубов покажет лучшую игру и выйдет победителем?

Одно можно сказать точно: нас ждет захватывающее зрелище. Эмоции гарантированы!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761247249.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:21:17 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5374293156646349994</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ямаль совсем отбился от рук? «Барса» просит Мендеша о помощи!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол / Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В «Барселоне» настоящий скандал! Юная звезда &lt;b&gt;Ламин Ямаль&lt;/b&gt;, вместо того чтобы отдыхать после важных матчей, умудряется играть в мини-футбол с друзьями глубокой ночью. Это стало последней каплей для клуба.

&lt;b&gt;«Барса» теряет контроль?&lt;/b&gt;
Руководство «Барселоны» серьезно обеспокоено поведением &lt;b&gt;Ямаля&lt;/b&gt;. Он все чаще демонстрирует отсутствие дисциплины и игнорирует правила, установленные тренером Ханси Фликом. Клуб считает, что футболист слишком часто действует по своему усмотрению.

Спортивный директор Деку лично обратился к агенту игрока, Жорже Мендешу. Его попросили поговорить с Ямалем и помочь направить его, потому что &quot;некоторые вещи начинают выходить из-под контроля&quot;.

&lt;b&gt;Ночной футбол — это нормально?&lt;/b&gt;
Один из самых ярких примеров — страсть Ламина к мини-футболу. Клуб беспокоит, что игрок организует матчи с друзьями посреди ночи, буквально за несколько часов до тренировок. Однажды он играл около часа в &lt;b&gt;одиннадцать вечера&lt;/b&gt; после важного полуфинала Лиги чемпионов.

Некоторые в клубе видят в этом риск травм и неподобающее поведение. Другие считают, что это часть его жизни, но все сходятся во мнении: так продолжаться не может.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;
Несмотря на все опасения, &lt;b&gt;Ламин Ямаль&lt;/b&gt; полностью готов к матчу с «Реалом». В раздевалке нет никаких признаков, что он жалуется на боль или последствия предыдущих травм. Однако клуб продолжит работу над дисциплиной игрока.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761247276.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 19:21:17 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2730895462429364859</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок в Европе: Астон Вилла проваливается с аутсайдером!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report / Europa League</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бирмингемская «Астон Вилла» переживает настоящий кошмар в матче Лиги Европы! Команда Унаи Эмери, которая считалась явным фаворитом, умудрилась пропустить два безответных мяча от скромной &lt;b&gt;«Гоу Эхед Иглз»&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Как это произошло?&lt;/b&gt;

Все начиналось идеально: Эванн Гессан вывел «Виллу» вперед уже на &lt;b&gt;4-й минуте&lt;/b&gt;. Казалось, легкая прогулка обеспечена, но голландцы были другого мнения. Они не только сравняли счет, но и забили второй гол, оставив именитых соперников в шоке.

&lt;b&gt;Что задумал Эмери?&lt;/b&gt;

После второго пропущенного мяча испанский специалист пошел ва-банк. Он сделал целых &lt;b&gt;5 замен за 10 минут&lt;/b&gt;, пытаясь спасти ситуацию. На поле вышли Мален, Роджерс, Кэш и Камара, но пока это не принесло результата. К 80-й минуте счет остается 1:2 в пользу &lt;b&gt;12-й команды Эредивизии&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761244422.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:34:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6291977028073291858</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сенсация в Риме: &lt;b&gt;Дибала&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Довбик&lt;/b&gt; — вместе!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Team News / Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Ромы» в предвкушении: объявлен стартовый состав, который заставит говорить о себе. Главный ударный дуэт – &lt;b&gt;Дибала&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Довбик&lt;/b&gt; – впервые выйдет на поле вместе!

Тренерский штаб сделал ставку на агрессивную схему &lt;b&gt;3-4-2-1&lt;/b&gt;. Это говорит о желании доминировать и максимально использовать фланги.

&lt;b&gt;Сюрпризы в основе: кто еще удивил?&lt;/b&gt;

Вот полный список игроков, которые начнут матч:
• В воротах: Свилар.
• В защите: Жилковский, Манчини, Эрмосо.
• В полузащите: Челик, Коне, Эль Айнауи, Уэсли.
• В атаке: Суле, &lt;b&gt;Дибала&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Довбик&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Чего ждать от новой схемы?&lt;/b&gt;

Такой состав обещает динамичную игру и множество острых моментов. Болельщики ждут не дождутся, когда увидят эту связку в действии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761244441.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:34:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1890134534739145896</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Щенсны откровенно: Моему отцу нет места в моей семье</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Interview / Personal Life</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Польский вратарь &lt;b&gt;Войцех Щенсны&lt;/b&gt; шокировал откровением: его отец стал для него примером того, каким он никогда не хочет быть. В его полноценной семье Мачею Щенсному просто нет места.

Щенсны признался, что хочет совершенно других отношений со своими детьми. Он стремится быть им не просто отцом, но и настоящим другом, создавая теплую и доверительную связь.

&lt;b&gt;Свадьба, которая ничего не изменила&lt;/b&gt;

Общение с отцом возобновилось лишь однажды – после того, как жена Войцеха, Марина, пригласила его на свадьбу. Но даже тогда, по словам вратаря, это было неискренне.

После нескольких разговоров стало ясно: без общения было лучше. Сегодня Войцех признается, что уже привык к этой ситуации.

&lt;b&gt;Семья, которая стала сильнее без отца&lt;/b&gt;

Созданная им семья — полноценна и крепче, чем когда-либо. Для Мачея Щенсного в ней нет места.

Главная цель &lt;b&gt;Войцеха Щенсного&lt;/b&gt; — защитить своих детей от тех чувств и поступков, которые когда-то пришлось пережить ему самому. Все в их повседневной жизни вращается вокруг детей, создавая любящую и поддерживающую атмосферу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761244458.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:34:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-260782359299151788</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Интер готовит бомбу: Защитник Баварии на прицеле!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольные клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Миланский &quot;Интер&quot; нацелился на громкий трансфер! Клуб проявляет **реальный интерес** к защитнику &quot;Баварии&quot; **Ким Мин-Дже**. Это не просто слухи, а серьезные намерения итальянского гранда.

По информации BILD, &quot;нерадзурри&quot; готовы действовать решительно. У клуба есть необходимые средства, чтобы провернуть эту сделку. Главная цель – значительно укрепить оборонительную линию.

&lt;b&gt;&quot;Интер&quot; намерен усилить оборону&lt;/b&gt;

Южнокорейский футболист стал одной из приоритетных целей на трансферном рынке. Его переход может стать ключевым для амбиций &quot;Интера&quot; в новом сезоне. Миланский клуб видит в нём идеальное усиление.

&lt;b&gt;Кто такой Ким Мин-Дже?&lt;/b&gt;

Ким Мин-Дже известен своей надежностью и мощью в центре защиты. Он перешел в &quot;Баварию&quot; и быстро зарекомендовал себя как один из лучших в своем амплуа. Теперь он может сменить Бундеслигу на Серию А.

Этот потенциальный трансфер обещает быть одним из самых обсуждаемых. &quot;Интер&quot; готов побороться за звезду **немецкой Бундеслиги**.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761244477.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:34:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8700711183991438170</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Эрлинг Холанд врывается в YouTube: Роналду, подвинься?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футболисты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в ожидании, а затем взорвался новостью: &lt;b&gt;Эрлинг Холанд&lt;/b&gt;, звезда мирового масштаба, неожиданно для многих запустил собственный канал на YouTube! И это не просто эксперимент: его первое видео уже набрало десятки тысяч просмотров.

&lt;b&gt;Что теперь покажет Машина?&lt;/b&gt;

Канал норвежского форварда стартовал с интригующего видео под названием «День из жизни профессионального футболиста». Это эксклюзивный взгляд за кулисы жизни одного из самых ярких игроков современности.

Всего за несколько часов после запуска канал Холанда собрал почти &lt;b&gt;25 тысяч подписчиков&lt;/b&gt;. Это впечатляющий результат, который показывает огромный интерес к его персоне не только на поле, но и за его пределами.

&lt;b&gt;Новый конкурент Криштиану?&lt;/b&gt;

Многие уже называют Холанда потенциальным конкурентом Криштиану Роналду на YouTube-арене. Если португалец давно освоил медиапространство, то норвежец только начинает свой путь, но уже демонстрирует взрывной старт.

Теперь фанаты смогут увидеть своего кумира с новой стороны, следя за его жизнью и тренировками. Возможно, YouTube-канал станет еще одной площадкой, где &lt;b&gt;Эрлинг Холанд&lt;/b&gt; будет бить рекорды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761244496.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 18:34:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4448405017125844665</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Адейеми остается в «Боруссии»? Инсайдеры раскрыли правду!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы / Бундеслига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Дортмунде кипят страсти: будущее &lt;b&gt;Карима Адейеми&lt;/b&gt; висит на волоске, но, кажется, инсайдеры уже знают ответ. Его агент, &lt;b&gt;Жорже Мендеш&lt;/b&gt;, лично прилетал в клуб на важные переговоры.

Несколько недель назад один из самых влиятельных агентов мира провел встречу с Себастьяном Келем. Источники сообщают, что отношения между сторонами остаются превосходными.

В клубе царит настоящий оптимизм. &lt;b&gt;«Боруссия»&lt;/b&gt; видит реальные шансы продлить контракт с молодым талантом.

&lt;b&gt;Что думает сам Адейеми?&lt;/b&gt;

Сам &lt;b&gt;Карим Адейеми&lt;/b&gt; тоже не горит желанием покидать Дортмунд. Футболист полностью сосредоточен на выступлениях за клуб и не рассматривает другие варианты.

Таким образом, несмотря на возможный интерес других клубов, все указывает на одно: Адейеми останется в желто-черной футболке. Скоро мы увидим, чем закончатся переговоры, но пока «Боруссия» может спать спокойно.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 17:27:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5077959806694789219</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  



































</rss>
