<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Ямаль поплатился: Мадрид не простил юному таланту!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Скандалы и конфликты</category>
      <yandex:full-text>Юный талант &quot;Барселоны&quot;, Ламин Ямаль, оказался в центре громкого скандала. Его заявление, сделанное в преддверии принципиального &quot;Эль Класико&quot;, вызвало бурю негодования в стане &quot;Реала&quot;.

&lt;b&gt;Что возмутило «сливочных»?&lt;/b&gt;
Руководство мадридского клуба сочло слова вингера абсолютно неуместными. По их мнению, такое поведение недостойно статуса профессионального футболиста.

&lt;b&gt;Урок от легенд: Месси и Хави так не делали&lt;/b&gt;
Ситуация усугубляется сравнением с настоящими легендами. Даже во времена ожесточенного противостояния Моуриньо и Гвардиолы, такие звезды, как Месси, Иньеста или Хави, никогда не позволяли себе подобных высказываний. &quot;Мадрид&quot; воспринял это как проявление незрелости и неуважения.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761822754.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 11:14:22 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4428412992631165633</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Гвардиола назвал свой главный тактический секрет!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Аналитика и тактика</category>
      <yandex:full-text>На днях Пеп Гвардиола снова праздновал победу. Но куда интереснее его слова после матча: тренер открыто рассказал, как его команды взламывают самые крепкие оборонительные редуты.

&lt;b&gt;В чем секрет Пепа?&lt;/b&gt;

По словам Гвардиолы, ключ к успеху — это игроки, способные действовать на очень ограниченном пространстве. Именно такие футболисты незаменимы, когда соперник выстраивает &quot;низкий блок&quot;.

Его философия всегда строится на поиске и использовании этих &quot;взломщиков&quot;.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Это непросто, признает тренер. Но когда его командам удается находить лазейки в плотной защите именно таким способом, для него это особый вид удовольствия и подтверждение правильности выбранного пути.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761822801.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 11:14:22 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-98272744247145156</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Сенсация АПЛ: Мбёмо номинирован на игрока месяца!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Награды и признание</category>
      <yandex:full-text>Английская Премьер-лига вновь удивляет! В списках претендентов на звание Игрока Месяца появился настоящий прорыв – Брайан Мбёмо. Его имя уже на слуху у всех фанатов.

&lt;b&gt;Кто этот парень, который всех удивил?&lt;/b&gt;
Мбёмо, нападающий, демонстрирует выдающуюся форму. Его игра стала ключевой для команды, привлекая внимание экспертов и болельщиков. Это не просто номинация, это признание его огромного вклада.

&lt;b&gt;Что значит эта номинация?&lt;/b&gt;
Попасть в шорт-лист лучших игроков месяца в АПЛ – это уже серьезная победа. Это знак высочайшего уровня мастерства и стабильности. Теперь весь футбольный мир следит за его дальнейшими успехами.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761822818.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 11:14:22 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4576782510487794482</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Что будет, когда нас не станет? Пол Скоулз бросил ТВ ради сына</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Жизнь вне поля</category>
      <yandex:full-text>&quot;Что будет, когда нас не станет?&quot; — эта мысль не дает покоя Полу Скоулзу. Легенда &quot;Манчестер Юнайтед&quot; принял шокирующее решение: он ушел с телевидения, чтобы полностью посвятить себя 20-летнему сыну Айдену, страдающему тяжелой формой аутизма. Его график работы на TNT Sports стал несовместим с жизнью семьи.

Айдену нужен строгий распорядок дня. Он не понимает, какой сегодня день недели, но чувствует время по постоянным ритуалам. Пол, делящий опеку с бывшей женой Клэр, выстроил всю свою жизнь вокруг потребностей сына.

&lt;b&gt;Жизнь по расписанию: как живет Айден?&lt;/b&gt;
Айден не разговаривает, но близкие понимают его звуки. Его форма аутизма настолько тяжела, что обычная школа для него невозможна. Он живет по четкому расписанию, которое помогает ему ориентироваться в мире.

По вторникам они с отцом плавают и едят пиццу. По четвергам ужинают вместе. По воскресеньям – обязательный поход в супермаркет за шоколадом.

&lt;b&gt;Почему Скоулз заговорил об этом?&lt;/b&gt;
Пол начал делиться моментами жизни Айдена в Instagram, показывая лишь светлые стороны. Реакция была ошеломительной: сотни родителей писали слова поддержки и благодарности. Он продолжает это делать, чтобы помочь другим семьям, столкнувшимся с аутизмом.

Но самая страшная боль всегда с ним. &quot;Что будет, когда нас с Клэр не станет?&quot; — этот вопрос преследует Пола. Мысль о будущем Айдена без родительской опеки – его самый глубокий и постоянный страх.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761822841.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 11:14:22 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1048208851302228376</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Хамес Родригес: «Леон» не продлевает! Куда теперь?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Контракт Хамеса Родригеса с мексиканским клубом «Леон» не будет продлен. Шокирующая новость для фанатов 34-летнего колумбийца: он покидает команду уже в этом году.

Звездный полузащитник пришел в «Леон» лишь в январе. За это время он провел 12 матчей в чемпионате Мексики, забив 3 гола и сделав 1 голевую передачу.

&lt;b&gt;Что пошло не так в «Леоне»?&lt;/b&gt;

Несмотря на то, что Хамес показал неплохую статистику, клуб принял решение не продлевать с ним соглашение. Возможно, сказался возраст игрока или другие факторы, которые остались за кулисами.

&lt;b&gt;Куда приведет путь звезды?&lt;/b&gt;

Будущее 34-летнего хавбека пока остается туманным. Есть два основных варианта развития событий:
• Хамес может остаться в чемпионате Мексики, перейдя в другой клуб лиги.
• Также не исключен вариант с переездом в МЛС, где многие возрастные звезды находят себя.</yandex:full-text>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 11:14:22 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2359798260103981770</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Арне Слот: Уже на грани увольнения из «Ливерпуля»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Английская Премьер-лига</category>
      
      
      <yandex:full-text>Тренер «Ливерпуля» Арне Слот оказался в центре шокирующих новостей. Он стал вторым главным фаворитом на следующее увольнение в Английской Премьер-лиге.

Причина проста и безжалостна: «Ливерпуль» проиграл шесть из семи последних матчей. Такая серия мгновенно поставила тренера под колоссальное давление.

&lt;b&gt;Что случилось с «красными»?&lt;/b&gt;

Еще недавно клуб казался непобедимым, но теперь демонстрирует катастрофическую форму. Фанаты в недоумении, а результаты говорят сами за себя.

&lt;b&gt;Кто еще в зоне риска?&lt;/b&gt;

Только Витор Перейра из «Вулверхэмптона» опережает Слота по шансам на уход. Его команда занимает последнее место в АПЛ, набрав всего два очка за девять туров.

&lt;b&gt;Надолго ли Слот в «Ливерпуле»?&lt;/b&gt;

Ситуация для Арне Слота накаляется с каждым новым поражением. Сможет ли он переломить ход событий, или его дни в «Ливерпуле» уже сочтены?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761819306.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:15:45 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8675846307033994511</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>К сожалению, я не могу выполнить этот запрос.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбольные развлечения</category>
      
      
      <yandex:full-text>Предоставленные новостные сводки содержат информацию рекламного характера, призывающую к участию в прогнозах спортивных событий с возможностью выигрыша призов. Это прямо противоречит ключевому запрету: &quot;НИКОГДА не пиши тексты рекламного, мошеннического, капперского или букмекерского характера. Полный запрет на любые призывы к ставкам, инвестициям или переходу по ссылкам.&quot;

Моя задача — строго следовать всем правилам и запретам. Поскольку исходный материал попадает под категорию запрещенного контента, я не могу его переработать.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761819320.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:15:45 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3098368869742742164</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Невероятный камбэк: как Арсенал отыгрался с 0:4 и забил 7!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбольная история</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: 37-я минута матча, а ваша команда &quot;горит&quot; 0:4. Кажется, всё кончено. Но только не для &quot;Арсенала&quot; в Кубке лиги 2012 года.

В тот день &quot;канониры&quot; устроили настоящее футбольное безумие против &quot;Рединга&quot;, которое навсегда вошло в историю. Эта игра показала, что значит бороться до последнего вздоха.

&lt;b&gt;Как &quot;Арсенал&quot; сотворил чудо?&lt;/b&gt;

К середине первого тайма &quot;Рединг&quot; просто уничтожал грозного соперника. Счёт был шокирующим, и ничто не предвещало сенсации:
• 37-я минута: &quot;Рединг&quot; 4:0 &quot;Арсенал&quot;

Но &quot;Арсенал&quot; не сдался. Шаг за шагом, гол за голом они сокращали разрыв, превращая безнадёжное поражение в эпическую битву. Напряжение росло с каждой минутой.

И вот, когда судья уже готовился дать финальный свисток, случилось невероятное. На последних секундах компенсированного времени &quot;Арсенал&quot; сравнял счёт:
• 90+6 минута: &quot;Рединг&quot; 4:4 &quot;Арсенал&quot;

&lt;b&gt;Безумие в дополнительное время&lt;/b&gt;

Матч перешёл в дополнительное время, и градус драмы только усилился. Команды, казалось, забыли об обороне, обмениваясь ударами. Это был абсолютный хаос на поле.

Финальный свисток зафиксировал результат, который до сих пор считается самым результативным в истории Кубка лиги:
• 120+3 минута: &quot;Рединг&quot; 5:7 &quot;Арсенал&quot;

&quot;Арсенал&quot; совершил один из величайших камбэков в истории футбола, превратив позорное поражение в легендарную победу. Это матч, который просто необходимо помнить.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761819344.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:15:45 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2892739217265488090</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Погба возвращается! Невероятный камбэк уже в субботу?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;p&gt;Футбольный мир в шоке! Поль Погба, кажется, готов к невероятному камбэку. Сенсационная новость: его возвращение на поле ожидается уже в эту субботу.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Когда ждать чуда?&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;По информации инсайдеров, если все пройдет без осложнений, Поль может быть включен в заявку на ближайший матч. Это случится всего через несколько дней!&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Идеальное возвращение?&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Соперник — грозный &quot;Париж&quot;, а игра пройдет на родном стадионе &quot;Луи II&quot;. Что может быть лучше для триумфального возвращения звезды?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Похоже, мы станем свидетелями одного из самых ожидаемых моментов сезона. Готовьтесь!&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761815720.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 09:16:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4418316330514498450</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Неожиданный поворот: Соланке может оказаться в «Милане»!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании! «Милан» рассматривает по-настоящему сенсационный трансфер. Речь идет об аренде Доминика Соланке.

Этот форвард, который сейчас выступает за «Тоттенхэм», может стать неожиданным, но мощным усилением для «россонери». Слухи уже взбудоражили фанатов.

&lt;b&gt;Зачем «Милану» Соланке?&lt;/b&gt;
Клуб активно ищет способы усилить свою атакующую линию. Имя Соланке внезапно всплыло среди приоритетных кандидатов.

&lt;b&gt;Что это значит для «Тоттенхэма»?&lt;/b&gt;
Пока это лишь предмет обсуждения и предварительного рассмотрения. Но если «Милан» решится на этот шаг, это может стать одним из самых интригующих событий летнего трансферного окна.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761815737.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 09:16:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4862623859105966009</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Прямые ноги сзади: Жоэлинтон чудом избежал красной карточки!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит! Полузащитник Жоэлинтон совершил подкат, который мог закончиться страшной травмой для Кудуса, но отделался лишь желтой карточкой. Это решение судьи уже называют одним из самых спорных в сезоне.

Инцидент произошел, когда бразилец влетел в оппонента прямыми ногами прямо со спины. Кадры момента выглядят шокирующе: такая атака обычно карается мгновенным удалением.

&lt;b&gt;Что спасло Жоэлинтона?&lt;/b&gt;

Поразительно, но судья принял решение показать только &quot;горчичник&quot;. Главный аргумент в пользу Жоэлинтона? Он якобы не затронул ноги Кудуса.

На первый взгляд это звучит как отговорка, но именно отсутствие прямого контакта с опорной ногой соперника стало ключевым моментом. Эта деталь и позволила арбитру ограничиться лишь предупреждением.

&lt;b&gt;Решение, взорвавшее фанатов&lt;/b&gt;

Несмотря на официальное объяснение, болельщики и эксперты уже разделились на два лагеря. Многие уверены: даже без прямого контакта, сам характер подката был крайне опасным и заслуживал красной карточки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761815758.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 09:16:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3672537272178139181</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Эта схема изменила всё: команда заиграла по-новому!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Tactics &amp; Analysis</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбол — это шахматы, и тренер команды «НА БАНКЕ» только что сделал ход, который изменил всё! Новая тактическая схема 3-4-2-1 (с переходом в 3-4-1-2) не просто перевернула игру, она раскрыла истинный потенциал каждого футболиста, сделав команду неудержимой.

&lt;b&gt;Оборона, которая не даёт шансов&lt;/b&gt;
Тройка защитников теперь работает как единый механизм. Гигант Коппола страхует, а Ван Хекке и Боскальи идеально контролируют мяч и выходят из-под любого прессинга. Это стена, которую невозможно пробить.

&lt;b&gt;Атака: где каждый на своём месте&lt;/b&gt;
Впереди — идеальное взаимодействие. Джордж Рюттер, наконец, раскрылся как настоящий творец и художник в штрафной. Он создаёт моменты, удерживает мяч и виртуозно пользуется каждым свободным метром.

Крайние игроки Де Кейпер и Кадиоглу теперь не привязаны к флангам. Они свободно перемещаются по всей бровке, становясь ещё опаснее и полезнее для команды. Это добавляет атаке непредсказуемости.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761815783.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 09:16:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5450009359869846509</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Довбик зажигает: Гасперини не скрывает эмоций!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Послематчевый анализ</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Рома» одержала важную победу над «Пармой» со счётом 2:1, но главным героем вечера стал украинский нападающий Артем Довбик. Его потрясающий гол вызвал настоящий восторг у главного тренера Джан Пьеро Гасперини.

Гасперини не сдерживал похвалы, отмечая, что Довбик «прибавляет физически». Тренер подчеркнул, что форвард уже мог бы иметь больше голов, если бы реализовал пенальти и моменты в матчах с «Интером» и «Фиорентиной».

&lt;b&gt;Доверие тренера: ключ к успеху?&lt;/b&gt;

Сегодняшний гол Довбика Гасперини назвал «очень красивым». Он также отметил активную игру Артема против «Сассуоло». Это явный знак того, что доверие к украинцу в команде растёт.

«Мы доверяем ему и всем ребятам», — заявил Гасперини. Это философия, которая позволяет молодым игрокам, таким как дебютант Даниэле Гиларди, получать свой шанс.

&lt;b&gt;«Рома» на вершине: что дальше?&lt;/b&gt;

Благодаря этой победе «Рома» сравнялась с «Наполи» на вершине турнирной таблицы. Гасперини с юмором отметил, что для сохранения лидерства команда теперь будет тренироваться по утрам.

Несмотря на тяжёлое начало матча, «Рома» наладила игру и уверенно контролировала ход событий. Победа и великолепный гол Довбика подтверждают амбиции клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761815815.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 09:16:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5037060917249805491</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Себальос вместо Де Брюйне? «Наполи» готовит сенсацию!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: «Наполи» рассматривает поистине шокирующий трансфер! На горизонте появился Дани Себальос, полузащитник «Реала». Самое интересное – его видят прямой заменой Кевину Де Брюйне, который выбыл надолго.

&lt;b&gt;Почему именно Себальос?&lt;/b&gt;
Кевин Де Брюйне, мотор и сердце команды, выбыл из строя на длительный срок из-за тяжелой травмы. Эта новость стала настоящим ударом для клуба и болельщиков. Теперь «Наполи» экстренно ищет экстренную замену своему ключевому плеймейкеру.

&lt;b&gt;Неожиданный вызов для испанца&lt;/b&gt;
И вот в этой сложной ситуации на сцену выходит Дани Себальос. Мало кто мог представить его в такой роли, но «Наполи» видит в нём потенциал. Это может стать шансом всей его карьеры.

Сможет ли Себальос выдержать бремя ответственности и заменить одного из лучших плеймейкеров мира? Вопрос остается открытым, но интрига нарастает с каждой минутой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761812278.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1624058382835954043</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Арсенал на пути к рекорду: Челси в панике?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты &quot;Челси&quot; готовятся к худшему! Их легендарный оборонительный рекорд в АПЛ под угрозой, и виновник — не кто иной, как их принципиальный соперник, &quot;Арсенал&quot;.

&quot;Канониры&quot; демонстрируют просто невероятную игру в обороне с самого старта сезона. За первые 9 туров они показали такую неприступность, что даже самые смелые прогнозы начинают сбываться.

&lt;b&gt;Легендарный рекорд под угрозой?&lt;/b&gt;

Напомним, &quot;синие&quot; установили планку, пропустив всего 15 голов за весь сезон АПЛ. Это достижение казалось вечным, но теперь оно может пасть.

Согласно анализу Sky Sports, если &quot;Арсенал&quot; сохранит текущий темп, то к концу чемпионата в их ворота влетит не более 13 мячей. Это означает, что рекорд &quot;Челси&quot; будет побит!

&lt;b&gt;Что это значит для АПЛ?&lt;/b&gt;

Подобный результат станет не только триумфом для команды Микеля Артеты, но и серьезным ударом по гордости &quot;Челси&quot;. &quot;Арсенал&quot; не просто борется за титул, он переписывает историю лиги, оставляя соперников позади по всем фронтам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761812292.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7454655455075934023</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Бавария переписала историю: пал казавшийся вечным рекорд Милана!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Records</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Начинаем день с новостей, которые заставят фанатов «Милана» схватиться за сердце, а остальных — восхититься. Немецкая машина снова показала, кто здесь главный: «Бавария» сокрушила казавшийся вечным рекорд, установленный итальянским грандом более 30 лет назад.

&lt;b&gt;Что именно произошло?&lt;/b&gt;
Мюнхенский гранд одержал невероятные 14 побед подряд на старте сезона 2025/26. Это абсолютный максимум в истории европейского футбола, превзошедший достижение легендарного «Милана».

Вот как теперь выглядит таблица рекордсменов:
• Бавария (2025/26): 14 побед
• Милан (1992/93): 13 побед

&lt;b&gt;Эпохальное достижение?&lt;/b&gt;
Долгие годы «Милан» образца 1992/93 года удерживал эту планку, демонстрируя невероятную стабильность. Теперь на вершине — «Бавария», которая в очередной раз подтверждает свой статус одной из сильнейших команд мира.

Это не просто сухая статистика. Это громкое заявление о доминировании и готовности переписывать футбольные учебники снова и снова.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761812308.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">227483184634252458</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Короткая скамейка» Слота: куда ушли полмиллиарда?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Managerial Challenges</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Арне Слот шокировал заявлением после поражения от «Кристал Пэлас». Тренер объяснил выбор второго состава... &quot;короткой скамейкой&quot;! И это после того, как клуб потратил полмиллиарда евро за одно трансферное окно.

Он открыто признал: риск травмировать ключевых игроков, вроде Ван Дейка или Конате, в кубковом матче слишком высок. По его словам, даже основной состав с трудом обыграл бы «Кристал Пэлас».

&lt;b&gt;Странная арифметика тренера&lt;/b&gt;

Но слова Слота вызывают вопросы. Полмиллиарда евро — гигантская сумма. Как при таких вложениях можно оставаться с &quot;короткой скамейкой&quot;, где после пары замен остаются лишь тинейджеры?

&lt;b&gt;Сравнение не в пользу Слота&lt;/b&gt;

Слот сам приводит примеры конкурентов. «Сити» может выставить совершенно новый состав, который все равно кажется основой. У «Челси» есть Эстевао, способный выйти со скамейки и усилить игру. Эти контрасты лишь подчеркивают острую проблему. Либо трансферная стратегия провалена, либо сам тренер не видит потенциала в имеющихся резервах. В любом случае, оправдания звучат неубедительно.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761812322.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5236978377227381955</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Бунт на трибунах: Тренер Дженоа остался. Пока.</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Managerial Pressure</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Поле в дыму, фанаты в бешенстве: матч «Дженоа» пришлось остановить из-за ярости болельщиков! Шестое поражение команды стало последней каплей.

При счёте 0:2 в домашней игре с «Кремонезе» трибуны взорвались. Дымовые шашки полетели на поле, чётко дав понять: терпение лопнуло.

&lt;b&gt;Кошмарный старт сезона&lt;/b&gt;

Ситуация и правда критическая. В девяти турах Серии А «Дженоа» набрала всего три очка. Это три ничьи и шесть поражений.

Патрик Виейра, который в прошлом сезоне легко сохранил команде прописку в элите, сейчас не может найти решений. Команда стремительно падает.

&lt;b&gt;Доверие на грани?&lt;/b&gt;

Руководство клуба, несмотря на полный провал и бунт фанатов, приняло неожиданное решение. Они сохраняют доверие к Виейра.

Но это доверие временное. Французский специалист останется на посту как минимум до ключевой встречи с «Сассуоло». Судьба тренера висит на волоске.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761812339.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 08:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5080086458036544200</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Позорное поражение, которое сделало Реал непобедимым!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>La Liga</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сентябрьское дерби Мадрида завершилось унизительным поражением &quot;Реала&quot; со счетом 2:5. Никто не ожидал такого провала, но именно эта игра стала поворотной точкой в сезоне. Главный тренер Алонсо публично признал, что ошибся с тактическим планом.

Осознав свою ошибку, наставник &quot;сливочных&quot; полностью пересмотрел подход. Он искал способы улучшить игру команды, которая до этого момента выглядела неубедительно.

&lt;b&gt;Что изменил Алонсо?&lt;/b&gt;

Результат не заставил себя ждать: после того поражения &quot;Реал&quot; одержал пять побед подряд. Каждая игра демонстрировала все большую уверенность и слаженность.

Вершиной этого преображения стало недавнее &quot;Класико&quot; против &quot;Барселоны&quot;. &quot;Мадрид&quot; не просто победил, он доминировал на поле, показав совершенно иной уровень игры.

&lt;b&gt;Семь голов, которых не было?&lt;/b&gt;

Источники из штаба Алонсо уверены: команда могла забить &quot;Барселоне&quot; даже семь голов. Эта победа окончательно доказала, что коллектив спрогрессировал и находится на верном пути, став настоящей машиной для побед.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761808474.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 07:15:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1174918418625087363</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Прости, что был занозой!»: Моуринью и Терри встретили Азара в Зале славы АПЛ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Recognition</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Прости, что был занозой в твоей заднице!» – именно с этих слов Жозе Моуринью начал свое обращение к Эдену Азару. Бельгийский виртуоз официально вошел в Зал славы Премьер-лиги, и эта новость вызвала бурю эмоций у футбольного мира.

&lt;b&gt;Видео, от которого мурашки по коже&lt;/b&gt;
Официальный аккаунт Премьер-лиги презентовал трогательный ролик в честь Эдена. В нем – самые яркие фрагменты блестящей игры бельгийца в составе «Челси». Видео дополняют искренние поздравления от легенд, которые работали с Азаром бок о бок.

&lt;b&gt;Признания, которые растопят сердца&lt;/b&gt;
Жозе Моуринью, бывший тренер Азара, не скрывал своих чувств. Он назвал Эдена одним из самых потрясающих игроков, с кем ему доводилось работать. «Особенный» даже поблагодарил Азара за свой последний на данный момент титул чемпиона Англии.

Не менее теплые слова прозвучали и от легендарного капитана «Челси» Джона Терри. Он уверенно заявил, что Эден – «величайший игрок «Челси» за всю историю». Терри добавил, что безумно любит Азара, и все фанаты «синих» разделяют это чувство. Неудивительно, что после таких слов и видео фанаты «Челси» не сдерживают эмоций.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761808494.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 07:15:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8109793236555343383</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Легенда «Атлетико» творит историю: Филипе Луис в финале Кубка Либертадорес!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Copa Libertadores</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: бывший защитник мадридского «Атлетико» Филипе Луис вновь оказался на вершине мирового футбола! Он стал одним из ключевых архитекторов успеха «Фламенго», который теперь сразится в финале престижнейшего Кубка Либертадорес.

&lt;b&gt;Путь чемпиона: от Европы до Южной Америки&lt;/b&gt;
После блестящей карьеры в Европе, где он завоевывал титулы с «Атлетико», Луис перебрался в Бразилию. Там он не просто доигрывал, а стал настоящим лидером и опорой для «Фламенго», вдохновив команду на великие свершения.

&lt;b&gt;Что это значит для бразильского футбола?&lt;/b&gt;
Выход «Фламенго» в финал с таким ветераном в составе — это яркое доказательство силы бразильского чемпионата и способности опытных звезд продолжать карьеру на высочайшем уровне. Вся страна с нетерпением ждет кульминации турнира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761808519.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 07:15:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9176030619375351993</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Будущее Сёрлота решается прямо сейчас: Ньюкасл уже на связи?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Будущее Александра Сёрлота висит на волоске, и все решится этой зимой. Его текущая форма на поле – вот главный критерий, который определит, где норвежский нападающий окажется дальше.

&lt;b&gt;&quot;Ньюкасл&quot; на охоте?&lt;/b&gt;

Гиганты из Англии, &quot;Ньюкасл&quot;, уже внимательно следят за ситуацией вокруг Сёрлота. Они держат руку на пульсе, выжидая идеального момента для возможных шагов.

&lt;b&gt;Что теперь будет с Сёрлотом?&lt;/b&gt;

Для Александра это означает одно: каждый матч, каждый гол, каждая передача – все под микроскопом. Именно его выступления в ближайшие месяцы определят, получит ли он шанс перейти в амбициозный английский клуб уже этой зимой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761808534.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 07:15:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5553396478976921777</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Арсенал» против «Кристал Пэлас»: битва за Кубок лиги!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Cup Competitions</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Официально подтверждено: «Арсенал» и «Кристал Пэлас» сойдутся в грандиозном четвертьфинале Кубка лиги! Стадион «Эмирейтс» станет ареной этой жаркой битвы.

&lt;b&gt;Что на кону?&lt;/b&gt;

На кону стоит не просто победа, а заветная путевка в полуфинал турнира. Обе команды будут бороться с удвоенной силой, чтобы продолжить свой путь к трофею.

&lt;b&gt;Чего ждать от противостояния?&lt;/b&gt;

Это будет не просто матч, а лондонское дерби с непредсказуемым исходом. Каждый удар, каждый пас и каждое решение на поле будут иметь колоссальное значение.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761808557.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 07:15:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5013794464535120524</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренер Ромы откровенно: Мы поторопились с Бейли!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Serie A Match Review</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч &quot;Ромы&quot; против &quot;Пармы&quot; закончился победой, но один эпизод затмил все: тренер Джан Пьеро Гасперини совершил редкий шаг, заменив Леона Бейли уже в перерыве. И после игры не стал скрывать истинную причину этого шокирующего решения.

Бейли вышел в старте, но показал себя абсолютно бесполезным. Ни одного обводки, минимум касаний, ни одного выигранного единоборства. Его игра была настолько блеклой, что даже его удар по воротам запомнился лишь своей нелепостью.

Выпускать его против &quot;Пармы&quot; – команды, которая не даёт пространства и неудобна для такого игрока – изначально было рискованно. Эта тактическая задумка не сработала даже с более открытым &quot;Сассуоло&quot;, а здесь и вовсе обернулась провалом.

&lt;b&gt;Что сказал Гасперини?&lt;/b&gt;

После матча Гасперини был предельно честен. Он признал: &quot;Ему нужно набрать форму. Это парень, которого мы выпустили, может быть, чуть преждевременно&quot;.

Тренер добавил, что Бейли долго не играл, и после матча с &quot;Сассуоло&quot; ему явно не хватало свежести и резкости. &quot;Чтобы не рисковать, я его заменил&quot;, — подытожил Гасперини.

&lt;b&gt;Почему не Довбик?&lt;/b&gt;

Интересно, что изначально Гасперини планировал ставку на &quot;технику, обмен передачами, скорость&quot; и хотел сыграть тройкой Бейли, Дибала и Суле.

Однако, увидев состояние Бейли, он изменил план на второй тайм, выпустив Эль-Айнауи и Кристанте. Довбик, который позже вышел и забил важнейший гол, получил свой шанс, но не в старте.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 21:14:41 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2857376997976377972</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: 15-летний игрок Арсенала вышел в старте и напугал соперника!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League / Youth Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего 15 лет! Именно столько Максу Доуману, который сегодня вышел в стартовом составе «Арсенала» и тут же вписал свое имя в историю клуба. Этот паренек напугал даже опытных соперников, заставив их дрожать при каждом касании мяча.

Макс Доуман стал самым молодым игроком в истории «Арсенала», когда-либо выходившим на поле с первых минут. Его точный возраст на момент дебюта — 15 лет и 302 дня. Фантастика!

&lt;b&gt;Что происходит, когда мяч у Доумана?&lt;/b&gt;

Соперники не скрывают: этот юнец — настоящий кошмар. «Когда мяч у Доумана, я в штаны писаться хочу, честно», — признался один из очевидцев. Такой страх дорогого стоит.

Несмотря на юный возраст, Макс уже демонстрирует потенциал, способный изменить игру. Его появление на поле — это не просто рекорд, это заявка на будущее.

&lt;b&gt;Дебют мечты или испытание?&lt;/b&gt;

Хотя «Арсенал» и забил гол усилиями Нванери после красивой комбинации, главным событием матча стал именно Доуман. Все внимание приковано к этому вундеркинду, который только начинает свой путь в большом футболе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 21:14:41 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-233511259559715536</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кейн не остановить: Бавария вырывает победу в Кёльне!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Bundesliga Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гарри Кейн в очередной раз доказал, почему он лучший! На 38-й минуте матча против «Кёльна» его точный удар прошил сетку ворот, установив счет 1:2 в пользу «Баварии».

&lt;b&gt;Машина по забиванию голов&lt;/b&gt;
Этот гол стал ключевым моментом, который вывел мюнхенцев вперед. Кейн продолжает показывать феноменальную результативность, подтверждая статус главной ударной силы команды.

&lt;b&gt;Бавария держит темп&lt;/b&gt;
После этого взятия ворот «Бавария» уверенно контролирует игру. Мюнхенцы демонстрируют свою мощь, несмотря на сопротивление соперника, и теперь прочно лидируют в счете.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761772437.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 21:14:41 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3121349678807621078</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ливерпуль: защита рушится, а третье поражение уже близко?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League Updates</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Оборона «Ливерпуля» в матче с «Пэлас» просто поражает! Неужели болельщики увидят уже третье поражение «красных» от «орлов» в этом сезоне?

&lt;b&gt;Что творится с обороной &quot;красных&quot;?&lt;/b&gt;

Уже не в первый раз защита команды Юргена Клоппа дает сбои. С каждым матчем становится все очевиднее, что проблемы серьезнее, чем кажется на первый взгляд.

&lt;b&gt;Третье поражение подряд?&lt;/b&gt;

Если «Ливерпуль» не сможет переломить ход игры после перерыва, это будет уже третье поражение от «Кристал Пэлас» в текущем сезоне. Кажется, «орлы» стали настоящим кошмаром для «красных».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 21:14:41 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7911938024377911994</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кастилья в шоке: победа ускользнула на 93-й минуте!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>European Football Updates</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футболисты &quot;Реал Мадрид Кастилья&quot; испытали настоящий шок. Победа над &quot;Саутгемптоном U-21&quot; ускользнула из их рук на самой последней секунде матча, когда арбитр уже готовился дать финальный свисток. Это произошло в рамках 2-го тура Международного кубка Премьер-лиги.

&lt;b&gt;Как &quot;Кастилья&quot; вела в счете?&lt;/b&gt;

Долгое время на табло горели нули. Лишь на 75-й минуте &quot;Кастилья&quot; сумела выйти вперед, открыв счет в матче. Точный удар нанес Питарч, а ассистентом выступил Паласиос.

Казалось, что этот гол станет решающим. Молодые &quot;сливочные&quot; контролировали игру и были очень близки к важной победе.

&lt;b&gt;Драматическая развязка: что произошло в конце?&lt;/b&gt;

Однако &quot;Саутгемптон U-21&quot; не сдавался до самого конца. На 90+3 минуте Окунола сравнял счет, повергнув игроков &quot;Кастильи&quot; в ступор. Матч завершился боевой ничьей 1:1.

Этот результат стал настоящим ударом для команды. Они были в шаге от трех очков, но упустили их в самый последний момент.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 21:14:41 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5615506242907397631</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Это всегда ОСОБЕННО!» Дро о дебюте, который заставил говорить о нем</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новичок Дро только что дебютировал, но его слова уже стали хитом! То, что он сказал после матча, мгновенно разлетелось по сети и заставило говорить о нем всех.

«Неважно, Лига чемпионов, Ла Лига или Кубок, дебют в этой футболке всегда особенный», — заявил футболист, выйдя на поле в новой форме.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Эти простые, но мощные слова мгновенно показали истинное отношение игрока к своему новому клубу. Он не просто вышел на поле – он прочувствовал каждый момент, выразив глубокое уважение к истории и болельщикам.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;

Такой старт – это не просто выход на поле. Это обещание, что каждый матч будет для него особенным. Болельщики уже ждут, чем он порадует их в следующий раз и какие новые эмоции принесет в команду.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761769031.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 20:18:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5875725491142075711</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Звезда «Реала» Эндрик готов сбежать уже в январе!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главная футбольная драма разворачивается прямо сейчас: Эндрик, вундеркинд, за которого «Реал» заплатил астрономические суммы, готов покинуть Мадрид! Его терпение лопнуло, и он больше не намерен ждать.

Источники Marca сообщают: если положение игрока в команде не изменится, бразилец твердо намерен уйти уже в январское трансферное окно. Это не просто слухи, это реальная угроза для «сливочных».

&lt;b&gt;Кто в очереди за талантом?&lt;/b&gt;

Пока «Реал» раздумывает, другие клубы не дремлют. Экс-журналист Relevo Моретто утверждает: в гонке за Эндриком сейчас лидирует французский «Лион».

Такой поворот событий может стать настоящей сенсацией. «Реал» рискует потерять одну из своих главных надежд, так и не дав ему шанса проявить себя на полную катушку.

&lt;b&gt;Что это значит для «Реала»?&lt;/b&gt;

Потенциальный уход Эндрика — серьезный удар по имиджу клуба. Это сигнал: даже самые перспективные игроки не будут мириться с местом на скамейке.

Судьба молодого бразильца висит на волоске. Январь покажет, сможет ли «Реал» удержать своего бриллианта или он отправится искать славу в другом месте.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 29 Oct 2025 20:18:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8265835162924216820</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
















































































































</rss>
