<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Реал Мадрид продают! Перес оценил клуб в 10 миллиардов евро</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club Management and Finance</category>
      <yandex:full-text>Реал Мадрид, клуб-легенда, всегда принадлежал своим болельщикам. Но скоро это может измениться навсегда. Флорентино Перес готов продать 10% акций &quot;сливочных&quot; внешним инвесторам.

Речь идет о беспрецедентной сделке на 1 миллиард евро. Такая сумма означает, что президент оценивает весь клуб в астрономические 10 миллиардов евро!

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Реала&quot;?&lt;/b&gt;

Предложение будет вынесено на голосование уже 23 ноября на Генеральной Ассамблее. Если его одобрят, внешние инвесторы впервые получат долю в управлении одним из величайших клубов мира.

Важный нюанс: купив 10%, инвестор больше не сможет приобрести ни одной акции &quot;Реала&quot;. Это мера предосторожности.

&lt;b&gt;Клуб останется прежним?&lt;/b&gt;

Несмотря на продажу части акций, структура управления клубом, как утверждается, не изменится. Президент по-прежнему будет избираться сосьос — членами клуба.

Но сам факт такого решения уже стал главной темой для обсуждения. Это потенциально исторический шаг для &quot;Реала&quot; и всего мирового футбола.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763377992.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 11:14:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8758066002910008843</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Энцо Фернандес: травма спасла мою семью!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Health and Well-being</category>
      <yandex:full-text>Почти полтора месяца Энцо Фернандес восстанавливался после травмы. Но оказалось, этот вынужденный перерыв стал для него настоящим подарком. Футболист признался: именно это время помогло ему заново найти связь с самыми близкими людьми.

&lt;b&gt;Футбол или семья: что важнее для звезды?&lt;/b&gt;
Бесконечные тренировки, матчи, постоянные мысли о следующей игре – в этом круговороте легко забыть о тех, кто ждет дома. Энцо признался, что плотный график профессионального спортсмена лишает возможности быть по-настоящему рядом с близкими.
Связь с женой, детьми, любимыми людьми истончается, когда весь фокус нацелен только на карьеру.

&lt;b&gt;Как вынужденный простой вернул его домой&lt;/b&gt;
Теперь Энцо уверен: травма, хоть и неприятная, подарила ему бесценное время. Он смог заново открыть для себя радость общения с семьей.
Это был не просто период физического восстановления, но и шанс восстановить эмоциональную связь. Снова стать мужем, отцом, любимым человеком – вне поля и без постоянного давления.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763378014.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 11:14:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1737875983139681932</guid>
    </item>
    <item>
      <title>ПСЖ готовит безумный трансфер: Альварес уже ждёт?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Transfers and Club News</category>
      <yandex:full-text>Французский гранд ПСЖ всерьез нацелился на Хулиана Альвареса! Инсайдер Саша Тавольери сообщает: парижане уже изучают все возможности для этого громкого перехода.

Сам аргентинский нападающий, по слухам, не против сменить клубную прописку. Он был бы рад поработать под руководством Луиса Энрике – нынешнего тренера ПСЖ.

&lt;b&gt;Почему Альварес так важен для ПСЖ?&lt;/b&gt;

Его универсальность и голевое чутье идеально впишутся в атакующую схему Энрике. Альварес — это динамика, энергия и потенциал, который может усилить любую команду мира.

Он способен играть на разных позициях, создавая остроту у ворот соперника. Именно такой игрок нужен ПСЖ для новых побед.

&lt;b&gt;Цена вопроса: 120 миллионов — это много?&lt;/b&gt;

Однако на пути к сделке стоит огромное препятствие. Источник утверждает: за Альвареса «Атлетико» требует колоссальные 120 миллионов евро!

Готов ли ПСЖ выложить такую сумму за игрока? Это главный вопрос, который сейчас витает в воздухе. Переговоры обещают быть жаркими.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763378036.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 11:14:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5294859083166777017</guid>
    </item>
    <item>
      <title>«Бенфика» и «Порту» нацелились на двух звезд РПЛ!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Настоящий переполох в российском футболе! Сразу три португальских гранда — «Бенфика», «Порту» и «Спортинг» — активно проявляют интерес к двум ярким звездам РПЛ.

По информации «РБ Спорт», речь идет о Наире Тикнизяне и Эдуарде Сперцяне. Это не просто слухи, а предметный интерес, который может обернуться громкими трансферами.

&lt;b&gt;Кто эти счастливчики?&lt;/b&gt;

Наир Тикнизян, защитник «Локомотива», уже давно на слуху у европейских скаутов. Его скорость и универсальность делают его лакомым кусочком на трансферном рынке.

Эдуард Сперцян — лидер и мозг «Краснодара», настоящий плеймейкер. Его видение поля и голевые передачи привлекают внимание самых серьезных клубов.

&lt;b&gt;Что значит интерес португальских грандов?&lt;/b&gt;

«Бенфика», «Порту» и «Спортинг» — это не просто известные клубы. Это настоящие кузницы талантов, трамплин для перехода в ведущие лиги Европы.

Их интерес к российским игрокам — мощный сигнал. Он подтверждает высокий уровень РПЛ и потенциал наших футболистов на международной арене.

Представьте: всего один шаг отделяет Тикнизяна и Сперцяна от Лиги чемпионов и европейской славы. Смогут ли они поймать свой шанс?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763378051.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 11:14:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7455631780546876455</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Головин шокировал заявлением: в Россию вернусь, но «Спартаку» вход воспрещен!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Александр Головин, звезда французского &quot;Монако&quot;, огорошил футбольную общественность. Полузащитник впервые открыто заговорил о возможном возвращении в Россию. Но сразу же поставил жесткое условие.

&lt;b&gt;Красная черта для «Спартака»&lt;/b&gt;

Главный вопрос, который мучил фанатов, Головин снял мгновенно. Он готов рассмотреть любой российский клуб. Один вариант он исключил сразу и бесповоротно. «Спартак» оказался в черном списке.

&lt;b&gt;Что это значит для РПЛ?&lt;/b&gt;

Это заявление взорвало интернет. Головин, бывший лидер ЦСКА, четко обозначил свои приоритеты. Его потенциальное возвращение в РПЛ теперь выглядит еще более интригующе.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763378099.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 11:14:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6467503979094463529</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Интер нашел замену Фраттези? Главный кандидат уже известен!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      <yandex:full-text>Самый горячий слух на Апеннинах взбудоражил фанатов! &quot;Интер&quot; уже активно присматривает нового полузащитника, и это не просто так. Клуб ищет потенциальную замену Давиде Фраттези.

Главным кандидатом на эту роль стал 26-летний полузащитник &quot;Болоньи&quot; Льюис Фергюсон. &quot;Интер&quot; видит в шотландце идеальное решение, если Фраттези все же будет продан.

&lt;b&gt;Кто такой Льюис Фергюсон?&lt;/b&gt;

Фергюсон – настоящий мотор &quot;Болоньи&quot;, один из лидеров команды. Его стабильная игра привлекла внимание многих топ-клубов.

Однако заполучить его будет непросто. Контракт шотландца с &quot;Болоньей&quot; действует до лета 2028 года. Это означает, что &quot;Интеру&quot; придется выложить кругленькую сумму.

&lt;b&gt;Что ждет Фраттези?&lt;/b&gt;

Появление Фергюсона в шорт-листе &quot;Интера&quot; – тревожный звоночек для Фраттези. Клуб, похоже, уже готовится к возможному расставанию.

Будет ли это громкий обмен или &quot;Интер&quot; просто подстраховывается? Скоро узнаем. Трансферное окно обещает быть жарким!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763374553.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 10:17:11 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3533226985560646068</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Два гранда за день: Тренер раскрыл безумную историю!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Coaching</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: за один день вы проходите собеседование сразу в двух крупнейших клубах мира. Звучит как фантастика? Для Томаса Франка, главного тренера «Брентфорда», это была реальность! Он сам рассказал, как в один и тот же день общался с представителями «Челси» и «Манчестер Юнайтед».

&lt;b&gt;Как это вообще возможно?&lt;/b&gt;

Франк поделился уникальным опытом: «Пройти два интервью с двумя из десяти крупнейших клубов мира с разницей в два часа… довольно уникальная ситуация». Это не просто шанс, а настоящий футбольный марафон, который мог перевернуть его карьеру.

Он вспоминает, как шел по парку Баттерси, переходя от одного собеседования к другому. В тот момент Томас не верил своим глазам: «Томас Франк из Фредериксверка, ты правда это переживаешь прямо сейчас?» Это был момент полного осознания масштаба происходящего.

&lt;b&gt;Что в итоге?&lt;/b&gt;

Несмотря на такой невероятный день, ни одну из желанных должностей он так и не получил. Но это не стало поражением. Наоборот, Франк назвал этот опыт «большим событием» для себя и своей карьеры.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763374574.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 10:17:11 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7774395705117289143</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Норвегия на ЧМ впервые с 1998 года. Холанд тогда не родился!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>International Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>Норвегия едет на Чемпионат мира! Это не просто новость, это настоящая сенсация, ведь последний раз сборная пробивалась на мундиаль в далеком 1998 году. Самое поразительное: главный герой этого триумфа, Эрлинг Холанд, родился лишь спустя два года, в 2000-м.

&lt;b&gt;Эпоха Холанда началась?&lt;/b&gt;

Молодой форвард, чье имя гремит на весь мир, сумел прервать почти четвертьвековое ожидание своей страны. Он стал той движущей силой, что вернула норвежский футбол на большую сцену. Это больше, чем просто квалификация; это перерождение надежд.

&lt;b&gt;Долгожданное возвращение&lt;/b&gt;

Для целого поколения норвежцев, которые не видели свою сборную на ЧМ, это событие станет знаковым. Холанд не просто забивал голы, он вдохновлял команду и нацию. Его роль в этом историческом успехе неоценима.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763374590.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 10:17:11 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7016996439756771402</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Эрику Лихому – 37! Но почему его боится «Арсенал»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня особенный день для человека, чье имя вызывает настоящий трепет у болельщиков «Арсенала». Эрик Лихой, легенда и &quot;страх&quot; многих соперников, отмечает свой 37-й день рождения.

&lt;b&gt;В чем секрет его &quot;страха&quot;?&lt;/b&gt;
В свои 37 лет Лихой продолжает ассоциироваться с невероятной силой и умением влиять на ход игры. Именно эта неуступчивость и мастерство сделали его тем, кого &quot;Арсенал&quot; по-настоящему опасался.

&lt;b&gt;Что ждет именинника дальше?&lt;/b&gt;
Пока весь мир поздравляет Эрика Лихого, остается главный вопрос: какие новые достижения ждут этого выдающегося игрока в новом году его жизни? Его путь всегда был полон ярких моментов.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763374612.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 10:17:11 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2995105324998508837</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>ИТАЛИЯ ПРОВАЛИЛАСЬ! Крупный разгром и борьба за ЧМ.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Международный футбол</category>
      
      
      <yandex:full-text>Италия потерпела сокрушительное поражение от Норвегии со счётом 1:4. Этот результат стал настоящим шоком для болельщиков и поставил команду Дженнаро Гаттузо в крайне трудное положение. Прямая путёвка на Чемпионат мира теперь под большим вопросом.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;
Единственный гол итальянцев забил Франческо Пио Эспозито. Оборона рухнула, позволив Норвегии одержать убедительную победу. Такое выступление вызывает серьёзные вопросы о готовности команды.

&lt;b&gt;Путь в плей-офф: теперь всё сложнее&lt;/b&gt;
Теперь «Скуадре Адзурре» предстоит пройти через изнурительную борьбу в плей-офф. Эта неожиданная неудача означает, что подопечные Гаттузо должны будут биться изо всех сил за своё место на Чемпионате мира. Каждый матч станет финалом.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763374631.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 10:17:11 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2462110043749026027</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Реал и Барса могут стать американскими? Сенсация!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Football Business</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола на пороге невиданных перемен! Легендарные &quot;Реал&quot; и &quot;Барселона&quot; могут вскоре перейти под контроль американских инвесторов. Это не слухи, а прогноз авторитетного журналиста, который уже вызвал шок в спортивном сообществе.

Это не просто догадки. Процесс &quot;американизации&quot; футбола уже идет полным ходом. Мы видим, как матчи НФЛ проводят по всему миру, а американские инвесторы уже купили часть акций мадридского &quot;Атлетико&quot;.

&lt;b&gt;Что это значит для Ла Лиги?&lt;/b&gt;

Если прогноз сбудется, это станет настоящей революцией для Ла Лиги. Привычный уклад, традиции и даже стиль управления двух величайших клубов могут кардинально измениться.

Новые владельцы принесут свои правила и, возможно, новую философию, которая может как усилить, так и навсегда изменить идентичность испанских грандов.

&lt;b&gt;Кто стоит за этим прогнозом?&lt;/b&gt;

Этот смелый прогноз озвучил Сегурола, известный журналист авторитетной радиостанции Onda Cero. Его слова редко бывают голословными и всегда вызывают широкий резонанс в футбольном мире.

Очевидно одно: футбол меняется, и меняется стремительно. Готовы ли мы к тому, что наши любимые клубы станут частью глобальной американской империи?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763371108.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 09:19:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">86524436389550633</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Отец звезды Бундеслиги: Тяжелая адаптация? Это нормально!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Флориан Вирц, одна из ярчайших молодых звезд Бундеслиги, оказался в центре внимания из-за своей адаптации в новом клубе. Многие болельщики и эксперты говорят о &quot;тяжелом&quot; периоде для игрока. Но его отец, похоже, совсем не обеспокоен происходящим.

&lt;b&gt;Что на самом деле происходит?&lt;/b&gt;

Отец футболиста заявил, что именно такого развития событий он и ожидал. Для него это абсолютно нормальный процесс, который никак не зависит от суммы трансферных выплат. Сезон только начался, сыграно меньше трети, и спешить с выводами не стоит.

&lt;b&gt;Статистика говорит другое?&lt;/b&gt;

Если присмотреться к цифрам внимательнее, то показатели Флориана с точки зрения его участия в игре уже весьма неплохие. Это подтверждает слова отца: молодой звезде просто нужно время, чтобы полностью раскрыться в новой команде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763371123.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 09:19:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7105160582851111213</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Ямаль готов! «Бильбао» ждет огненная битва</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Team News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Срочная новость, которая взорвала футбольный мир! Главный талант «Барселоны», Ламин Ямаль, официально подтвержден как доступный игрок. Это значит, что уже в ближайшем матче он выйдет на поле.

Соперник — грозный «Бильбао». Их ждет нешуточное испытание. Возвращение Ямаля кардинально меняет расклад сил перед этой встречей.

&lt;b&gt;Что это значит для «Барсы»?&lt;/b&gt;
Присутствие Ямаля — это не просто усиление. Это глоток свежего воздуха для атаки. Его скорость, дриблинг и непредсказуемость могут стать ключом к победе.

&lt;b&gt;«Бильбао» в опасности?&lt;/b&gt;
Конечно. Защитникам «Бильбао» придется попотеть. Свежий и мотивированный Ямаль способен создать хаос на любом фланге. Он — та самая «темная лошадка», которая может решить исход матча.

&lt;b&gt;Ямаль: главное оружие?&lt;/b&gt;
Возвращение юной звезды дает Хави новые тактические возможности. Возможно, именно Ямаль станет тем, кто откроет новые пути к воротам соперника. Матч обещает быть по-настоящему жарким!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763371141.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 09:19:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1370455661863722571</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Эдегор пропустит дерби? Шок для фанатов Арсенала!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Injuries &amp; Returns</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самая тревожная новость перед матчем с &quot;Тоттенхэмом&quot; всколыхнула фанатов &quot;Арсенала&quot;. Возвращение капитана Мартина Эдегора под большим вопросом, несмотря на предыдущие намеки тренера.

Микель Артета ранее давал надежду, что норвежец успеет восстановиться к принципиальному дерби. Однако теперь источники сообщают о &quot;серьезных сомнениях&quot; по этому поводу.

&lt;b&gt;Кто все-таки сыграет?&lt;/b&gt;

Есть и хорошие новости для &quot;канониров&quot;. Журналист Эд Эронс из The Guardian подтвердил, что Габриэл Мартинелли и Виктор Дьёкереш должны быть готовы к встрече с &quot;Тоттенхэмом&quot;. Их возвращение значительно усилит состав.

&lt;b&gt;Что это значит для дерби?&lt;/b&gt;

Потеря Эдегора станет серьезным ударом для &quot;Арсенала&quot; в одном из важнейших матчей сезона. Его лидерские качества и креативность будут крайне необходимы. Теперь вся надежда на возвращающихся звезд.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763371156.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 09:19:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5711689108012193064</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Молодая звезда Кёльна: Барселона готова платить 30 млн евро!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfer Rumors</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Барселона&quot; снова на трансферном рынке, и на этот раз их цель — настоящий бриллиант! Каталонский гранд готов выложить астрономические 30 миллионов евро за 19-летнего вингера.

Речь идет о Саиде Эль Мала, молодом таланте из &quot;Кёльна&quot;. Этот левый вингер уже успел привлечь внимание скаутов по всей Европе.

&lt;b&gt;Кто такой Саид Эль Мала?&lt;/b&gt;

Его игра впечатлила не только &quot;Барселону&quot;. За Эль Мала пристально следят сразу несколько топ-клубов Бундеслиги и других европейских чемпионатов. &quot;Кёльн&quot; прекрасно понимает ценность своего игрока.

Немецкий клуб не собирается расставаться с ним менее чем за 30 миллионов евро. Это говорит о серьезности намерений и потенциале футболиста.

&lt;b&gt;Почему &quot;Барселона&quot; так спешит?&lt;/b&gt;

Такая сумма за столь юного футболиста — серьезная инвестиция. Для &quot;Барсы&quot; это может стать ключевым усилением на левом фланге атаки, где клубу нужны свежие силы.

Гонка за Эль Мала обещает быть жаркой. Сможет ли &quot;Барселона&quot; опередить конкурентов и заполучить вундеркинда?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763371174.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 09:19:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8920737362370864580</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Рюэрсон сотворил историю: такого с «Баварией» еще не было!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости Игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Исторический момент в Бундеслиге! Защитник дортмундской «Боруссии» Юлиан Рюэрсон сотворил то, чего не удавалось никому: забил мюнхенской «Баварии» ГОЛ ГОЛОВОЙ. Это событие уже стало легендой.

Мюнхенский гранд, который годами казался неприступной крепостью, впервые в своей истории пропустил такой мяч. Это настоящее событие для всего немецкого футбола.

&lt;b&gt;Что это значит для «Баварии»?&lt;/b&gt;

Для болельщиков «Баварии» это удар. Для соперников – знак, что даже у непобедимых есть слабые места. Рюэрсон показал, что можно пробить их защиту даже в воздухе.

&lt;b&gt;Герой вечера: Юлиан Рюэрсон&lt;/b&gt;

Имя Юлиана Рюэрсона теперь навсегда вписано в футбольные анналы. Его точный удар головой стал не просто голом, а символом новой эры, где привычные рекорды рушатся.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763367654.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:22:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8007407189672511321</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Наши португальцы на Чемпионате Мира!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Международный Футбол и Квалификации</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольные болельщики могут ликовать! Сборная Португалии официально завоевала путевку на предстоящий Чемпионат Мира. Наши португальцы едут бороться за главный трофей!

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;
Теперь команда сосредоточится на тщательной подготовке к мировому первенству. Впереди — серьезные тренировки, тактические разработки и оттачивание мастерства.

&lt;b&gt;Мир ждет зрелища!&lt;/b&gt;
Участие Португалии гарантирует яркие матчи и незабываемые футбольные моменты. Весь футбольный мир будет с нетерпением следить за их выступлениями.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763367687.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:22:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7598887307607677789</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Бунт в АПЛ: Топовые агенты угрожают судом из-за потолка зарплат!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Премьер-лига</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Премьер-лига на пороге грандиозного скандала! Три крупнейших футбольных агентства мира — CAA Stellar, CAA Base и Wasserman — готовы подать в суд, если лига решится ввести новый, крайне спорный потолок зарплат. Это настоящая бомба замедленного действия.

Уже в эту пятницу топ-клубы должны проголосовать за внедрение так называемого «якорного» метода. Если он будет принят, футбол в Англии может измениться навсегда.

&lt;b&gt;Что это за &quot;якорный&quot; метод?&lt;/b&gt;

Суть метода проста: расходы любого клуба будут ограничены. Максимальная сумма — пятикратный размер призовых выплат и доходов от телетрансляций, которые получает команда, занявшая последнее место в таблице. Это значит, что богатые клубы больше не смогут тратить безгранично.

По предварительным расчетам, исходя из результатов сезона 2023/24, максимальный уровень расходов для клубов составит около 550 миллионов фунтов. Это огромная сумма, но для грандов вроде «Манчестер Сити» или «Манчестер Юнайтед» это серьезное ограничение.

&lt;b&gt;Кто встал на дыбы?&lt;/b&gt;

Неудивительно, что против такого подхода выступают самые мощные игроки лиги. Обе манчестерские команды уже заявили о своем несогласии. Но гораздо серьезнее угроза от футбольных агентов. Их бизнес напрямую зависит от трансферов и зарплат, и они не готовы мириться с новыми правилами.

Их предупреждение Премьер-лиге — это не просто слова. Это прямая угроза судебными исками, которая может погрузить АПЛ в беспрецедентный правовой хаос. На кону не только деньги, но и сам принцип свободной конкуренции, который всегда был визитной карточкой английского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763367701.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:22:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7696026958813496203</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Юная звезда намекнула: Месси возвращается на «Камп Ноу»?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Испания</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Возвращение Месси на «Камп Ноу»? Да, я видел это. Это было нечто особенное. Это и его дом тоже». Эти слова юной звезды Руни Бардагжи мгновенно разлетелись по сети. Неужели Лео снова наденет сине-гранатовую футболку?

&lt;b&gt;Что скрывается за словами?&lt;/b&gt;

Молодой талант не скрывает: Месси — его абсолютный кумир, образец для подражания на все 100%. «Было бы очень здорово когда-нибудь с ним встретиться», — мечтает Бардагжи. Его слова звучат как предвкушение чего-то грандиозного.

&lt;b&gt;&quot;Камп Ноу&quot;: дом легенды и мечта&lt;/b&gt;

Сам Бардагжи недавно побывал на обновляющемся «Камп Ноу». Он описывает стадион как нечто «неописуемое», «огромное» и «потрясающее». Даже недостроенный, он уже производит колоссальное впечатление.

«Мы все ждем дня, когда сможем там сыграть, особенно когда там будет полно болельщиков», — говорит футболист. Это место, где Лео творил историю, и теперь, возможно, готовится к новому витку.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763367733.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:22:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8232768515591352653</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Биг Габи вне игры? Арсенал теряет лидера перед дерби!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Англия</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Арсенал» на пороге серьезных проблем! Ключевой защитник Биг Габи рискует пропустить самый важный отрезок сезона. Это настоящий удар для команды Микеля Артеты.

&lt;b&gt;Удар перед дерби?&lt;/b&gt;

Клуб уже выражает опасения. Потеря Биг Габи может случиться именно тогда, когда «канонирам» нужны все силы. Впереди сложнейшие матчи.

Самый насыщенный этап сезона начинается уже скоро. И стартует он с принципиального дерби против «Тоттенхэма». Отсутствие Габи в таком матче станет критичным.

&lt;b&gt;Что теперь будет с защитой?&lt;/b&gt;

«Арсенал» не собирается торопиться с оценкой травмы игрока. Клуб понимает всю серьезность ситуации. Но тревога в команде ощутима.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:22:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3625385121352787675</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Карвахаль создал ИДЕАЛЬНОГО футболиста: кто вошел в сборку мечты?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Insights</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Защитник мадридского &quot;Реала&quot; Даниэль Карвахаль удивил футбольную общественность, представив своего идеального игрока! Он буквально по частям собрал футболиста мечты, взяв самые сильные качества у мировых звезд.

&lt;b&gt;Чьи ноги выбрал Карвахаль?&lt;/b&gt;

Даниэль не стал мелочиться и назвал имена настоящих легенд. Его идеальный игрок — это сплав уникальных качеств, которые делают его непобедимым на поле.

•   Левая нога: Хамес Родригес
•   Правая нога: Тони Кроос

&lt;b&gt;Что нужно для доминирования?&lt;/b&gt;

Карвахаль точно знает, какие физические данные необходимы для успеха. Скорость, мощь и безупречная техника — вот его формула.

•   Скорость: Гарет Бэйл
•   Мощь: Серхио Рамос
•   Техника: Марсело

&lt;b&gt;Главное для побед — менталитет!&lt;/b&gt;

Но самое важное, по мнению Карвахаля, это характер и воля к победе. И здесь он назвал сразу двух глыб современного футбола, которые вдохновляют своей стойкостью.

•   Менталитет: Криштиану Роналду и Лука Модрич

Вот такой он, идеальный игрок по версии Даниэля Карвахаля! Настоящий монстр, собранный из звездных частей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763363722.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 07:16:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7118621439671603749</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Самоуверенный жест Собослаи обернулся позором!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Controversy</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Еще вчера он был кумиром, а сегодня над ним смеется весь интернет. Доминик Собослаи совершил фатальную ошибку, которая стоила ему репутации и превратила в клоуна.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Один-единственный жест футболиста оказался слишком ранним, самоуверенным и резким. Собослаи сам спровоцировал эскалацию, и этот шаг полностью вышел ему боком.

На клубном уровне подобное могло бы сойти с рук. Но на уровне сборной каждый сигнал воспринимается как послание целой нации.

&lt;b&gt;Почему это стало катастрофой?&lt;/b&gt;

Ирландцы известны своей отличной памятью, и Тьерри Анри тому подтверждение. Собослаи не учел этого, поспешив с неоправданным жестом. Он нарушил &quot;великое правило щелочки&quot; – и мгновенно расплатился за это.

&lt;b&gt;Какой урок вынес Собослаи?&lt;/b&gt;

• Не торопись никуда.
• Действуй максимально аккуратно.
• Всегда оставляй &quot;щелочку&quot; для маневра.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 07:16:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5971983062717105118</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Симеоне в шоке: что удивило футбольного гения в НФЛ?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching Insights</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Диего Симеоне, один из самых влиятельных тренеров мирового футбола, был искренне поражен. Нет, дело не в тактике или безумных зарплатах. Его шокировало нечто гораздо более фундаментальное – состав американской футбольной команды.

Главный тренер «Майами Долфинс» Майк Макдэниел рассказал о своей встрече с аргентинским маэстро. Сам Макдэниел считает Симеоне лучшим в своём деле и был очень рад их разговору.

&lt;b&gt;Что поразило Симеоне?&lt;/b&gt;

Самое интересное: Симеоне был невероятно любопытен относительно численности игроков в НФЛ. Он узнал, что команда состоит из 53 основных спортсменов и ещё 16 в тренировочном составе.

Итого – 69 человек! Для европейского футбола, где на матч заявляют максимум 23 игрока, такая цифра прозвучала как фантастика. Симеоне назвал это «невероятным».

&lt;b&gt;Два мира – один диалог&lt;/b&gt;

Макдэниел признался, что хотел бы, чтобы их беседа продлилась дольше. Кто знает, к каким выводам могли бы прийти два таких разных, но выдающихся тренера.

Это был уникальный диалог, показавший, как сильно отличаются спортивные миры, но при этом сохраняется взаимное уважение и любопытство к опыту друг друга.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 07:16:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1226810077474397406</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Фюллькруг покидает «Вест Хэм» уже в январе!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Неожиданная новость взорвала мир английского футбола! Никлас Фюллькруг принял окончательное решение: он уходит из «Вест Хэма» в январе.

Эту сенсацию сообщил лично Фабрицио Романо. Его слова — гарантия: это не слухи, а свершившийся факт.

&lt;b&gt;Решение принято, пути разошлись&lt;/b&gt;

Фюллькруг больше не видит своего будущего в «Вест Хэме». Его прощание с лондонским клубом — лишь вопрос времени.

Январское трансферное окно станет точкой невозврата. Именно тогда форвард официально покинет команду.

&lt;b&gt;Итальянский вектор&lt;/b&gt;

Куда же отправится опытный нападающий? Его представители уже готовятся к активным переговорам.

В ближайшие дни они свяжутся с итальянскими клубами. Именно там будут искать новый дом для форварда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 07:16:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2028120289080152104</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Проклятие Лацио: Владелец вызвал священника на поле!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В итальянском &quot;Лацио&quot; творится нечто необъяснимое. Владелец клуба Клаудио Лотито пошёл на крайние меры: вызвал священника прямо на тренировочную базу в Формелло! Причина — жуткая череда травм.

&lt;b&gt;Что происходит с командой?&lt;/b&gt;
Команда буквально разваливается на части. Зафиксировано уже 10 мышечных травм. Это не считая других серьёзных проблем, которые преследуют клуб.

Вот список главных бед:
• 10 мышечных травм
• Исаксен выбыл из-за мононуклеоза
• Ровелле, вероятно, потребуется операция из-за хронической боли в паху

&lt;b&gt;Отчаяние или мистика?&lt;/b&gt;
Клаудио Лотито, известный своим эксцентричным характером, убежден: нужна помощь свыше. Он надеется, что освящение полей поможет очистить тренировочный центр и прервать эту необъяснимую волну неудач.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 07:16:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">115938909048670914</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Месси и Суарес: Мы делаем то, о чем мечтали!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футболист</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Луис Суарес открыл тайну: он и Лео Месси воплощают в жизнь давнюю мечту. «Иногда я смотрю на Лео и говорю ему: представь, мы сделали именно то, что хотели. Мы живем тем, о чем говорили в «Барселоне».

Их связь на поле очевидна, но за его пределами она еще глубже. «За эти годы мы с Лео Месси лучше узнали друг друга. Это прекрасная сага, и мы ею наслаждаемся».

&lt;b&gt;Лео – пример для всех&lt;/b&gt;

Месси, несмотря на возраст, продолжает выкладываться по полной. «Видя, что Лео в его возрасте все еще прессингует, – если он это делает, как молодые игроки могут этого не делать?»

Он задает тон всей команде. Его пример вдохновляет и мотивирует каждого.

&lt;b&gt;Последние годы в футболе&lt;/b&gt;

Суарес тоже чувствует себя прекрасно. «Физически я чувствую себя хорошо. С возрастом учишься заботиться о себе и выступать лучше».

Он изменил свой распорядок дня, чтобы оставаться в тонусе. Оба наслаждаются последними годами в футболе вместе, точно так, как когда-то мечтали.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763327487.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 21:12:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-293791662281754771</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Суарес: «Барселона» требовала невозможного. Вот как я выдержал!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футболист</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Там нет места ошибкам!» — так описывает Луис Суарес свою жизнь в «Барселоне». Легендарный форвард рассказал, какое безумное давление испытывают звезды одного из величайших клубов мира.

По его словам, болельщики «Барсы» забывают обо всем слишком быстро. Сегодня ты герой с хет-триком на 10 из 10, а уже через пару матчей без голов они сомневаются в тебе снова.

&lt;b&gt;Выдержать этот ад: миссия невыполнима?&lt;/b&gt;
В «Барселоне» нет права на ошибку. Никаких оценок ниже 8 из 10. «Самое сложное – не перейти туда, а удержаться на вершине каждые три дня», – признается Суарес.

&lt;b&gt;Как «Барса» сделала Суареса лучше?&lt;/b&gt;
Именно это давление, по словам уругвайца, сделало его тем, кем он стал. Он научился играть в одно касание, делать идеальные пасы в любой ситуации.
• Научился играть «10 на 10»
• Овладел игрой в одно касание
• Развил точность паса до максимума

Он называет себя бунтарем, всю жизнь борющимся с критикой. Это врожденное качество, закаленное с детства, помогло ему не сломаться под гнетом ожиданий.

&lt;b&gt;«Барселона» – это навсегда?&lt;/b&gt;
Несмотря на все испытания, Суарес до сих пор каждую неделю смотрит матчи «Барселоны». Его дети тоже болеют за этот клуб.
«Мы планируем вернуться в «Барселону» – в этом и заключается наша идея», – уверенно заявляет экс-нападающий.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763327506.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 21:12:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6042883169270846895</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;20 000 фанатов против властей: что происходит в Германии?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Фанаты / Безопасность</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Более 20 000 футбольных фанатов по всей Германии вышли на улицы. Это не просто акция, это мощнейший протест против грядущих изменений, которые могут навсегда изменить правила игры на стадионах.

Организаторы ожидали многого, но реальность превзошла все прогнозы. Десятки клубов объединились, чтобы дать отпор планам Конференции министров внутренних дел (IMK).

&lt;b&gt;Что требуют фанаты?&lt;/b&gt;

Их послание из Лейпцига было однозначным: хватит тайных переговоров! Фанаты требуют открытого, честного диалога о безопасности на стадионах.

Они хотят, чтобы к обсуждению привлекли всех: от клубов до самих болельщиков. Никаких решений за закрытыми дверями!

&lt;b&gt;Чем грозит этот конфликт?&lt;/b&gt;

Представители объединения Fanhilfen e.V. ясно дали понять: если министры не пойдут навстречу, протесты продолжатся. Мотивации и решимости у фанатов хватит!

Судьбоносное заседание IMK состоится уже в начале декабря в Бремене. Именно там решат, прислушаются ли к голосу 20 000 разгневанных болельщиков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763327518.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 21:12:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7893710502303300041</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Он не знает, что такое нервы. Как 17-летний Москера покорил «Энфилд»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игрок / Профиль</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>17-летний Москера вышел на поле «Энфилда», заменив Салиба всего через пять минут после начала матча. Огромная толпа, колоссальное давление, но он сыграл безупречно. И, кажется, искренне не понял, вокруг чего весь этот шум.

«Это то, что мне часто спрашивают: &quot;Ты не нервничаешь?&quot; Я всегда отвечаю: нет», — признаётся Москера. Он никогда не испытывал этих «бабочек в животе», этих нервов.

Его главный плюс — быть спокойным и расслабленным. Именно это увидел тренер, просто сказав ему: «Будь собой».

&lt;b&gt;Что скрывается за этой невозмутимостью?&lt;/b&gt;

Москера всегда был таким. Его родители приехали в Испанию из Колумбии, ища работу и стабильность. Отец трудился на стройке, мыл посуду в ресторанах. Мама убирала дома.

Москера гордится своими двумя культурами и чувствует себя символом нового поколения Испании. Он старается быть примером для своей семьи в Колумбии.

&lt;b&gt;Детство, которое сделало его сильнее&lt;/b&gt;

В 12 лет он покинул дом, переехав в интернат академии «Валенсии». Это было непростое, даже безумное решение.

Мама Москера до сих пор говорит: если бы решала она, он бы никуда не поехал. Но эти жертвы привели его туда, где он сейчас.

Он быстро повзрослел, научился самостоятельности. И теперь готов поддержать своих будущих детей в таком же пути.

С первых шагов в футболе Москера всегда был самым высоким и играл в защите. Но его истинная суперсила — это удивительное хладнокровие, которое не покидает его даже на самых больших стадионах мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 21:12:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4852874306580677439</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>41-летний Тиагу Силва: Неужели легенда возвращается в Милан?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы / Слухи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте шок болельщиков: 41-летний Тиагу Силва снова наденет красно-черную футболку &quot;Милана&quot;! Итальянская La Repubblica сообщает о невероятном: руководство &quot;россонери&quot; всерьез обдумывает предложение легендарному бразильцу.

&lt;b&gt;Контракт мечты или рискованная авантюра?&lt;/b&gt;

Речь идет о краткосрочном контракте, который может быть подписан уже в январе. Именно тогда Силва станет свободным агентом, покинув свой нынешний клуб &quot;Флуминенсе&quot;.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Милана&quot;?&lt;/b&gt;

Приглашение 41-летнего защитника — это не просто ностальгия. Это ставка на колоссальный опыт, лидерские качества и глубокое знание клуба, которые могут быть бесценны. &quot;Милан&quot; ищет не просто игрока, а символ.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 21:12:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5793962269192516408</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
















































































































































































































































































































































































</rss>
