<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>«НА БАНКЕ». Все главные футбольные новости и слухи в одном месте. Трансферы, инсайды и честное мнение. Говорим о футболе так, как будто сидим с тобой на скамейке запасных.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Алонсо: «Куртуа – лучший в мире, но Икер – это Икер!»</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол, Аналитика, Клубные новости</category>
      <yandex:full-text>Тренер «Мадрида» Алонсо перед матчем с «Ювентусом» выдал несколько громких заявлений, но самым обсуждаемым стало сравнение легендарных вратарей. Когда его спросили, кто лучше – &lt;b&gt;Тибо Куртуа&lt;/b&gt; или &lt;b&gt;Икер Касильяс&lt;/b&gt;, Алонсо не стал выбирать. Он отметил, что Куртуа – &lt;b&gt;«лучший голкипер мира»&lt;/b&gt; и даже может стать тренером. Но затем добавил: «Икер – это всё же Икер».</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:15:07 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1588714057743911263</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Икер — это Икер: Алонсо сделал шокирующий выбор между Куртуа и Касильясом!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол, Сравнения, Мнения</category>
      <yandex:full-text>&quot;Мадрид&quot; готовится к битве с &quot;Ювентусом&quot;, но главный тренер Алонсо уже взбудоражил фанатов своим откровенным заявлением. Перед важным матчем он публично сравнил двух легенд клуба: &lt;b&gt;Тибо Куртуа&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Икера Касильяса&lt;/b&gt;. Его слова удивили многих!

&lt;b&gt;&quot;Мадрид&quot; готов к классике, но есть нюансы&lt;/b&gt;
Завтра &quot;сливочных&quot; ждет настоящая европейская классика — матч против &quot;Ювентуса&quot; в &lt;b&gt;22:00 мск&lt;/b&gt;. Алонсо уверен в своих игроках, которые за два месяца показали невероятный прогресс. &quot;Мы всегда хотим бороться&quot;, — заявил тренер, призывая болельщиков к максимальной поддержке на &quot;Бернабеу&quot;.

Однако, есть и плохие новости: &lt;b&gt;Трент&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Карвахаль&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Хаусен&lt;/b&gt; точно пропустят эту игру. Их готовность к &quot;Класико&quot; будет ясна только в субботу.

&lt;b&gt;Кто растет, а кто уже звезда?&lt;/b&gt;
Винисиус, по словам Алонсо, — это &lt;b&gt;ключевой игрок&lt;/b&gt; и футболист высочайшего уровня. Тренер доволен его сосредоточенностью и великолепным сезоном. Не менее восторженно он отозвался о &lt;b&gt;Гюлере&lt;/b&gt;, назвав его &quot;смесью Озила и Гути&quot; с невероятным последним пасом.

Алонсо также отметил &lt;b&gt;Мбаппе&lt;/b&gt;, подчеркнув его огромное положительное влияние на команду и аналитический склад ума. Даже 18-летний &lt;b&gt;Мастантуоно&lt;/b&gt; получает похвалу за свой потенциал.

&lt;b&gt;Лучший в мире или &quot;Икер — это Икер&quot;?&lt;/b&gt;
Самая горячая тема пресс-конференции — выбор между вратарями. Алонсо не скрывал восхищения &lt;b&gt;Тибо Куртуа&lt;/b&gt;, назвав его лучшим голкипером мира. Он даже предположил, что Куртуа может стать отличным тренером благодаря интересу к тактике.

Но потом тренер добавил: &quot;С Касильясом я пережил очень много радостных моментов. &lt;b&gt;Икер — это всё же Икер&lt;/b&gt;&quot;. В итоге, Алонсо так и не смог выбрать одного из них, оставив интригу.</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:15:07 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7526935438060504891</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Загадка Алонсо: Куртуа или Касильяс? Икер – это Икер!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол, Аналитика игроков, Тактика</category>
      <yandex:full-text>Тренер &quot;Мадрида&quot; Хаби Алонсо на предматчевой пресс-конференции оказался перед непростым выбором: кто же лучше – Тибо Куртуа или Икер Касильяс? Его ответ вызвал улыбку и оставил интригу.

&lt;b&gt;Битва поколений: кто же лучший?&lt;/b&gt;
Алонсо признал, что &lt;b&gt;Куртуа – лучший голкипер мира&lt;/b&gt;, отметив его тактическую подкованность и потенциал стать тренером. Но затем добавил: &quot;Икер – это Икер&quot;, вспоминая множество радостных моментов с Касильясом. Выбрать одного он так и не смог.

Завтра &quot;Мадрид&quot; ждет настоящая европейская классика – матч против &quot;Ювентуса&quot; в Лиге чемпионов. Алонсо настроен на победу и ждет мощной поддержки болельщиков на &quot;Бернабеу&quot;. Он уверен, что команда пока на этапе развития, но уже сейчас готова бороться.

&lt;b&gt;Звезды &quot;Мадрида&quot;: кто в огне, а кто под вопросом?&lt;/b&gt;
Хаби особо выделил &lt;b&gt;Винисиуса&lt;/b&gt;, назвав его ключевым игроком высочайшего уровня. Арда Гюлер, по его словам, – это &quot;смесь Озила и Гути&quot; с невероятным последним пасом. Команда довольна прогрессом 18-летнего Мастантуоно.
Однако есть и плохие новости: Трент и Карвахаль тренировались в общей группе, но их участие в &quot;Класико&quot; под вопросом. С &quot;Ювентусом&quot; они точно не сыграют, как и Хаусен.

&lt;b&gt;Мбаппе, Камавинга и другие инсайды от Алонсо&lt;/b&gt;
Алонсо подчеркнул, что Килиан &lt;b&gt;Мбаппе важен не только голами&lt;/b&gt;, но и своим влиянием на команду и аналитическим складом ума. Он доволен развитием Камавинги, несмотря на небольшие проблемы в начале сезона. Про аренду Эндрика тренер сказал, что в команде высокая конкуренция, и каждый игрок должен быть готов проявить себя.</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:15:07 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7086799746514092224</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Кейн – лучший в мире? Маттеус шокировал заявлением!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол, Мнения экспертов, Индивидуальные награды</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит! Легенда Лотар Маттеус выдал сенсацию: по его мнению, &lt;b&gt;Харри Кейн&lt;/b&gt; – лучший форвард на планете. Он не просто забивает, но и делает то, что не под силу ни Холанду, ни Мбаппе.

&lt;b&gt;В чем секрет уникальности Кейна?&lt;/b&gt;

Маттеус убежден: дело не только в голах. Кейн – это уникальный набор качеств. Он одновременно &lt;b&gt;бомбардир, плеймейкер, бокс-ту-бокс и даже разрушитель&lt;/b&gt;!

Вы видели, как он стелется в подкате в своей штрафной на 88-й минуте? Или выдает пасы на 50 метров? Такого не делают ни Холанд, ни Мбаппе, подчеркивает легенда.

&lt;b&gt;Почему &quot;Золотой мяч&quot; прошел мимо?&lt;/b&gt;

И тут самый главный вопрос: как такой универсальный гений оказался лишь на &lt;b&gt;13-м месте&lt;/b&gt; в голосовании за &quot;Золотой мяч&quot;? Эта несправедливость вызывает недоумение у многих экспертов.

Маттеус верит: если Харри продолжит в том же духе и команда добьется успехов, то в следующем году награда может достаться ему.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761048906.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:15:07 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6914720618797123078</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Тудор на грани: «Ювентус» уже присмотрел двух тренеров на замену!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол, Серия А, Тренерские перестановки</category>
      
      
      <yandex:full-text>В «Ювентусе» назревает сенсация! Главный тренер &lt;b&gt;Игор Тудор&lt;/b&gt; оказался под пристальным наблюдением клуба. Если ситуация не изменится, его могут уволить до конца сезона.

&lt;b&gt;Кто эти сменщики?&lt;/b&gt;
Руководство «Юве» уже активно ищет замену. В списке — два серьезных кандидата. Это &lt;b&gt;Раффаэле Палладино&lt;/b&gt; и Эдин Терзич.

Особенно пристальное внимание уделяется Палладино. Его кандидатура действительно рассматривается как основной вариант для потенциальной замены.

&lt;b&gt;Что теперь будет с тренером?&lt;/b&gt;
Несмотря на нависшую угрозу, Тудору дали небольшой шанс. Ему выделили время, чтобы попытаться переломить негативную тенденцию в игре команды.

Но часы тикают. Если результаты не улучшатся, «Ювентус» готов действовать, и имена Палладино и Терзича уже на столе.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761045544.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:20:04 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2082241196110889828</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тудор на вылет? Ювентус уже смотрит на двух кандидатов!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол, Профили, Тренеры</category>
      
      
      <yandex:full-text>Кресло под главным тренером &lt;b&gt;«Ювентуса»&lt;/b&gt; Игорем Тудором шатается как никогда! Клуб уже активно ищет ему замену, если негативная тенденция продолжится. Это не просто слухи – это факт, подтвержденный инсайдерами.

&lt;b&gt;Два имени на карандаше&lt;/b&gt;
В случае увольнения Тудора, у руководства «Юве» есть два серьезных кандидата. Первый – &lt;b&gt;Раффаэле Палладино&lt;/b&gt;, чья кандидатура рассматривается особенно пристально. Второе имя в шорт-листе – &lt;b&gt;Эдин Терзич&lt;/b&gt;. Оба могут прийти на контракт до конца сезона с опцией продления.

&lt;b&gt;Последний шанс для Тудора?&lt;/b&gt;
Несмотря на активные поиски, Игорю Тудору дали немного времени. Это его последний шанс изменить ситуацию и прервать &lt;b&gt;негативную тенденцию&lt;/b&gt;. Клуб внимательно следит за каждым его шагом и результатом.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761045558.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:20:04 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1259662461792850657</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Ювентус нашел замену Тудору? Два кандидата уже на прицеле!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол, Серия А, Тренерский анализ</category>
      
      
      <yandex:full-text>Кресло под &lt;b&gt;Игором Тудором&lt;/b&gt; шатается всё сильнее! Пока хорватский специалист отчаянно пытается спасти ситуацию, «Ювентус» уже активно присматривается к новым лицам. Имена двух потенциальных преемников уже прозвучали.

&lt;b&gt;Кто может возглавить команду?&lt;/b&gt;

Если клуб всё-таки решится на кардинальные перемены, то список кандидатов возглавляют сразу два имени. Главный фаворит – это &lt;b&gt;Раффаэле Палладино&lt;/b&gt;. Его кандидатуру рассматривают очень серьёзно.

Вместе с ним в шорт-листе значится и &lt;b&gt;Эдин Терзич&lt;/b&gt;. Оба специалиста могут получить контракт до конца текущего сезона, с возможностью дальнейшего продления.

&lt;b&gt;Тудору дали последний шанс?&lt;/b&gt;

Несмотря на активные поиски, «Ювентус» пока не принял окончательного решения. &lt;b&gt;Игору Тудору&lt;/b&gt; всё же предоставили немного времени. Он должен попытаться изменить негативную динамику и спасти свою должность.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:20:04 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5117750456480535711</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тудора на выход? Ювентус уже выбрал двух кандидатов!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол, Тренерские слухи</category>
      
      
      <yandex:full-text>Кресло под &lt;b&gt;Игором Тудором&lt;/b&gt; в «Ювентусе» шатается сильнее, чем когда-либо. Руководство клуба пристально следит за ситуацией. Если решение о замене будет принято, у «старой синьоры» уже есть два серьезных кандидата.

&lt;b&gt;Кто под угрозой?&lt;/b&gt;
По информации инсайдера Mirko Di Natale, будущее Тудора в клубе остается под большим вопросом. Он по-прежнему находится под пристальным наблюдением. Давление на тренера нарастает с каждым днем.

&lt;b&gt;Главные претенденты на пост&lt;/b&gt;
«Ювентус» уже определился с шорт-листом. Если замена все же произойдет, клуб всерьез рассмотрит двух специалистов. Это &lt;b&gt;Раффаэле Палладино&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Эдин Терзич&lt;/b&gt;.

Контракт с новым тренером будет подписан &lt;b&gt;до конца сезона&lt;/b&gt;. При этом в соглашении будет предусмотрена опция продления. Это дает клубу гибкость и возможность оценить работу специалиста.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:20:04 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4759300022489454598</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Хаусен шокировал: его участие в «Класико» – это сюрприз!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол, Ла Лига, Травмы, Эль Класико</category>
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий детектив разворачивается вокруг предстоящего «Класико»! Игрок «Мадрида» &lt;b&gt;Хаусен&lt;/b&gt; бросил фанатам настоящую загадку, заинтриговав миллионы.

Вопрос на миллион: будет ли он включен в заявку на самый принципиальный матч сезона? Футболист уже знает ответ, но хранит его в строжайшем секрете.

&lt;b&gt;Что скрывает Хаусен?&lt;/b&gt;

«Буду ли я включён в заявку &quot;Мадрида&quot; на &quot;Класико&quot; (26.10, 18:15 мск)? Посмотрим. Я уже знаю ответ, но пусть это будет сюрпризом для вас», – заявил &lt;b&gt;Хаусен&lt;/b&gt;. Эти слова моментально взорвали соцсети.

Медицинский штаб клуба подтвердил: процесс восстановления от травмы проходит отлично. Это дает надежду, но не раскрывает главной интриги.

&lt;b&gt;Решающий фактор?&lt;/b&gt;

Матч против главного соперника состоится уже &lt;b&gt;26 октября в 18:15 мск&lt;/b&gt;. Каждый игрок на счету, и возможное возвращение Хаусена стало бы мощным усилением.

Болельщикам остается лишь гадать и ждать официального объявления. Сюрприз от Хаусена может стать решающим фактором в предстоящем противостоянии.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761045603.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:20:04 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7231394667262935282</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Катастрофа в Мадриде: Звезда Реала выбывает перед Эль Класико!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбольный анализ травм</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский &quot;Реал&quot; потрясен: один из ключевых защитников, &lt;b&gt;Давид Алаба&lt;/b&gt;, выбыл из строя! Эта новость шокировала фанатов: он пропустит не только матч с &quot;Ювентусом&quot;, но и главное дерби — &lt;b&gt;Эль Класико&lt;/b&gt; с &quot;Барселоной&quot;.

&lt;b&gt;Что на самом деле произошло?&lt;/b&gt;
По информации El Chiringuito, у Алабы диагностировано растяжение камбаловидной мышцы правой ноги. Травма оказалась серьезной.
Защитник выбыл из строя на &lt;b&gt;7-10 дней&lt;/b&gt;. Это означает, что &quot;Реал&quot; остался без одного из своих столпов обороны в самый ответственный момент сезона.

&lt;b&gt;Главные битвы без Алабы: полный список&lt;/b&gt;
По данным Cope, Алаба точно не сыграет в двух важнейших встречах, которые ждут &quot;сливочных&quot; уже на этой неделе:
•   Матч с &lt;b&gt;&quot;Ювентусом&quot;&lt;/b&gt; 22 октября, начало в 22:00 по московскому времени.
•   Супербитва с &lt;b&gt;&quot;Барселоной&quot;&lt;/b&gt; 26 октября, начало в 18:15.
Отсутствие Алабы в этих играх — серьезный удар по амбициям &quot;Реала&quot; в важнейших поединках.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761043552.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:47:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2603245767142774118</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Удар по Реалу: Алаба пропустит Класико!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Предматчевый анализ футбола</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость для фанатов мадридского «Реала»! Защитник &lt;b&gt;Давид Алаба&lt;/b&gt; выбыл из строя на срок до 10 дней. Это значит, что он не сыграет в важнейших матчах сезона.

По данным El Chiringuito, у австрийца диагностировано &lt;b&gt;растяжение камбаловидной мышцы&lt;/b&gt; правой ноги.

&lt;b&gt;Какие матчи под угрозой?&lt;/b&gt;

Самое болезненное, что Алаба пропустит легендарное Эль Класико.

Согласно Cope, &lt;b&gt;Алаба&lt;/b&gt; точно не выйдет на поле в двух ключевых встречах:
• Против «Ювентуса» (22 октября, 22:00 мск).
• Против «Барселоны» (26 октября, 18:15 мск).

&lt;b&gt;Что это значит для Реала?&lt;/b&gt;

Потеря такого игрока, как Алаба, всегда критична. Особенно перед лицом принципиального соперника. Команде придется искать новые решения в обороне.

Ожидается, что защитник сможет вернуться в строй примерно через &lt;b&gt;7-10 дней&lt;/b&gt;. Но этот срок может варьироваться.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761043571.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:47:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7307318248188655209</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Алаба травмирован: пропустит Класико и важнейший матч!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Предматчевый анализ футбола</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для фанатов «Реала»! Защитник &lt;b&gt;Алаба&lt;/b&gt; получил травму и не сыграет в двух важнейших матчах сезона. Это серьезный удар по амбициям команды.

По информации El Chiringuito, у игрока диагностировано &lt;b&gt;растяжение камбаловидной мышцы правой ноги&lt;/b&gt;. Его отсутствие продлится от &lt;b&gt;7 до 10 дней&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Какие матчи пропустит Алаба?&lt;/b&gt;

Это означает, что «сливочные» потеряют ключевого игрока в двух грандиозных поединках. Среди них – принципиальная встреча с «Ювентусом», которая пройдет 22 октября. Но самое главное – легендарное «Эль Класико» против &lt;b&gt;«Барселоны»&lt;/b&gt;, запланированное на 26 октября.

&lt;b&gt;Что это значит для «Реала»?&lt;/b&gt;

Потеря &lt;b&gt;Алабы&lt;/b&gt; перед такими матчами – серьезный удар по оборонительным порядкам команды. Теперь тренерскому штабу придется срочно искать замену, чтобы укрепить защиту и не допустить осечек в ключевых играх сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761043588.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:47:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8340016418140795991</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Сити» vs «Вильярреал»: Забытая дуэль. Кто был сильнее?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбольная история</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Сити» и «Вильярреал» – эти команды уже сходились в очном противостоянии. И результат был однозначным: &lt;b&gt;«горожане» разгромили испанцев&lt;/b&gt; в обоих матчах.

&lt;b&gt;Вспомним ту Лигу Чемпионов&lt;/b&gt;
Всего дважды пути этих клубов пересекались. Это произошло на групповом этапе &lt;b&gt;Лиги Чемпионов сезона 2011/12&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Полное доминирование «Сити»&lt;/b&gt;
На своем поле английский клуб взял верх со счетом 2:1. А на выезде «Сити» показал, кто здесь хозяин, разгромив «Вильярреал» со счетом &lt;b&gt;3:0&lt;/b&gt;. Обе победы остались за «Манчестер Сити», что ярко демонстрирует их превосходство в тех встречах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:47:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4100894979030140944</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Удар по Реалу: Алаба пропустит главное дерби!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Спортивная медицина</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты &quot;Реала&quot; в шоке: &lt;b&gt;Давид Алаба&lt;/b&gt; не сыграет в важнейших матчах сезона! Защитник выбыл из строя, и это серьезный удар по обороне &quot;сливочных&quot; прямо перед ключевыми баталиями.

&lt;b&gt;Что случилось с ключевым защитником?&lt;/b&gt;

По информации El Chiringuito, у Алабы диагностировано растяжение камбаловидной мышцы правой ноги. Это означает, что австрийцу предстоит провести вне игры от &lt;b&gt;7 до 10 дней&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Без кого &quot;Реал&quot; выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Растяжение не позволит Алабе помочь команде в двух принципиальных встречах, как сообщает Cope:
•   Матч с &quot;Ювентусом&quot; (22 октября, 22:00 мск)
•   И, что самое болезненное, легендарное Эль Класико против &quot;Барселоны&quot; (26 октября, 18:15)

Отсутствие одного из лидеров защиты в таких играх – настоящий вызов для тренерского штаба. &quot;Реалу&quot; придется искать новые решения, чтобы компенсировать эту потерю и выйти победителями из предстоящих испытаний.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761043627.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:47:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7124604186616110625</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Эндрик не уходит из Мадрида: битва за место начинается!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол / Развитие игрока</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодой бразильский талант &lt;b&gt;Эндрик&lt;/b&gt; сделал громкое заявление: он категорически не рассматривает уход из мадридского &quot;Реала&quot;. Форвард готов к настоящей битве за своё место в основном составе.

&lt;b&gt;Эндрик бросает вызов?&lt;/b&gt;

Вместо того чтобы искать легкие пути, бразилец выбрал самый сложный. Он хочет &lt;b&gt;бороться за место&lt;/b&gt; в одной из самых звездных команд мира. Это смелое решение для столь юного игрока.

&lt;b&gt;Вера клуба в вундеркинда&lt;/b&gt;

И &quot;Мадрид&quot; отвечает ему взаимностью! В клубе полностью верят в потенциал Эндрика. Его считают одним из &lt;b&gt;самых талантливых игроков мира&lt;/b&gt; и возлагают на него большие надежды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:24:41 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8974029821918027787</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал взбунтовался: матч Барсы в Майами – это конец Ла Лиги?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол / Управление лигой / Спортивный бизнес</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;b&gt;Реал Мадрид&lt;/b&gt; пошел ва-банк! Клуб официально пожаловался на Ла Лигу, и причина — перенос матча &quot;Вильярреал&quot; - &quot;Барселона&quot; в &lt;b&gt;Майами&lt;/b&gt;. Это не просто игра, это удар по всей системе.

&lt;b&gt;Что возмутило &quot;Реал&quot;?&lt;/b&gt;
&quot;Сливочные&quot; не стали молчать и направили гневное письмо в &lt;b&gt;Высший совет по спорту (CSD)&lt;/b&gt;. Их позиция однозначна: такое решение Ла Лиги подрывает саму суть соревнований.
Для &quot;Реала&quot; это не просто логистика, а вопрос принципа. Они считают, что подобные действия ставят под сомнение &lt;b&gt;честность турнира&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;
Перенос матча за океан — это беспрецедентный шаг. &quot;Реал&quot; видит в этом угрозу для равноправия команд и спортивной справедливости.
Их жалоба — это сигнал тревоги. Клуб требует объяснений и пересмотра решения, которое, по их мнению, искажает дух испанского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:24:41 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3396902616363542005</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мадрид в ярости: Ла Лига убивает честность чемпионата?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол / Управление лигой / Спортивная этика</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Реал Мадрид» не на шутку разозлился! Клуб направил официальное письмо в &lt;b&gt;Высший совет по спорту (CSD)&lt;/b&gt;, обвиняя Ла Лигу в подрыве честности турнира.

Камень преткновения – перенос матча «Вильярреал» - «Барселона» за океан. Игра должна пройти в &lt;b&gt;Майами&lt;/b&gt;, и это решение возмутило «сливочных».

&lt;b&gt;Почему Мадрид так зол?&lt;/b&gt;

Для «Реала» это не просто логистический вопрос. Они считают, что подобные действия руководства Примеры ставят под сомнение саму &lt;b&gt;честность турнира&lt;/b&gt;.

Подобные переносы могут давать одним командам преимущество, а другим — создавать проблемы. Это прямой удар по спортивному принципу.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;

Жалоба «Реала» — это серьезный шаг. Теперь CSD предстоит рассмотреть претензии одного из самых влиятельных клубов мира.

Ситуация накаляется: похоже, нас ждет новый виток противостояния между грандами и руководством лиги.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761042240.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:24:41 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5690269248791268535</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал взбешен: перенос матча Барселоны в Майами — это конец честности?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол / Спортивное управление</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Реал Мадрид&quot; разразился гневным письмом! Главный клуб Испании официально обвинил &lt;b&gt;Ла Лигу&lt;/b&gt; в подрыве честности турнира. Причина — шокирующий перенос матча &lt;b&gt;«Вильярреал» – «Барселона»&lt;/b&gt; в далекий Майами.

Это решение Примеры вызвало настоящий шквал возмущения у &quot;сливочных&quot;. Они уверены: подобные маневры ставят под вопрос весь спортивный принцип.

&lt;b&gt;Что так возмутило &quot;Реал&quot;?&lt;/b&gt;

Мадридцы считают, что перенос важной игры за океан искажает равные условия для всех команд. Это не просто логистический вопрос, а прямое влияние на спортивную борьбу.

Ведь такой шаг потенциально может дать преимущество одной стороне или создать неудобства другой. &quot;Реал&quot; видит в этом угрозу для самой сути справедливого соревнования.

&lt;b&gt;Куда жаловались &quot;сливочные&quot;?&lt;/b&gt;

Официальное письмо с жалобой было направлено в &lt;b&gt;Высший совет по спорту (CSD)&lt;/b&gt;. Теперь именно этот орган должен разобраться в претензиях &quot;королевского клуба&quot;.

Ситуация накаляется: &quot;Реал&quot; не собирается молчать, когда речь идет о базовых принципах футбола. Это не просто локальный конфликт, а серьезное заявление о будущем испанского чемпионата.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761042259.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:24:41 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-609304876742977864</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Реал Мадрид взбунтовался: матч в Майами подрывает Ла Лигу?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Спортивный бизнес / Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский &lt;b&gt;«Реал»&lt;/b&gt; взбунтовался! Причина – шокирующее решение Ла Лиги перенести матч &lt;b&gt;«Вильярреал» – «Барселона»&lt;/b&gt; за океан, в Майами. Этот ход вызвал настоящий шквал негодования в стане &quot;сливочных&quot;.

«Королевский клуб» не стал молчать. Они направили официальное письмо с жалобой в &lt;b&gt;Высший совет по спорту (CSD)&lt;/b&gt;. Это серьезный шаг, который подчеркивает масштаб проблемы.

&lt;b&gt;Почему Мадрид так зол?&lt;/b&gt;
По мнению «Реала», подобное решение руководства Примеры напрямую ставит под сомнение &lt;b&gt;честность турнира&lt;/b&gt;. Игра за пределами Испании, да еще и между двумя топ-командами, создает опасный прецедент.

Клуб считает, что это искажает принципы спортивной конкуренции. Фактически, Ла Лига сама подрывает собственный авторитет и репутацию.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;
Жалоба уже в CSD. Теперь именно этот орган будет разбираться в ситуации. Последствия могут быть самыми разными – от отмены решения до серьезного конфликта между клубами и лигой.

На кону не просто один матч, а будущее всего испанского чемпионата и его принципов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761042280.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:24:41 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6049075709612375188</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Холанд, требл, пчёлы: твоя джерси «Манчестер Сити» ждёт!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Мода, Дизайн</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мечтаешь о футболке, в которой «Манчестер Сити» сотворил историю? Той самой, что принесла клубу &lt;b&gt;исторический требл&lt;/b&gt; в сезоне 22/23? Сейчас твой шанс забрать её абсолютно бесплатно!

Мы разыгрываем уникальную джерси из третьего комплекта «Манчестер Сити». Её дизайн вдохновлён знаменитой рабочей пчёлкой и граффити-культурой Манчестера. Это не просто форма, это часть легенды!

&lt;b&gt;Что скрывает легендарная форма?&lt;/b&gt;

Именно в этой джерси &lt;b&gt;Эрлинг Холанд&lt;/b&gt; забил свои первые два гола за клуб. В ней же он исполнил потрясающий гол «бисиклетой» в ворота «Саутгемптона». А ещё — деклассировал Упамекано в матче против «Баварии»! Представь: эта форма видела все эти эпические моменты.

&lt;b&gt;Как забрать приз?&lt;/b&gt;

Получить эту невероятную джерси очень просто. Тебе нужно выполнить всего три условия:

• Подписаться на [«Правильный Манчестер»](https://t.me/+puUhOBFqWG8wMTZi)
• Подписаться на [«Мировой футбол!»](https://t.me/sportsrufootball)
• Подписаться на [«Londongrad»](https://t.me/FClondongrad)
• И нажать кнопку «Участвую!»

Победителя определит бот автоматически уже &lt;b&gt;3-го ноября&lt;/b&gt;. Приз доставим в любую точку мира! Не упусти свой шанс стать обладателем частицы футбольной истории. Удачи!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761038709.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:26:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4596127654048707014</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Забери легендарную джерси «Сити», в которой Холанд творил историю!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Игроки, Достижения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представь: ты держишь в руках ту самую джерси «Манчестер Сити», в которой &lt;b&gt;Эрлинг Холанд&lt;/b&gt; забивал свои первые голы и творил невероятные шедевры! Именно она стала свидетелем &lt;b&gt;исторического требла&lt;/b&gt; команды в сезоне 22/23.

Сегодня у тебя есть реальный шанс забрать этот уникальный трофей! Речь о третьем комплекте формы, который вдохновлен легендарной рабочей пчелкой и граффити-культурой Манчестера.

&lt;b&gt;Почему эта джерси – нечто большее?&lt;/b&gt;
Именно в этой форме Холанд положил свой потрясающий гол «бисиклетой» в ворота «Саутгемптона». Именно в ней он деклассировал Упамекано в матче против «Баварии». Это не просто одежда, это часть футбольной легенды!

&lt;b&gt;Как заполучить свой кусок истории?&lt;/b&gt;
Все предельно просто. Чтобы иметь шанс стать обладателем этой культовой джерси, тебе нужно выполнить всего несколько шагов:
• Подписаться на [«Правильный Манчестер»](https://t.me/+puUhOBFqWG8wMTZi)
• Подписаться на [«Мировой футбол!»](https://t.me/sportsrufootball)
• Подписаться на [«Londongrad»](https://t.me/FClondongrad)
• Нажать «Участвую!»

Победителя определит бот уже &lt;b&gt;3-го ноября&lt;/b&gt;. Приз доставим в любую точку мира. Не упусти свой шанс стать частью истории!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:26:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1067054500756374493</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Требл, Холанд, легендарная джерси: забирай свою!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Маркетинг, Фан-культура</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня у вас есть уникальный шанс забрать себе не просто футболку, а настоящий артефакт! Речь о той самой джерси &lt;b&gt;«Манчестер Сити»&lt;/b&gt;, в которой команда оформила исторический требл. Это третий комплект сезона 22/23, вдохновленный знаковыми символами Манчестера: рабочей пчелкой и граффити-культурой.

Именно в этой форме &lt;b&gt;Эрлинг Холанд&lt;/b&gt; забивал свои первые голы, исполнял невероятную «бисиклету» в ворота «Саутгемптона» и буквально уничтожал Упамекано в матче с «Баварией». Представьте, что часть этой легендарной истории может оказаться у вас!

&lt;b&gt;Как получить эту легендарную джерси?&lt;/b&gt;

Всего несколько простых шагов отделяют вас от этой уникальной вещи:
• Подписаться на [«Правильный Манчестер»](https://t.me/+puUhOBFqWG8wMTZi)
• Подписаться на [«Мировой футбол!»](https://t.me/sportsrufootball)
• Подписаться на [«Londongrad»](https://t.me/FClondongrad)
• Нажать «Участвую!»

&lt;b&gt;Ваш приз ждет вас!&lt;/b&gt;

Победителя определит бот &lt;b&gt;3 ноября&lt;/b&gt;. Приз доставим в любую точку мира. Не упустите свой шанс прикоснуться к легенде!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761038748.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:26:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1089232603120315205</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд забивал в ней! Забери легендарную джерси «Манчестер Сити»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, История, Достижения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Прямо сейчас у тебя есть уникальный шанс стать обладателем частицы футбольной истории! Мы разыгрываем ту самую джерси «Манчестер Сити» сезона 22/23, в которой команда оформила **исторический требл**. Это не просто форма, это символ триумфа и величия.

&lt;b&gt;Что делает эту джерси легендарной?&lt;/b&gt;

Именно в этой форме **Эрлинг Холанд** забил свои первые два гола за клуб. В ней он оформил потрясающий гол «бисиклетой» в ворота «Саутгемптона». И именно в ней норвежский феномен деклассировал Упамекано в матче против «Баварии»! Дизайн вдохновлен рабочей пчелкой и граффити Манчестера.

&lt;b&gt;Как заполучить часть истории «Сити»?&lt;/b&gt;

Условия максимально просты, чтобы каждый фанат мог попытать удачу. Тебе нужно выполнить всего несколько шагов:

• Подписаться на [«Правильный Манчестер»](https://t.me/+puUhOBFqWG8wMTZi)
• Подписаться на [«Мировой футбол!»](https://t.me/sportsrufootball)
• Подписаться на [«Londongrad»](https://t.me/FClondongrad)
• Нажать кнопку «Участвую!»

Победителя определит бот уже &lt;b&gt;3-го ноября&lt;/b&gt;. Приз доставим в любую точку мира! Удачи!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761038763.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:26:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7080567591291033757</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Джерси Холанда, в которой взяли требл: ЗАБЕРИ СЕБЕ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Культура, Идентичность</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представь: ты держишь в руках ту самую джерси &lt;b&gt;«Манчестер Сити»&lt;/b&gt;, в которой &lt;b&gt;Эрлинг Холанд&lt;/b&gt; забивал свои первые голы и оформлял исторический &lt;b&gt;требл&lt;/b&gt;! Это не шутка, а твой реальный шанс.

Этот уникальный комплект сезона 22/23 — не просто форма. Его дизайн вдохновлен знаменитой рабочей пчёлкой и граффити-культурой Манчестера. Именно в ней Сити вершил историю!

&lt;b&gt;Легендарные моменты в этой форме&lt;/b&gt;

В этой джерси &lt;b&gt;Холанд&lt;/b&gt; не только дебютировал, но и положил легендарную «бисиклету» в ворота «Саутгемптона». В ней же он деклассировал Упамекано в матче против «Баварии». Это настоящая реликвия!

&lt;b&gt;Как стать обладателем этой реликвии?&lt;/b&gt;

Всего четыре простых шага отделяют тебя от этого приза:
• Подписаться на [«Правильный Манчестер»](https://t.me/+puUhOBFqWG8wMTZi)
• Подписаться на [«Мировой футбол!»](https://t.me/sportsrufootball)
• Подписаться на [«Londongrad»](https://t.me/FClondongrad)
• Нажать «Участвую!»

Не упусти свой шанс! Победителя определит бот уже &lt;b&gt;3 ноября&lt;/b&gt;. Мы доставим приз в любую точку мира. Удачи!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761038785.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:26:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4063393776979255727</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Злой рок Себальоса: талант сломан в самый неподходящий момент!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, фортуна совсем отвернулась от &lt;b&gt;Дани Себальоса&lt;/b&gt;! Талантливый полузащитник снова получил травму, и, по словам журналиста Marca, это случилось в &lt;b&gt;самый неподходящий момент&lt;/b&gt; для него.

&lt;b&gt;Вечный двигатель... в лазарете?&lt;/b&gt;
Дель Рио из Marca не скупится на похвалы: Себальос — настоящий профессионал и очень талантлив. Но есть одно «но», которое преследует его карьеру: &lt;b&gt;постоянные травмы&lt;/b&gt;. Каждая его попытка вернуться в строй оборачивается новым повреждением.

&lt;b&gt;Что с игрой против Ювентуса?&lt;/b&gt;
Еще совсем недавно главный тренер Алонсо давал надежду, заявляя, что Себальос может восстановиться к ключевой встрече с «Ювентусом». Матч назначен на &lt;b&gt;22 октября, 22:00 мск&lt;/b&gt;. Теперь эти прогнозы оказались под большим вопросом, а возможно, и вовсе неактуальны.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761037934.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">255212491403746090</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Капперы в шоке: ВСЯ платная инфа теперь доступна бесплатно!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Спортивное беттинг: Расследование</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На рынке прогнозов грянул настоящий шторм! Появился канал, который сливает &lt;b&gt;всю платную информацию&lt;/b&gt; совершенно бесплатно. Это настоящая революция для всех, кто привык платить за ценные данные.

Больше никаких баснословных сумм за статистический анализ матчей и эксклюзивные прогнозы. Всё, что раньше продавалось, теперь лежит в &lt;b&gt;свободном доступе&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Что это значит для вас?&lt;/b&gt;

Теперь каждый желающий может получить доступ к этим данным, не тратя ни копейки. Это ваш шанс получить преимущество без финансовых затрат.

&lt;b&gt;Где забрать свой кусок пирога?&lt;/b&gt;

Канал, который обрушил рынок платных прогнозов, доступен прямо сейчас. Не упустите возможность &lt;b&gt;налететь&lt;/b&gt; и забрать свою долю, пока доступ открыт. Вот ссылка: https://t.me/+up0_g9yvo8EwYjgy.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761037956.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">677163787726722356</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Фартовый судья? Три матча, один пенальти, ноль поражений!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Судейство</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наши матчи в Лиге Чемпионов &lt;b&gt;трижды&lt;/b&gt; судил один и тот же арбитр. И каждый раз это заканчивалось для нас как минимум ничьей! Случайность или закономерность?

Речь о &lt;b&gt;Сердаре Гёзюбююке&lt;/b&gt;. Этот судья из Нидерландов стал негласным талисманом нашей команды в ЛЧ.

&lt;b&gt;Что это за матчи?&lt;/b&gt;

В сезоне 2019/20 он судил игру против «Динамо Загреб» – мы победили 2:0. Затем, в 2021/22, под его присмотром мы разгромили «РБ Лейпциг» со счетом 6:3.

И, наконец, в 2022/23, снова с «РБ Лейпциг», матч завершился боевой ничьей 1:1.

&lt;b&gt;Судейство без вопросов?&lt;/b&gt;

За все три встречи нашим игрокам показали лишь три желтые карточки. А самое приятное – в нашу пользу был назначен &lt;b&gt;один пенальти&lt;/b&gt;!

Получается, под судейством Гёзюбююка наша команда ни разу не проиграла в Лиге Чемпионов. Невероятная статистика, не так ли?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761037975.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4151727177050650776</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Машина BVB: 7:0 на выезде! Дортмундская сказка продолжается</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Женский спорт</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Жёлто-чёрные девушки из Дортмунда снова устроили настоящий фурор! После домашнего разгрома 5:0, они продолжили победную серию на выезде, вколотив &lt;b&gt;7 безответных мячей&lt;/b&gt; команде «Раде». Это не просто победа, это мощнейшая заявка на чемпионство!

Дана Маркварт (2) и Рита Шумахер (2) оформили дубли, сделав игру незабываемой. Также отличились:
• Анна-Софи Фогель
• Паула Райманн
• Анника Эндерле
Полный контроль и тотальная доминация – так играют будущие лидеры!

&lt;b&gt;Соперники дрогнули: BVB рвётся к вершине!&lt;/b&gt;
Пока дортмундки крушили соперников, их прямые конкуренты неожиданно теряли очки. U21 «Кёльна» и дубль «Байера» сыграли вничью в своих матчах, подарив «Боруссии» шанс взлететь на вторую строчку. Теперь у девушек &lt;b&gt;19 очков&lt;/b&gt; и все шансы на первое место!

&lt;b&gt;Не только девушки: дубль BVB тоже побеждает!&lt;/b&gt;
Мужская команда «Боруссии» U23 тоже не отстает. Они скромно, но уверенно одолели «Минден» со счетом 2:1 на выезде и также занимают &lt;b&gt;2-е место&lt;/b&gt; в Лиге Вестфалии. BVB-машина работает на всех фронтах!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761037998.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7362947808055868634</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ЖЕНСКАЯ БОРУССИЯ РАЗНЕСЛА СОПЕРНИКА 7:0! КОНКУРЕНТЫ В ШОКЕ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Развитие</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Женская команда «Боруссии» из Дортмунда продолжает свою огненную серию! После домашнего разгрома 5:0, девушки буквально уничтожили команду «Раде» на выезде со счётом &lt;b&gt;7:0&lt;/b&gt;. Это была настоящая демонстрация силы и абсолютного доминирования на поле.

&lt;b&gt;Кто забивал и как это было?&lt;/b&gt;
«Чёрно-жёлтые» показали невероятную концентрацию и сыграли как единый механизм. Дублями отметились &lt;b&gt;Дана Маркварт&lt;/b&gt; и Рита Шумахер.
Свои голы также забили Анна-Софи Фогель, Паула Райманн и Анника Эндерле. Команда не оставила «Раде» ни единого шанса.

&lt;b&gt;Конкуренты теряют очки, BVB летит вверх!&lt;/b&gt;
Благодаря этой убедительной победе дортмундки взлетели на &lt;b&gt;второе место&lt;/b&gt; в турнирной таблице, набрав 19 очков. И это не всё!
Их прямые конкуренты — U21 «Кёльна» (22 очка) и дубль «Байера» (18 очков) — синхронно сыграли вничью в своих матчах. Отличный подарок для «Боруссии»!

&lt;b&gt;Не только девушки! Дубль BVB тоже на высоте&lt;/b&gt;
Мужской дубль «Боруссии» тоже не подкачал. Команда скромно, но уверенно победила «Минден» на выезде со счётом 2:1.
Теперь они также занимают второе место в Лиге Вестфалии. Клуб «Боруссия» демонстрирует успех на всех фронтах!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761038019.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 09:13:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8298699037478247725</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Каррера уволен! Что ждет «Спартак» без тренера?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный клуб «Спартак» взорвал информационную бомбу! Главный тренер &lt;b&gt;Массимо Каррера&lt;/b&gt; сенсационно покинул свой пост. Причина — катастрофические результаты команды в последних матчах.

Это решение шокировало многих, но для фанатов стало логичным завершением неудачной серии. Клуб принял жесткие меры.

&lt;b&gt;Кто возглавит команду?&lt;/b&gt;
Временно исполняющим обязанности назначен &lt;b&gt;Дмитрий Гунько&lt;/b&gt;. Ему предстоит стабилизировать ситуацию в команде.

Поиск нового постоянного наставника уже начался.
• Рассматриваются несколько кандидатур.
• В списке есть и иностранные специалисты.

&lt;b&gt;Реакция болельщиков&lt;/b&gt;
Фанаты «Спартака» выражают открытое недовольство. Они требуют быстрых и эффективных изменений.

Клуб стоит на пороге серьезных перемен. Время покажет, кто станет новым рулевым и сможет ли вывести «Спартак» из кризиса.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761035491.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 08:33:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-52288997418394299</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  



















































































































































































</rss>
