<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Новый Вьери? Звезда «Интера» взяла главный приз!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Награды</category>
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: Франческо Пио Эспозито официально признан итальянским Golden Boy 2025! Молодой нападающий «Интера» только что завоевал свой первый личный трофей, и это не просто награда, а знак колоссального успеха.

Он уже успел стать настоящей звездой Лиги чемпионов, забивая первые решающие голы за свой клуб. Этот титул, присуждаемый лучшим футболистам Италии до 21 года, лишь подтверждает его стремительный взлет.

&lt;b&gt;Тренеры в восторге!&lt;/b&gt;

Кристьян Киву безоговорочно доверяет Эспозито, выпуская его на поле в самые ответственные моменты. Даже Дженнаро Гаттузо уже пригласил его в сборную Италии, видя в нем будущее национального футбола.

На поле Пио Эспозито демонстрирует невероятную уверенность. Сравнения с легендарным Бобо Вьери уже стали привычными, и это лишь начало его большого пути.

&lt;b&gt;Что дальше для таланта из «Интера»?&lt;/b&gt;

Этот сезон — лишь отправная точка. Эспозито продолжает добиваться успеха, и каждый его шаг доказывает: в итальянском футболе зажглась новая, яркая звезда.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762269581.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:21:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5624870300796228490</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Анчелотти раскрыл секрет Модрича: как играть в 40 лет на топ-уровне?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубы</category>
      <yandex:full-text>Кажется, Лука Модрич решил переписать историю футбола. Его тренер, Карло Анчелотти, открыто восхищается уровнем игры хорвата и уверен: даже в 40 лет он будет одним из лучших хавбеков в истории.

&lt;b&gt;Секрет футбольного долголетия раскрыт?&lt;/b&gt;

Для Анчелотти феномен Модрича вовсе не загадка. Итальянский наставник подчеркивает: Лука никогда не пропускал тренировки без веской причины, когда они работали вместе. Это не просто слова, а прямое свидетельство беспрецедентного профессионализма. Именно он позволяет Модричу оставаться на вершине, несмотря на возраст.

&lt;b&gt;Почему Модрич — исключение из правил?&lt;/b&gt;

По мнению Анчелотти, за невероятной формой хорвата стоит целая комбинация факторов. Он выделяет несколько ключевых качеств:
• Отличная генетика
• Безупречный профессионализм
• Огромный опыт
• Сильный характер

Именно эти черты, по словам тренера, позволяют Модричу в свои годы доказывать: он один из лучших полузащитников в истории футбола.</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:21:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1333425455684967792</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Каррагер раскрыл: Почему одни тренеры АПЛ взлетают, а другие проваливаются?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренеры</category>
      <yandex:full-text>Легендарный Джейми Каррагер выкатил таблицу, которая взорвала футбольную Англию! Оказывается, успех тренера в топ-клубе почти всегда предсказуем. И дело тут не в удаче, а в стиле игры.

&lt;b&gt;Секрет успеха: атака или оборона?&lt;/b&gt;
Главный вывод поражает: если ты добился успеха с &quot;середняком&quot; АПЛ, играя в атакующий футбол, то переход в топ-клуб, скорее всего, будет триумфальным. Эти тренеры масштабируют свои сильные стороны.

•   Харри Рэднапп
•   Брендан Роджерс
•   Маурисио Почеттино
Все они – мастера атаки, и в своих больших клубах они продержались дольше всех.

&lt;b&gt;А что с теми, кто играет от защиты?&lt;/b&gt;
А вот у тренеров с оборонительным мышлением при переходе на новый уровень дела, как правило, идут из рук вон плохо. Несовместимость с запросами грандов приводит к очень быстрому увольнению.

Единственным исключением, да и то с оговорками, стал Грэм Поттер. Его провал в «Челси» был оглушительным, хотя и условия работы там были, мягко говоря, адскими.

&lt;b&gt;Тревожный звонок для Томаса Франка?&lt;/b&gt;
Эта теория сейчас витает вокруг Томаса Франка и его потенциального перехода в «Тоттенхэм». Хотя Франк – гибкий тренер, а не чисто оборонительный, фанаты уже ловят неприятные флэшбэки.

Тенденция для Томаса Франка выглядит весьма тревожной. Сможет ли он сломать эту закономерность? Или Каррагер снова окажется прав?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762269645.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:21:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1774334219048615876</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Глава судей Серии А: Пенальти был, а VAR молчал!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Судейство</category>
      <yandex:full-text>Джанлука Рокки, глава судейского комитета Серии А, сделал сенсационное заявление, которое потрясло футбольный мир. Он открыто признал: в одном из недавних матчей был пропущен очевидный пенальти!

Речь идет об эпизоде с Пио Эспозито. Рокки без обиняков подтвердил: это был чистейший пенальти, который главный арбитр должен был назначить прямо на поле, без всяких сомнений. Вмешательство защитника было настолько явным, что его невозможно было игнорировать.

&lt;b&gt;Почему VAR промолчал?&lt;/b&gt;

По словам Рокки, система VAR не должна подменять главного судью. Она вмешивается только тогда, когда есть 100% уверенность в явной и очевидной ошибке. Но в случае с фолом на Эспозито, очевидность проступка была запредельной.

Это прямое указание на серьезный провал. Арбитр на поле допустил ошибку, а видеопомощники не исправили явную несправедливость.

&lt;b&gt;Что это значит для Серии А?&lt;/b&gt;

Такие признания от руководителя судейского корпуса сильно бьют по репутации лиги. Они подрывают доверие к качеству судейства и эффективности самой системы VAR. Болельщики ждут справедливости, но получают лишь подтверждения громких ошибок. Вопросы к арбитрам и их помощникам остаются открытыми.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762269678.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:21:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-643731507363789806</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Бадьяшиль готов! Невероятный поворот в Челси?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Травмы</category>
      <yandex:full-text>Внимание, болельщики! Только что стало известно: Бадьяшиль, скорее всего, вернется на поле сразу после международного перерыва. Эта новость — настоящая бомба для клуба!

&lt;b&gt;Когда ждать защитника?&lt;/b&gt;
По инсайдерской информации, футболист будет доступен для тренерского штаба уже через несколько недель. Это невероятный прорыв в его восстановлении.

Команда ждала этого момента с нетерпением. Его возвращение дает &quot;Челси&quot; мощный импульс.

&lt;b&gt;Что изменит его появление?&lt;/b&gt;
Бадьяшиль — это стена в обороне. Его присутствие на поле способно кардинально изменить игру.

Это не просто возвращение игрока, это потенциальный ключ к улучшению результатов и новый глоток воздуха для всей команды.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762269703.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:21:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">9187705986887329694</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>MARCA выдала состав «Атлетико»: Это вообще законно?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Preparation</category>
      
      
      <yandex:full-text>Испанская MARCA опубликовала свой «ожидаемый» стартовый состав «Атлетико Мадрид», и он моментально взорвал сеть. Приготовьтесь: такого «Атлетико» вы точно не ожидали, ведь в нем собраны звезды из совершенно разных клубов!

&lt;b&gt;Сборная мира вместо «Матрасников»?&lt;/b&gt;
На первый взгляд, все серьезно: в воротах привычный Облак. Но уже в защите начинается самое интересное: рядом с ним — Ле Норманд из «Реал Сосьедада», Ханцко из «Фейеноорда» и Руджери из «Аталанты».

В центре поля — настоящий интернационал. Рядом с легендарным Коке видим Галлахера из «Челси» и Распадори из «Наполи». Кажется, MARCA решила устроить свой собственный трансферный бум.

&lt;b&gt;Где же привычные лица?&lt;/b&gt;
Даже линия атаки выглядит непривычно. Пара Баэна («Вильярреал») – Альварес (предположительно, Хулиан из «Манчестер Сити») – это мощно, но точно не «Атлетико» в его нынешнем виде.

Складывается ощущение, что журналисты MARCA собрали команду мечты, игнорируя клубные прописки игроков. Это либо очень смелый прогноз на будущее, либо просто фантазия.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762265782.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:19:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3329379282030274742</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>200 миллионов за Винисиуса? Журналист назвал это фейком!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир взорвался от слухов: «Реал Мадрид» якобы готов продать Винисиуса за невероятные 200 миллионов евро! Все ради покупки Эрлинга Холанда. Но сенсация оказалась лишь громким фейком.

&lt;b&gt;Откуда взялась «бомба»?&lt;/b&gt;
Изначально эту шокирующую информацию приписали Пикону, известному экс-журналисту Relevo. Его слова быстро разлетелись по сети, вызвав бурю обсуждений среди фанатов. Казалось, трансферный рынок вот-вот взорвется.

&lt;b&gt;Сам Пикон разбил слухи в пух и прах&lt;/b&gt;
Однако все оказалось неправдой. Пикон лично выступил с опровержением, заявив: «Новость о готовности &quot;Мадрида&quot; продать Винисиуса за 200 млн евро ради трансфера Холанда — фейк. Я никогда не говорил этого».

Таким образом, одна из самых громких потенциальных сделок года, которая могла изменить расстановку сил в мировом футболе, оказалась лишь выдумкой. Никаких 200 миллионов, никаких продаж Винисиуса ради Холанда.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762265809.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:19:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4253273921062638957</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Шок для Парижа: Коман выбрал «Баварию»!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Team News &amp; Statements</category>
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий удар в спину для фанатов ПСЖ! Воспитанник клуба, Кингсли Коман, сделал неожиданное и крайне откровенное заявление. Он прямо сказал: болеть будет за «Баварию»!

&lt;b&gt;От кого такой поворот?&lt;/b&gt;

Многие ждали, что уроженец Парижа, прошедший все ступени академии ПСЖ, сохранит хотя бы нейтралитет. Но Коман не оставил места для домыслов. Его верность оказалась полностью на стороне мюнхенского клуба.

&lt;b&gt;Причина проста и понятна&lt;/b&gt;

Объяснение оказалось на удивление простым. «У меня в «Баварии» больше друзей, чем в ПСЖ», — заявил футболист. Это стало решающим фактором в его выборе.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762265850.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:19:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1013634788294529028</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Винисиус – главный кошмар «Ливерпуля» в еврокубках!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки и статистика</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Ливерпуль» не может спать спокойно, когда на горизонте появляется Винисиус Жуниор. Его статистика против красных в еврокубках просто шокирует и вызывает вопросы: что он с ними делает?

Бразилец ни разу не проиграл «Ливерпулю». За 5 матчей в европейских турнирах он не просто участвовал в победах – он был их главным архитектором.

&lt;b&gt;Как Винисиус стал палачом?&lt;/b&gt;
Цифры говорят сами за себя. В этих пяти встречах Винисиус забил целых 5 голов! Это означает, что в среднем в каждом матче с «Ливерпулем» он отправляет мяч в сетку ворот.

&lt;b&gt;«Ливерпуль» обречён?&lt;/b&gt;
Такая статистика делает «Ливерпуль» любимым соперником Винисиуса. Каждая новая встреча с ними — это шанс для бразильца продолжить свою невероятную серию и углубить кошмар для английского клуба.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762265901.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:19:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5001459867069872795</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Легенды возвращаются: EA SPORTS 26 меняет правила игры!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игры и технологии</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании! EA SPORTS 26 обещает настоящую революцию, готовую перевернуть привычное представление о виртуальном спорте. Что же ждет игроков?

&lt;b&gt;Главные новинки EA SPORTS 26&lt;/b&gt;
Разработчики добавили целый ряд потрясающих улучшений, которые сделают игру ещё более захватывающей:
• Два совершенно новых режима геймплея
• Углублённая система испытаний (челленджей)
• Возможность играть за легендарных футболистов
• Невероятно реалистичная симуляция

&lt;b&gt;Что эти изменения значат для вас?&lt;/b&gt;
Теперь каждый матч станет ещё более непредсказуемым и увлекательным. Новые режимы откроют простор для тактических экспериментов, а система челленджей позволит отточить мастерство и открыть новые горизонты.

Представьте: управлять любимым героем прошлого, воссоздавать исторические моменты и писать свою историю! Это просто фантастика. Углублённая симуляция сделает каждый пас, каждый удар и каждое столкновение настолько реалистичным, что вы почувствуете себя на стадионе.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762265994.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:19:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6506839134982416058</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Голевая машина Кейна против ПСЖ: кто выйдет победителем?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Champions League</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Действующие победители Лиги чемпионов — настоящая угроза. Команда Харри Кейна не просто забивает, она бьет все рекорды результативности и не планирует останавливаться.

Парижанам предстоит выдержать настоящий натиск. Смогут ли они остановить этот немецкий «каток», который сметает всё на своем пути?

&lt;b&gt;Бавария: феномен результативности&lt;/b&gt;

Харри Кейн и его партнеры показывают невероятную форму. Их атака — это нечто большее, чем просто голы, это демонстрация абсолютного превосходства.

Они идут вперед, не оставляя шансов соперникам. Каждая игра Баварии превращается в голевое безумие, где мяч снова и снова оказывается в сетке.

&lt;b&gt;ПСЖ: испытание на прочность&lt;/b&gt;

Для ПСЖ этот матч станет серьезнейшей проверкой. Им нужно будет найти способ противостоять одной из самых мощных атак в современном футболе.

На кону стоит многое. Сможет ли оборона ПСЖ выстоять под натиском или же мы увидим очередное голевое безумие?

Предстоящий матч обещает быть по-настоящему жарким. Приготовьтесь к битве гигантов!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762263062.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 13:32:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5597112640161605738</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Реал Мадрид готовит трансферную бомбу: кто спасет защиту?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадрид в панике! Один из лидеров обороны, Давид Алаба, покидает клуб, а будущее Антонио Рюдигера под большим вопросом. Кто спасет королевский клуб от защитного коллапса?

Ответ, кажется, найден: Ибраима Конате. 26-летний французский защитник стал главной целью &quot;сливочных&quot; для усиления центра обороны. Сегодня его игра будет под пристальным вниманием скаутов &quot;Реала&quot;.

&lt;b&gt;Почему именно он?&lt;/b&gt;

Уход Давида Алабы по окончании текущего сезона оставляет огромную дыру в защите. Будущее Антонио Рюдигера также неясно, что усугубляет ситуацию.

Конате рассматривается как ключевая фигура, способная немедленно влиться в состав и закрыть проблемную позицию. Его потенциал и опыт делают его идеальным кандидатом.

&lt;b&gt;Что ждет оборону Мадрида?&lt;/b&gt;

&quot;Реал&quot; не будет ждать. Если ситуация с Рюдигером не прояснится, а Алаба точно уйдет, клуб будет действовать решительно.

Подписание нового центрального защитника становится абсолютным приоритетом. Сегодняшний матч — это не просто игра, а настоящий смотр для Конате. От его выступления может зависеть, кто станет новым столпом обороны &quot;Мадрида&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762263111.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 13:32:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6889780100006161047</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мурал Трента осквернен: «Крыса, тебе здесь не рады!»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня утром фанаты «Ливерпуля» обнаружили шокирующую картину. Мурал с изображением их звезды, Трента Александра-Арнольда, был осквернен неизвестными. На стену вылили краску, оставив крайне агрессивные послания.

&lt;b&gt;Вандалы не церемонились&lt;/b&gt;

Рядом с портретом футболиста были написаны две фразы, не оставляющие сомнений в намерениях тех, кто это сделал:
• «Тебе здесь не рады, крыса» (на английском)
• «Прощай, крыса» (на испанском)

&lt;b&gt;Клуб пытается спасти ситуацию&lt;/b&gt;

«Ливерпуль» отреагировал оперативно. Клуб уже приступил к устранению следов вандализма, пытаясь восстановить испорченный мурал. Этот инцидент вызвал широкий резонанс среди болельщиков и футбольного сообщества.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762263130.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 13:32:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5573214229365863302</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>МЮ хотел продать звезду, но всё пошло не так!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» был настроен избавиться от Брэндона Уильямса. Руководство клуба еще во время турне 2023 года ясно дало понять защитнику: он выставлен на трансфер, и ему пора уходить навсегда.

&lt;b&gt;Странный план &quot;Юнайтед&quot;&lt;/b&gt;
Казалось бы, если клуб хочет продать игрока, его либо сажают на скамейку, либо поскорее отправляют на переговоры. Но «Юнайтед» пошел другим путем. Уильямс неожиданно получил много игрового времени в важных товарищеских матчах.

Он сыграл 45 минут против «Арсенала» и 28 минут против «Реала». Даже в матче с дортмундской «Боруссией» защитник провел на поле 61 минуту. При этом другой игрок, Альваро Каррерас, все эти матчи просидел в запасе.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;
Клуб явно пытался &quot;продать&quot; Уильямса потенциальным покупателям, выставляя его на витрину. Однако эта тактика не сработала. Ни один клуб не захотел покупать защитника на постоянной основе.

В итоге, вместо полноценной продажи, «Манчестер Юнайтед» смог договориться лишь об аренде. Брэндон Уильямс отправился в «Ипсвич Таун» на один сезон. План по избавлению от игрока провалился, превратившись в обычную временную сделку.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762263153.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 13:32:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8621556276712208105</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Реал против Ливерпуля: Эти цифры шокируют перед матчем!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Матчи и аналитика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня весь футбольный мир ждет битвы: &quot;Реал&quot; Мадрид снова сойдется с &quot;Ливерпулем&quot;. Но если вы думаете, что это будет равный бой, то сильно ошибаетесь.

История очных встреч говорит сама за себя. &quot;Реал&quot; буквально доминирует над английским грандом.

&lt;b&gt;Кто кого? Шокирующая статистика!&lt;/b&gt;

Мадридский клуб имеет подавляющее преимущество:
• 9 побед &quot;Реала&quot;.
• Всего 4 поражения от &quot;Ливерпуля&quot;.
• Лишь одна ничья.

Эти цифры не просто статистика, это приговор. &quot;Королевский клуб&quot; раз за разом доказывает свое превосходство в противостояниях с мерсисайдцами.

&lt;b&gt;Что ждать от сегодняшней игры?&lt;/b&gt;

Сегодняшний матч — это не просто игра, это проверка на прочность для &quot;Ливерпуля&quot;. Смогут ли они переломить эту неутешительную тенденцию? Или &quot;Реал&quot; в очередной раз подтвердит статус непобедимого?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762263178.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 13:32:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7981292048991525037</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Приоритет упущен: Реал провалил трансфер Салибы!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский &quot;Реал&quot; потерпел серьёзную неудачу на трансферном рынке, упустив свою главную цель для усиления центра обороны. Вильям Салиба, молодой и перспективный защитник, не перейдёт в стан &quot;сливочных&quot;.

Французский талант был в списке приоритетных приобретений для &quot;Мадрида&quot;. Клуб активно проявлял интерес к 24-летнему игроку &quot;Арсенала&quot;, видя в нём ключевое усиление.

&lt;b&gt;Что сказал сам игрок?&lt;/b&gt;
Салиба не скрывал, что интерес от такого гиганта, как &quot;Реал&quot;, очень заманчив. Однако его текущие амбиции связаны с &quot;Арсеналом&quot;. Его цель — сначала завоевать титулы с &quot;канонирами&quot;.

&lt;b&gt;Почему &quot;Реал&quot; остался ни с чем?&lt;/b&gt;
Вместо перехода в Испанию, Вильям Салиба подписал новый долгосрочный контракт со своим нынешним клубом. Соглашение с &quot;Арсеналом&quot; рассчитано до 2030 года. Для &quot;Реала&quot; это стало настоящим провалом в трансферной стратегии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762259282.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 12:29:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2606310413440501542</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Поттер в беде: травмы звезд ставят крест на мечте о ЧМ?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>National Teams</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Грэм Поттер только принял сборную, но его миссия по спасению уже под угрозой. Ему дали короткий контракт с одной главной целью: вывести команду на Чемпионат мира в критической ситуации.

&lt;b&gt;Главный удар по планам&lt;/b&gt;

Ключевые игроки, на которых он рассчитывал, выбыли из строя. Исак и Дьёкереш, главные ударные силы, не смогут помочь в этом нелёгком деле. Эти травмы — самый серьёзный удар по амбициям тренера.

&lt;b&gt;Миссия невыполнима?&lt;/b&gt;

Без своих лидеров Поттер оказался в критическом положении. Его задача по исправлению ситуации и выходу на ЧМ теперь выглядит почти невыполнимой. На старте своей работы он уже столкнулся с огромным давлением.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762259296.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 12:29:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8306052777811207764</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Арсенал без нападающих! Вся надежда на него.</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный клуб &quot;Арсенал&quot; столкнулся с настоящим кошмаром: команда осталась абсолютно без форвардов. Это не просто проблема, это катастрофа, которая ставит под угрозу всю атакующую мощь.

Ситуация настолько критична, что даже Мартинелли, который мог бы сыграть на позиции &quot;девятки&quot;, выбыл из-за травмы. Список отсутствующих только растет.

&lt;b&gt;Полное опустошение атаки&lt;/b&gt;

Клуб, похоже, исчерпал все резервы. В данный момент нет ни одного здорового нападающего, способного выйти на поле.

&lt;b&gt;Последняя надежда клуба&lt;/b&gt;

Теперь вся надежда &quot;Арсенала&quot; сосредоточена на одном-единственном игроке. Все взоры прикованы к Мерино.

Это не первый раз, когда клуб вынужден полагаться на него. Кажется, &quot;Арсенал&quot; снова и снова возвращается к этой кандидатуре, когда ситуация становится безвыходной.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762259321.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 12:29:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-244958919475192210</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Миллионер из «Челси» отправится на общественные работы: что натворил Фофана?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Legal Issues</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Защитник «Челси» Уэсли Фофана, чья зарплата исчисляется миллионами, теперь будет работать бесплатно. Суд приговорил футболиста к 300 часам общественных работ за очередное нарушение ПДД.

&lt;b&gt;Новое наказание: за что?&lt;/b&gt;
Причина — опасный маневр: Фофана объехал другое авто по обочине. Помимо бесплатных часов, французский защитник обязан выплатить 199 фунтов стерлингов.

Но это еще не все. Суд лишил его водительских прав еще на 18 месяцев. И самое главное: любое новое нарушение в этот период грозит Фофана реальным тюремным сроком.

&lt;b&gt;Это уже привычка?&lt;/b&gt;
Это далеко не первый подобный случай. В мае защитника уже лишали прав, причем на целых два года. Теперь же ситуация выглядит гораздо серьезнее: футболист буквально ходит по лезвию, ведь следующее нарушение отправит его за решетку.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 12:29:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1834378105063940886</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона тонет: Миллиардные долги душат клуб!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Клуб, который когда-то был символом футбольного величия, теперь оказался на грани финансового коллапса. «Барселона» погрязла в чудовищных долгах, общая сумма которых приближается к полутора миллиардам евро!

&lt;b&gt;Дыра в бюджете: Сколько на самом деле?&lt;/b&gt;

Ситуация более чем критическая. Каталонцы должны банку Goldman Sachs 595 миллионов евро. Ежегодные выплаты составляют около 30 миллионов, но самый страшный удар ждет клуб в сезоне 2031/32 – тогда придется разом отдать 265,7 миллиона евро.

&lt;b&gt;Проект Espai Barça: Роскошь или петля?&lt;/b&gt;

Помимо банковских займов, «Барселона» должна еще 908 миллионов евро по грандиозному проекту Espai Barça. Это не просто реконструкция «Камп Ноу», а полное обновление всей клубной инфраструктуры:
• новый стадион
• баскетбольная арена
• офисы
• музей
• торговая зона

&lt;b&gt;Что дальше? Каталонский крах?&lt;/b&gt;

Эксперты уже сейчас предупреждают, что клуб поплатится за финансовые «рычаги» Лапорты. Сможет ли «Барселона» вылезти из этой бездонной долговой ямы, или мы станем свидетелями одного из самых громких финансовых крахов в истории мирового футбола? Вопрос остается открытым.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762259359.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 12:29:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4887082588909881447</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ШОК: Пиоли УВОЛЕН из «Фиорентины»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба! Только что стало известно: Стефано Пиоли официально уволен с поста главного тренера «Фиорентины». Клуб принял неожиданное решение.

&lt;b&gt;Что случилось на самом деле?&lt;/b&gt;

Новость пришла как снег на голову. Руководство «Фиорентины» приняло окончательное решение расстаться с итальянским специалистом. Его эра на тренерском мостике подошла к концу.

&lt;b&gt;Конец одной эпохи?&lt;/b&gt;

Увольнение Пиоли – это серьезный поворот для команды. Теперь клубу предстоит срочно искать нового наставника. Болельщики замерли в ожидании перемен.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762254782.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:15:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2669185976869398592</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Формула-1 захватывает футбольный стадион! Метрополитано готов к гонке.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Sports Events</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но это официально! Легендарный мадридский стадион &quot;Метрополитано&quot; готовится к грандиозному событию. Домашняя арена футбольного клуба &quot;Атлетико&quot; примет у себя Гран-при Формулы-1!

Клуб &quot;Атлетико&quot; не остался в стороне. Он выступит в качестве местного спонсора гонки. Это партнерство рассчитано на ближайшие пять лет.

&lt;b&gt;Когда ждать рев моторов?&lt;/b&gt;

Первые заезды на новой трассе запланированы уже на 11-13 сентября 2026 года. Эти даты уже внесены в календарь королевских гонок.

&lt;b&gt;Что это значит для Мадрида?&lt;/b&gt;

Сотрудничество между Формулой-1 и &quot;Атлетико&quot; обещает преобразить спортивную карту Мадрида. В течение пяти лет город станет центром притяжения для миллионов поклонников автоспорта. &quot;Метрополитано&quot; ждет новый виток истории.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762254803.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:15:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8092504217925853062</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Неожиданно! Алонсо назвал причину своего перехода в «Реал»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer Rumours</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо сделал заявление, которое взорвало футбольный мир. Он открыто признал, что его нынешняя работа главным тренером мадридского «Реала» – заслуга всего одного игрока.

В центре внимания оказался молодой немецкий талант Флориан Виртц. Именно его Алонсо считает ключевым фактором своего успеха.

&lt;b&gt;Кто такой Флориан Виртц?&lt;/b&gt;
Алонсо назвал Виртца «очень особенным игроком». Он подчеркнул: «Если бы не он, я бы сейчас не работал в «Реале». Это прямое признание невероятного влияния.

Такое заявление от одного из самых востребованных тренеров мира – настоящий шок. Оно указывает на уникальный уровень и потенциал полузащитника.

&lt;b&gt;Что это значит для Виртца?&lt;/b&gt;
Тренер абсолютно уверен в будущем Флориана. Он заявил, что Виртц скоро покажет свой истинный уровень на поле.

Алонсо даже с юмором отметил, что надеется избежать встречи со своим протеже в ближайших матчах. Это лишь подтверждает его высочайшее мнение о таланте игрока.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762254861.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:15:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8470868139370355646</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Удар и травма: Дибала выбыл на полтора месяца!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Injury Update</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самый кошмарный сценарий для «Ромы» стал реальностью! Пауло Дибала получил серьезную травму прямо во время пробития пенальти и теперь пропустит до полутора месяцев. Этот неожиданный удар по здоровью аргентинца обернется настоящей головной болью для клуба.

Обследование подтвердило худшие опасения: у игрока повреждение средней степени бицепса левого бедра. Восстановление займет от 4 до 6 недель, а учитывая богатую историю травм аргентинца, возможна пауза до 40 дней.

&lt;b&gt;Что сказал тренер?&lt;/b&gt;

Главный тренер «Ромы» Джан Пьеро Гасперини не скрывает разочарования. Он назвал травму Пауло «самой большой потерей» для команды, подчеркнув, что Дибала проводил «отличные матчи» и его отсутствие станет серьезным ударом.

&lt;b&gt;Какие матчи пропустит Дибала?&lt;/b&gt;

Возвращение аргентинца ожидается не раньше середины декабря. За это время он точно не сыграет в следующих ключевых матчах:
• Против «Удинезе»
• С «Кремонезе»
• Против «Мидтьюлланна»
• В важнейшем поединке с «Наполи»

Также под большим вопросом его участие в играх с «Кальяри» (7 декабря) и «Селтиком» (11 декабря). Это тяжелейший удар по амбициям «Ромы» в самый ответственный период сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762254877.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:15:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3836506995134986117</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Загадочная пропажа собаки стоила футболисту контракта!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: звезда Аарон Рэмзи неожиданно расторг контракт с мексиканским клубом «Пумас УНАМ». Причина – не травмы и не разногласия, а таинственное исчезновение его любимой собаки Хейло!

&lt;b&gt;Что произошло с Хейло?&lt;/b&gt;

Рэмзи подписал годовой контракт с мексиканским клубом, но уже через несколько месяцев его жизнь перевернулась. 9 октября, когда футболист был в расположении сборной, его питомец пропал из приюта в Сан-Мигель-де-Альенде.

Самое странное: камеры наблюдения на месте «вдруг» перестали работать. Никаких зацепок, никаких свидетелей. Просто пустота.

&lt;b&gt;Отчаяние и поиски&lt;/b&gt;

В отчаянии Рэмзи сначала предложил 10 тысяч долларов за возвращение Хейло, а затем удвоил сумму до 20 тысяч. Шли недели, но собака так и не нашлась.

Перед отъездом из Мексики Аарон поделился своей болью в соцсетях: «Камеры не записывали, трекер не нашли, никто её не видел, тела нет, и одни сплошные ложь и отговорки».

&lt;b&gt;Невыносимая потеря&lt;/b&gt;

Эта личная трагедия оказалась сильнее спортивных обязательств. История с пропажей Хейло настолько сильно ударила по футболисту, что спустя 3–4 месяца он принял решение расторгнуть контракт с «Пумас».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762254902.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:15:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8462130772512742805</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Беллингем вернулся! Что изменит главный игрок «Реала»?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский «Реал» получил лучшую новость сезона: Джуд Беллингем снова на пике формы! Журналисты отмечают, что он заметно приблизился к образцу себя дебютного сезона. Это именно тот Беллингем, которого ждали все болельщики.

&lt;b&gt;Неудержимый дуэт: Беллингем и Гюлер&lt;/b&gt;

Но это еще не всё. Наконец-то достигнута та самая гармония, к которой стремился тренерский штаб. Арда Гюлер и Беллингем теперь комфортно чувствуют себя, выходя вместе в стартовом составе. Эта связка начинает работать как часы.

Их совместные действия на поле — это ключ к будущему. Именно этот дуэт будет играть решающее значение для дальнейшего прогресса «Мадрида». Команда обретает новую мощь и непредсказуемость в атаке.

&lt;b&gt;Что это значит для «сливочных»?&lt;/b&gt;

Возвращение Беллингема к лучшим кондициям и успешная интеграция Гюлера меняют все. «Реал» получает не просто двух талантливых игроков, а по-настоящему сыгранный и опасный тандем. С такими козырями «сливочные» готовы к новым победам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762251383.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:17:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9140281041513753473</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезда Серии А выбыла на три недели: что дальше?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>League &amp; Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Один из ярчайших форвардов Серии А, Пауло Дибала, получил серьезное повреждение! Эта новость стала настоящим ударом для болельщиков.

Игрок пропустит вынужденный перерыв на целых три недели. Команде предстоит сражаться без своего лидера.

&lt;b&gt;Что случилось с Дибалой?&lt;/b&gt;

Медицинское обследование подтвердило: у Дибалы выявлено повреждение двуглавой мышцы бедра. Травма средней степени тяжести.

Это означает, что аргентинский нападающий временно выведен из строя. Его отсутствие ощутимо скажется на атакующем потенциале.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

По предварительным прогнозам, восстановление займет примерно три недели. За это время Дибала пройдет необходимый курс лечения.

Футбольный мир затаил дыхание. Сможет ли команда компенсировать потерю своей звезды?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762251403.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:17:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7779761299821395664</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Брайтон замахнулся на звезду Лейпцига: Кто такой Николас Зайвальд?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>European Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Брайтон&quot; может совершить одну из самых громких сделок этого лета! В центре внимания — ключевой игрок &quot;Лейпцига&quot;, чье появление способно полностью перевернуть игру команды.

&lt;b&gt;Кто этот игрок?&lt;/b&gt;
Речь идет о Николасе Зайвальде, опорном полузащитнике, который является настоящим стержнем для &quot;Лейпцига&quot; под руководством Оле Вернера. Он — живая связь между защитой и нападением.

&lt;b&gt;Почему он так важен?&lt;/b&gt;
Его профиль интересен любому топ-клубу благодаря уникальному набору качеств:
• Отлично контролирует мяч.
• Невероятно силен в единоборствах.
• Обладает выдающейся техникой.
• Мастерски отдает пасы, продвигая игру.

Если &quot;Брайтон&quot; всерьез рассматривает Зайвальда, это может стать одним из самых дальновидных трансферов сезона. Он способен не просто укрепить центр поля, но и вывести команду на принципиально новый уровень.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762251422.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:17:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2504100616296725760</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Вратарь без рук? Тревизани разнес Интер в пух и прах!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Scouting &amp; Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Знаменитый комментатор Тревизани обрушился с жесткой критикой на «Интер», не стесняясь в выражениях. «Не всегда, когда бьёшь по центру ворот, мяч залетает — всё зависит от того, есть ли у вратаря руки», — заявил эксперт.

Эти слова прозвучали после обсуждения «гола Джоване», который стал лишь поводом для более глубокого анализа. Статистика безжалостна: «Интер» пропустил 12 мячей всего с 31 удара в створ.

&lt;b&gt;Почему &quot;Интер&quot; так плох в обороне?&lt;/b&gt;

Для сравнения, даже «Кремонезе» пропустил те же 12 голов, но после 52 ударов. Это наглядный показатель того, насколько легко оппоненты «Интера» пробивают их оборону.

&lt;b&gt;Ирония судьбы: кого &quot;Интер&quot; ищет?&lt;/b&gt;

И вот тут кроется главная ирония: пока защита «нерадзурри» трещит по швам, сам клуб пристально следит за Джоване. Молодой бразилец из «Вероны» давно на карандаше у «Интера».

Его профиль очень нравится Кристиану Киву, а комплименты тренера после матча лишь подтверждают серьезность намерений. Кажется, «Интеру» не хватает именно такого игрока – но пока они его только ищут, свои же ворота остаются без надежной защиты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762251452.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:17:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8408682349919868251</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Маротта жестко поставил Конте на место!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>League Controversy</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение в Серии А растет! Президент «Интера» Беппе Маротта публично отреагировал на новые жалобы Антонио Конте. Его ответ был коротким, но предельно ясным, и, кажется, поставил точку в новой главе этой футбольной драмы.

&lt;b&gt;С чего все началось?&lt;/b&gt;

Вся шумиха поднялась после октябрьского матча «Интер» — «Наполи». Тогда спорный пенальти, назначенный после вмешательства VAR, стал причиной поражения «Интера». Маротта немедленно заявил: именно это решение «решило исход встречи».

&lt;b&gt;Конте не унимается?&lt;/b&gt;

Тренер «Наполи» Антонио Конте не остался в стороне. Он публично упрекнул президентов, которые «посылают сильный сигнал», влияя на судей. Вчера же Конте вновь затронул больную тему, намекая на «неустойчивость системы», когда кто-то начинает говорить о судействе.

&lt;b&gt;Что ответил Маротта?&lt;/b&gt;

Журналисты, конечно, не могли пройти мимо. На вопрос о реакции на слова Конте, президент «Интера» был лаконичен: «Я не хочу это комментировать. Он может говорить, что хочет». По его словам, в условиях демократии каждый имеет право выражать свои убеждения. «Всё нормально», – подытожил Маротта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762251473.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:17:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5984858506896080066</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  































































































































































































</rss>
