<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>&lt;b&gt;УЕФА СРОЧНО ВМЕШАЛСЯ: Милан не сыграет в Австралии?&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Управление футболом и интернационализация</category>
      <yandex:full-text>Европейский футбол на грани нового скандала! Президент &lt;b&gt;УЕФА&lt;/b&gt; Александр &lt;b&gt;Чеферин&lt;/b&gt; лично давит на Серию А, чтобы отменить уже запланированный матч «Милана» и «Комо» в далекой Австралии. Кажется, УЕФА устал от выездных игр за океаном.

&lt;b&gt;Почему УЕФА так зол?&lt;/b&gt;
Все началось с Ла Лиги. Испанская лига хотела провести игру «Барселоны» в Майами, но в последний момент планы сорвались. Это стало тревожным звоночком для европейских футбольных функционеров.

&lt;b&gt;Что теперь ждет Серию А?&lt;/b&gt;
Теперь же Чеферин взялся за Италию. После провала испанцев, глава УЕФА не хочет повторения ситуации и активно требует от Серии А пересмотреть решение о проведении матча на другом континенте. Для «Милана» это может означать серьезные изменения в графике.

&lt;b&gt;Милан останется дома?&lt;/b&gt;
Будет ли матч «Милана» и «Комо» в &lt;b&gt;Австралии&lt;/b&gt;? Пока вопрос открыт. Но давление со стороны УЕФА настолько велико, что отмена кажется более чем реальной. Европейский футбол, похоже, твердо намерен держать свои лучшие клубы поближе к дому.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761233241.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 15:30:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6521151411501316544</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Байер рискует всем ради звезды: Гримальдо останется?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы и контракты игроков</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: &lt;b&gt;&quot;Байер&quot;&lt;/b&gt; принял беспрецедентное решение по одному из своих ключевых игроков. Клуб готов пойти на огромный риск, лишь бы удержать &lt;b&gt;Алехандро Гримальдо&lt;/b&gt;.

Руководство &quot;фармацевтов&quot; заявило: Гримальдо отыграет свой &lt;b&gt;последний год&lt;/b&gt; по текущему контракту, даже если не согласится на его продление. Это значит, что летом 2025 года он может уйти абсолютно бесплатно.

&lt;b&gt;Почему &quot;Байер&quot; идет на такой шаг?&lt;/b&gt;

Очевидно, что ценность Гримальдо для команды сейчас настолько велика, что &quot;Байер&quot; не хочет терять его ни на минуту. Приоритет — спортивные результаты здесь и сейчас, даже ценой потенциальной финансовой потери.

&lt;b&gt;Что это значит для Гримальдо?&lt;/b&gt;

Для самого игрока это уникальная ситуация. Он получит возможность провести еще один сезон на высочайшем уровне, демонстрируя свои лучшие качества без давления поспешного решения о будущем.

Подобное решение подчеркивает амбиции &quot;Байера&quot; и их уверенность в текущем составе. Время покажет, окупится ли этот смелый шаг.</yandex:full-text>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 15:30:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-396373540105210046</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Брайтон шокирует Европу: Атака лучше, чем у грандов!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбольная статистика и производительность</category>
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать? В сезоне &lt;b&gt;2025/26&lt;/b&gt; скромный «Брайтон» ворвался в элиту европейского футбола, показав одну из лучших атак в топ-5 лиг! Они занимают &lt;b&gt;восьмое место&lt;/b&gt; по этому показателю, оставив позади таких гигантов, как «Боруссия» и «Байер».

&lt;b&gt;Невероятный прорыв «Чаек»&lt;/b&gt;
Этот результат – настоящее потрясение для футбольного мира. «Чайки» не просто показывают красивый футбол, но и демонстрируют феноменальную эффективность в нападении. Опередить клубы с такой историей и бюджетом, как «Боруссия» и «Байер», – это не просто удача, это свидетельство системной работы и амбиций.

&lt;b&gt;Новый стандарт для АПЛ?&lt;/b&gt;
Попадание в топ-8 лучших атак Европы ставит «Брайтон» в один ряд с настоящими голевыми машинами. Их игра в сезоне &lt;b&gt;2025/26&lt;/b&gt; становится образцом для подражания и ярким примером того, как можно превзойти самые смелые ожидания.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761233344.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 15:30:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2646408961772713437</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Тудор на грани? Этот матч решит судьбу тренера «Ювентуса»!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coaching/Club Performance</category>
      <yandex:full-text>Давление на тренера «Ювентуса» &lt;b&gt;Игоря Тудора&lt;/b&gt; достигло пика. После череды неудач хорватский специалист оказался под угрозой отставки, и один единственный матч может решить его судьбу в клубе.

&lt;b&gt;«Ювентус» в зоне турбулентности&lt;/b&gt;
Результаты «Старой синьоры» вызывают серьёзную тревогу. Сравнения с прошлым сезоном под руководством Тьяго Мотты становятся всё громче, и клуб опасается повторения сценария с невыходом в &lt;b&gt;Лигу чемпионов&lt;/b&gt;.

Несмотря на слухи и неудачи, Тудор упорно продолжает следовать своему пути, сохраняя схему с тремя защитниками и агрессивным высоким прессингом. Однако время на эксперименты подходит к концу.

&lt;b&gt;Матч, который расставит всё по местам&lt;/b&gt;
Предстоящее воскресное противостояние с &lt;b&gt;«Лацио»&lt;/b&gt; станет решающим тестом для Тудора. Футбольный менеджер клуба хоть и не склонен к импульсивным решениям, но терпение не безгранично.

На Тудора нарастает колоссальное давление: ему необходимо срочно вернуть команде вкус побед. &lt;b&gt;«Ювентус»&lt;/b&gt; не знает их уже слишком долго, и цена ошибки в игре с «Лацио» может быть непоправимой.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761233376.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 15:30:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6888429544832317735</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Гути: Гюлер – это я и Озил вместе! Новая звезда?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Development/Talent</category>
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: легендарный &lt;b&gt;Гути&lt;/b&gt; сделал заявление, которое взорвало все инфополе. Он сравнил молодого &lt;b&gt;Арду Гюлера&lt;/b&gt; сразу с двумя культовыми игроками – самим собой и великим &lt;b&gt;Месутом Озилом&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Две легенды в одном?&lt;/b&gt;
«Это правда, что Арда Гюлер – это смесь Месута Озиля и меня», – цитата, которая моментально разлетелась по сети. Такие слова из уст одной из самых ярких фигур мадридского «Реала» дорогого стоят.

&lt;b&gt;Что это значит для Гюлера?&lt;/b&gt;
Представьте: в одном игроке сочетаются видение поля Озила и потрясающая техника Гути. Это не просто похвала, это заявка на будущее, которая поднимает планку ожиданий до небес.

Теперь все взгляды прикованы к &lt;b&gt;Арде Гюлеру&lt;/b&gt;. Сможет ли он оправдать такие невероятные сравнения и действительно стать новой звездой мирового футбола?</yandex:full-text>
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 15:30:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2013281107037709608</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Миятович: Куртуа – лучший в истории «Реала»! Касильяс нервно курит?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол / Реал Мадрид / Дебаты</category>
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий взрыв в футбольном мире! Легенда мадридского «Реала» &lt;b&gt;Предраг Миятович&lt;/b&gt; сделал заявление, которое точно разделит фанатов. Он назвал &lt;b&gt;Тибо Куртуа&lt;/b&gt; лучшим вратарем в истории клуба.

Это смелое утверждение бросает вызов устоявшимся мнениям. Ведь многие до сих пор считают непревзойденным великого Икера Касильяса.

&lt;b&gt;Неуважение к Легенде?&lt;/b&gt;

Сам Миятович, комментируя свой выбор, отметил: «Тибо – лучший при всем уважении к Икеру Касильясу, который был великолепным голкипером». То есть, это не попытка принизить, а лишь констатация факта, по его мнению.

&lt;b&gt;Чей статус выше?&lt;/b&gt;

Такое заявление от легенды «Реала» – это не просто слова. Оно заставляет переосмыслить вклад игроков и их место в истории гранда. Кто же на самом деле №1?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761229509.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:27:54 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5317590283524039137</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>АПЛ: «Волки» лучшие, но это ложь! Что с «Арсеналом»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол / АПЛ / Статистика</category>
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к шоку! Перед 9-м туром АПЛ всплыла статистика, которая ломает мозг. Оказывается, «Вулвз» — абсолютно лучшие в лиге по реализации моментов. Да-да, вы не ослышались!

&lt;b&gt;&quot;Волки&quot; – лучшие? Только не в таблице!&lt;/b&gt;

Но не спешите радоваться за них. Это тот самый случай, когда цифры жестоко врут. «Волки» конвертировали почти всё, что имели, но создали всего &lt;b&gt;5 шансов&lt;/b&gt; за 8 туров. Это худший показатель, который принес им лишь 2 очка в копилку. Вот такой парадокс!

&lt;b&gt;&quot;Челси&quot; удивляет, а &quot;Арсенал&quot; транжирит?&lt;/b&gt;

А что же гранды? «Арсенал» за 8 туров нагенерил моментов на уровне топ-клуба. Но есть проблема: реализовал он лишь &lt;b&gt;40%&lt;/b&gt; своих «биг ченсов». В то же время «Челси» выглядит неожиданно сбалансированно в атаке. Они создают, классно реализуют и даже играют на стандартах. Правда, оборона у них всё ещё хромает.

&lt;b&gt;Опасность близко: &quot;Пэлас&quot; – главный создатель моментов!&lt;/b&gt;

Самое любопытное вскрылось про «Кристал Пэлас». Этот клуб СОЗДАЛ &lt;b&gt;33 БИГ ЧЕНСА&lt;/b&gt; за 8 туров! Это больше всех в лиге, представляете? И вот с ними «Арсеналу» играть уже в эти выходные. Надеемся, «канониры» подтянут реализацию, а угловые и штрафные станут их секретным оружием, когда с игры совсем туго.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761229546.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:27:54 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-105262803316930049</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Атлетико 2025: Адские выезды в Ла Лиге!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол / Ла Лига / Расписание</category>
      
      
      <yandex:full-text>2025 год уже на горизонте, и для фанатов «Атлетико Мадрид» это не просто цифры в календаре. Это предвкушение жесточайшей проверки на прочность: их ждут &lt;b&gt;адские выезды&lt;/b&gt; в Ла Лиге! Каждый матч вдали от дома станет настоящим испытанием.

&lt;b&gt;Почему каждый выезд — это битва?&lt;/b&gt;
Забудьте про домашний уют «Ванда Метрополитано». На чужих полях «матрасникам» придется столкнуться с яростью фанатов и непоколебимым настроем соперников. Каждая гостевая игра — это &lt;b&gt;бой за очки&lt;/b&gt;, где цена ошибки запредельна.

Ла Лига известна своей непредсказуемостью, и выездные матчи здесь всегда были камнем преткновения для многих грандов. «Атлетико» придется показывать свой фирменный характер в самых неблагоприятных условиях.

&lt;b&gt;Что покажут Симеоне и его парни?&lt;/b&gt;
2025 год станет лакмусовой бумажкой для характера команды Диего Симеоне. Их способность выгрызать победы в самых некомфортных условиях — вот что будет решающим. Смогут ли они сохранить свой фирменный «атлетиковский» дух, когда трибуны свистят, а судья не на их стороне?

Эти гостевые игры определят не только турнирное положение, но и ментальную стойкость всей команды. Каждый матч вдали от дома — это отдельная история, полная драмы и непредсказуемости. Следим за Ла Лигой 2025 и ждем, какие сюрпризы принесут гостевые игры &lt;b&gt;«Атлетико Мадрид»&lt;/b&gt;!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761229602.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:27:54 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5309642216548466112</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Гана: 15-летние вундеркинды рвутся в сборную!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол: Юные таланты</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня мир футбола обсуждает Гану! Сразу два невероятно талантливых подростка привлекли внимание, и один из них уже тренируется со взрослой командой. Будущее ганского футбола выглядит многообещающе!

Федерация футбола Ганы пристально следит за &lt;b&gt;Эйденом Хэвеном&lt;/b&gt;. Медиа 3Sports сообщает: его уже рассматривают для вызова в сборную! Но есть нюанс: в команде считают, что парень пока &lt;b&gt;слишком молод&lt;/b&gt; и ему нужен опыт.

Несмотря на возраст, Хэвен имеет полное право выступать за Гану. Его мать — гражданка этой страны, что открывает ему путь в национальную команду.

&lt;b&gt;Второй вундеркинд: 15-летний прорыв!&lt;/b&gt;

Тем временем, другой юный талант, &lt;b&gt;Джей-Джей Габриэл&lt;/b&gt;, уже добился невероятного. Ему всего &lt;b&gt;15 лет&lt;/b&gt;, а он сегодня тренировался с основной командой! Это настоящий прорыв для такого возраста.

&lt;b&gt;Будущее сборной Ганы: кто выстрелит первым?&lt;/b&gt;

Очевидно, что ганский футбол активно ищет новые лица. Эти два имени — лишь начало большой истории. Будем следить, кто из них первым зажжет на большой арене!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761229650.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:27:54 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7929491535166223743</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>7 лет! Как один дебют Вальверде изменил «Реал» навсегда?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол: Истории игроков</category>
      
      
      <yandex:full-text>Ровно &lt;b&gt;7 лет назад&lt;/b&gt; мир футбола вздрогнул. На поле вышел молодой уругваец, который очень скоро стал символом эпохи. Его имя — &lt;b&gt;Федерико Вальверде&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Начало легенды:&lt;/b&gt;
Именно в этот день Вальверде впервые надел форму &lt;b&gt;«Реал Мадрид»&lt;/b&gt; в официальном матче. Это был не просто дебют, это был старт чего-то грандиозного.

&lt;b&gt;«Остальное — история»:&lt;/b&gt;
С тех пор прошло &lt;b&gt;7 лет&lt;/b&gt;. Семь лет невероятных побед, незабываемых моментов и бесчисленных эмоций.
Каждое его движение на поле, каждый пас и удар — кирпичик в фундаменте той самой легенды, которая продолжает писаться.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761229674.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 14:27:54 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8667980240032207840</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Ювентус в пике, Фигу рубит правду, Челси растит новую звезду!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий кошмар для фанатов &lt;b&gt;«Ювентуса»&lt;/b&gt;! Туринцы не могут победить уже &lt;b&gt;семь матчей&lt;/b&gt; подряд во всех турнирах. Последний раз такой провал был целых &lt;b&gt;15 лет назад&lt;/b&gt;, когда командой рулил &lt;b&gt;Клаудио Раньери&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Фигу рубит правду: его прогноз на Класико шокирует!&lt;/b&gt;

Легендарный &lt;b&gt;Луиш Фигу&lt;/b&gt; не скрывает своих ожиданий от главного матча планеты! Его прогноз на &lt;b&gt;Эль Класико&lt;/b&gt; – уверенная победа &lt;b&gt;«Реала»&lt;/b&gt; над &lt;b&gt;«Барселоной»&lt;/b&gt; со счетом &lt;b&gt;3:1&lt;/b&gt;. Смелое заявление перед главным дерби!

&lt;b&gt;Новый Палмер? Тренер «Челси» раскрыл будущее Эстевао!&lt;/b&gt;

Наставник &lt;b&gt;«Челси» Энцо Мареска&lt;/b&gt; уже видит в юном &lt;b&gt;Эстевао&lt;/b&gt; будущего плеймейкера, сравнивая его путь с развитием главной звезды – &lt;b&gt;Коула Палмера&lt;/b&gt;. Бразильцу просто нужно время для адаптации в &lt;b&gt;АПЛ&lt;/b&gt;, а пока он готов играть на фланге.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 13:22:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6564904514868825263</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Неожиданный выбор Ретеги, или Кто взбудоражил трансферный рынок?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>**Маттео Ретеги** шокировал футбольную общественность, выбрав «Аль-Кадсию»! И дело, как оказалось, не в деньгах: нападающий признался, что главным фактором стал лично тренер **Мишель**, проявивший «настоящую заинтересованность» и «наибольшую решимость». Похоже, личный контакт для некоторых важнее громкого имени клуба.

&lt;b&gt;Трансферная лихорадка: все бегут за ним!&lt;/b&gt;

Тем временем в Европе разгорается настоящая битва за новичка. Источники сообщают: когда «Арсенал» идет в контратаку на трансферном рынке, все забывают про **Мартинелли** и **Сака**! Все бегут за неким **Дьёкерешем**, что говорит о невероятном спросе на этого игрока. Кто же он, этот таинственный талант, способный затмить звезд «канониров»?

&lt;b&gt;ПСЖ: новый кошмар Лиги Чемпионов?&lt;/b&gt;

И, конечно, не можем обойти стороной парижских грандов. **ПСЖ** в этом сезоне — это «страх всех команд ЛЧ»! Такой смелый прогноз заставляет задуматься: неужели парижане наконец-то собрали состав, который способен пройти весь путь до заветного трофея?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761224715.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 13:05:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1619015322026652750</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;16-летний Ямаль – самый дорогой в мире?! Шокирующие новости футбола&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;b&gt;Ламин Ямаль&lt;/b&gt;, которому всего &lt;b&gt;16 лет&lt;/b&gt;, уже возглавил список самых ценных футболистов планеты по версии &lt;b&gt;Transfermarkt&lt;/b&gt;! Семь игроков из &lt;b&gt;Ла Лиги&lt;/b&gt; вошли в топ-20, но именно этот вундеркинд находится в своей собственной лиге по успешным обводкам и ударам.

&lt;b&gt;Куртуа – навсегда в Мадриде?&lt;/b&gt;

&lt;b&gt;«Реал Мадрид»&lt;/b&gt; уже достиг соглашения с &lt;b&gt;Тибо Куртуа&lt;/b&gt; о продлении его контракта до &lt;b&gt;2028 года&lt;/b&gt;. Нынешнее соглашение истекало следующим летом, но «сливочные» закрепили за собой одного из лучших вратарей мира надолго.

&lt;b&gt;АПЛ меняет правила игры (и мячи)!&lt;/b&gt;

&lt;b&gt;Английская Премьер-лига&lt;/b&gt; представила новый &lt;b&gt;«зимний» мяч&lt;/b&gt;, который появится на полях уже с &lt;b&gt;11-го тура&lt;/b&gt; чемпионата. Фанаты уже активно обсуждают его дизайн – как вам такой апгрейд?

&lt;b&gt;«Ливерпуль» и загадка прессинга: Слот бьет тревогу?&lt;/b&gt;

Тренер &lt;b&gt;Арне Слот&lt;/b&gt; объяснил, почему прессинг &lt;b&gt;«Ливерпуля»&lt;/b&gt; сработал в последнем матче: соперник разыгрывал мяч низом. Однако, он признал, что против команд, играющих длинными передачами, у «красных» могут быть проблемы, что вызывает опасения перед следующим матчем с &lt;b&gt;«Брентфордом»&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761223756.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 12:49:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2385161697471165546</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>От огорода Бекхэма до трансферов: футбол, который вы не ждали!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сезон &lt;b&gt;2025/26&lt;/b&gt; в &lt;b&gt;АПЛ&lt;/b&gt; уже вошел в историю! Три новичка — &lt;b&gt;«Сандерленд», «Лидс»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Бернли»&lt;/b&gt; — набрали невероятные &lt;b&gt;29 очков&lt;/b&gt; всего за &lt;b&gt;8 туров&lt;/b&gt;. Это лучший старт для дебютантов лиги за последние &lt;b&gt;10 лет&lt;/b&gt;, с &lt;b&gt;2015 года&lt;/b&gt;! Есть ли шанс сломать «лифтовый» тренд и закрепиться в элите?

&lt;b&gt;Куда уходит Тер Штеген?&lt;/b&gt;

На трансферном рынке настоящий ажиотаж вокруг вратаря &lt;b&gt;«Барселоны» Марка-Андре тер Штегена&lt;/b&gt;. Сразу четыре серьезных клуба проявляют к нему интерес: &lt;b&gt;«Ньюкасл», «Манчестер Юнайтед», «Тоттенхэм»&lt;/b&gt; и даже &lt;b&gt;«Монако»&lt;/b&gt;. Готовы ли каталонцы расстаться со своей звездой?

&lt;b&gt;Бекхэм меняет бутсы на лопату?&lt;/b&gt;

А пока одни звезды готовятся к переездам, другие находят себя в неожиданных амплуа. Легендарный &lt;b&gt;Дэвид Бекхэм&lt;/b&gt;, оказывается, не только икона стиля, но и прилежный фермер! Он с гордостью похвастался своим урожаем из огорода, доказывая, что талантливый человек талантлив во всем.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 11:20:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6838511499408357095</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гром среди ясного неба: «Ювентус» под огнем критики, пока АПЛ чествует героя</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир большого спорта на этой неделе вновь подарил калейдоскоп эмоций — от жарких дебатов о будущем одного из европейских грандов до трогательных историй о спортивном возрождении. В центре внимания оказались Турин и Английская Премьер-лига, а также приятные новости из стана каталонского клуба.

Известный эксперт Макс Стэтман не стеснялся в выражениях, обрушившись с критикой на нынешнего наставника «Ювентуса». Семь матчей без побед, по его словам, — это прямой путь к катастрофе, и клуб нуждается в немедленных переменах, возможно, даже в возвращении легенд вроде Зидана или Дель Пьеро, чтобы вернуть былое величие и дух «Fino Alla Fine».

Тем временем в Английской Премьер-лиге произошла настоящая история искупления: Харри Магуайр, некогда объект бесчисленных мемов и насмешек, был признан лучшим игроком недели. Его стойкость и упорство, несмотря на постоянное давление, стали примером для многих, доказав, что позитивный настрой и полная отдача всегда приносят плоды.

А для болельщиков «Барселоны» появилась обнадеживающая новость: основной вратарь Марк-Андре тер Стеген приступил к тренировкам на газоне. Этот шаг знаменует важный этап в его восстановлении и приближает возвращение немецкого голкипера в строй, что несомненно усилит каталонский клуб в решающей фазе сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 10:44:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6957989040031336904</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>250 евро за репутацию: Итальянский футбол на распутье после скандала со ставками</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На этой неделе спортивный мир вновь показал свою многогранность: от громких судебных разбирательств до вдохновляющих примеров профессионализма и ярких выступлений молодых талантов. Мы собрали для вас самые острые и значимые моменты, формирующие сегодняшнюю повестку дня.

Главной новостью, безусловно, стал скандал со ставками в итальянском футболе. Тринадцать игроков оказались под обвинением, но удивительно низкая сумма в 250 евро может позволить им закрыть дело без суда, что вызывает серьезные вопросы о целостности спорта и адекватности наказания за подобные нарушения.

На фоне таких разбирательств выделяются позитивные моменты, как, например, хет-трик Фермина за «Барселону». В свои 22 года он стал одним из самых молодых игроков каталонского клуба, оформивших подобное достижение в Лиге чемпионов, вписав свое имя в историю рядом с такими звездами, как Неймар и Месси.

Однако не обошлось и без тревожных новостей о здоровье ключевых футболистов: полузащитник «Барселоны» Френки де Йонг вынужден был прервать тренировку из-за плохого самочувствия, что ставит под вопрос его участие в ближайших матчах и добавляет головной боли тренерскому штабу.

В то же время, примеры самоотверженности Куньи и Каземиро из «Манчестер Юнайтед» напоминают о высочайших стандартах профессионализма. Оба игрока, вернувшись после международных матчей, пожертвовали отдыхом ради индивидуальных восстановительных сессий, чем заслужили место в стартовом составе на важный матч.

И, наконец, взглянув на общую картину европейских лиг, нельзя не отметить оборонительные проблемы некоторых грандов: «Айнтрахт» и «Атлетико» возглавляют список команд из топ-5 чемпионатов по количеству пропущенных голов, что сигнализирует о серьезных тактических и кадровых вызовах для их тренеров.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 10:25:41 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4911295473470176762</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звездный час Гюлера и кадровые потери: Главные вести спортивной недели</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир большого спорта, как всегда, не дает скучать, подбрасывая болельщикам как поводы для бурных оваций, так и для тревожных вздохов. Главным ньюсмейкером последних дней, несомненно, стал молодой турецкий вундеркинд Арда Гюлер, продемонстрировавший настоящий мастер-класс в матче против «Ювентуса». Его семь ключевых передач и почти идеальная точность пасов за 74 минуты на поле лишь подтверждают, что в Ла Лиге зажглась новая яркая звезда, ставшая лучшим игроком встречи.

Тем временем, в Англии «Ньюкасл» укрепил свои позиции, продлив контракт с Сандро Тонали до 2029 года, тем самым окончательно развеяв все слухи о его возможном возвращении в Серию А. Это решение демонстрирует долгосрочные амбиции «сорок» и веру в потенциал итальянского полузащитника.

Однако не обошлось и без тревожных новостей: защитник Джереми Фримпонг официально выбыл на несколько недель из-за травмы. Эта потеря может серьезно сказаться на планах его команды в ближайших матчах, требуя оперативных решений от тренерского штаба.

Итальянский футбол также преподнес повод для размышлений: главный тренер «Аталанты» Иван Юрич выразил сожаление по поводу неспособности его команды реализовать создаваемые моменты. Несмотря на хорошую игру и обилие шансов, бергамаски пока не могут найти путь к воротам соперников, что вызывает беспокойство у наставника.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 09:25:53 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3719534218786080588</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бунт в Ла Лиге и тайный гений Артеты: Главные интриги спортивного мира</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Спортивная арена вновь бурлит неожиданными поворотами и громкими заявлениями. На этой неделе внимание приковано не только к зрелищным матчам, но и к закулисным баталиям, способным изменить ландшафт большого футбола.

Главной сенсацией стало решение Ла Лиги подать в суд на игроков из-за их недавних протестов, которые в организации расценили как «скрытый удар». Этот беспрецедентный шаг может привести к серьезному конфликту между лигой и ее главными действующими лицами, предвещая непростые времена для испанского футбола.

Тем временем на полях Лиги чемпионов продолжает удивлять «Арсенал», а точнее — его «рабочая лошадка» Виктор Дьёкереш. Несмотря на критику, подробный анализ показал, что шведский форвард является ключевым элементом в тактической схеме Микеля Артеты, благодаря своей невероятной выносливости, скорости и способности стягивать на себя двух защитников, создавая пространство для партнеров, как это было в голе Мартинелли против «Атлетико».

Не менее важные новости приходят из стана «Барселоны», где президент Жоан Лапорта вновь подтвердил независимость клуба. Он категорически заявил, что «Барселона» останется организацией, принадлежащей ее членам, и не станет акционерным обществом, что исключает возможность ее покупки инвесторами и использование в политических целях.

А вот вратарь мадридского «Реала» Тибо Куртуа не стесняется критиковать организацию футбольных событий. Бельгиец высказал недовольство отменой матча в Майами, назвав его бессмысленным и плохо спланированным, а также призвал лиги к более вдумчивому подходу в решении проблем с регистрацией игроков, чтобы обеспечить стабильный рост спорта. К слову, сам Куртуа был отмечен Marca, попав в символическую сборную 3-го тура Лиги чемпионов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761208342.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 08:32:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-104628825458391223</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Молчание Салаха и седьмой провал «Юве»: неделя, когда звёзды говорят без слов</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Европейский футбол вновь продемонстрировал свою непредсказуемость и глубину страстей, подарив нам неделю, полную тревожных сигналов и неожиданных тактических решений. От безмолвных протестов суперзвезд до кризиса грандов – эти дни заставили говорить о многом, даже когда игроки хранили молчание.

Пожалуй, самым красноречивым жестом недели стало внезапное изменение профиля Мохамеда Салаха в социальных сетях. Звезда «Ливерпуля», чье имя обычно ассоциируется с клубными цветами, без объяснений убрал все «красные» атрибуты со своей аватарки и шапки в Твиттере. Этот символический шаг, предположительно вызванный шквалом критики со стороны фанатов на фоне последних неудачных выступлений, стал недвусмысленным сигналом о давлении, под которым находится один из ключевых игроков Премьер-лиги.

В то же время, в Турине продолжается настоящая драма: «Ювентус» переживает свой самый затяжной кризис за последние 15 лет, продлив безвыигрышную серию до семи матчей. Несмотря на поражение от мадридского «Реала» в Лиге чемпионов, главный тренер Игорь Тудор упорно настаивает на том, что видит «прогресс» в игре своей команды, даже когда болельщики и журналисты лишь раздраженно указывают на удручающую статистику. Его слова о «правильном пути» звучат диссонансом на фоне растущего недовольства и требуют от клуба быстрых и убедительных результатов.

А вот в Милане назревает свой сюжет: «Интер» готовится к принципиальному суперматчу против «Наполи» весьма необычным способом. Вместо интенсивных тренировок команда проведет всего одну полноценную сессию, предоставив игрокам день отдыха. Это смелое решение, по мнению тренерского штаба, призвано снизить давление и дать футболистам возможность перезагрузиться перед встречей, которая и без того обещает быть предельно напряженной.

Эти события — от личных переживаний звезд до стратегических ходов на тренерском мостике — показывают, что современный футбол – это не только голы и очки, но и глубокие человеческие истории, разворачивающиеся на наших глазах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761204222.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 23 Oct 2025 07:23:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4317758947732683895</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Европа в огне: Идеальный старт Компани, геройский Викарио и предвкушение Класико</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Европейский футбольный уикенд вновь подарил болельщикам калейдоскоп ярких событий и драматичных развязок, оставив за бортом второстепенные интриги и сконцентрировав внимание на главных героях. Мюнхенская &quot;Бавария&quot; под руководством Венсана Компани продолжает свою невероятную беспроигрышную серию, демонстрируя идеальный старт сезона с 21 очком в Бундеслиге и 9 в Лиге чемпионов, что делает их единственной командой, выигравшей абсолютно все матчи.

В параллельных баталиях Лиги чемпионов мадридский &quot;Реал&quot; добыл минимальную, но важную победу над &quot;Ювентусом&quot; со счетом 1:0, где единственным и победным голом отметился неудержимый Джуд Беллингем. Этот успех стал отличным трамплином перед грядущим &quot;Эль Класико&quot; с &quot;Барселоной&quot;, которое обещает стать центральным противостоянием ближайшей недели.

Английские клубы также продемонстрировали свою мощь: &quot;Ливерпуль&quot; уверенно разгромил франкфуртский &quot;Айнтрахт&quot; со счетом 5:1, а &quot;Челси&quot; также не оставил шансов &quot;Аяксу&quot;, забив на двоих десять мячей. Отдельно стоит отметить феноменальную игру Флориана Вирца, оформившего дубль из голевых передач в матче &quot;Ливерпуля&quot;, что подчеркнуло его исключительный талант.

Тем временем, &quot;Тоттенхэм&quot; смог удержать нулевую ничью в непростом матче с &quot;Монако&quot;, и этот результат стал возможен исключительно благодаря героическим усилиям их вратаря Гульельмо Викарио. Итальянский голкипер совершил ряд невероятных спасений, в одиночку обеспечив &quot;шпорам&quot; такое ценное очко и став настоящим героем встречи.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 21:18:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5960315888068739298</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Феномен юности: «Челси» переписывает историю Лиги Чемпионов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Спортивный мир снова показал, что готов удивлять, преподнося сюжеты, достойные самых ярких сценариев. Сегодняшний дайджест наполнен футбольными событиями, где на первый план выходит дерзость молодости и неожиданные возвращения.

Главным ньюсмейкером стал лондонский «Челси», который в матче Лиги Чемпионов против «Аякса» (5:1) не просто разгромил соперника, но и установил сразу несколько исторических рекордов. Впервые в истории турнира за одну команду отличились сразу три тинейджера: Марк Гиу, Эстевао и Тайрик Джордж. При этом Марк Гиу сначала стал самым молодым автором гола в истории «Челси» (19 лет 291 день), но его достижение продержалось всего полчаса, пока Эстевао (18 лет 181 день) не переписал этот рекорд.

Не менее любопытное событие произошло в матче между «Айнтрахтом» и «Ливерпулем», завершившемся со счетом 1:1. Единственный гол за немецкий клуб на 35-й минуте забил Юго Экитике, который несколько месяцев не появлялся на полях Бундеслиги. Этот мяч, ставший возможным благодаря ультравысокой линии обороны соперника и умнейшему ассисту Энди Робертсона, стал приятным напоминанием о бомбардирских качествах француза.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761164862.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 20:27:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6889827076305105209</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Чемпионская Лихорадка: Голы, Драма и Непоколебимая Верность на Европейских Полях</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Европейский футбольный вечер вновь подарил болельщикам калейдоскоп ярких событий, от стремительных голов до эмоциональных заявлений. На полях Лиги Чемпионов мюнхенская «Бавария» начала свой матч против «Брюгге» с места в карьер, быстро поведя со счетом 2:0, причем один из мячей уже на 14-й минуте записал на свой счет неудержимый Гарри Кейн, демонстрируя доминирующий старт немецкого гранда.

Тем временем, в преддверии других баталий, защитник «Милана» Фикайо Томори порадовал тиффози «россонери» мощным заявлением о своей преданности клубу. Он назвал «Милан» своим домом и заверил, что останется в команде, пока руководство не скажет обратного, подчеркивая свою глубокую связь с Сан-Сиро.

В центре внимания футбольного мира также оказался другой грандиозный поединок Лиги Чемпионов – противостояние между мадридским «Реалом» и туринским «Ювентусом», которое по традиции обещает стать настоящим украшением игрового дня. Этот матч всегда приковывает взгляды миллионов, обещая бескомпромиссную борьбу и тактические изыски.

Не менее интригующе стартовала и встреча между «Монако» и «Тоттенхэмом», где первые минуты ознаменовались обилием опасных моментов. В частности, Ансу Фати упустил отличную возможность открыть счет для монегасков, а Балогун также был близок к голу, сигнализируя о высоком темпе игры с самого начала.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761160688.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 19:18:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4086866351596966324</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>От скамейки Салаха до 80 миллионов за Гирасси: Горячие точки футбольного дайджеста</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Спортивный мир не сбавляет оборотов, и даже в, казалось бы, обычные дни новости просачиваются одна интереснее другой, формируя новую повестку и заставляя болельщиков гадать о ближайшем будущем. На этой неделе внимание приковано к неожиданным тактическим решениям, громким трансферным слухам и, конечно же, предстоящим противостояниям на полях Европы.

Одной из самых обсуждаемых тем стало беспрецедентное решение тренерского штаба «Ливерпуля» оставить Мохамеда Салаха вне стартового состава в двух подряд матчах Лиги чемпионов. Египетский форвард, который с момента своего перехода в клуб всегда был краеугольным камнем атаки, впервые столкнулся с такой ситуацией, что не может не вызывать вопросов о его форме или тактических задумках наставника. Тем временем, на трансферном рынке закипают страсти вокруг нападающего Серу Гирасси: дортмундская «Боруссия» готова расстаться с ним не менее чем за 80 миллионов евро, если потенциальные покупатели из Саудовской Аравии или других лиг, не имеющих клаузулы об уходе, проявят интерес. Это подтверждает высокий спрос и впечатляющую игру форварда в текущем сезоне.

Внимание футбольных фанатов также приковано к грядущему матчу, где «Монако» примет «Тоттенхэм». Монегаски выходят на поле с изменениями в составе, в частности, Балогун займет место на острие атаки, а Фати удивил появлением в старте, но главной интригой остается оборона, где Кайо и Уаттара вновь сыграют в центре и на фланге соответственно, вызывая опасения после прошлой игры. Болельщики обеих команд с нетерпением ждут, какой футбол покажут клубы и смогут ли «шпоры» воспользоваться потенциальными слабостями соперника.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 18:34:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5269005456451539506</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эра Поконьоли: Первые вызовы нового рулевого, триумф Барсы и шторм в Серии А</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир большого футбола вновь бурлит: на тренерских мостиках происходят важные перемены, гранды укрепляют свои позиции не только на поле, но и в бизнес-империях, а некоторые клубы борются с настоящими штормами. Представляем дайджест самых заметных событий, которые формируют спортивную повестку этой недели.

В преддверии принципиального матча с «Тоттенхэмом» новый наставник Себастьян Поконьоли поделился своими первыми впечатлениями и философией, сделав акцент на физической подготовке и необходимости скорейших побед для укрепления уверенности. Тренер признал серьезную проблему с травмами в оборонительной линии, которая мешает команде добиваться «сухих» матчей, но отметил высокую восприимчивость подопечных к новым идеям.

Тем временем в «Барселоне» царит восторг по поводу Маркуса Рэшфорда, чьи впечатляющая игра и скромный характер делают его ключевой фигурой в раздевалке и приближают к полноценному контракту после успешной аренды. Его зарплата не станет препятствием, ведь клуб высоко ценит не только результативность, но и командный дух футболиста. Каталонский гранд продолжает наращивать мощь не только на поле, но и в бизнесе: «Барселона» заключила стратегическое партнерство с Uber до 2027 года на сумму 3 млн евро за сезон. Это соглашение призвано улучшить мобильность болельщиков вокруг нового стадиона «Spotify Camp Nou» и включает продвижение устойчивых транспортных решений, а также выпуск брендированных автомобилей CUPRA Tavascan.

В итальянской Серии А римский «Лацио» продолжает страдать от серьезного кризиса травм, который серьезно подрывает планы Маурицио Сарри. К обширному списку выбывших игроков добавился Маттео Канчельери, которому предстоит более месяца восстановления из-за повреждения подколенного сухожилия, что значительно ограничивает глубину состава команды. Неожиданное событие произошло в одном из европейских поединков, где «Карабах» сумел шокировать «Атлетик», забив гол уже на первой минуте матча. Этот молниеносный старт задал интригующий тон противостоянию и продемонстрировал, что андердоги готовы удивлять.

От тренерских перестановок до громких бизнес-сделок и сенсационных голов – футбольный мир живет в своем привычном динамичном ритме, обещая болельщикам еще немало ярких моментов и неожиданных поворотов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 17:22:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2162210341771814081</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шведский Торнадо в Лондоне: Как Виктор Дьёкереш перевернул игру «Арсенала»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Спортивный мир не сбавляет оборотов, предлагая болельщикам калейдоскоп событий — от впечатляющих индивидуальных выступлений до тактических баталий на тренерских скамейках. Сегодняшний дайджест сосредоточен на самых ярких моментах, определяющих ландшафт европейского футбола.

Настоящим открытием последних недель стал Виктор Дьёкереш, чьё появление в «Арсенале» ознаменовалось не только голами, но и феноменальной работоспособностью. Шведский нападающий не просто забивает (уже пять мячей в 11 матчах, включая дубль в Лиге чемпионов против «Атлетико»), но и лидирует в Премьер-лиге по ключевым показателям прессинга, становясь движущей силой атакующих действий «канониров» и задавая новые стандарты для форвардов.

Не менее удивительную форму набрал Маркус Рэшфорд, который, по данным Transfermarkt, демонстрирует невероятную результативность за «Барселону». С 11 результативными действиями (5 голов + 6 ассистов) в среднем за матч, он показывает, что смена обстановки пошла ему на пользу, становясь одним из ключевых игроков каталонского гранда.

Тем временем, на тренерских мостиках Европы кипят страсти и идёт кропотливая работа. Жозе Моуриньо и Джан Пьеро Гасперини, готовясь к очередным европейским баталиям, делятся своими размышлениями о текущем состоянии команд, важности тактических решений и необходимости совершенствовать игру в завершающей стадии, отмечая при этом прогресс своих подопечных даже после досадных поражений.

Итальянские клубы продолжают доказывать свою репутацию мастеров оборонительной игры, уверенно занимая лидирующие позиции в европейских рейтингах. «Милан» пропустил всего четыре мяча в девяти матчах, а «Аталанта» (которая ошибочно была указана как «Рома» в источнике, но речь идёт о команде Гасперини) — пять, подтверждая, что Серия А остаётся оплотом надёжной защиты, где тактические схемы и дисциплина играют решающую роль.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761150745.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 16:32:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1922389040331027241</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе на скорости света: Новый рекорд и трансферные вихри, сотрясающие Европу</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Европейский футбол снова бурлит событиями, и главные заголовки на этой неделе, безусловно, принадлежат тем, кто переписывает историю и тем, кто готовится к новым вызовам. Главной звездой по праву можно назвать Килиана Мбаппе: французский феномен установил новый ошеломляющий рекорд, став самым быстрым игроком XXI века, забившим 395 голов в официальных матчах до своего 27-летия. Он обошел по этому показателю самого Лионеля Месси, в очередной раз подтвердив свой статус одного из величайших бомбардиров современности, и был номинирован на звание лучшего игрока Ла Лиги за октябрь.

Тем временем в тренерском цехе Ла Лиги не утихают разговоры о Хаби Алонсо, который, благодаря впечатляющим результатам своей команды, справедливо номинирован на звание лучшего тренера октября. Однако не все новости столь позитивны: в &quot;Ювентусе&quot; назревает внутренний конфликт между полузащитником Мануэлем Локателли и тренером Игорем Тудором, что может сказаться на стартовом составе в предстоящих важных матчах.

На трансферном рынке также горячо: по данным Diario Sport, Хулиан Альварес начал сомневаться в перспективах &quot;Атлетико&quot; и готов рассмотреть смену клуба, если не сможет выигрывать титулы, а &quot;Барселона&quot; уже внимательно следит за развитием ситуации вокруг аргентинского нападающего. А вот защитник Ибраима Конате, за которым, по слухам, следит мадридский &quot;Реал&quot;, оказался в центре критики – журналист AS Эдуардо Бургос выразил сомнения в его текущей форме, назвав француза &quot;тенью самого себя&quot; и предложив &quot;сливочным&quot; присмотреться к другим кандидатам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761146680.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 15:24:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">948366934226355972</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>От безупречного Модрича до феноменального Эспозито: Главные истории недели в мировом футболе</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир большого футбола не знает пауз, ежедневно подкидывая болельщикам новые поводы для восхищения и обсуждений. На этой неделе в центре внимания оказались как вечные легенды, чье влияние на игру не ослабевает, так и яркие молодые дарования, стремительно заявляющие о себе на самых высоких уровнях.

Особое внимание привлекли слова Риччи о Луке Модриче, который, по его признанию, является безупречным лидером и настоящим профессионалом, лишенным каких-либо недостатков. Это очередное подтверждение неугасающего величия хорватского маэстро, продолжающего вдохновлять партнеров и вести команду за собой, несмотря на годы.

В то же время, футбольная Европа рукоплещет Франческо Пио Эспозито, чье начало сезона можно назвать не иначе как феноменальным. Молодой игрок умудрился отметить дебютным голом каждый из своих первых матчей: за сборную Италии, в Серии А и в Лиге чемпионов, мгновенно вписав свое имя в историю как восходящая звезда.

Свой взгляд на командную работу и личное развитие представил Рико Льюис из &quot;Манчестер Сити&quot;, рассказавший о постоянном стремлении к совершенству и своем комфорте в полузащите. Он также подчеркнул неоценимую роль Эрлинга Холанда, который, помимо голов, отвлекает внимание защитников, создавая пространство для партнеров и демонстрируя невероятную трудоспособность.

И, конечно, не обошлось без новостей из лазаретов больших клубов: &quot;Барселона&quot; получила положительный импульс с возвращением Роберта Левандовского к легким тренировкам и пробежкам. Это обнадеживающий знак для каталонцев, ожидающих скорейшего возвращения своего главного бомбардира на поле.

Эта неделя в очередной раз показала, что футбол — это идеальное сочетание опыта и молодости, вечных ценностей и свежих открытий, где каждый день пишется новая глава великой истории.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 14:25:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1010368955562480267</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эхо Гасперини: Тактические загадки Рима, кризис «Ювентуса» и предвкушение битв АПЛ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Европейский футбол продолжает держать в напряжении, предлагая болельщикам как глубокие тактические баталии, так и драматичные сюжеты с неожиданными поворотами. На этой неделе футбольные аналитики углубились в тактические дебри, сравнивая нынешнюю «Рому» с легендарной «Аталантой» Джан Пьеро Гасперини. Отмечены поразительные параллели в атакующих схемах, включая частые навесы в штрафную и активное использование длинных передач от вратарей, что указывает на возможное влияние схожих игровых философий.

Тем временем, туринский «Ювентус» продолжает переживать глубокий кризис, не сумев одержать победу в шести последних матчах. Эта тревожная серия ставит под вопрос амбиции клуба и требует срочных решений для выхода из затяжного спада, который уже вызывает серьезные опасения у болельщиков.

В преддверии 9-го тура Английской Премьер-лиги воздух накален ожиданием ярких противостояний. «Челси» готовится продемонстрировать «мастер-класс по дрессировке котов», «</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761140182.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 13:36:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2427605640290317836</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Футбольная буря: Тебас сотрясает основы, а юный гений рвется в бой!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Минувшая неделя в мире большого спорта вновь преподнесла калейдоскоп событий, от громких административных заявлений до ярких индивидуальных достижений и впечатляющих матчей. Пока одни борются за будущее футбола на высшем уровне, другие демонстрируют феноменальный талант на поле.

Особый резонанс вызвали заявления президента Ла Лиги Хавьера Тебаса, который обрушился с критикой на тех, кто, по его словам, &quot;годами подвергал сомнению честность соревнований&quot;, используя политическое и медийное давление. Тебас выразил сожаление о потерянной возможности для испанского футбола развиваться, обвиняя &quot;узкую, локальную точку зрения&quot; в угрозе европейским традициям и обещая продолжать борьбу, несмотря на тех, кто &quot;стремится его уничтожить&quot;.

На футбольных полях внимание приковал юный талант &quot;Барселоны&quot; Ламин Ямаль. После забитого гола он выразил своему тренеру Хансу-Дитеру Флику желание &quot;еще немного поработать&quot;, прежде чем быть замененным в рамках плана отдыха перед предстоящим Класико, что подчеркивает его невероятную мотивацию и важность для команды.

Среди клубных новостей выделяется впечатляющая победа ПСЖ со счетом 7:2, которая стала уже третьей подобной в истории клуба в Лиге Чемпионов, ранее они добивались такого результата в 2000 и 2022 годах. Тем временем, &quot;Астон Вилла&quot; укрепила свои ряды, подписав новый контракт с защитником Мэтти Кэшем до июня 2029 года с опцией продления до 2030 года, что подтверждает доверие клуба к игроку.

Индивидуальные награды также не остались в стороне: Мохамед Салах был номинирован на звание лучшего игрока года по версии Конфедерации африканского футбола (КАФ), однако, по мнению экспертов, сильную конкуренцию ему составит Хакими, учитывая его нынешнюю форму. Эти и другие события вновь показали, что футбольный мир не стоит на месте, постоянно предлагая новые интриги и поводы для обсуждений.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 12:49:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4478416593286062816</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гнев Роча и битва за Италию: Главные сюжеты футбольной недели</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир вновь бурлит событиями и страстями, от скандальных отмен матчей до предвкушения грандиозных битв на полях Европы. На этой неделе в центре внимания оказались как управленческие решения, вызывающие ярость, так и подготовка к ключевым противостояниям, а также глубокие размышления о психологии команд.

Настоящий шторм разразился вокруг решения об отмене давно запланированного матча между «Вильярреалом» и «Барселоной» в Майами. Президент «Желтой субмарины» Фернандо Роч был запечатлен камерами в момент яростного крика в телефон, узнав о потере более 6 миллионов евро, а главный тренер Марселино открыто назвал это «абсолютным неуважением» к клубу и болельщикам. Этот инцидент стал ярким примером того, как амбициозные международные планы могут обернуться серьезными репутационными и финансовыми потерями.

Тем временем, в Италии вовсю идет подготовка к одному из центральных матчей Серии А — «Интер» готовится к выезду в Неаполь, где его ждет «Наполи» Антонио Конте. Миланский клуб возвращается из Брюсселя после третьей подряд победы в Лиге чемпионов, демонстрируя уверенность и глубину состава, а также планируя ключевые ротации с возвращением Бареллы, Ачерби и Димарко. «Наполи» же, напротив, подходит к этому матчу после двух поражений подряд, что делает предстоящее противостояние еще более интригующим.

Не остался без внимания и ментальный аспект игры: легенда «Манчестер Юнайтед» Рио Фердинанд поделился своими мыслями о критической важности надежного вратаря. Он подчеркнул, что спокойное и уверенное присутствие стража ворот, подобное Эдвину ван дер Сару, передает стабильность всей команде, в то время как малейшее сомнение разрушает уверенность защитников. Его слова стали напоминанием о том, насколько фундаментальна роль вратаря для общего настроения и успеха коллектива.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 22 Oct 2025 11:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3430003590032283243</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  



























</rss>
