<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>«НА БАНКЕ». Все главные футбольные новости и слухи в одном месте. Трансферы, инсайды и честное мнение. Говорим о футболе так, как будто сидим с тобой на скамейке запасных.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Эндрик взбесился: Хаби Алонсо в шоке! Челси отказал Дортмунду</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Football Transfers &amp; Youth Development</category>
      <yandex:full-text>Будущая звезда «Реала» Эндрик устроил настоящий скандал! Перед матчем с «Хетафе» бразилец в ярости пнул бутылку с водой и демонстративно сел на скамейку, даже не закончив разминку.

&lt;b&gt;Что не так с юным талантом?&lt;/b&gt;

Поведение нападающего крайне не понравилось &lt;b&gt;Хаби Алонсо&lt;/b&gt;. И это неудивительно: в последний раз Эндрик выходил на поле в составе «Реала» целых &lt;b&gt;пять месяцев&lt;/b&gt; назад. Напряжение в команде растет.

&lt;b&gt;А что на трансферном рынке?&lt;/b&gt;

Тем временем, кипят страсти и вокруг «Челси». Дортмундская «Боруссия» активно вела переговоры по игрокам лондонского клуба. Они очень интересовались Джошем Ачемпонгом.

«Шмели» были готовы на любые условия: рассмотреть аренду с опцией выкупа или даже полноценный трансфер. Но «Челси» был непреклонен и **отказал** в сделке. Ранее «Боруссия» также обсуждала Чуквуэмеку и Ансельмино.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760960366.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 11:39:46 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2761590239360876259</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Барса в шоке, Арсенал на коне: Что творится перед битвами?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Football Club News</category>
      <yandex:full-text>Каталонская машина дала сбой! Сразу два ключевых игрока — &lt;b&gt;Ферран Торрес&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Рафинья&lt;/b&gt; — не вышли на групповую тренировку. Они точно пропустят завтрашний матч с &quot;Олимпиакосом&quot;.

Кристенсен тоже не тренировался из-за температуры. Его участие в игре под вопросом, но надежда еще есть. Зато есть и хорошие новости: к Класико все трое должны быть готовы!

&lt;b&gt;Лазарет или кузница талантов?&lt;/b&gt;

На фоне травм свой шанс получает &lt;b&gt;Фермин&lt;/b&gt; – ожидается, что он выйдет в стартовом составе. С основной командой тренировались сразу семь молодых игроков, в том числе Дро, Торрентс и Аллер. Возможно, именно им придется спасать ситуацию.

А теперь перенесемся на &quot;Эмирейтс&quot;! Пока одни считают потери, другие показывают невероятную мощь. &quot;Арсенал&quot; превратил свой домашний стадион в неприступную крепость.

&lt;b&gt;&quot;Эмирейтс&quot; – неприступная крепость?&lt;/b&gt;

С момента возвращения в Лигу чемпионов в 2023 году, &quot;канониры&quot; на своем поле просто неудержимы. Из &lt;b&gt;13 матчей&lt;/b&gt; они выиграли &lt;b&gt;10&lt;/b&gt;, дважды сыграли вничью и проиграли лишь однажды. Команда забила &lt;b&gt;31 мяч&lt;/b&gt;, пропустив всего 5! Десять игр без пропущенных голов – это фантастика!

Завтра &quot;Арсенал&quot; ждет новое испытание: на &quot;Эмирейтс&quot; приедет мадридский &quot;Атлетико&quot;. Смогут ли &quot;матрасники&quot; сломить эту невероятную серию? Будет жарко!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760960385.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 11:39:46 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8798936697143770165</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Новый Гвардиола? Гюндоган раскрыл шокирующие планы!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Football Analysis, Coaching</category>
      
      
      <yandex:full-text>Илкай Гюндоган, один из самых тактически подкованных игроков современности, всерьез готовится к тренерской карьере! Футболист уже получил свою &lt;b&gt;первую лицензию&lt;/b&gt; и признался, что не попробовать себя в новом амплуа было бы для него &quot;ошибкой&quot;.

&lt;b&gt;Кто оказал большее влияние?&lt;/b&gt;
Гюндоган — уникальный игрок, работавший под началом сразу двух гениев: Пепа Гвардиолы и Юргена Клоппа. Илкай честно признается: наибольшее влияние на него оказал &lt;b&gt;Пеп Гвардиола&lt;/b&gt;.

•  &quot;С ним мы достигли огромного успеха и доминирования.&quot;
•  &quot;Тактически игра во владение мне понятнее.&quot;

При этом отношения с Клоппом он описывает как &quot;отец и сын&quot;, всегда обнимаясь при встрече.

&lt;b&gt;Секреты успеха и взгляд в будущее&lt;/b&gt;
По словам Гюндогана, именно Гвардиола помог ему раскрыться в сезоне 20/21, когда Илкай забил 17 голов. Пеп заметил его умение находить свободные зоны, и товарищи по команде идеально с ним взаимодействовали, доставляя мяч в 6-7 случаях из 10!
Футболист также поделился мнением о современном футболе. Он видит больше &quot;вертикальности&quot; и физически сильных игроков. А вот фанатом персонального прессинга Илкай не является: он считает, что эта тактика может привести к &quot;большому хаосу&quot;.

&lt;b&gt;Тренер &quot;Тоттенхэма&quot; уходит в сборную?&lt;/b&gt;
Тем временем, стало известно о неожиданном кадровом решении в другом топ-клубе. Тренер по стандартам &quot;Тоттенхэма&quot; Андреас Георгсон присоединится к Грэму Поттеру в &lt;b&gt;сборной Швеции&lt;/b&gt;. Он будет совмещать работу в обоих клубах.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760959148.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 11:19:30 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6528617040625332045</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Леао – спаситель, Тудор – под ударом? Серия А кипит!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Serie A, Managerial Insights</category>
      
      
      <yandex:full-text>Пока &lt;b&gt;«Милан»&lt;/b&gt; героически вырывает победу, несмотря на кадровый коллапс, &lt;b&gt;«Ювентус»&lt;/b&gt; сенсационно проваливается! Один тренер – на коне, другой – под шквалом критики.

Главный герой вечера – &lt;b&gt;Рафаэль Леао&lt;/b&gt;. Именно его пенальти принес «Милану» победу над «Фиорентиной» со счетом &lt;b&gt;2:1&lt;/b&gt;. Болельщики признали португальца лучшим игроком матча, и это не случайно.

&lt;b&gt;Как Аллегри выкручивается из кризиса?&lt;/b&gt;

«Россонери» столкнулись с настоящей эпидемией травм, но Массимилиано Аллегри нашел выход. Он вынужден был держать в запасе лишь пару игроков, но его команда контролировала игру и заслуженно победила. Аллегри не спешит говорить о Скудетто, подчеркивая, что это лишь одна победа.

«Нам нужно еще много очков, чтобы достичь цели сезона», – заявил тренер. Он надеется на скорое возвращение Лофтуса-Чика или Нкунку.

&lt;b&gt;Тудор на грани? Что случилось с «Ювентусом»?&lt;/b&gt;

Совсем иное настроение царит в Турине. &lt;b&gt;Игор Тудор&lt;/b&gt; и его «Ювентус» потерпели неожиданное поражение от «Комо» со счетом &lt;b&gt;0:2&lt;/b&gt;. Тренер признал, что команда соперника была хорошо организована, а его подопечным не хватало «последнего паса или удара».

Травма Бремера вынудила Тудора менять схему, но даже это не помогло. Поздний выход &lt;b&gt;Душана Влаховича&lt;/b&gt; на &lt;b&gt;77-й минуте&lt;/b&gt; вызвал вопросы. «При 0:2 уже нечего было делать», – объяснил Тудор. Он спокойно отреагировал на слухи о давлении, но признал: «Я всегда о чём-то переживаю».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760959170.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 11:19:30 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8338508852692971013</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Клопп раскрыл, почему отказал &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt; и выбрал &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt;!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол, Менеджмент, Клубы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Юрген Клопп, легендарный тренер, признался в шокирующем факте: в 2013 году он отказал &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt;! Это решение изменило историю английского футбола.

&lt;b&gt;Почему «Красные дьяволы» пролетели?&lt;/b&gt;
На встрече с боссами МЮ Клопп услышал странное предложение: «Мы купим любого игрока, которого ты захочешь». Ему это категорически не понравилось.
«Это был проект не для меня», – заявил тренер. Он не хотел возвращать Погба, Роналду или других топ-звезд.
«Все это было не про футбол», – добавил Клопп, объясняя свой отказ. Он искал иной подход.

Позже к нему пришли люди с чисто футбольным проектом – это был &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt;. Именно это предложение покорило его.

&lt;b&gt;Секреты успеха: как Клопп работал в «Ливерпуле»?&lt;/b&gt;
Клопп также развеял слухи о конфликтах с бывшим спортивным директором Майклом Эдвардсом. Их отношения были «действительно хорошие».
«Он абсолютно молодец в своём деле», – подчеркнул Юрген. Но Эдвардс не был единственным, кто привлекал новых игроков.
В команде были Джулиан Уорд, Иэн Грэм, Барри Хантер. Все они работали очень тесно.
«У нас не было особых разногласий», – рассказал Клопп. Это всегда был коллективный процесс.
«Я бы сказал, что на &lt;b&gt;100%&lt;/b&gt; всегда ладил с ним», – подытожил тренер, подчеркивая единство команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760957186.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 10:46:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4222045616717963747</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Энрике и Заир-Эмери: Что задумал ПСЖ?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол, Лиги, Клубы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером всех фанатов ПСЖ ждет настоящий сюрприз! На пресс-конференции Луиса Энрике, которая начнется в &lt;b&gt;18:15 по Москве&lt;/b&gt;, появится не только сам тренер, но и молодая звезда команды — &lt;b&gt;Заир-Эмери&lt;/b&gt;. Что это значит? Клуб готовит сенсационное объявление?

&lt;b&gt;Контракт года: ПСЖ удерживает таланты?&lt;/b&gt;

Пока весь мир ждет пресс-конференции, клуб активно работает над будущим. Защитник Виллиан Пачо близок к продлению контракта.

Переговоры, инициированные &lt;b&gt;Луисом Кампосом&lt;/b&gt;, идут успешно. Пачо, чей текущий контракт действует до 2029 года, может остаться в Париже до &lt;b&gt;2030 года&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Кто сыграет с &quot;Байером&quot;: Список Энрике&lt;/b&gt;

Но есть и плохие новости: ПСЖ столкнулся с кадровыми проблемами перед матчем с «Байером».

В заявке на игру отсутствуют ключевые игроки:
• Невеш (травма)
• Руис (травма)
• Камара (вне заявки)
• Джангил (вне заявки)</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760957204.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 10:46:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4894591378064035529</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Клопп отказал МЮ: почему дьяволы не для него?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Тренеры и трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок: &lt;b&gt;Юрген Клопп&lt;/b&gt; признался, что в &lt;b&gt;2013 году&lt;/b&gt; отклонил предложение возглавить &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt;! Его причина? Философия клуба не совпадала с его видением футбола.

&lt;b&gt;Что &quot;МЮ&quot; делал не так?&lt;/b&gt;
На встрече с боссами &quot;красных дьяволов&quot; Клопп слышал одно: «Мы купим любого игрока, которого вы захотите». Ему предлагали вернуть &lt;b&gt;Поля Погба&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Криштиану Роналду&lt;/b&gt;, других звёзд. Но для Клоппа это был не &quot;его тип проекта&quot;.

Он был уверен: такой подход не работает. Приглашение просто &quot;лучших игроков&quot; без чёткой футбольной идеи не поможет клубу. Это было всё, что угодно, но только не про футбол.

&lt;b&gt;И тут появился &quot;Ливерпуль&quot;&lt;/b&gt;
Совсем другая история ждала его на &quot;Энфилде&quot;. К Клоппу пришли люди с &quot;чисто футбольным проектом&quot;. Это был &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt; – клуб, где в центре внимания стояла именно игра, а не громкие имена.

&lt;b&gt;А как же слухи о конфликтах с Эдвардсом?&lt;/b&gt;
Поклонники часто обсуждали возможные разногласия Клоппа со спортивным директором &lt;b&gt;Майклом Эдвардсом&lt;/b&gt;. Но Юрген развеял все мифы! «У меня действительно хорошие отношения с Эдвардсом. Он абсолютно молодец в своём деле», – заявил тренер.

Клопп подчеркнул: Майкл никогда не работал в одиночку. Над трансферами трудилась целая команда, включая Джулиана Уорда, Иэна Грэма, Барри Хантера. Никаких серьёзных разногласий не было. «Я бы сказал, что на &lt;b&gt;100%&lt;/b&gt; всегда ладил с ним», – подытожил Юрген.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760955829.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 10:24:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1439731055338379789</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Эпидемия травм: Аллегри раскрыл секрет победы Милана!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Тренерские решения</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Милан&quot; одержал важнейшую победу над &quot;Фиорентиной&quot;, но главный тренер Массимилиано Аллегри не спешит радоваться. После матча он шокировал заявлением: команда столкнулась с настоящей &lt;b&gt;эпидемией травм&lt;/b&gt;!

&lt;b&gt;Как Аллегри выкручивался?&lt;/b&gt;

Наставник &quot;россонери&quot; признался: из-за выбывших игроков ему пришлось искать баланс и держать в запасе последние варианты. &quot;Мы контролировали игру и заслужили победу&quot;, — заявил Аллегри. Он подчеркнул, что команде нужно уметь управлять 90 минутами и сохранять гибкость.

&lt;b&gt;Пенальти для Леао: почему именно он?&lt;/b&gt;

Аллегри также объяснил, почему именно Рафаэль Леао бил пенальти. &quot;Я сказал Рафаэлю, чтобы он бил. Он тренировался утром и сделал это хорошо&quot;, — рассказал тренер. При этом сам Аллегри обычно не смотрит, как его команды исполняют 11-метровые. Главный тренер не стал делать громких заявлений о Скудетто, отметив, что это просто победа, и команде нужно еще много очков. Надежды на возвращение &lt;b&gt;Лофтуса-Чика&lt;/b&gt; или &lt;b&gt;Нкунку&lt;/b&gt; к следующему матчу остаются, но &quot;Милан&quot; готов работать и текущим составом.

---

ШОК: &quot;Ювентус&quot; вернет тренера, которого сам уволил?

&quot;Ювентус&quot; ищет замену Игорю Тудору, и среди кандидатов всплыло имя, которое заставило фанатов схватиться за голову: &lt;b&gt;Тьяго Мотта&lt;/b&gt;! Тот самый, кого &quot;бьянконери&quot; уволили всего семь месяцев назад.

&lt;b&gt;Почему его уволили?&lt;/b&gt;

Несмотря на увольнение, контракт 43-летнего специалиста с клубом до сих пор действует. Ранее у Мотты возник конфликт с Кристиано Джунтоли, который теперь покинул &quot;Ювентус&quot;. Именно это открывает двери для неожиданного возвращения.

&lt;b&gt;Рискованное возвращение?&lt;/b&gt;

Генеральный директор Дамиен Комолли может рассмотреть возможность вернуть итало-бразильца. Однако есть нюанс: Мотта не пользовался особой популярностью в раздевалке. Это делает его потенциальное возвращение крайне &lt;b&gt;рискованным шагом&lt;/b&gt;, хоть и безусловно любопытным.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760955846.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 10:24:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-940829029520450696</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Клопп отказал МЮ из-за Роналду, а волшебник возглавил Швецию!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Тренеры и Тактика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;b&gt;Юрген Клопп&lt;/b&gt; шокировал мир, раскрыв истинную причину отказа «Манчестер Юнайтед»! Невероятно, но клуб хотел заманить его громкими именами: &lt;b&gt;Поль Погба&lt;/b&gt; и даже &lt;b&gt;Криштиану Роналду&lt;/b&gt;. «МЮ» не говорил о футболе, только о звёздах, заявил Клопп. Он искал «чисто футбольный проект» и нашёл его в &lt;b&gt;«Ливерпуле»&lt;/b&gt;. Вот это поворот!

&lt;b&gt;Новые лица и старые друзья на тренерских скамейках&lt;/b&gt;

Тем временем, на горизонте АПЛ маячит возвращение &lt;b&gt;Шона Дайча&lt;/b&gt;! «Ноттингем Форест» готовится объявить его новым главным тренером уже сегодня. Дайч был без работы с &lt;b&gt;января 2025 года&lt;/b&gt;, покинув «Эвертон». Сможет ли он спасти «Лесников»?

А в Скандинавии случилось то, чего все ждали: «наш старый добрый волшебник» наконец-то возглавил сборную &lt;b&gt;Швеции&lt;/b&gt;! Может, теперь национальную команду ждет настоящая магия?

&lt;b&gt;Уроки скромности и юбилейные цифры&lt;/b&gt;

После триумфальной победы над &lt;b&gt;«Ливерпулем»&lt;/b&gt;, наставник «Спортинга» &lt;b&gt;Рубен Аморим&lt;/b&gt; призвал СМИ не менять риторику. Он хочет, чтобы команда оставалась сосредоточенной. Цель прежняя — квалификация в &lt;b&gt;еврокубки&lt;/b&gt;, а не разговоры о топ-4. Вот это дисциплина!

Итальянский гранд &lt;b&gt;«Милан»&lt;/b&gt; празднует важный юбилей: их тренер &lt;b&gt;Стефано Пиоли&lt;/b&gt; провёл уже &lt;b&gt;240 матчей&lt;/b&gt;! За это время команда одержала &lt;b&gt;132 победы&lt;/b&gt;. Главное достижение — долгожданное &lt;b&gt;Скудетто&lt;/b&gt;! Впечатляющая статистика для одного из самых требовательных клубов мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760953438.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 09:44:21 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1836936233972861726</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Аморим после разгрома «Ливерпуля»: «Не смейте менять риторику!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Strategy &amp; Media</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Его команда только что сотворила сенсацию, разгромив &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt;. Казалось бы, время для триумфа и громких заголовков. Но тренер &lt;b&gt;Рубен Аморим&lt;/b&gt; шокировал журналистов своей просьбой.

Он потребовал, чтобы СМИ не меняли привычную риторику по отношению к его подопечным. «Я хочу, чтобы вы продолжали использовать ту же самую риторику, что и раньше — не меняйте ее», — заявил Аморим.

&lt;b&gt;Почему тренер против похвалы?&lt;/b&gt;

Многие удивились такой реакции. Обычно после подобных побед тренеры купаются в комплиментах. Но Аморим призвал забыть о завышенных ожиданиях.

«Забудьте о разговорах о четверке или шестерке лучших», — отрезал он. Для него важнее не потерять фокус.

&lt;b&gt;Какова настоящая цель команды?&lt;/b&gt;

Тренер четко обозначил приоритеты: никаких звездных болезней. Команда должна оставаться приземленной. «Сейчас нам нужно сосредоточиться на том, чтобы выиграть &lt;b&gt;три матча подряд&lt;/b&gt;», — подчеркнул Аморим.

Он напомнил, что глобальная цель не изменилась. «Мы уже сказали, что наша цель — квалифицироваться в еврокубки, и это не изменилось», — сказал он. «Мы по-прежнему та же команда, что и 90 минут назад. Возможно, люди теперь смотрят на нас по-другому, но мы не изменились».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 09:25:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6042322778910000119</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Не могу представить раздевалку без него»: шок от ухода Диогу Жоты</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубный футбол, Человеческие истории</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Это точно как член семьи». Команда в шоке: уход &lt;b&gt;Диогу Жоты&lt;/b&gt; оставил глубокую рану. Кажется, заменить его не просто сложно – это &lt;b&gt;невозможно&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Почему Жота был незаменим?&lt;/b&gt;
Дело не только в его игре. Диогу был человеком, который умел найти подход к каждому. Суперумный, невероятно командный, он с первого дня превзошел все ожидания.
Его влияние на коллектив было колоссальным. Он был хорош абсолютно со всеми, став настоящим лидером за пределами поля.

&lt;b&gt;Как пришла шокирующая новость?&lt;/b&gt;
&lt;b&gt;Невероятный шок&lt;/b&gt; – именно так описывают произошедшее. Утром пришло сообщение от друга из «Ливерпуля», и в это было невозможно поверить.
Все видели фотографии со свадьбы, ребята были там – и вдруг такая новость. Тренер до сих пор вспоминает, где он был и как долго сидел, не говоря ни слова.

&lt;b&gt;Что теперь будет с командой?&lt;/b&gt;
Раздевалка без него? «Я не могу представить ее», – говорит источник. Заменить такого человека, который стал членом семьи, – задача без решения.
Его уход – это пример того, как приходится справляться с неожиданным. С тем, что оставляет пустоту, которую ничем не заполнить.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760950237.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 08:50:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2415856402289811742</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лидерство Милана в Серии А: скандал и дерзкий троллинг!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football - Serie A</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Милан» вырвался на &lt;b&gt;первое место&lt;/b&gt; в Серии А, но победа над «Фиорентиной» обернулась громким скандалом! Россонери взяли три очка благодаря спорному пенальти, который взбесил даже собственного тренера.

&lt;b&gt;Макс Аллегри: &quot;С таким количеством очков обычно вылетают!&quot;&lt;/b&gt;

На фоне триумфа «Милана» главный тренер «Ювентуса» Массимилиано Аллегри неожиданно охладил пыл болельщиков. Когда его спросили о чемпионских амбициях, он ответил: «До нашей цели еще много очков: с &lt;b&gt;16 очками&lt;/b&gt; обычно вылетают, так что надо набирать еще много».
Это заявление выглядит как тонкий троллинг, ведь «Милан» сейчас на вершине, но его лидерство очень хрупкое.

&lt;b&gt;Пенальти раздора: был или не был?&lt;/b&gt;

Центром всех обсуждений стал тот самый пенальти, принесший «Милану» победу. Болельщики разделились на два лагеря:
• Да, судья все сделал правильно, назначив пенальти.
• Нет, за такое легкое касание не стоило ставить пенальти.
Решение судьи вызвало бурную реакцию и за пределами фанатских чатов.

&lt;b&gt;Пиоли в ярости: &quot;Это позор!&quot;&lt;/b&gt;

Главный тренер «Милана» &lt;b&gt;Стефано Пиоли&lt;/b&gt; не стал скрывать своего возмущения. В эфире DAZN он прямо заявил, что такие решения поощряют симуляции игроков.
«Таким образом мы побуждаем игроков продолжать симулировать, закрывая лицо руками. Достаточно, чтобы игрок закрыл лицо руками при первом контакте, и судья свистит. &lt;b&gt;VAR&lt;/b&gt; должен вмешиваться, если арбитр совершает &lt;b&gt;явную и очевидную ошибку&lt;/b&gt;. Скажите мне, это была такая ситуация? Это позор», — с горечью подытожил Пиоли.
Кажется, даже лидерство в Серии А не способно сгладить горечь от несправедливого, по мнению тренера, решения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760948975.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 08:30:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2415902114815382586</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Поттер возглавил Швецию: Контракт на ЧМ-2026 и театральные постановки!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football - International</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Грэм Поттер снова в Швеции, но теперь с грандиозной миссией – он стал главным тренером национальной сборной! Главная интрига: его контракт автоматически продлится, только если он выведет команду на &lt;b&gt;ЧМ-2026&lt;/b&gt;. Задача амбициозная, учитывая текущее положение.

&lt;b&gt;От четвертой лиги до победы над «Арсеналом»&lt;/b&gt;

Это не первое приключение Поттера в Швеции. Он уже провел там &lt;b&gt;7 лет&lt;/b&gt;, возглавляя скромный «Эстерсунд» с 2011 по 2018 год. Тогда его переезд в клуб из четвертой лиги казался безумием.

Но риск себя полностью оправдал! Под его руководством «Эстерсунд» прошел путь от четвертой лиги до элиты. Клуб выиграл Кубок Швеции и даже пробился в Лигу Европы. Там они сенсационно обыграли &lt;b&gt;«Галатасарай»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;ПАОК&lt;/b&gt;, вышли из группы, а затем и вовсе победили &lt;b&gt;«Арсенал»&lt;/b&gt; на «Эмирейтс».

&lt;b&gt;«Лебединое озеро» в футболе: Методы Поттера&lt;/b&gt;

Поттер – не просто тренер. В «Эстерсунде» он заставлял своих футболистов выступать в театре! Игроки исполняли «Лебединое озеро» и региональный гимн перед &lt;b&gt;1600 зрителями&lt;/b&gt;. Это был не цирк, а метод устранения страха и выработки устойчивости.

&lt;b&gt;Миссия на ЧМ-2026: Реальна ли?&lt;/b&gt;

Сейчас Швеции предстоят всего два матча в группе. Шансы на прямой выход невелики. Возможно, придется пробиваться через Лигу Наций. Но Поттер уже доказал, что умеет удивлять. Его уникальный подход может принести Швеции долгожданный успех.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760949022.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 08:30:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6124210014617999584</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Скучно, но победа! Алонсо раскрыл, кто спас Мадрид от позора</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Ла Лига, Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Мадрид&quot; взял &lt;b&gt;3 очка&lt;/b&gt; в матче с &quot;Хетафе&quot;, но главный тренер Алонсо был предельно честен: игра получилась &quot;не самой увлекательной&quot;. Болельщики, возможно, остались не в восторге, но победа есть победа, и это главное.

&lt;b&gt;&quot;Неувлекательная&quot; победа: что сказал Алонсо?&lt;/b&gt;

Команда доминировала, но создавать моменты у ворот &quot;Хетафе&quot; было невероятно трудно. Гостевые матчи с этим соперником всегда превращаются в настоящую битву. Алонсо признает: встреча не была приятной, но результат важнее.

Уже завтра &quot;Мадрид&quot; переключится на подготовку к матчу с &quot;Ювентусом&quot;. Времени на расслабление нет!

&lt;b&gt;Герои со скамейки: кто перевернул игру?&lt;/b&gt;

Несмотря на общий скучный фон, нашлись те, кто зажег на поле. &lt;b&gt;Винисиус&lt;/b&gt;, выйдя со скамейки, полностью изменил ход матча. Его дриблинг и умение зарабатывать фолы привели к красным карточкам для игроков &quot;Хетафе&quot; и стали ключом к победе.

Отлично проявил себя и &lt;b&gt;Гюлер&lt;/b&gt;, который показал &quot;отличную связь&quot; с Мбаппе. Камавинга также заслужил похвалу за высокий уровень игры. Даже Куртуа, который был зол из-за опасного момента в концовке, совершил ключевой сэйв!

&lt;b&gt;Зависимость от Мбаппе? Алонсо все опроверг!&lt;/b&gt;

Наставник &quot;Мадрида&quot; не согласен с мнением, что команда зависит только от голов &lt;b&gt;Мбаппе&lt;/b&gt;. Конечно, Килиан – ключевой игрок, но для побед нужна лучшая форма всех футболистов. Алонсо подчеркнул: за результатами стоит &quot;огромная работа&quot; всей команды.

Тренер также отметил тактическую гибкость. Вальверде и Родриго могут эффективно играть вместе на правом фланге. А Беллингем и Гюлер способны меняться позициями в центре поля и на &quot;десятке&quot;, используя свои разнообразные навыки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760946038.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 07:40:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-732864138073917297</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Скандал с VAR, рекорд Мбаппе и головная боль Гвардиолы!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовы к порции самых горячих спортивных новостей? Сегодня в дайджесте — судейский беспредел, исторические достижения и кадровые потери топов.

• Эксперт &lt;b&gt;Лука Марелли&lt;/b&gt; заявил: &lt;b&gt;пенальти «Милана»&lt;/b&gt;, принесший победу над «Фиорентиной» и лидерство в Серии А, назначен &lt;b&gt;вне протокола VAR&lt;/b&gt;! Он назвал решение крайне сомнительным, сравнив его с похожим эпизодом в матче «Ювентус» – «Интер», где судьи действовали иначе. Этот спорный момент вновь разжег дискуссии о границах вмешательства видеопомощников.
• &lt;b&gt;Килиан Мбаппе&lt;/b&gt; продолжает переписывать историю «Мадрида»! Он стал &lt;b&gt;первым игроком клуба со времён Криштиану Роналду&lt;/b&gt;, забившим &lt;b&gt;10+ голов в первых 9 турах Примеры&lt;/b&gt;. Француз демонстрирует феноменальную результативность.
• Главный тренер «Мадрида» &lt;b&gt;Алонсо&lt;/b&gt; признал, что матч с «Хетафе» получился «не самым увлекательным», но команда взяла важные 3 очка. &lt;b&gt;Винисиус&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Гюлер&lt;/b&gt;, выйдя со скамейки, &lt;b&gt;изменили ход игры&lt;/b&gt;, а &lt;b&gt;Куртуа&lt;/b&gt; совершил ключевой сэйв в концовке. Алонсо также видит потенциал в связке &lt;b&gt;Беллингема&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Гюлера&lt;/b&gt; в центре поля.
• Плохие новости для «Манчестер Сити»: &lt;b&gt;Родри&lt;/b&gt; получил мышечную травму и &lt;b&gt;пропустит ближайшие матчи&lt;/b&gt;. Главный тренер &lt;b&gt;Пеп Гвардиола&lt;/b&gt; заявил, что не рассчитывает на полузащитника как минимум до игры с «Виллой», призывая к осторожности.
• Пользователи соцсетей обнаружили странную закономерность: &lt;b&gt;«Манчестер Сити»&lt;/b&gt; в прошлом сезоне начал свою &lt;b&gt;ужасную серию после минимальной победы&lt;/b&gt; над «Саутгемптоном». Теперь эта участь постигла &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt;, что вызывает вопросы о мистических совпадениях. Тем временем, &lt;b&gt;Пеп Гвардиола&lt;/b&gt; отметил свой &lt;b&gt;350-й матч&lt;/b&gt; в рамках Премьер-Лиги.
• В Бундеслиге &lt;b&gt;Гарри Кейн&lt;/b&gt; не сбавляет оборотов! Английский форвард продолжает уверенно возглавлять список &lt;b&gt;</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 07:22:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1124345268410084166</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Скандалы в Ла Лиге: Мбаппе тащит Реал, Милан возглавляет Серию А, Юве в кризисе!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшний день в европейском футболе был наполнен драмой и невероятными событиями. Приготовьтесь к самым острым новостям, от скандальных побед до смены лидеров и тренерских кризисов!

•   &lt;b&gt;«Реал Мадрид»&lt;/b&gt; вырвал победу у &lt;b&gt;«Хетафе»&lt;/b&gt; со счетом 1:0, но матч запомнился судейскими решениями. Хозяева получили сразу &lt;b&gt;две красные карточки&lt;/b&gt;, а тренер &lt;b&gt;Бордалас&lt;/b&gt; публично сцепился с игроками «Реала» &lt;b&gt;Винисиусом&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Беллингемом&lt;/b&gt;, обвиняя их в провокациях и симуляциях.
•   Героем встречи стал &lt;b&gt;Килиан Мбаппе&lt;/b&gt;, забивший единственный гол и продливший свою голевую серию до &lt;b&gt;11 матчей подряд&lt;/b&gt;. Фантастический форвард уже наколотил &lt;b&gt;50 голов в 2025 году&lt;/b&gt;, подтверждая статус главной звезды! &lt;b&gt;«Реал»&lt;/b&gt; вернулся на &lt;b&gt;первую строчку Ла Лиги&lt;/b&gt;, но победа далась с трудом: вратарь &lt;b&gt;Куртуа&lt;/b&gt; спас команду на 96-й минуте, когда «Хетафе» вдевятером чуть не сравнял счет.
•   &lt;b&gt;«Милан»&lt;/b&gt; одержал волевую победу над &lt;b&gt;«Фио</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 21:38:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-838260163856892087</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Суперлига без «Барсы»: Лапорта объявил о развороте!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Club Management, European Football Politics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба: «Барселона» официально выходит из проекта &lt;b&gt;Суперлиги&lt;/b&gt;! Жоан Лапорта шокировал футбольный мир, заявив о смене курса клуба. Это решение, по его словам, продиктовано желанием примирения и улучшения отношений в европейском футболе.

&lt;b&gt;Почему «Барса» передумала?&lt;/b&gt;
Лапорта объяснил: обновленный формат Лиги чемпионов обещает &lt;b&gt;20%&lt;/b&gt; увеличение доходов. Руководство «Барсы» видит позитивные изменения в УЕФА и стремится к диалогу, а не конфронтации. Клуб возвращается в Ассоциацию европейских клубов (ECA), где его тепло приняли. Многие идеи Суперлиги уже приняты УЕФА, что делает платформу УЕФА более привлекательной для «Барселоны».

&lt;b&gt;Камп Ноу и финансы: тайны раскрыты&lt;/b&gt;
Недавно слитые в сеть фото и видео с Камп Ноу оказались «попыткой давления», а не официальным объявлением. Лапорта признался, что сам был удивлен их появлением. Из-за масштабности проекта Espai Barça возможны задержки, но клуб гордится первым разрешением на строительство. Что касается финансов, то все долги перед игроками погашены с июня прошлого года. Правда, соотношение 1:1 пока не достигнуто — виной тому усилия, приложенные ради нового проекта с тренером &lt;b&gt;Ханси Фликом&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;«Мы ищем деньги под камнями»&lt;/b&gt;
Бывший президент Жоан Гаспар подчеркнул уникальность «Барселоны». В отличие от других клубов, у которых есть миллиардеры или хедж-фонды, «Барса» принадлежит своим членам. «Мы ищем деньги под камнями, где только возможно, потому что мы другие», — заявил &lt;b&gt;Жоан Гаспар&lt;/b&gt;. Клуб не хочет идти путем продажи или внешней зависимости, предпочитая сохранять свою идентичность. Генеральная ассамблея, где обсуждались эти и многие другие вопросы, длилась рекордные &lt;b&gt;11 часов&lt;/b&gt;. Отношения с Ла Лигой также нормализуются, и клуб уверен в сотрудничестве вместо конфронтации.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760905307.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 20:22:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9055650637741361667</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ливерпуль в штопоре: &lt;b&gt;4 поражения подряд&lt;/b&gt;! Кто виноват?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League, Team Performance, Coaching</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок и разочарование! «Ливерпуль» потерпел &lt;b&gt;четвертое поражение подряд&lt;/b&gt;, и вопросы к команде Арне Слота растут как снежный ком. Главная головная боль — форма Алексиса Мак Аллистера, который в последнем матче сделал всего &lt;b&gt;13 касаний&lt;/b&gt; за тайм!

&lt;b&gt;Почему Макка стал проблемой?&lt;/b&gt;

На старте сезона аргентинец выглядит бледной тенью самого себя. Высокий процент брака, отсутствие движения и потеря мяча в центре поля стали критичными для новой структуры игры. Макка пропустил часть предсезонки, но это не объясняет его частые выходы в старте при такой статистике.

В то же время, &lt;b&gt;Кёртис Джонс&lt;/b&gt;, выходя на замену, успешно создает динамику. Он двигает мяч передачами и дриблингом, принося команде гораздо больше пользы, чем Алексис. Возможно, именно Джонс – ответ на проблемы «Ливерпуля» в билдапе.

&lt;b&gt;Что сказал капитан?&lt;/b&gt;

Капитан &lt;b&gt;Вёрджил ван Дейк&lt;/b&gt; признает: «Это интересное время, мы должны держаться вместе». Он не ищет оправданий, даже за первый пропущенный гол, когда сам случайно задел локтем Мак Аллистера, что привело к падению обоих.

•  «Мы слишком торопились».
•  «Создали много моментов, но проиграли».
•  «Нам нужно сохранять скромность, продолжать работать и сохранять максимальную уверенность».
•  «Реальность такова, что мы проиграли &lt;b&gt;4 матча подряд&lt;/b&gt;. Нам нужно переломить ситуацию».

&lt;b&gt;Слот защищается: Салах и вызовы&lt;/b&gt;

Главный тренер &lt;b&gt;Арне Слот&lt;/b&gt; не видит потери уверенности, но признает сложности. Он считает, что жизнь футбольного тренера – это постоянный вызов, особенно после Юргена Клоппа.

О замене Салаха:
•  «После подобных матчей нормально, что люди концентрируются на выступлениях отдельных игроков».
•  «У нас более чем достаточно моментов, чтобы побеждать».
•  «Мо не реализовал важный момент, другие тоже имели хорошие возможности».
•  «Разница в том, что с Мо мы к такому не привыкли».

Слот признает, что команда &quot;забывает защищаться&quot;, концентрируясь только на атаке. Он отметил, что против низкого блока и длинных передач (как у МЮ, которые в топ-3 лиги по этому показателю) тяжело, но все равно было создано достаточно моментов. Про судейство он говорить отказался: «Никаких оправданий. Нам нужно сосредоточиться на себе».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760905327.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 20:22:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5993453596086416032</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок в Ла Лиге: Реал и Хетафе остановили матч!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Ла Лига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Свисток к началу матча &quot;Хетафе&quot; – &quot;Реал&quot; прозвучал, но игра не началась! Вместо ожидаемого старта на поле произошел беспрецедентный демарш.

Игроки обеих команд замерли на &lt;b&gt;20 секунд&lt;/b&gt;. Это был не технический сбой, а громкое и неожиданное заявление.

&lt;b&gt;Почему футболисты взбунтовались?&lt;/b&gt;
Причина оказалась проста: протест против проведения матчей Ла Лиги в &lt;b&gt;Майами&lt;/b&gt;. Игроки ясно дали понять – они против выездных игр за океан.

&lt;b&gt;Что задумали игроки?&lt;/b&gt;
Такой синхронный жест – не просто случайность. Это демонстрация силы и единства футболистов. Они не хотят, чтобы их чемпионат превращался в коммерческий проект вдали от дома.

&lt;b&gt;Чем это грозит Ла Лиге?&lt;/b&gt;
Демарш &quot;&lt;b&gt;Реала&lt;/b&gt;&quot; и &quot;&lt;b&gt;Хетафе&lt;/b&gt;&quot; – серьезный вызов руководству лиги. Теперь им придется задуматься, как реагировать на столь явное недовольство ключевых участников. Этот скандал может иметь далеко идущие последствия.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 19:15:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6848850752760799180</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Энфилд в шоке: Магуайр, Сон в «Милане», и трагедия экс-игрока «Реала»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшний спортивный дайджест сотрясает мир футбола: от невероятных камбэков до шокирующих трансферных слухов и трагических новостей. Приготовьтесь к самым острым событиям дня!

•   &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt; сенсационно обыграл &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt; на &lt;b&gt;«Энфилде»&lt;/b&gt; впервые с 2016 года! Тренер &lt;b&gt;Ру</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 17:39:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3872824167558794676</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок! Экс-звезда «Реала» Дренте пережил инсульт в 38 лет</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Здоровье спортсменов</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ему всего &lt;b&gt;38 лет&lt;/b&gt;, но его жизнь уже висит на волоске. Бывший игрок мадридского «Реала» &lt;b&gt;Ройстон Дренте&lt;/b&gt; перенес инсульт. Страшная новость шокировала футбольный мир.

Голландский футболист, известный по выступлениям за «Королевский клуб» и российскую «Аланию», сейчас находится в больнице. Его состояние вызывает серьезные опасения.

&lt;b&gt;Кто такой Ройстон Дренте?&lt;/b&gt;
Дренте был одним из самых перспективных игроков своего поколения. Он выступал за «Реал Мадрид» с 2007 по 2012 год, затем перешел в другие клубы, включая «Аланию» Владикавказ. Его карьера была полна ярких моментов.

&lt;b&gt;Чем он занимался до трагедии?&lt;/b&gt;
Несмотря на солидный возраст для профессионального спорта, Ройстон не бросал футбол. В последнее время он играл за любительский клуб в Нидерландах. Он продолжал жить своей страстью, пока не случилась эта беда.

Сейчас весь футбольный мир желает Ройстону Дренте скорейшего выздоровления. В &lt;b&gt;38 лет&lt;/b&gt; пережить такое — настоящее испытание. Будем надеяться, что он сможет восстановиться и вернуться к полноценной жизни.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 17:17:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1191309874708387968</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Лапорта раскрыл все карты: что творится в «Барсе»?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о 2026-м! Легендарный стадион «Барсы» получит крышу только к &lt;b&gt;сентябрю 2027 года&lt;/b&gt;. Вице-президент Елена Форт подтвердила: это будет лучший стадион в мире, но ждать придется дольше. Тем временем, Жоан Лапорта объяснил, почему &quot;экономические рычаги&quot; – это не распродажа клуба, а спасение.

&lt;b&gt;Куда уходят и откуда приходят звезды?&lt;/b&gt;
Клуб не просто так распрощался с некоторыми игроками. Ян Виргили не захотел играть в резерве, а Пабло Торре продали из-за отсутствия дохода, но с возможностью возврата. Даже уход &lt;b&gt;Иньиго&lt;/b&gt; был неожиданным, но согласованным для его личного развития.
Однако главная ставка — на своих. Кубарси, Жерар Мартин, Ламин Ямаль – это настоящее и будущее команды. Продлены контракты Фермина, Педри, Гави, Араухо.
Ла Масия – не случайность, а результат системной работы. Дебют Тони Фернандеса – тому подтвер</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760892237.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 16:44:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6100815554670058729</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Модрич: один против всех! Как хорват тащит «Милан» на вершину?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока весь «Милан» буквально рассыпается от травм, &lt;b&gt;один игрок&lt;/b&gt; умудряется не только избегать повреждений, но и в одиночку тащить команду к вершине Серии А! Речь, конечно, о &lt;b&gt;Луке Модриче&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Секрет вечной молодости?&lt;/b&gt;

Этот хорватский гений провёл свой &lt;b&gt;192-й&lt;/b&gt; матч за сборную и не показывает ни малейших признаков усталости. Он отыграл все &lt;b&gt;90 минут&lt;/b&gt; против Чехии, показав класс, и уже готов к &lt;b&gt;пятому чемпионату мира&lt;/b&gt; в карьере! Модрич – самый стабильный игрок «Милана» в этом сезоне. Его общее игровое время – &lt;b&gt;757 минут&lt;/b&gt;, и никто из «россонери» даже близко не подошёл к этим цифрам, кроме Габбии, который на 15 лет моложе!

&lt;b&gt;Мастер передач и дирижёр атак&lt;/b&gt;

Дело не только в количестве, но и в качестве. Лука – лидер Серии А по результативным передачам: &lt;b&gt;368 пасов&lt;/b&gt; с точностью выше &lt;b&gt;90%&lt;/b&gt;, а в матче с «Удинезе» – невероятные &lt;b&gt;95%&lt;/b&gt;! Он настоящий плеймейкер, который доминирует на поле и организует всю игру команды.

&lt;b&gt;«Милан» в огне: кто спасёт команду?&lt;/b&gt;

«Милан» сейчас в критическом положении: Рабьо, Пулишич, Н'Кунку, Эступиньян выбыли, Яшари травмирован, да ещё и Лофтус-Чик под вопросом. В этой ситуации именно &lt;b&gt;Модричу&lt;/b&gt; придётся взять на себя бремя лидера. Не Рабьо или Пулишичу, а именно ему! Сегодня вечером «Милан» может возглавить таблицу! Поражение «Наполи» и победа «Интера» дают им шанс обогнать обоих. Если обыграют «Фиорентину», у них будет &lt;b&gt;16 очков&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;первое место&lt;/b&gt;! Для &lt;b&gt;Луки Модрича&lt;/b&gt; это лишь очередная маленькая вершина. Он уже покорял гораздо более высокие: &lt;b&gt;шесть раз&lt;/b&gt; выигрывал Лигу чемпионов и &lt;b&gt;пять раз&lt;/b&gt; – клубный чемпионат мира. Аллегри точно знает, кому доверять!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760892256.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 16:44:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7932589710775898239</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок в АПЛ: &lt;b&gt;МЮ&lt;/b&gt; забивает рано, &lt;b&gt;Гакпо&lt;/b&gt; трижды в штангу, &lt;b&gt;ПСЖ&lt;/b&gt; ищет вингера!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовы к порции самых острых спортивных новостей? Сегодня вас ждут сумасшедший матч в Англии, интриги трансферного рынка и важные решения больших клубов.

• В матче &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt; — &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt; произошло невероятное: &lt;b&gt;«красные дьяволы»&lt;/b&gt; повели уже на 62-й секунде! Гол забил &lt;b&gt;Брайан Мбемо&lt;/b&gt;, пробив между ног вратарю &lt;b&gt;Мамардашвили&lt;/b&gt;.
• &lt;b&gt;Коди Гакпо&lt;/b&gt; стал главным неудачником матча, трижды сотрясая каркас ворот &lt;b&gt;«МЮ»&lt;/b&gt;, а также упустил еще несколько голевых моментов. Защитник &lt;b&gt;Амад Диалло&lt;/b&gt; сыграл рукой в штрафной, но судья &lt;b&gt;Оливер&lt;/b&gt; проигнорировал эпизод.
• &lt;b&gt;«Реал Мадрид»&lt;/b&gt; обдумывает будущее своих молодых талантов: клуб совместно с &lt;b&gt;Нико Пасом&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Чемой&lt;/b&gt; примет решение об их возвращении. Спешить не будут, если игроки не готовы.
• &lt;b&gt;ПСЖ&lt;/b&gt; проявляет интерес к молодому немецкому вингеру &lt;b&gt;Саиду Эль Малой&lt;/b&gt; из &lt;b&gt;«Кёльна»&lt;/b&gt;. Игрок сборной Германии U21 уже забил три гола и отдал одну голевую передачу в Бундеслиге, проведя всего 245 минут на поле.
• В &lt;b&gt;Ла Лиге&lt;/b&gt; стартовали матчи 9-го тура: &lt;b&gt;«Леванте»&lt;/b&gt; играет с &lt;b&gt;«Райо Вальекано»&lt;/b&gt;. Ранее &lt;b&gt;«Сельта»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Сосьедад»&lt;/b&gt; разошлись миром, а полузащитник &lt;b&gt;Нико Гонсалес&lt;/b&gt; успешно прошёл медобследование и готов лететь в Лондон.
• В &lt;b&gt;Серии А&lt;/b&gt; болельщики уже увидели ничью &lt;b&gt;«Дженоа»&lt;/b&gt; 0:0 &lt;b&gt;«Парма»&lt;/b&gt; и победу &lt;b&gt;«Болоньи»&lt;/b&gt; над &lt;b&gt;«Кальяри»&lt;/b&gt; со счётом 2:0. Сейчас готовятся к матчу &lt;b&gt;«Аталанта»&lt;/b&gt; против &lt;b&gt;«Лацио»&lt;/b&gt;.
• На стадионе &lt;b&gt;«Тоттенхэма»&lt;/b&gt; произошёл курьёз: &lt;b&gt;Брендан Роджерс&lt;/b&gt;, известный болельщик &lt;b&gt;«Арсенала»&lt;/b&gt;, отпраздновал в стиле &lt;b&gt;Тьерри Анри&lt;/b&gt;, вызвав бурную реакцию. Эксперты же анализируют игру &lt;b&gt;«шпор»&lt;/b&gt;, отмечая слабые места &lt;b&gt;Кевина Дансо&lt;/b&gt; и важность &lt;b&gt;Кристиана Ромеро&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 16:44:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8582899047892577215</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Барса открывает рестораны, Вилла бьет Тоттенхэм, а Тудор на грани увольнения!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь! Сегодняшний день принес сенсации: от ресторанного бизнеса &lt;b&gt;«Барселоны»&lt;/b&gt; до кризиса в &lt;b&gt;«Ювентусе»&lt;/b&gt;.

• &lt;b&gt;«Барселона»&lt;/b&gt; запускает уникальный глобальный проект &lt;b&gt;«CAN BARÇA»&lt;/b&gt; – сеть ресторанов с фастфудом и клубными магазинами. Первые 10+ заведений откроются в &lt;b&gt;Америке&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Азии&lt;/b&gt;, обещая клубу солидные доходы и продвижение бренда.

• &lt;b&gt;«Астон Вилла»&lt;/b&gt; сенсационно обыграла &lt;b&gt;«Тоттенхэм»&lt;/b&gt; со счетом 2:1, прервав их беспроигрышную серию и поднявшись в таблице. Победный гол забил &lt;b&gt;Эмилиано Буэндия&lt;/b&gt;, а &lt;b&gt;«шпоры»&lt;/b&gt; теперь вне зоны Лиги чемпионов.

• &lt;b&gt;«Ювентус»&lt;/b&gt; в глубоком кризисе: после пяти ничьих команда &lt;b&gt;Игора Тудора&lt;/b&gt; впервые проиграла &lt;b&gt;«Комо»&lt;/b&gt; со счетом 0:2. Будущее тренера под вопросом, особенно после напряженных отношений с руководством.

• Шокирующие кадры с тренировки &lt;b&gt;«Баварии»&lt;/b&gt; всколыхнули общественность. Интрига: стало известно, кто займет место в воротах в матче с &lt;b&gt;«Брюгге»&lt;/b&gt;.

• Сегодня состоится главное противостояние уик-энда: &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt; примет &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt; на &lt;b&gt;«Энфилде»&lt;/b&gt;. Тренер &lt;b&gt;Арне Слот&lt;/b&gt; уже выразил недовольство возможной сменой состава у соперника.

• &lt;b&gt;Марко Асенсио&lt;/b&gt; вернул доверие &lt;b&gt;Хаби Алонсо&lt;/b&gt; после неудачного КЧМ, демонстрируя характер и целеустремленность. &lt;b&gt;22-летний кантерано&lt;/b&gt; вновь выступает на высоком уровне, когда &lt;b&gt;«Мадрид»&lt;/b&gt; в нем больше всего нуждался.

• &lt;b&gt;Эдуардо Камавинга&lt;/b&gt; уверенно заявил о своих амбициях: он обязательно оставит след в истории &lt;b&gt;«Мадрида»&lt;/b&gt;. Полузащитник подчеркнул, что живет мечтой и счастлив играть за лучший клуб мира.

• Переход из &lt;b&gt;«Интера»&lt;/b&gt; в &lt;b&gt;«Торино»&lt;/b&gt; пошел на пользу &lt;b&gt;Кристьяну Аслани&lt;/b&gt;, который стал ключевым игроком центра поля. Матч против &lt;b&gt;«Наполи»&lt;/b&gt; подтвердил рост &lt;b&gt;23-летнего полузащитника&lt;/b&gt;, демонстрирующего зрелость и уверенность.

• &lt;b&gt;Тьяго Альмада&lt;/b&gt; горит желанием оправдать ожидания клуба и уже осуществил свою мечту. Он забил гол в новой футболке, показав свою мотивацию.

• Напряженный матч во &lt;b&gt;Франкфурте&lt;/b&gt; завершился боевой ничьей: &lt;b&gt;«Фрайбург»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Айнтрахт»&lt;/b&gt; разошлись миром со счетом 2:2. Спасительный гол на 87-й минуте забил &lt;b&gt;Грифо&lt;/b&gt;.

• &lt;b&gt;«Болонья»&lt;/b&gt; одержала вторую победу кряду, обыгра</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 15:19:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6844315700091936773</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона: 159 миллионов долга за трансферы и тайны аудита. Что дальше?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Ла Лига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный клуб &quot;Барселона&quot; снова в центре финансового скандала! Общая задолженность по трансферам достигла шокирующих &lt;b&gt;159 миллионов евро&lt;/b&gt;. И самое тревожное — &lt;b&gt;140 миллионов&lt;/b&gt; нужно выплатить уже в этом сезоне.

Каталонцы до сих пор должны &quot;Атлетико Паранаэнсе&quot; 17 миллионов за Витора Роке. А за мегатрансферы 2022 года — Роберта Левандовского, Рафинью и Жюля Кунде — клуб не погасил и половины суммы.

Осталось выплатить &lt;b&gt;77 миллионов евро&lt;/b&gt;: 42 миллиона за Рафинью, 25 миллионов за Кунде и еще 10 миллионов за Левандовского. Плюс 18 миллионов уйдет на урегулирование трансфера Дани Ольмо.

&lt;b&gt;Куда уходят деньги?&lt;/b&gt;

Члены клуба задают острые вопросы о каждой копейке. Например, о загадочных &quot;неуказанных&quot; расходах в 40 миллионов евро.

Казначей Ферран Оливи объяснил: реальная сумма — 73 миллиона. В нее входят амортизация, взносы в благотворительный фонд и даже судебные резервы, которые клуб &quot;зарезервировал&quot;, как если бы уже проиграл.

&quot;Барса Студиос&quot; тоже под прицелом. Ее балансовая стоимость снижена с 200 до &lt;b&gt;95 миллионов евро&lt;/b&gt;. Теперь она должна приносить клубу прибыль, а не убытки.

&lt;b&gt;Аудиторы дали добро, но вопросы остались&lt;/b&gt;

Независимые аудиторы, к удивлению многих, дали положительный отчет по финансовой ситуации &quot;Барселоны&quot;, подтвердив надежность всех данных. Бывший президент Жоан Гаспар назвал это &quot;предельно ясным сигна</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760883475.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 14:18:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2648967959901899437</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок в Италии: Юве рухнул! Агент Винисиуса объявил его лучшим, Тиллман выбыл.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к взрывной порции новостей! Сегодняшний дайджест полон сенсаций, от громких заявлений до неожиданных поворотов в топ-чемпионатах.

•   &lt;b&gt;«Ювентус»&lt;/b&gt; переживает глубочайший кризис: после поражения в &lt;b&gt;«Дерби Италии»&lt;/b&gt; от &lt;b&gt;«Интера»&lt;/b&gt; команда не может выиграть уже шесть матчей подряд, уступив даже &lt;b&gt;«Комо»&lt;/b&gt;. Тем временем &lt;b&gt;«Интер»&lt;/b&gt;, напротив, расцвёл, одержав шесть побед подряд и вернувшись в борьбу за &lt;b&gt;Скудетто&lt;/b&gt;. Ближайший матч с &lt;b&gt;«Реалом»&lt;/b&gt; покажет, сможет ли &lt;b&gt;Игор Тудор&lt;/b&gt; остановить падение.

•   Агент &lt;b&gt;Винисиуса&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Ф. Пенья&lt;/b&gt;, назвал своего клиента &lt;b&gt;«примером безупречного успеха»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«лучшим игроком мира»&lt;/b&gt; по версии &lt;b&gt;ФИФА&lt;/b&gt;. Он уверен, что бразилец будет играть на высоком уровне ещё минимум &lt;b&gt;10 лет&lt;/b&gt; и добьётся ещё более заметных достижений.

•   Полузащитник &lt;b&gt;Малик Тиллман&lt;/b&gt; получил &lt;b&gt;мышечную травму бедра&lt;/b&gt; во время тренировки с &lt;b&gt;сборной США&lt;/b&gt;. Ожидается, что футболист пропустит около &lt;b&gt;двух недель&lt;/b&gt;.

•   В матче &lt;b&gt;«Фрайбург»&lt;/b&gt; – &lt;b&gt;«Айнтрахт»&lt;/b&gt; отличился &lt;b&gt;Буркардт&lt;/b&gt;, оформивший &lt;b&gt;дубль&lt;/b&gt;. Его голы помогли &lt;b&gt;«Айнтрахту»&lt;/b&gt; выйти вперёд со счётом &lt;b&gt;2:1&lt;/b&gt;.

•   &lt;b&gt;Серж Гнабри&lt;/b&gt; испытывает проблемы с &lt;b&gt;приводящей мышцей бедра&lt;/b&gt;, но, по словам &lt;b&gt;Макса Эберля&lt;/b&gt;, ситуация несерьёзная. Ожидается, что игрок будет готов к матчу против &lt;b&gt;«Брюгге»&lt;/b&gt;.

•   Шансы на участие &lt;b&gt;Маркуса Тюрама&lt;/b&gt; в матче &lt;b&gt;Лиги чемпионов&lt;/b&gt; против &lt;b&gt;«Юнион Сент-Жиллуаз»&lt;/b&gt; крайне невелики. Медицинский штаб нацелен подготовить нападающего к игре с &lt;b&gt;«Наполи»&lt;/b&gt;.

•   По информации журналиста &lt;b&gt;Н. Лосано&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;AS&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Давид Алаба&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Эдер Милитао&lt;/b&gt; составят основную пару центральных защитников &lt;b&gt;«Реала»&lt;/b&gt; в матче с &lt;b&gt;«Хетафе»&lt;/b&gt;. &lt;b&gt;Алаба&lt;/b&gt; полностью восстановился от травм и полон решимости стать ключевым игроком для &lt;b&gt;Алонсо&lt;/b&gt;.

•   В матче &lt;b&gt;«Дженоа»&lt;/b&gt; – &lt;b&gt;«Парма»&lt;/b&gt; на &lt;b&gt;42-й минуте&lt;/b&gt; произошло удаление: красную карточку получил &lt;b&gt;А. Ндиайе&lt;/b&gt; из &lt;b&gt;«Дженоа»&lt;/b&gt; при счёте 0:0.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 14:18:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6936493421319659424</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ювентус на грани: Тудор уходит, Спаллетти зовет? Алаба в старте Мадрида и VAR-ярость!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовьтесь к взрывным новостям дня! Сегодня в центре внимания — тренерский кризис в &lt;b&gt;&quot;Ювентусе&quot;&lt;/b&gt;, неожиданное возвращение звезды &lt;b&gt;&quot;Реала&quot;&lt;/b&gt; и новая порция судейских скандалов.

•   &lt;b&gt;&quot;Фрайбург&quot;&lt;/b&gt; открыл счет в матче против &lt;b&gt;&quot;Айнтрахта&quot;&lt;/b&gt;! Уже на 2-й минуте &lt;b&gt;Шерхант&lt;/b&gt; забил гол, выводя свою команду вперёд.
•   &lt;b&gt;&quot;Ювентус&quot;&lt;/b&gt; потерпел поражение от &lt;b&gt;&quot;Комо&quot;&lt;/b&gt; со счетом 0:2, что стало настоящим шоком. &lt;b&gt;&quot;Бьянконери&quot;&lt;/b&gt; не могли выиграть у &lt;b&gt;&quot;Комо&quot;&lt;/b&gt; в Серии А целых &lt;b&gt;73 года&lt;/b&gt;.
•   Поражение от &lt;b&gt;&quot;Комо&quot;&lt;/b&gt; резко ускорило смену тренера в &lt;b&gt;&quot;Ювентусе&quot;&lt;/b&gt;. Руководство уже установило контакты с &lt;b&gt;Лучано Спаллетти&lt;/b&gt;, который является их главным желанием.
•   &lt;b&gt;&quot;Ювентус&quot;&lt;/b&gt; не может выиграть ни одного матча с 13 сентября. С</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:39:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6823852070449048121</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Комо сенсационно одолел Юве, Барса избежала бана, а Серия А кипит страстями!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшний день подарил фанатам футбола настоящие американские горки: от громких сенсаций и финансовых чудес до личной трагедии и борьбы за лидерство.

• Настоящая сенсация в Серии А! Непобедимый **«Ювентус»** (12 матчей без поражений) неожиданно пал от скромного **«Комо»** со счетом 0:2. Героем матча стал воспитанник **«Реала» Нико Пас**, забивший гол и отдавший ассист, показав **8 результативных действий** в сезоне, что делает его одним из лучших в топ-5 лиг. Теперь **«Мадрид»** всерьез задумался о его возвращении, а тренера **Игоря Тудора** в **«Юве»** уже сватают на замену **Спаллетти** или **Манчини**.
• **«Барселона»** избежала серьезных санкций от **</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 13:24:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3783033336780577132</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренера выгнали прямо во время матча! Всего 40 дней.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольные драмы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте себе: вы стоите на бровке, матч еще идет, а вам уже сообщают об увольнении! Именно это случилось с тренером Энджем Постекоглу, чья карьера в клубе оказалась феерически короткой и драматичной.

&lt;b&gt;40 дней кошмара: что случилось?&lt;/b&gt;

Всего &lt;b&gt;40 дней&lt;/b&gt; назад клуб уволил Нуну Эшпириту Санту и с надеждой назначил Постекоглу. Но чуда не произошло. Новый тренер провел катастрофические 8 матчей.

Его статистика — настоящий приговор: &lt;b&gt;0 побед, 2 ничьи, 6 поражений&lt;/b&gt;. Ни одного выигрыша!

&lt;b&gt;Провал за провалом: главные удары&lt;/b&gt;

Дебютный матч обернулся разгромным поражением от «Арсенала». Это был лишь первый звоночек.

Дальше — больше. Клуб умудрился проиграть «Суонси» со счетом 3:2, ведя по ходу матча 2:0 к 60-й минуте. Затем была ничья 2:2 с «Бетисом», где команда вела в счете до 84-й минуты, но упустила победу.

Последние недели стали чередой поражений: пятое, а затем и шестое в семи матчах. Команда катилась в бездну.

&lt;b&gt;Прощание чемпиона: как он ушел?&lt;/b&gt;

Кульминация наступила вчера. Постекоглу сообщили об увольнении за &lt;b&gt;10 минут&lt;/b&gt; до конца матча, который, к слову, стал для него шестым проигранным.

После финального свистка он зашел в раздевалку. Извинился перед игроками, пожелал им удачи и в одиночестве покинул стадион, направившись к своей машине. Вот так бесславно завершился самый короткий и, пожалуй, самый позорный период в истории клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760873921.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 11:39:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1716584597578602464</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  






























































































































































</rss>
