<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Удаление в 19-й минуте: Бавария не смогла сломить соперника!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Report / League Overview</category>
      <yandex:full-text>Матч между &quot;Боруссией М&quot; и &quot;Баварией&quot; начался с настоящего шока! Уже на &lt;b&gt;19-й минуте&lt;/b&gt; игрок &quot;Боруссии М&quot; Кастроп получил прямую красную карточку. Это событие перевернуло весь ход игры с ног на голову, поставив &quot;Баварию&quot; в, казалось бы, идеальное положение.

&lt;b&gt;Что значит это удаление для &quot;Баварии&quot;?&lt;/b&gt;

Казалось бы, игра в большинстве должна была стать легкой прогулкой для мюнхенского гранда. &quot;Бавария&quot; получила огромное преимущество, но реализовать его не смогла. Соперник, оставшийся вдесятером, оказался на удивление крепким и организованным.

&lt;b&gt;Сенсационный счет на табло&lt;/b&gt;

Несмотря на численное преимущество, счет так и не был открыт. Матч завершился со счетом &lt;b&gt;0:0&lt;/b&gt;, что стало настоящей сенсацией для болельщиков Бундеслиги. &quot;Бавария&quot; не смогла забить ни одного гола, играя почти весь матч в большинстве. Этот результат войдет в историю как один из самых неожиданных.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761401505.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 14:13:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4096060406037202802</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Стэмфорд Бридж взорвался: Гарначо забил первый гол за Челси!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Spotlight / Controversies / Milestones</category>
      <yandex:full-text>Самый ожидаемый момент настал! Болельщики &quot;синих&quot; наконец-то увидели его: &lt;b&gt;Алехандро Гарначо&lt;/b&gt; открыл счет своим голам за &quot;Челси&quot;. &quot;Стэмфорд Бридж&quot; буквально взорвался от восторга, а аргентинец сразу же покорил сердца фанатов.

И какой же гол! Аргентинец не просто забил, но и подарил фанатам свое фирменное празднование. Он эффектно уселся на рекламный щит, став символом новой эры для клуба.

&lt;b&gt;Как Гарначо покорил фанатов?&lt;/b&gt;

Это не просто первый мяч. Это яркая заявка на серьезные амбиции и подтверждение таланта молодого игрока. &lt;b&gt;Гарначо&lt;/b&gt; показал, что готов стать настоящей звездой и лидером.

&lt;b&gt;Что дальше для &quot;синих&quot;?&lt;/b&gt;

Такое начало сезона обещает быть по-настоящему жарким для &lt;b&gt;&quot;Челси&quot;&lt;/b&gt;. Клуб получил мощный импульс, а болельщики — нового героя, чье имя теперь будет скандировать весь стадион.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 14:13:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6829855953345431567</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Проклятие Мики Бирета: Поконьоли раскрыл, как вернет бомбардира к жизни!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coaching / Team Strategy</category>
      <yandex:full-text>Кажется, проблемы &lt;b&gt;Мики Бирета&lt;/b&gt; с результативностью стали главной темой для обсуждения. Новый наставник &quot;Монако&quot; &lt;b&gt;Себатьян Поконьоли&lt;/b&gt; открыто рассказал о положении игрока и своем плане по возвращению звездному нападающему его былой мощи. Это больше не секрет.

&lt;b&gt;Что случилось с бомбардиром?&lt;/b&gt;

Бирет давно переживает серьезный спад. Он несет на себе огромное бремя ожиданий, связанных с забитыми голами, еще с первого сезона в клубе. Такая нагрузка неизбежно привела к проблемам с эффективностью и моментам неуверенности в карьере.

Поконьоли подтвердил, что трудности у Бирета начались еще до его прихода. Но сейчас, под его руководством, игроку предстоит начать новую главу.

&lt;b&gt;План спасения от Поконьоли&lt;/b&gt;

Тренер не собирается выделять проблему Бирета как нечто исключительное. Он верит, что постепенно все вернется на круги своя. Ключевую роль в этом процессе сыграет &lt;b&gt;Кевин Миральяс&lt;/b&gt;, помощник Поконьоли.

Миральяс, сам бывший нападающий, переживал подобные периоды неуверенности в своей карьере. Его опыт и поддержка станут бесценными для Бирета. Главная цель – вернуть игроку утраченную уверенность, и, как обещает Поконьоли, она обязательно вернется.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761401539.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 14:13:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">911221296589625003</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Миллионы на ветер: итальянские гранды избавляются от своих форвардов?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Серия А / Трансферы / Игровая форма</category>
      <yandex:full-text>Шокирующая новость потрясла итальянский футбол! «Рома», находясь всего в одном очке от вершины Серии А, столкнулась с невероятным кризисом: её звёздные нападающие просто перестали забивать.

Ситуация катастрофическая: &lt;b&gt;Артём Довбик&lt;/b&gt; и Эван Фергюсон, вместе, забили лишь один гол в десяти официальных матчах сезона. Один мяч на двоих! Особенно удручает Фергюсон, который не поражал ворота уже &lt;b&gt;целый год&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Кто виноват и что делать?&lt;/b&gt;

Тренер Джан Пьеро Гасперини не скрывает разочарования. «Мы слишком вялы в завершении», — признался он после недавнего поражения. Это привело к жёсткому решению: клуб готов расстаться с обоими форвардами уже в январе.

«Брайтон» уже уведомлён: «Рома» намерена досрочно прекратить аренду Фергюсона. А для Довбика, купленного год назад за внушительные &lt;b&gt;35 миллионов евро&lt;/b&gt;, «дверь на выход» будет «широко открыта» этой зимой.

&lt;b&gt;&quot;Милан&quot; тоже страдает?&lt;/b&gt;

Но не только «Рома» столкнулась с такой бедой. В соседнем «Милане» ситуация не лучше: Сантьяго Хименес, обошедшийся клубу в &lt;b&gt;32 миллиона евро&lt;/b&gt;, тоже не оправдывает ожиданий.

Мексиканский форвард не забивает в чемпионате Италии с мая! За 10 матчей этого сезона у него лишь один гол, забитый в Кубке Италии. Несмотря на семь выходов в старте Серии А, его счётчик голов там по-прежнему обнулён.

Летом «Милан» даже пытался обменять Хименеса на Довбика, но сделка сорвалась. Теперь же оба дорогостоящих форварда оказались на грани увольнения. Итальянские гранды, похоже, готовы признать свои трансферные ошибки.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761401562.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 14:13:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4371429081939441112</guid>
    </item>
    <item>
      <title>«Жирона» сотворила чудо: камбэк на последних минутах!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Ла Лига / Матчи / Обзоры</category>
      <yandex:full-text>Когда до финального свистка оставались считанные минуты, а поражение казалось неизбежным, «Жирона» устроила настоящее футбольное шоу! Матч против «Овьедо» превратился в драму с неожиданным финалом.

&lt;b&gt;До последней минуты&lt;/b&gt;

Хозяева поля отчаянно сражались, но до &lt;b&gt;83-й минуты&lt;/b&gt; уступали в счете. Казалось, что все усилия напрасны, и три очка уйдут к сопернику. Болельщики уже приготовились к худшему.

&lt;b&gt;Невероятный поворот&lt;/b&gt;

Но «Жирона» не сдалась! На характере, на зубах, команда смогла перевернуть игру. Это был взрыв эмоций, который заставил стадион взорваться от ликования.

В итоге, обе команды разошлись миром, заработав по &lt;b&gt;одному очку&lt;/b&gt;. Этот матч навсегда войдет в историю как пример невероятной воли к победе.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761401580.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 14:13:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">622371984768041644</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Бавария застряла в пробке! Матч перенесли, что с Кейном?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Бундеслига</category>
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: автобус мюнхенской &lt;b&gt;Баварии&lt;/b&gt; застрял в глухой пробке по пути на важнейший выездной матч с &quot;Боруссией&quot; из Гладбаха! Это привело к беспрецедентному решению, которое шокировало фанатов.

Игру пришлось срочно &lt;b&gt;перенести на 16:45 по МСК&lt;/b&gt;. Такое редко случается с грандами европейского футбола, и уж тем более с такой машиной, как мюнхенцы.

&lt;b&gt;Что произошло по дороге?&lt;/b&gt;

Пока точных деталей о причинах затора нет, но команда оказалась в ловушке. Вместо привычной подготовки и разминки игроки вынуждены были ждать в автобусе. Это может серьезно повлиять на их настрой перед игрой.

&lt;b&gt;Кейн в составе: ждать ли разгрома?&lt;/b&gt;

Несмотря на дорожные приключения, &lt;b&gt;Гарри Кейн&lt;/b&gt;, главная ударная сила мюнхенцев, заявлен в стартовом составе. &quot;Бавария&quot; едет в Гладбах с полной боеготовностью, имея по два игрока на каждой позиции. Для &quot;Боруссии&quot; предстоящий матч обещает быть настоящим испытанием.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761398349.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8138597074545601145</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Мареска шутит про ауты: «Челси» позовет легенду на помощь?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тактика</category>
      
      
      <yandex:full-text>Главный тренер «Челси» &lt;b&gt;Энцо Мареска&lt;/b&gt; уже столкнулся с новой футбольной реальностью: &lt;b&gt;длинные ауты&lt;/b&gt; стали трендом АПЛ. Но его реакция на это — чистый юмор.

Он признался, что сам не любит этот прием, но пригрозил: если «Челси» все же решится на забросы в штрафную, то Лиама Делапа отправят домой. А вместо него на поле выйдет настоящий «король дальних аутов» — его отец, &lt;b&gt;Рори Делап&lt;/b&gt;!

&lt;b&gt;Почему Мареска против?&lt;/b&gt;

Мареска отметил, что большинство команд Премьер-лиги активно используют длинные ауты. Это создает сложности, ведь соперники часто оккупируют вратарскую.

Однако «Челси» пока не перенял эту тактику. Итальянский тренер признался, что лично ему такой стиль игры не по душе.

&lt;b&gt;Тактика изменится?&lt;/b&gt;

Но &lt;b&gt;Энцо Мареска&lt;/b&gt; не исключает, что со временем ситуация может измениться. Футбол постоянно развивается, и «Челси» может адаптироваться к новым веяниям.

Именно тогда, в случае острой необходимости, тренер и вспомнил о легенде. Он пошутил, что отправит молодого Лиама Делапа домой. И пригласит на матч его отца, &lt;b&gt;Рори Делапа&lt;/b&gt; — того самого мастера, чьи забросы наводили ужас на всю лигу десятилетие назад.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761398371.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2596404349817359927</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Hoffenheim – Heidenheim: Составы известны! Кто выйдет на поле?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Бундеслига</category>
      
      
      <yandex:full-text>Самый волнующий момент перед любым футбольным матчем? Конечно, объявление стартовых составов! Сегодня этот час настал для фанатов &lt;b&gt;Hoffenheim&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Heidenheim&lt;/b&gt;, ведь команды готовятся к битве на &lt;b&gt;PreZero Arena&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Почему составы так важны?&lt;/b&gt;
Каждый тренерский выбор — это стратегия, надежда и риск. Именно в этих 11 именах кроется ключ к победе. Болельщики с нетерпением ждут, кто же поведет их клуб в бой.

Теперь интрига разрешена: стартовые составы на матч между Hoffenheim и Heidenheim официально представлены.

&lt;b&gt;Что теперь будут обсуждать?&lt;/b&gt;
После публикации составов начинается самое интересное: анализ, споры и предвкушение. Каждое имя, каждое тактическое решение будет под пристальным вниманием. Готовьтесь к жарким дискуссиям!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761398395.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3333043321863103506</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>500 минут позора: итальянские СМИ разгромили главную звезду!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Serie A</category>
      
      
      <yandex:full-text>Нападающий &lt;b&gt;Сантьяго Хименес&lt;/b&gt; снова в центре скандала. После провального матча против «Пизы» ведущие итальянские издания обрушили на него шквал критики. Его безголевая серия в чемпионате Серии А длится уже более &lt;b&gt;500 минут&lt;/b&gt;!

&lt;b&gt;Что говорят главные газеты?&lt;/b&gt;

La Gazzetta dello Sport, Il Corriere dello Sport и Tuttosport единогласно признали выступление мексиканца неудачным. Он был практически незаметен на поле и не создал ни одного опасного момента.

•   &lt;b&gt;La Gazzetta dello Sport&lt;/b&gt; оценила его игру на &lt;b&gt;4,5 балла&lt;/b&gt;, отметив вялость и неспособность обрабатывать мячи.
•   &lt;b&gt;Il Corriere dello Sport&lt;/b&gt; поставил &lt;b&gt;5 баллов&lt;/b&gt;, подчеркнув, что отсутствие результативности становится серьёзной проблемой.
•   &lt;b&gt;Tuttosport&lt;/b&gt; также дал &lt;b&gt;5 баллов&lt;/b&gt;, назвав его «почти незаметным».

&lt;b&gt;Проблема усугубляется?&lt;/b&gt;

Ещё недавно казалось, что Хименес набирает форму после матчей с «Ювентусом» и «Фиорентиной». Но встреча с «Пизой», которая должна была стать идеальным шансом для гола, вновь обернулась полным разочарованием.

После &lt;b&gt;восьми туров&lt;/b&gt; Серии А на счету нападающего всё ещё нет ни одного забитого мяча. Ситуация для звезды команды становится критической.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761398414.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6919815772629538585</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>15-летний вундеркинд разрывает Европу: за ним охотятся «Арсенал» и «Барселона»!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Youth Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мировой футбол снова взбудоражен: всего в &lt;b&gt;15 лет&lt;/b&gt; французский нападающий Ласине Меньян-Паве уже стал главной целью для двух европейских грандов. За ним вступили в борьбу не кто иные, как лондонский «Арсенал» и каталонская «Барселона».

&lt;b&gt;Кто этот парень?&lt;/b&gt;
Ласине Меньян-Паве — это настоящая сенсация из академии «Монпелье». Его считают самым одарённым футболистом Франции в своём возрасте. Он стремительно прогрессирует, поражая всех своим талантом.

&lt;b&gt;Почему за ним такая охота?&lt;/b&gt;
Прошлый сезон Меньян-Паве провёл в команде до 17 лет, где его статистика просто поражает. В 24 матчах он наколотил &lt;b&gt;12 голов&lt;/b&gt; и сделал &lt;b&gt;12 результативных передач&lt;/b&gt;. Такие цифры в таком юном возрасте — это заявка на суперзвезду.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761398432.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3712872705216823769</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Алонсо: Мадрид изменился! Готовы к Класико после провалов</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол (Испания)</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо не скрывает: &quot;Мадрид&quot; кардинально изменился! После унизительных поражений от &quot;ПСЖ&quot; и &quot;Атлетико&quot; команда, по словам тренера, сделала колоссальный шаг вперёд и готова к главному матчу сезона – &quot;Эль Класико&quot;.

Тренер уверен: теперь &quot;Мадрид&quot; – это совсем другая команда. И дело не только в тактике. Футболисты стали вести себя более &lt;b&gt;серьёзно&lt;/b&gt;, а их проект только начинает набирать обороты.

&lt;b&gt;Что изменилось после провалов?&lt;/b&gt;

Алонсо тщательно изучил ошибки прошлого. Он пересмотрел все прошлогодние матчи против &quot;Барселоны&quot;, чтобы понять, что пошло не так. Теперь у него есть чёткий план. Главное для него – не только результат, но и &lt;b&gt;процесс развития&lt;/b&gt; команды.

&lt;b&gt;Мбаппе в огне, а слова Ямаля?&lt;/b&gt;

Наставник &quot;Мадрида&quot; не стал комментировать громкие заявления Ламина Ямаля из &quot;Барселоны&quot;. Он подчеркнул: главное – это игра на поле, а не словесные перепалки. &lt;b&gt;Килиан Мбаппе&lt;/b&gt;, как и вся команда, полностью мотивирован и готов к решающему моменту. Каждый игрок, заявленный на матч, может выйти в стартовом составе. &quot;Мадрид&quot; ждёт напряжённое &quot;Класико&quot;, но игроки к этому готовы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761394897.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 12:22:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5934793954217830893</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Гвардиола: Я не знаю, что будет после пяти туров!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол (Англия)</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пеп Гвардиола устал от &quot;всезнающих&quot;! Главный тренер &quot;Манчестер Сити&quot; откровенно высмеял экспертов, которые уже после &lt;b&gt;пяти туров&lt;/b&gt; сезона знают, кто станет чемпионом АПЛ.

&quot;Я так не могу&quot;, — заявил испанец, подчеркивая свой уникальный подход. Он всегда ждет минимум &lt;b&gt;десять-пятнадцать игр&lt;/b&gt;, чтобы сформировать реальную картину происходящего в лиге.

&lt;b&gt;Почему Пеп не верит &quot;всезнающим&quot;?&lt;/b&gt;
По мнению Гвардиолы, комментаторы и бывшие игроки слишком поспешны в своих выводах. Он считает, что истинное положение дел становится понятно гораздо позже, когда команды успеют сыграться и показать стабильность.

Конечно, даже Гвардиола признает очевидное: &quot;Ливерпуль&quot; и &quot;Арсенал&quot; сейчас в числе главных фаворитов. Их старт сезона выглядит очень убедительно.

&lt;b&gt;А что же &quot;Манчестер Сити&quot;?&lt;/b&gt;
Пеп не скрывает своих амбиций. Он выразил надежду, что &quot;Манчестер Сити&quot; тоже сможет присоединиться к этой группе лидеров и побороться за титул. &quot;Надеюсь, мы тоже сможем попасть в их число&quot;, — подытожил тренер.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761394914.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 12:22:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7328086227772187549</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Крамарич забивал всем! Уникальный рекорд Бундеслиги.</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол (Германия)</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Андрей Крамарич сотворил нечто невероятное! После последнего гола он вошел в **элитный клуб** Бундеслиги, куда до него пробились лишь единицы.

Теперь он – всего лишь **третий игрок** в истории, который забивал абсолютно **всем нынешним клубам Бундеслиги**! Это феноменальное достижение для любого футболиста.

&lt;b&gt;Как это стало возможным?&lt;/b&gt;

Этот грандиозный успех закрепился за Крамаричем после его точного удара в ворота «Санкт-Паули». Именно этот гол позволил хорвату завершить свой уникальный список.

&lt;b&gt;Кто еще в этом клубе?&lt;/b&gt;

Хорватский форвард присоединился к по-настоящему легендарным именам:
• Юлиан Брандт
• Харри Кейн

Такое достижение – это настоящее свидетельство мастерства и долголетия на высшем уровне. Крамарич навсегда вписал свое имя в летопись немецкого футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761394934.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 12:22:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7054313877162716917</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Тренер на замену: Сорг готов к главной битве сезона?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самый важный матч года, а команду на него выводит... временный наставник. Маркус Сорг, который обычно &quot;на банке&quot;, завтра окажется в центре внимания на &quot;Бернабеу&quot;. Он возьмет на себя огромную ответственность, ведь это Класико.

&quot;Большая честь – завтра руководить командой, это особый случай&quot;, — заявил Сорг на пресс-конференции. Он понимает масштаб задачи: нужно &quot;продемонстрировать свою силу в условиях высокого давления&quot;.

&lt;b&gt;Что с составом и тактикой?&lt;/b&gt;

Главный вопрос — готовность игроков. По словам Сорга, решение по Феррану будет принято непосредственно перед матчем. А вот Жюль Кунде тренировался и, возможно, выйдет на поле, если его организм отреагирует хорошо.

Ключ к победе на &quot;Бернабеу&quot;? &quot;Не терять мяч, действовать компактно и как команда&quot;, — подчеркнул наставник. Это станет основой стратегии.

&lt;b&gt;Ламин Ямал: провокация или мотивация?&lt;/b&gt;

Журналисты не обошли стороной недавние заявления Ламина Ямала, назвавшего &quot;Мадрид&quot; &quot;ворующим&quot; и &quot;жалующимся на судей&quot;. Маркус Сорг уверен: для &lt;b&gt;Ламина&lt;/b&gt; это станет дополнительной мотивацией. &quot;Мы все надеемся увидеть его завтра в лучшей форме&quot;, — добавил он.

&quot;Ханси Флик – важнейший член команды, но нам нужно справиться с ситуацией&quot;, — загадочно отметил Сорг. Это подтверждает, что в клубе происходят серьезные перемены, но сейчас все внимание приковано к &lt;b&gt;Соргу&lt;/b&gt; и его миссии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761394952.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 12:22:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-76459365315475815</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Федерико Кьеза: От забытья до игрока месяца в «Ливерпуле»!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ещё недавно его карьера в «Ливерпуле» висела на волоске. Но &lt;b&gt;Федерико Кьеза&lt;/b&gt; совершил невероятный камбэк, став лучшим игроком месяца по версии болельщиков! Это настоящий прорыв.

Первый сезон на «Энфилде» был полон травм и разочарований – всего 14 матчей. Теперь всё изменилось.

Уже к сентябрю он повторил свои прошлогодние показатели. Его выходы со скамейки настолько эффективны, что болельщики не могли не отметить его прогресс.

&lt;b&gt;Что изменилось?&lt;/b&gt;

«Болельщики невероятны. Я стараюсь выкладываться на поле и рад, что они это ценят», — говорит Кьеза. Он всегда готов помочь команде, независимо от времени на поле.

Цель ясна: вернуться в стартовый состав «Ливерпуля» и, главное, снова надеть футболку &lt;b&gt;сборной Италии&lt;/b&gt;. Он давно ждал этого шанса.

&lt;b&gt;Возвращение героя?&lt;/b&gt;

И это не просто мечты. Дженнаро Гаттузо планирует вызвать Кьезу уже в ноябре.

Это будет первое появление Федерико в сборной более чем за год. Шанс сыграть в отборочных матчах ЧМ-2026 против Молдавии и Норвегии.

На его счету 51 матч за сборную и победа на &lt;b&gt;Евро-2020&lt;/b&gt;. Кьеза готов снова сиять!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761394970.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 12:22:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5268518642211000148</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Тренер шокирован: вот почему «Манчестер Юнайтед» опасен все 90 минут!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» — это машина, способная забить в любой момент матча. Об этом предупреждает тренер, чья команда сегодня выйдет на поле против «красных дьяволов». Он подчеркивает: к ним нужно быть предельно внимательными каждую секунду игры.

Их стиль игры стал гораздо прямее и вертикальнее. Они постоянно используют длинные передачи, создавая моменты за счёт подборов и молниеносных выходов во фланги. Атаки рывками за спины защитников — их визитная карточка.

&lt;b&gt;Что делает «Юнайтед» таким непредсказуемым?&lt;/b&gt;

Секрет кроется в составе. У них множество игроков &lt;b&gt;высокого индивидуального уровня&lt;/b&gt;, способных решить исход эпизода одним движением. Это делает «Юнайтед» опасным в любой фазе игры, заставляя соперника нервничать все &lt;b&gt;90 минут&lt;/b&gt;.

Сегодняшний матч в гостях обещает стать настоящим испытанием. Начало в 19:30 по московскому времени. Готовы ли мы к такому вызову?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761390621.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 11:11:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4759087567863540593</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Главный судья Класико: Его имя уже вызывает споры!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение нарастает! Завтрашнее &lt;b&gt;Класико&lt;/b&gt;, главная битва испанского футбола, получило своего главного арбитра. И это имя уже успело взбудоражить фанатов.

Судейскую бригаду, которая будет работать на матче, возглавит &lt;b&gt;Сото Градо&lt;/b&gt;. Его назначение всегда вызывает особый интерес, ведь ставки в таких играх невероятно высоки.

&lt;b&gt;Кто он, Сото Градо?&lt;/b&gt;

Каждое решение &lt;b&gt;Сото Градо&lt;/b&gt; будет под микроскопом миллионов болельщиков. Ему предстоит выдержать колоссальное давление, ведь история Класико полна судейских скандалов.

&lt;b&gt;А что с VAR?&lt;/b&gt;

За систему видеоповторов (VAR) будет отвечать &lt;b&gt;Иглесиас Вильянуэва&lt;/b&gt;. Его роль не менее критична, ведь именно от него может зависеть исход спорных моментов.

Таким образом, судейская команда полностью сформирована. Теперь остается только ждать завтрашней игры, чтобы увидеть, как эти решения повлияют на ход великого противостояния.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761390637.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 11:11:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7733944670603152728</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Лэнгле НА БАНКЕ: вот кто его заменит!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Team News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок! Защитник Клеман Лэнгле, казалось, был железным игроком основного состава, но теперь все изменилось. Он &lt;b&gt;исключен из стартовой обоймы!&lt;/b&gt;

Это решение стало настоящей сенсацией для болельщиков. Тренерский штаб принял жесткие меры, и место Лэнгле на поле займет другой футболист.

&lt;b&gt;Кто выйдет вместо него?&lt;/b&gt;
Долго гадать не придется. По информации инсайдеров, позицию Лэнгле займет &lt;b&gt;Ле Норман&lt;/b&gt;. Это серьезная перестановка в защите.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;
Смена ключевого игрока в обороне всегда вызывает вопросы. Как это повлияет на сыгранность и надежность защиты, покажет только игра. Но одно ясно: нас ждут изменения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761390651.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 11:11:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7467189819497325264</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Челси на грани: игроков экстренно эвакуировали с базы!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Operations</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: &lt;b&gt;футболисты Челси&lt;/b&gt; уже готовы к тренировке, переодеты, настроены на работу. И тут — тревога! Всех срочно вывели из здания.

&lt;b&gt;Что напугало команду?&lt;/b&gt;
Причина оказалась серьезной: подозрение на &lt;b&gt;утечку хлора&lt;/b&gt; на тренировочной базе в Кобхэме. Рисковать здоровьем игроков никто не хотел.

&lt;b&gt;Ложная тревога или реальная угроза?&lt;/b&gt;
К счастью, все обошлось. Прибывшие пожарные оперативно подтвердили: тревога была &lt;b&gt;ложной&lt;/b&gt;. Никакой опасности для жизни и здоровья не было.

После небольшой задержки тренировка все-таки состоялась. Футболисты вернулись на поле, хоть и с легким шоком после пережитого.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761390663.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 11:11:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8295435160133649977</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Он в Ньюкасле, но сердце рвется в Баварию: футболист сделал признание!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте ситуацию: вы играете за один из самых амбициозных клубов Европы, но в душе мечтаете о другом гранде. Именно так обстоят дела у нападающего &lt;b&gt;«Ньюкасла»&lt;/b&gt; &lt;b&gt;Ника Вольтемаде&lt;/b&gt;.

Несмотря на переход на «Сент-Джеймс Парк» в августе, немецкий форвард не скрывает своих амбиций. По информации Bild, спортивный директор &lt;b&gt;«Баварии»&lt;/b&gt; Макс Эберль подтвердил: Вольтемаде неоднократно заявлял о желании присоединиться к мюнхенцам.

&lt;b&gt;Мечты, которым не суждено сбыться... пока?&lt;/b&gt;

В ближайшие &lt;b&gt;два года&lt;/b&gt; этот переход точно не состоится. Однако сам Вольтемаде не теряет надежды.

Он по-прежнему верит, что в перспективе сможет надеть форму мюнхенского клуба. Эта вера остается непоколебимой, несмотря на текущее положение в «Ньюкасле».

&lt;b&gt;Что это значит для «Ньюкасла»?&lt;/b&gt;

Игрок, который публично заявляет о желании играть за другую команду, даже находясь в новом клубе, – это всегда интрига. Увидим, как сложится карьера &lt;b&gt;Ника Вольтемаде&lt;/b&gt; и сбудутся ли его заветные мечты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761390677.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 11:11:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6118707351199792790</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Аталанта: феномен сезона или чемпион по ничьим?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Аталанта&quot; творит историю: команда — одна из всего лишь двух во всех топ-5 европейских лиг, кто ещё ни разу не проиграл в этом сезоне! Но есть одно &quot;но&quot;, которое не даёт болельщикам спокойно спать: вместо побед бергамаски всё чаще привозят ничьи.

&lt;b&gt;Парадокс непобедимых&lt;/b&gt;

В Серии А у &quot;Аталанты&quot; на счету уже &lt;b&gt;5 ничьих подряд&lt;/b&gt;. Это серьёзно тормозит их продвижение в таблице. Несмотря на статус &quot;непобедимых&quot;, команда сейчас находится &lt;b&gt;вне зоны еврокубков&lt;/b&gt;. И это при том, что по набранным очкам на выезде в 2025 году они уступают только &quot;Роме&quot;!

&lt;b&gt;Что ждёт команду дальше?&lt;/b&gt;

Сегодня &quot;Аталанта&quot; встретится с &quot;Кремонезе&quot;, который, к слову, тоже демонстрирует впечатляющую статистику. &quot;Кремонезе&quot; не проигрывает дома уже десять матчей подряд во всех лигах, установив свой клубный рекорд по наименьшему числу поражений в сезоне. Это будет настоящая битва двух команд, умеющих держаться на плаву. Сможет ли &quot;Аталанта&quot; наконец прервать серию ничьих и вернуться в гонку за Европу?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2073083763785788542</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Зюле на выход? Дортмунд в шоке от защитника!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Руководство «Боруссии» впало в настоящий шок после катастрофического выступления &lt;b&gt;Никласа Зюле&lt;/b&gt; в Мюнхене. Кажется, его дни в Дортмунде сочтены.

Этот матч стал последней каплей. Теперь защитник считается лишь &lt;b&gt;пятым&lt;/b&gt; центральным защитником в иерархии клуба. Это приговор, который звучит как эхо.

&lt;b&gt;Что теперь ждет Зюле?&lt;/b&gt;
Все указывает на то, что история &lt;b&gt;Никласа Зюле&lt;/b&gt; и «Дортмунда» закончится уже через семь месяцев. Клуб готов расстаться с игроком, не дожидаясь окончательного провала.

&lt;b&gt;Почему так резко?&lt;/b&gt;
Неожиданное падение в статусе стало результатом не только одной игры. Однако именно мюнхенское фиаско окончательно определило его будущее в желто-черных цветах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761387181.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1580415286708748881</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Кунде вернулся! Успеет ли к Класико?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и Возвращения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самая ожидаемая новость перед главным матчем сезона взорвала инфополе! &lt;b&gt;Жюль Кунде&lt;/b&gt;, чье возвращение было под большим вопросом, наконец-то тренировался в основной группе. Это настоящий прорыв!

&lt;b&gt;Что это значит для Класико?&lt;/b&gt;
Его участие в предстоящем противостоянии казалось почти невозможным, но ситуация меняется на глазах. Авторитетное издание &lt;b&gt;Marca&lt;/b&gt; уверенно заявляет: Кунде точно попадет в заявку на легендарное &lt;b&gt;Класико&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Решающий момент для команды?&lt;/b&gt;
Возвращение такого ключевого защитника – это колоссальное усиление. Фанаты уже предвкушают, как его присутствие повлияет на исход важнейшего матча.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761387195.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3029607479857681579</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Срочно: кто из звезд Реала пропустит Класико?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Последняя тренировка &lt;b&gt;«Реала»&lt;/b&gt; перед легендарным Класико обернулась тревожными новостями. Сразу два ключевых защитника, &lt;b&gt;Давид Алаба&lt;/b&gt; и Антонио Рюдигер, не смогли выйти на поле!

&lt;b&gt;Где же ключевые защитники?&lt;/b&gt;
Накануне решающей битвы с главным соперником, отсутствие &lt;b&gt;Давида Алабы&lt;/b&gt; и Антонио Рюдигера на тренировке — серьезный удар по обороне мадридцев. Их участие в Класико теперь под большим вопросом, что заставляет тренерский штаб перестраивать планы.

&lt;b&gt;Кто готов к бою?&lt;/b&gt;
В то же время, болельщиков порадовало возвращение в основную группу сразу четырех игроков! Трент, Дин Хейсен, Дани Себальос и, что особенно важно, &lt;b&gt;Дани Карвахаль&lt;/b&gt; полноценно тренировались, показывая готовность к предстоящему дерби.

Таким образом, &lt;b&gt;«Реал»&lt;/b&gt; подходит к одному из важнейших матчей сезона с неоднозначными кадровыми новостями. Пока одни звезды под вопросом, другие возвращаются в строй, обещая бескомпромиссную борьбу на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761387210.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8947272623517629929</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ультиматум для Тудора: «Ювентус» на грани краха?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Семь матчей без побед. Ультиматум от руководства. Будущее Игоря Тудора в «Ювентусе» висит на волоске, и всего один матч может решить его судьбу.

«Старая Синьора» переживает глубочайший кризис. Команда не выигрывает уже &lt;b&gt;семь встреч подряд&lt;/b&gt; в Серии А и Лиге чемпионов.

Это антирекорд, который может стать ещё хуже. Если «Юве» не одолеет «Лацио», Тудор повторит «достижение» &lt;b&gt;Клаудио Раньери&lt;/b&gt; из сезона 2008/09.

&lt;b&gt;Ультиматум на миллион евро: что дальше?&lt;/b&gt;

Руководство пока сохраняет доверие, но терпение на исходе. После недавнего собрания с игроками был поставлен чёткий ультиматум: нужна победа.

Матч в Риме против «Лацио» — это не просто очередная игра. Это последний шанс Тудора доказать свою состоятельность и вернуть клуб на победный путь.

&lt;b&gt;Победа или провал: что ждет Тудора?&lt;/b&gt;

Три очка вдохнут новую жизнь в команду и укрепят позиции тренера. Это вернет уверенность и спокойствие в коллектив.

Любая другая осечка усугубит кризис. «Ювентус» продолжит отдаляться от ключевых целей: возвращения в Лигу чемпионов и борьбы за &lt;b&gt;Скудетто&lt;/b&gt;.

Для Тудора эта встреча — настоящий экзамен на лидерство. Сможет ли он вывести команду из пике? Ответ мы узнаем уже завтра на «Олимпико».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761387226.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5336162892068183086</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Битва за руль Юве: юрист или скаут?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management / Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>До 7 ноября &quot;Ювентус&quot; должен принять судьбоносное решение. Клуб выбирает нового спортивного директора, и на финишную прямую вышли две абсолютно противоположные фигуры. Это не просто выбор, это определение будущего &quot;Юве&quot;.

&lt;b&gt;Мозг или глаза: кто круче?&lt;/b&gt;

Первый кандидат — &lt;b&gt;Бернардо Пальмейру&lt;/b&gt;, 41-летний португальский юрист. Он проявил себя как настоящий кризис-менеджер в &quot;Риу Аве&quot;. Пальмейру не только снял с клуба трансферный бан, но и укрепил состав, сумев избежать вылета. Его профиль — это сочетание дипломатии, юридической хватки и умения достигать спортивных результатов при экономической стабильности.

Второй претендент — &lt;b&gt;Диего Лопес&lt;/b&gt;, 36-летний испанец, чье имя гремело в &quot;Лилле&quot;. Он работал бок о бок с Луишем Кампушем, открывая миру таких звезд, как &lt;b&gt;Рафаэль Леау, Виктор Осимхен и Майк Меньян&lt;/b&gt;. Лопес — это прорывной скаут, который мастерски сочетает глубокий анализ данных с полевой работой и умеет создавать огромные капитал-гейны, например, продав Хусанова в &quot;Сити&quot; за &lt;b&gt;€40 млн&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Судьбоносный ноябрь для &quot;Юве&quot;&lt;/b&gt;

Пальмейру — это управленец с широкой сетью контактов, ориентированный на системные решения и стабильность. Лопес — это гений поиска талантов, способный вдохнуть новую жизнь в трансферную политику клуба. Он ищет неограненные алмазы, которые потом дорожают в десятки раз.

Какой путь выберет &quot;Ювентус&quot;? Собрание акционеров 7 ноября расставит все точки над &quot;i&quot;. Это будет выбор между стратегическим мышлением и безошибочным чутьем на таланты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761383560.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-697029861735654858</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ювентус на грани бунта: новый акционер бросает вызов старой гвардии!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Corporate / Financial</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный &lt;b&gt;Ювентус&lt;/b&gt; лихорадит не на поле, а в кабинетах. Клуб оказался в центре корпоративной бури, где новый крупный акционер, &lt;b&gt;Tether&lt;/b&gt;, открыто пошел против действующего руководства Exor, требуя радикальных перемен.

&lt;b&gt;Что хочет дерзкий новичок?&lt;/b&gt;

&lt;b&gt;Tether&lt;/b&gt; не стал медлить и потребовал созвать внеочередное собрание акционеров. Их главная цель – увеличить капитал клуба на &lt;b&gt;10%&lt;/b&gt;. Но это лишь часть амбициозного плана.

Новичок также настаивает на:
•   преимущественном праве для текущих акционеров;
•   определении точной цены выпуска и количества новых акций;
•   изменениях в уставе, которые дадут больше голосов миноритарным акционерам.

Председатель совета директоров Джанлука Ферреро уже принял эти пункты в повестку дня, но открыто призвал всех голосовать против! Это прямое объявление войны.

&lt;b&gt;Кто возьмет верх в этой битве?&lt;/b&gt;

Судьба клуба решится на собрании акционеров &lt;b&gt;7 ноября&lt;/b&gt;. Этот день обещает стать поворотным моментом в истории &quot;Ювентуса&quot;. Чей голос окажется сильнее: амбициозного новичка или опытных тяжеловесов? На кону — не просто акции, а будущее великого клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761383573.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8230557735976849195</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Тудор меняет всё: кто выйдет против «Лацио»?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview / Team News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренер Тудор готов перевернуть игру! Перед важнейшим матчем с «Лацио» на поле могут появиться совершенно новые лица, а некоторые лидеры рискуют остаться на скамейке. Грядущая встреча обещает быть непредсказуемой, ведь хорватский специалист планирует серьезные перестановки.

&lt;b&gt;Новые герои на подходе?&lt;/b&gt;
Главная интрига — появление &lt;b&gt;Дэвида&lt;/b&gt; с первых минут. Этот ход может полностью изменить атакующий потенциал команды. В то же время, участие &lt;b&gt;Йылдыза&lt;/b&gt; под большим вопросом: плотный график матчей за сборную Турции сказался на его готовности.

&lt;b&gt;Возвращения и перестановки в обороне&lt;/b&gt;
В центре поля ожидается возвращение ключевого игрока — &lt;b&gt;Локателли&lt;/b&gt;, что укрепит середину. Но и в защите Тудор не собирается играть по старым правилам. Хорватский тренер рассматривает возможность дать отдых Келли, а значит, Калулу опустится в линию из трёх защитников. Справа место на фланге может занять Жоау Мариу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761383588.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4210736325833431177</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Эндрик&lt;/b&gt; на распутье: Мечтает о ЧМ, но Мадрид готовит аренду!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Transfers / Loans</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Над будущим &lt;b&gt;Эндрика&lt;/b&gt; нависли тучи: юный бразилец мечтает о Чемпионате мира, но его близкие в ярости из-за отсутствия игровой практики. Они уверены, что даже небольшое время на поле полностью изменило бы ситуацию.

&lt;b&gt;Планы Мадрида: аренда и гражданство?&lt;/b&gt;

В &quot;Мадриде&quot; видят свой путь для форварда. Клуб предпочитает отдать Эндрика в аренду в один из клубов Ла Лиги. Это позволит внимательнее следить за его прогрессом.

Главная цель — помочь игроку получить &lt;b&gt;двойное гражданство&lt;/b&gt; уже следующим летом.

&lt;b&gt;Мечта Эндрика: Европа и Чемпионат мира!&lt;/b&gt;

Однако сам 19-летний бразилец имеет куда более амбициозные планы. Он хочет перейти в команду, участвующую в &lt;b&gt;еврокубках&lt;/b&gt;. Только так он надеется убедить Анчелотти включить его в заявку сборной Бразилии на &lt;b&gt;ЧМ-2026&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;&quot;Хетафе&quot;: запасной вариант?&lt;/b&gt;

Даже &quot;Хетафе&quot; проявляет интерес к Эндрику, но лишь как к запасному варианту. Их приоритет — другой 21-летний форвард, Гонсало, чей переход в пригород Мадрида также маловероятен.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761383607.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4055803878933325384</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Битва на «Стад Луи II»: «Монако» против «Тулузы» уже сегодня!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером на «Стад Луи II» будет по-настоящему горячо! &lt;b&gt;«Монако»&lt;/b&gt; принимает &lt;b&gt;«Тулузу»&lt;/b&gt; в рамках 9-го тура французской &lt;b&gt;Лиги 1&lt;/b&gt;. Это ключевая встреча, где каждый гол на вес золота!

&lt;b&gt;Только победа!&lt;/b&gt;

Фанаты ждут от своих любимцев только одного результата — безоговорочной победы. Команда выйдет на поле с единственной целью: забрать три очка и укрепить свои позиции в чемпионате. Никаких компромиссов!

&lt;b&gt;Приготовьтесь к футбольному шоу!&lt;/b&gt;

Не пропустите этот поединок! Матч стартует &lt;b&gt;25 октября&lt;/b&gt; ровно в &lt;b&gt;20:00 по московскому времени&lt;/b&gt;. Присоединяйтесь к нам, чтобы поддержать &lt;b&gt;«Монако»&lt;/b&gt; в этой захватывающей игре!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761383629.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 25 Oct 2025 09:13:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8754220890390462709</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  























































</rss>
