<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>«НА БАНКЕ». Все главные футбольные новости и слухи в одном месте. Трансферы, инсайды и честное мнение. Говорим о футболе так, как будто сидим с тобой на скамейке запасных.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>БОРЬБА ЗА ЧЕМПИОНСТВО: БОРУССИЯ ВЗЯЛА БОРЬБУ ЗА ДОСТОИНСТВО</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Дайджест</category>
      <yandex:full-text>На этой неделе футбольный мир был свидетелем нескольких захватывающих событий. В одном из них &quot;Боруссия&quot; сумела взять реванш у &quot;Баварии&quot;, отыграв 1 мяч и заставив команду Компани понервничать. Однако серьезной борьбы в компенсированное время не вышло, и счет на табло больше не изменился.

В другом матче &quot;Нерадзурри&quot; завоевали победу над &quot;Ромой&quot;, а их игрок Андж-Йоан Бонни отличился забитым голом на исходе первого тайма. Это выигрышное начало матча, которое, вероятно, станет ключевым в борьбе за чемпионство в центральном матче тура.

Немецкий футбол переживает свой свой золотой век, и в нем участвуют не только &quot;Бавария&quot; и &quot;Боруссия&quot;, но и другие команды, которые стремятся завоевать чемпионское звание. Например, &quot;Реал Мадрид&quot; может вернуть Нико Паса в 2026 году, что станет большим подарком для мадридской команды.

В футболе всегда есть что-то новое и интересное, и на этой неделе не было исключением. Мы ждем продолжения этого захватывающего сезона и с нетерпением ожидаем, какие новые повороты он принесет в футбольный мир.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760819964.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 20:39:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6572690103645985458</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Криштиану Роналду: 40 лет и все еще на вершине спортивного олимпа</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      <yandex:full-text>40-летний Криштиану Роналду снова доказал, что он остается одним из лучших футболистов в мире. Недавно он забил 949-й гол в своей карьере, отправив мяч в ворота клуба Аль-Фатех. Этот удар стал еще одним примером его невероятной техники, силы и тактического мышления на поле.

Роналду, как мы знаем, уже долгое время является легендой футбола. Он выиграл множество трофеев, включая пять чемпионатов Испании и одной Лиги чемпионов в составе &quot;Реала&quot;. Однако его успехи не ограничиваются только игрой за один клуб. Он также был ключевым игроком сборной Португалии, выигравшей чемпионат Европы в 2016 году.

Однако не менее важным аспектом карьеры Роналду является его способность адаптироваться к изменениям в игре и оставаться на вершине спортивного олимпа. В последние годы футбол стал еще более физически demanding, и игроки должны быть готовы к интенсивным тренировкам и длинным матчам. Роналду, несмотря на свой возраст, продолжает демонстрировать феноменальную форму, что говорит о его необычном физическом состоянии и умении заниматься спортом.

Его удар в ворота Аль-Фатеха также показал, что Роналду все еще владеет техникой и тактикой, которые делают его одним из лучших игроков в мире. Это было не просто случайное попадание в ворота, а тщательно продуманный и выполненный удар, который показал, что Роналду все еще является мастером своего дела.

Кроме того, этот гол также стал еще одним примером его лидерских качеств на поле. Роналду всегда был лидером своей команды, и он не стесняется брать ответственность на себя и давить на других. Это качество, которое делает его не только отличным игроком, но и выдающимся капитаном.

В совокупности, все это говорит о том, что Криштиану Роналду все еще является одним из лучших футболистов в мире. Его 949-й гол в карьере является очередным доказательством его невероятных способностей и качеств, которые делают его настоящим лидером спортивного мира.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760818836.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 20:20:36 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3417493718529148105</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Огненное противостояние «орлов» и «вишен», сенсации в мире футбола</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последние дни футбольный мир был охвачен множеством интересных событий. «Бавария» обыграла «Дортмунд» в знаменитом дерби «Дер Классикер» со счетом 2:1, а защитник «Баварии» Гарри Кейн достиг отметки в 400 клубных голов за свою карьеру. К тому же, «Манчестер Юнайтед» следит за перспективным 16-летним полузащитником «Ковентри Сити» Джорджем Шепердом.

Еще одним ярким событием стала победа «Бернли» над «Лидсом» со счетом 2:0, что позволило «Бернли» набрать важные для себя три очка. Поражение «Ноттингем Фореста» от «Челси» со счетом 0:3 также вызвало интерес. «Арсенал» продолжает доминировать, не допустив ни одного удара в створ в двух последних матчах АПЛ.

На фоне этих событий футбольный мир также вспомнил о легенде «РБ Лейпциг» Юссуфе Поульсене, который вернулся из «Гамбурга» и встретил ушедшего на фанатами грандиозное прощание. Наконец, «Милан» продолжает готовиться к матчу с «Фиорентиной», несмотря на растущий список травмированных игроков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 19:37:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2656254194195935193</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>БОЛЬШОЙ ШОК В МУНХЕНЕ: БАВАРИЯ ПЕРЕИГРАЛА БОРУССИЮ ДОРТМУНД, А ФЛИК ПРИНЯЛ РИСК И ГОЛОВНОЙ ПОРАЖЕНИЕ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В немецкой Бундеслиге произошел шоковый момент, когда &quot;Бавария&quot; обыграла &quot;Боруссию Дортмунд&quot; со счетом 2:1. На 84-й минуте Брандт забил решающий гол, но при этом тренер &quot;Баварии&quot; Ханси Флик получил красную карточку за свою эмоциональную реакцию на решение судьи, которая, по мнению Флика, была не совсем справедливой. Это решение Флика было воспринято как риск, поскольку он может быть дисквалифицирован на один матч.

В других матчах &quot;Торино&quot; обыграла &quot;Наполи&quot; со счетом 1:0, а &quot;Рома&quot; и &quot;Интер&quot; начали игру в центральном матче 7-го тура. &quot;Бетис&quot; вырвал ничью в матче с &quot;Реал Сосьедадом&quot;, а &quot;Челси&quot; получил красную карточку в матче с &quot;Тоттенхэмом&quot;. &quot;Барселона&quot; подала апелляцию на красную карточку Ханси Флика, чтобы он мог принять участие в классико.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 18:26:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8239095712919284239</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона возглавила таблицу Примеры, победив Жирону со счетом 2:0, а Бавария обыграла Боруссию из Дортмунда по сумме 1:0 после первого тайма!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В первых турах испанской Примеры &quot;Барселона&quot; под руководством Ханса-Дитера Флика сумела одержать победу над &quot;Жироной&quot; со счетом 2:0. На 32 минуте матча отличился Джованни Симеоне, а затем Рональд Араухо забил второй гол. Этот успех позволил &quot;Барселоне&quot; возглавить таблицу Примеры.

В матче немецкой Бундеслиги &quot;Бавария&quot; после первого тайма обыграла &quot;Боруссию&quot; из Дортмунда со счетом 1:0. На 22 минуте матча Харри Кейн забил важный гол, который принес &quot;Баварии&quot; важные три очка.

Эти победы демонстрируют превосходство команд в своих лигах и подтверждают их позицию в борьбе за титул чемпионов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 17:37:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6620657444688887692</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>БОЛЬШОЕ ВОЗВРАЩЕНИЕ: БОЛЕЛЬЩИКИ КОНТРОЛИРУЮТ СУДЬЮ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наваррский судья получил два предупреждения за аплодисменты в знак протеста в отношении одного из решений, что привело к оштрафованию на €500. 

Вчера в матче &quot;Барселоны&quot; против &quot;Жироны&quot; Ханси Флик, тренер catalan, был оштрафован на €10 000. Теперь он пропустит матч против &quot;Реала&quot; из-за того, что получил красную карточку за оскорбления судьи. 

Победа &quot;Баварии&quot; над &quot;Боруссией&quot; в первом туре Бундеслиги завершилась со счетом 1:0. Единственный гол был забит Харри Кейном.

ФК &quot;Монако&quot; выиграл у ФК &quot;Сент-Этьен&quot; со счетом 2:1 и занял второе место в чемпионате Франции.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 17:15:46 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4499804002760856502</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ШОКОВОЕ УВОЛЕНИЕ ПОСТЕКОГЛУ: КАК ЭНДЖ ПРОВАЛИЛ СВОЮ КАРЬЕРУ В АПЛ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Аналитики футбола все еще в шоке от новости о том, что Анже Постекоглу был уволен с поста главного тренера &quot;Ноттингема&quot; всего через 39 дней после возглавления команды. Это рекордное время, за которое футбольный специалист покидал свой пост в АПЛ. Под его руководством &quot;Ноттингем&quot; не одержал ни одной победы, а в последнем матче с &quot;Челси&quot; потерпел разгромное поражение со счетом 0:3.

Постекоглу заменил Эндже, который также был уволен после краткосрочного пребывания на посту главного тренера &quot;Ноттингема&quot;. Теперь в команде появилась надежда на то, что новый специалист Шон Дайч сможет привести команду к победам и перестроить ее результаты.

В других новостях, &quot;Рома&quot; готовится к матчу против &quot;Интера&quot; в Серии А, а &quot;Барса&quot; начала матч против &quot;Жироны&quot; в Ла Лиге.

Матч между &quot;Майнцем&quot; и &quot;Байером&quot; закончился победой последней со счетом 3:1, а &quot;РБ Лейпциг&quot; обыграл &quot;Гамбург&quot; со счетом 1:0. В Лиге чемпионов &quot;Манчестер Сити&quot; и &quot;Манчестер Юнайтед&quot; играли в матче-открытии, который закончился победой &quot;Манчестер Сити&quot; со счетом 3:1.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 14:39:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2982981255721355382</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ЧЕЛСИ ПРОГРАВШИЙ НЕТ, А «РЕАЛ» ОЖИДАЕТ ВОЗВРАЩЕНИЕ МЕНДИ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В эти дни футбол возвращается к нормальной жизни после международного перерыва. «Челси», «Реал» и «Рома» готовятся к важным матчам Серии А, а «Барса» заключает спонсорское соглашение с Uber. Кроме того, «Челси» разочаровывает в матче против «Ноттингема», а «Бавария» нацеливается на победу над «Боруссией» в немецком классико.

В матче против «Ноттингема» «Челси» начал с молодым составом и столкнулся с проблемами в защите. Морган Гиббс-Уайт создал пару хороших моментов, но «Челси» не смог забить. В другом матче, «Бавария» готовится к поединку с «Боруссией» в немецком классике. Победа «Баварии» сократит отставание от лидера до одного очка.

В мире футбола не только о футболе. Айтор Руибаль, хавбек «Бетиса», рассказал, почему он красит ногти. «Футбол маскулинизирован», — сказал он, добавив, что жена часто красит его ногти, чтобы сделать его более привлекательным.

В других новостях, «Реал» ожидает возвращения Менди после травмы, а «Барса» заключает спонсорское соглашение с Uber. «Барса» представит соглашение в следующую среду в коммерческом зале клуба.

«Рома» и «Интер» готовятся к центральному матчу тура, а Патрик Виейра высказался о Деклане Райсе, сравнив его с идеальным полузащитником. «Он очень подвижен, он может идти вперед, он умеет отбирать мяч, он очень мощный и один из лучших», — сказал Виейра.

Наконец, «Тоттенхэм» предупреждает своих фанатов о приближающемся тяжелом периоде в календаре. «С завтрашнего дня мы начнем проходить очень тяжелый период, — написал клуб в Телеграме. — Мы не будем удивляться отрицательным результатам, а просто поддерживать команду, несмотря ни на что».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 12:38:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5597848266173729661</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона зарабатывает миллионы, а Ньюкасл стремится к Лиге чемпионов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В мире футбола сейчас много интересных событий. С одной стороны, &quot;Барселона&quot; заключила соглашение с Uber на сумму €12 млн в год, а также получила €40 млн от Демократической Республики Конго за рекламу на тренировочной форме до 2029 года и €380 млн от Spotify за продление контракта с 2026 по 2030 год. Это еще одно подтверждение того, что рычаги Лапорты действительно работают!

С другой стороны, &quot;Ньюкасл&quot; продолжает борьбу за попадание в Лигу чемпионов. Игроки команды, такие как Александр Исак, уже начинают показывать свои лучшие выступления, а тренер Арне Слот говорит, что команда готовится к важным матчам. Однако, как пишет Крейг Хоуп в своей статье, &quot;Ливерпуль&quot; все еще находится в кризисе и не может найти оптимальных кондиций для своих игроков.

В мирове футбола также происходят другие интересные события. &quot;ПСЖ&quot; готовится к важному матчу, а &quot;Реал&quot; продолжает готовиться к своим будущим матчам. Кроме того, &quot;Манчестер Сити&quot; и &quot;Эвертон&quot; готовятся к важному матчу, который будет показан на телевидении.

В целом, в мире футбола сейчас много интересных событий и борьбы за победы. Мы ждем, когда увидим, что произойдет дальше!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 11:38:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8138080129143609484</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тайво Авонийи в старте! Между прочим, забивал нам.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Серия А переживает увлекательный сезон. &quot;Милан&quot; занимает четвертое место по оценке стоимости состава. &quot;Наполи&quot; демонстрирует интересную форму, и их игроки создают впечатляющие гоночные моменты. 

&quot;Реал Мадрид&quot; столкнулся с проблемы игрового баланса, несмотря на усилия Алонсо. Тройка &quot;Беллингем - Мбаппе - Винисиус&quot; набрала 120 очков по системе &quot;гол+пас&quot; в прошлом сезоне, но &quot;Реал&quot; выиграл лишь 17 из 30-ти встреч, в которых данная тройка выходила в стартовом составе.

В других новостях, &quot;Аталанта&quot; готовится к матчу против &quot;Лацио&quot;, и их игроки с нетерпением ждут встречи. В преддверии этого матча аналитики рассмотрели составы и вероятные результаты. &quot;Челси&quot; ожидает игру с &quot;Ноттингемом&quot;, и эксперты ожидают победы &quot;Челси&quot;, учитывая их прошлые результаты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 10:19:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5826640948414959503</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Турнирные драмы и рекорды: главное в мире футбола</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В мире футбола сейчас кипит жизнь. В Серии А &quot;Милан&quot; занял четвертое место по оценке стоимости состава, что является отличным показателем для команды. В Ла Лиге у Орри Оскарссона случился рецидив мышечной травмы, что может поставить крест на его выступлениях на некоторое время. Кроме того, в Бундеслиге &quot;Бавария&quot; может сократить отставание от лидера до одного очка, если выиграет матч против &quot;Боруссии&quot;.

В последние несколько дней также произошло много других интересных событий. Немецкое классико уже сегодня, и если &quot;Боруссия&quot; обыграет &quot;Баварию&quot;, то сократит отставание от лидера до одного очка. В Лиге 1 &quot;Монако&quot; готовится к матчу против &quot;Анже&quot;, а в Серии А &quot;Наполи&quot; представит свою новую форму на Хэллоуин.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760780334.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 09:38:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5542851748733796384</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ДЕР-КЛАССИКЕР: БОРОССИЯ - БАВАРИЯ - ВЕРХНЯЯ ТЕНЬ ПЕРВЕНСТВА В БУНДЕСЛИГЕ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В преддверии дерби &quot;Дер-Классикер&quot; между &quot;Баварией&quot; и &quot;Боруссией Дортмунд&quot;, команда Сарри &quot;Лацио&quot; продолжает лидировать в Италии по количеству голов, забитых после контратак. В Европе выше только &quot;Севилья&quot;, &quot;Бавария&quot; и &quot;Реал&quot;, что означает, что &quot;Лацио&quot; играет в более агрессивном стиле, как и другие топ-клубы. В то же время, главный тренер &quot;Баварии&quot; Арне Мориш оказался в центре внимания в связи с комментариями о Фло Вирце, который пока не до конца оправился после переезда в Премьер-лигу.

В преддверии ключевого матча в Бундеслиге, &quot;Бавария&quot; потеряла еще одного ключевого игрока - Орри Оскарссона, который получил повторную травму мышц передней поверхности левого бедра. 

Помимо этого, главный тренер &quot;Кристал Пэлас&quot; Оливер Гласнер заявил, что капитан команды Марк Гивен не будет подписывать новый контракт и уйдет из команды в следующем году.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 09:19:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6986381566067511939</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ДЕР-КЛАССИКЕР ИДЕТ В ПЛЕН: БАВАРИЯ - БОРУССИЯ Д, САНЕ ВЗЯЛ СЕБЯ ПОД ЗАЩИТУ ГЮЛДАГАНА</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Картина футбола на планете продолжает меняться, но в некоторых матчах все равно остается то же самое - классика, легенды и вечно обостренная конкуренция. В этом году, например, мы можем увидеть на поле одного из сильнейших игроков мира - Сане. Но сейчас в Германии есть вопросы: может ли этот талантный футболист доказать свое право на поездку на следующий мундиал? И, как насчитывает Гюндоган, Сане все еще очень сильный игрок, и его можно было бы включить в заявку на ЧМ-2026.

Кроме того, в последнее время мы видим, как футболисты и тренеры говорят о важности психологии, о том, как важно быть готовым к переменам и к разного рода испытаниям. Например, Хаби Алонсо, который помог «Реал Мадрид» стать одной из лучших команд в Европе, рассказывает, как «Реал» преобразилась в одну из самых эффективных команд по эффективности и агрессивности в прессинге.

Но не все все так просто, как кажется: например, «Ливерпуль» проиграл три матча подряд - первая такая серия в карьере Арне Слота. И хотя команда не играла в уверенный чемпионский футбол в победных встречах, и не была откровенно ужасна в проигранных, все равно остается вопрос: что происходит, и как команда может вернуть себя в борьбу?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760777085.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 08:44:46 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8068615549270743369</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>КРУШЕНИЕ РЕКОРДОВ И РЕЗКИЕ ТРАНСФЕРЫ: СОБЫТИЯ В МИРЕ ФУТБОЛА!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В мире футбола не затишье. Сегодня мы хотим рассказать о трех самых интересных событиях, которые произошли в последние дни. Первое событие - это неуверенное выступление &quot;Ливерпуля&quot; под руководством Арне Слота. После семи побед в первых играх сезона команда потерпела три поражения подряд. Но не стоит забывать, что &quot;Ливерпуль&quot; переживает значительную трансформацию. Команда перестраивается и в данный момент находится в поисках оптимального баланса.

Второе событие - это потенциальный уход Теуна Коопмейнерса из &quot;Ювентуса&quot;. Если голландский полузащитник не улучшит свою форму в ближайшее время, он может быть отдан в аренду. Это освободит место для нового игрока, который будет стоить примерно 36 миллионов евро. Тренер &quot;Ювентуса&quot; Тудор постарается вернуть Коопмейнерса в игру в матче против &quot;Комо&quot;, где он, по ожиданиям, выйдет в центре поля вместе с Тюрамом и Локателли.

Третье событие - это интерес к Хавьеру Морре из &quot;Реал Мадрида&quot;. Если 17-летний хавбек проявит себя на высоком уровне на предстоящем чемпионате мира 2026, клуб начнет работать над его трансфером. &quot;Мадрид&quot; давно следит за молодым талантом и готовиться к возможному переходу.

Также стоит упомянуть о разговоре Илкая Гюндогана о потенциальном участии Лероя Сане в чемпионате мира 2026. Полузащитник отметил, что Сане продолжает выступать на высоком уровне и должен быть в заявке сборной Германии на следующем мундиале.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 08:25:52 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8815593287329091407</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ТРЕБОВАНИЕ ОБНОВЛЕНИЯ ФОРМЫ: Если Теун Коопмейнерс не улучшит форму, он может покинуть команду</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последние дни футбольного сезона 2024/2025 и 2025/2026 развернулось множество интересных событий на футбольном поле. Первым из них стала информация о том, что полузащитник &quot;Ювентуса&quot; Теун Коопмейнерс может покинуть команду, если его форма не улучшится в ближайшее время. Этот шаг может освободить место для нового игрока и стать важным фактором в борьбе за титулы.

В то же время, другие клубы продолжают готовиться к играм. &quot;Арсенал&quot; готовится к матчу против &quot;Ньюкасла&quot;, а &quot;Челси&quot; начнёт восьмой тур АПЛ выездом к &quot;Ноттингему&quot;. В матче против &quot;Униона&quot; &quot;Боруссия&quot; потерпела поражение и оказалась в зоне кризиса.

В некоторых клубах идут дебаты о трансферах. &quot;Фулхэм&quot; рассматривает возможность приобретения нового игрока, а &quot;Реал Мадрид&quot; готовится к возвращению Нико Паса из &quot;Комо&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760773070.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 07:37:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4624909382257250407</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Боруссия готовится к битве за первенство! 🔥</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего за один день появилась масса интересных новостей, которые точно не оставят ни одного футбольного фаната равнодушным. Во-первых, наставник &quot;Кристал Пэлас&quot; Гласнер объявил, что защитник Эйкен Гехи не подпишет контракт с командой и, скорее всего, станет свободным агентом в конце сезона. К слову, ранее сообщалось, что &quot;Мадрид&quot; заинтересован в подписании 25-летнего ЦЗ.

Но самое интересное началось с закрытой части пресс-конференции Пепа, где он ответил на вопросы репортеров по разным темам. Так, он заявил, что потолок зарплат в АПЛ не будет учитывать менеджеров, а также признался, что сдерживал Эрлинга Холанда в прошлом, когда был тренером соперника. Кроме того, он высказался по поводу возможного выкупа Джека Грилиша &quot;Эвертоном&quot; и конкуренции за место в старте.

Наконец, еще один интересный факт из мира футбола — это предстоящее немецкое классико между &quot;Баварией&quot; и &quot;Боруссией&quot;. Сможет &quot;Боруссия&quot; приблизиться к &quot;Баварии&quot; в таблице или Кейн прибьет Дортмунд? Вопросы множатся, а ответы будут известны уже сегодня!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 07:18:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3836357479823996012</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сенсация в Ла Лиге: Эспаньол обыграл Овьедо, а Барселона продлила партнерство с Spotify</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В воскресенье, 22 октября, футболисты &quot;Эспаньола&quot; взорвали стадион, обыграв &quot;Овьедо&quot; со счетом 1:0. Однако наиболее интересным событием дня стала не эта игра, а инцидент с трансляцией матча между двумя командами. В первые 20-25 секунд игры стадион снаружи был вырезан из прямой трансляции, чтобы не показать акцию протеста против матчей Примеры в США.

Вместе с этим, &quot;Барселона&quot; продлила свое партнерство с Spotify до 2034 года на общую сумму 460 миллионов евро, что включает в себя 380 миллионов за логотип на футболках и тренировочной экипировке до 2030 года, а также 80 миллионов на нейминг стадиона &quot;Spotify Камп Ноу&quot; до 2034 года.

В других новостях, &quot;Альционе&quot; обыграл &quot;Интер У23&quot; со счетом 1:2, а &quot;Наполи&quot; определил дату возвращения Лукаку после тяжелой травмы, которая может случиться 18 декабря.

Наконец, &quot;Барселона&quot; и ее футболисты продолжили обсуждать тему характера в футболе, и Френки де Йонг поделился своим мнением о том, что действительно значит быть лидером. &quot;Характер&quot; не всегда означает крик и гнев, а скорее верность своим ценностям, честность и помощь коллегам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760737088.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 21:38:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6310726017862999627</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бомба в сфере трансферов: Ян Биссек на виду у Монако</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последние дни футбольной новости не обрели покоя. Сразу несколько событий привлекли внимание поклонников спорта. В Германии &quot;Унион Берлин&quot; обыграл &quot;Боруссию Мёнхенгладбах&quot; со счетом 3:1, что не позволило гладбахцам набрать очки в седьмом туре Бундеслиги. Это не лучший результат для команды, которая в прошлом сезоне финишировала на третьем месте в лиге.

В Испании матч между &quot;Овьедо&quot; и &quot;Эспаньолом&quot; начался с некоторой задержки, поскольку на стадионе произошла акция протеста против матчей Примеры в США. Это не первый случай, когда футбольные игры в Испании проходили в непростой обстановке. Вскоре после этого команды начали игру, но это задержка уже показала, что в футболе все не так просто, как можно подумать.

Аналогично, в предстоящем матче между &quot;Мадридом&quot; и &quot;Барселоной&quot; ожидается аншлаг. Билеты на игру на &quot;Бернабеу&quot; были полностью распроданы менее чем за 5 минут, что не удивительно, учитывая историческое соперничество этих двух команд. &quot;Класико&quot; всегда привлекает внимание футбольных фанатов по всему миру.

В сфере трансферов также произошло интересное событие. Ян Биссек, голландский футболист, оказался в сфере интересов &quot;Монако&quot;. Его стоимость составляет около €30 миллионов, что делает его желанным приобретением для французского клуба. &quot;Лейпциг&quot;, &quot;Айнтрахт&quot; и &quot;Бавария&quot; также следят за ситуацией с игроком, что говорит о его значимости на футбольном рынке.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 21:17:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1262320961940375743</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ла Лига в центре скандала: акция протеста и конфликт с телестанцией</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последние дни футбольного мира потрясло несколько заметных событий. Первое из них связано с акцией протеста, которую провели команды &quot;Овьедо&quot; и &quot;Эспаньол&quot; во время матча в Примере. Игроки отказались начинать игру в первые 25 секунд, протестуя против плана Ла Лиги провести матч &quot;Вильярреал&quot; - &quot;Барселона&quot; в Майами. В ответ Ла Лига решила не транслировать первые 25 секунд игры, вырезав из прямой трансляции акцию протеста.

Этот конфликт только подчеркнул недовольство игроков и клубов в отношении решения Ла Лиги, которое многие считают неуместным и неуважительным к фанатам.

В другом секторе футбольной жизни продолжается борьба за трофей. На предматчевой пресс-конференции менеджер &quot;Ноттингема&quot; Анже Постекоглу дал развернутую речь, в которой он рассказал о своей истории и намерениях. Он подчеркнул, что не считает себя неудачливым менеджером, а скорее человеком, которому удается заканчивать историю с трофеем после своего прихода в новый клуб.

Наконец, в мире финансовых сделок футбольные клубы продолжают укреплять свои позиции. &quot;Барселона&quot; и Spotify продлили свое партнерство до 2034 года на общую сумму 460 миллионов евро, что включает логотип на футболках и тренировочной экипировке до 2030 года и нейминг стадиона &quot;Spotify Камп Ноу&quot; до 2034 года.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 20:41:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-920226113804119383</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона и Реал под огнем протестов, а ПСЖ терпит поражение в Лиге 1</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новости из мира футбола продолжают шокировать и удивлять. В последние дни команды из Испании и Франции попали в центр внимания из-за различных протестов и скандалов. Ла Лига была обвинена в том, что она начала транслировать матч между &quot;Овьедо&quot; и &quot;Эспаньолом&quot; только через 25 секунд после начала, пропустив акцию протеста игроков. Позже в прямом эфире демонстрировалась только стадион снаружи, а не действия футболистов на поле.

В другом событии &quot;ПСЖ&quot; потерпел неожиданное поражение от &quot;Страсбурга&quot; в Лиге 1, пропустив три мяча в первом тайме. Это поражение может иметь серьезные последствия для французского клуба, который борется за титул чемпиона.

Тем временем в Испании &quot;Барселона&quot; и &quot;Реал&quot; находятся в центре внимания из-за различных протестов и скандалов. &quot;Барселона&quot; готовится к матчу против &quot;Валенсии&quot;, а &quot;Реал&quot; находится в процессе подготовки к матчу против &quot;Атлетика&quot;.

В других новостях &quot;Шальке&quot; продолжает свою победную серию, обыграв &quot;Ганновер&quot; на выезде и заняв первое место в Бундеслиге 2. В то же время &quot;Манчестер Юнайтед&quot; готовится к матчу против &quot;Арсенала&quot;, а &quot;Челси&quot; находится в поисках нового титульного спонсора.

В заключении, футбольный мир продолжает удивлять и шокировать, и мы ждем, когда новые новости и скандалы появятся.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 20:23:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7968443599211272420</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шальке в затишье, а в Ла Лиге разгул: главные новости футбола</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новости футбола продолжают кипеть, и сегодня мы рассмотрим несколько сенсаций, которые точно придется по вкусу любителям футбольной драмы. В Германии &quot;Шальке&quot; продолжает удивлять, заняв первое место в Бундеслиге 2, а в Ла Лиге разгар сезона привел к потрясающим победам и поражениям.

В первую очередь хочется отметить победу &quot;Шальке&quot; над &quot;Ганновером&quot;, которая позволила им возглавить турнирную таблицу Бундеслиги 2. Этот успех стал возможен благодаря отличной работе главного тренера Михаэля Баллака, который показал, что его команда способна побеждать даже в сложных играх. Это достижение еще больше оживило ажиотаж вокруг футбольного сезона, и теперь все будут следить за дальнейшими выступлениями &quot;Шальке&quot;.

В Ла Лиге разгар сезона привел к потрясающим победам и поражениям. Один из самых заметных матчей прошел между &quot;ПСЖ&quot; и &quot;Страсбургом&quot;, где парижане потерпели неожиданное поражение со счетом 1:2. Это поражение стало первой неудачей &quot;ПСЖ&quot; в текущем сезоне и показало, что даже самые сильные команды могут столкнуться с неожиданными трудностями.

Наконец, хочется отметить интересную интервью Энджа Постекоглу, который возглавляет &quot;Ноттингем Форрест&quot; и в нем признался, что неудачи своей команды связаны с личными проблемами, а не с его тренерским навыками. Это признание показывает, что и в футболе, и в жизни все не так просто, как кажется на первый взгляд.

В общем, футбольный сезон продолжает развиваться с разными поворотами, и теперь все будет зависеть от того, как команды смогут ответить на новые вызовы и испытания.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 19:38:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8259424222845184290</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Диего Коста оказался на грани отъезда из Челси после скандальной тусовки на тренировке</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новости из мира футбола продолжают оставлять за собой следы удивления и скандалов. На сей раз в центре внимания оказался форвард &quot;Челси&quot; Диего Коста, который оказался на грани отъезда из клуба после скандальной тусовки на тренировке перед матчем с легендами &quot;Ливерпуля&quot;. По сообщениям, Коста жестко толкнул игрока женской команды &quot;Челси&quot; Джемму Дэвисон, что привело к требованиям от тренера Джон Терри за желтую карточку для форварда.

За последние недели футболисты &quot;Челси&quot; встречаются неоднократно в скандалах и драках. Сначала это были травмы некоторых игроков, а затем под огонь оказались и сами футболисты. Но в этой ситуации Коста оказался в центре внимания. 

В то же время, в другой части мира футбола, тренер &quot;Ноттингем Форрест&quot; Эндж Посекоглу в интервью раскрыл свою точку зрения на свое будущее в клубе. Он заявил, что его неудачи в прошлом году связаны с тем, что игроки слишком часто гуляли на вечеринках, а он в то время ставил Лигу Европы в приоритет. Это заявление вызвало интерес у поклонников футбола и заставило задуматься о том, как важно для тренера и игроков поддерживать мотивацию и дисциплину.

В то же время, неаполитанский клуб &quot;Наполи&quot; и бренд EA7 представили резервную Хэллоуинскую форму, которая стала продолжением традиции, начатой в 2021 году. Форма выполнена в тёмной цветовой гамме с яркими оранжевыми акцентами и центральным изображением скелета – символа связи между живыми и мёртвыми. 

Но самым интересным новым событием последних дней стал матч &quot;ПСЖ&quot; против &quot;Страсбурга&quot;, который завершился со счетом 1:1. Напомним, что в матче &quot;Боруссия Мёнхенгладбах&quot; против &quot;Унион Берлин&quot; также был зафиксирован результат 2:1 в пользу &quot;Боруссии&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760728608.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 19:16:49 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2853902364261400657</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ИСПАНСКИЕ ИГРОКИ ОПОРТУНИСТИЧЕСКИ ПРОТИВ БАРСЕЛОНЫ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последние дни футбольной истории произошли интересные события. Сначала, Ассоциация испанских футболистов объявила о проведении акции протеста против матча между &quot;Вильярреалом&quot; и &quot;Барселоной&quot; на стадионе &quot;Хард Рок&quot; в Майами. Это будет сделано игроками в начале каждого матча. 

В другой части игровой арены, Себальос готов вернуться в строй, чтобы сыграть против &quot;Барселоны&quot; в предстоящем матче. Но не все футболисты могут вернуться в свои команды в ближайшее время, поскольку Кристофер Нкунку из &quot;Милана&quot; может пропустить еще несколько тренировок из-за травмы ноги. 

В последнее время, в футболе много внимания уделяется изменениям цен на трансферных рынках. Игроки, такие как Мартинез, Торрес и Онана, увидели снижение цен на свои услуги. В то же время, некоторые игроки, такие как Богарде и Роджерс, могут рассчитывать на увеличение цен.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760726881.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 18:48:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2146372571793886232</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Футбольный Свет: От Акций Протеста до Трансферов и Выдающихся Игроков</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Турбулентность в мире футбола неуклонно нарастает. Недавно Ассоциация испанских футболистов объявила о проведении акций протеста в предстоящие выходные из-за переноса игры &quot;Вильярреал&quot; - &quot;Барселона&quot; в Майами. Футболисты намерены выражать свой протест путем остановки игр на 20-30 секунд после старта каждого матча в 9-м туре Ла Лиги. Это решение продиктовано желанием сохранить традиционную форму проведения матчей в Испании, а также протестом против того, что игры теперь будут проходить на территории США.

В то же время, трансферный рынок продолжает кипеть. Изменения цен на трансферы коснулись некоторых наших игроков, и теперь у команд есть шанс улучшить составы. В частности, Мартинез, Торрес, Маатсен и Онана теперь доступны по более низким ценам, тогда как Богарде, Роджерс, Эллиот и Гессан приобрели определенный статус благодаря увеличению цен.

Наконец, некоторые команды продолжают показывать блестящую игру. Фрэнк Лэмпард со своим &quot;Ковентри&quot; остается непобедимым в стартовых девяти турах Чемпионшипа и возглавляет турнирную таблицу. Его умение добиваться успеха и поддерживать мотивацию своей команды является настоящим примером для других тренеров.

Всего, эти последние новости демонстрируют, что футболный мир всегда насыщен событиями и интригами, и каждый день может принести новые повороты и сюрпризы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 18:27:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4264657383381173073</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ИГРОКИ СПОРТСКИХ ЛИГ ПРОТИВОРЕЧИВЫ ДИРЕКТОРАМ: ДЕВЯТИТОЧКА ТУРА ЛА ЛИГИ ВЗОРВАЛА СПОРТОВУЮ СКАНДАЛЬНУЮ СЕНСАЦИЮ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В прошедшем туре Ла Лиги футболисты испанских команд устроили настоящий скандал, решив протестовать против руководства. Ассоциация испанских футболистов (AFE) объявила о проведении акции протеста перед матчем между &quot;Вильярреалом&quot; и &quot;Барселоной&quot;, который должен состояться 20 декабря на стадионе &quot;Хард Рок&quot; в Майами. Игроки решительно поддержали эту акцию, решив прервать игру в начале каждого матча на время 20-30 секунд.

В то же время, в других частях мира футболисты не сидят сложа руки. Так, в Бундеслиге стартовые составы команд на матч между &quot;Унионом&quot; и &quot;Боруссией М&quot; пока еще непубличны. Однако уже известно, что игроки &quot;Лейпцига&quot; довольны своим последним приобретением - Ян Диоманде, с которым клуб может подписать контракт на сумму 100 миллионов евро. Кроме того, &quot;РБ Лейпциг&quot; и &quot;Боруссия Дортмунд&quot; рассматривают возможность подписания Луки Вушковича в качестве защитника на будущий год.

Всего же, в последние дни футбольного сезона произошли достаточно значимые события на трансферном рынке. Так, &quot;Ньюкасл&quot; согласовал трансфер 15-летнего вундеркинда из &quot;Барнсли&quot; - Джоша Кенчингтона. Сумма сделки составит 350 тысяч фунтов стерлингов и включит в себя бонусы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 18:07:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8389337265051418055</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Манчестер Уитнес: новый стадион, который изменит город</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новый стадион «Манчестер Уинтед» — не просто спортивная арена, а целый мегапроект, который обещает превратить Манчестер в центр притяжения для бизнеса, туризма и инноваций. Главный операционный директор клуба, Коллетт Рош, в недавней пресс‑конференции развернул план, который, по его словам, может стать «возможностью, которая выпадает раз в жизни» не только для футбольного клуба, но и для всего региона.

### Клуб сам взял на себя финансовую нагрузку

В отличие от большинства проектов такого масштаба, где на строительство тянутся государственные средства, «МЮ» заявляет, что не будет использовать деньги налогоплательщиков. «Клуб сам заплатит £2 млрд за возведение нового стадиона», — уверяла Рош. Это решение подчёркивает стремление команды к финансовой независимости и желанию показать пример того, как крупный спортивный проект может быть реализован без прямой зависимости от государства.

### Идея о «социальной» инфраструктуре

Но деньги за саму арены не покрывают всех рисков. Главная задача, по словам Рош, — интегрировать стадион в ткань города. «Мы не хотим, чтобы наш стадион оказался изолированным от общества», — подчеркнула она. Поэтому клуб обращается к правительству за поддержкой в регенерации прилегающего района: улучшении транспортных связей, повышении доступности и создании новых рабочих мест.

Эти меры позволят не только привлечь больше зрителей и туристов, но и улучшить качество жизни местных жителей. В итоге, новый стадион станет центром притяжения для бизнеса и инвестиций, а не просто местом для футбольных матчей.

### Поддержка со стороны местных властей

Мэр Большого Манчестера Энди Бернэм уже дал свою поддержку проекту. Для реализации инициативы создается специальная корпорация развития, которая будет координировать работу с различными участниками: от инвесторов до общественных организаций. Это свидетельствует о том, что проект получил не только финансовую, но и политическую поддержку.

### Влияние на регион

В целом, проект «Манчестер Уитнес» имеет потенциал изменить экономическую картину города. Создание нового стадиона и улучшение инфраструктуры могут стать катализатором развития новых бизнесов, привлечения инвестиций и повышения конкурентоспособности Манчестера на европейском и мировом уровне.

### Что дальше?

Сейчас в фокусе находится подготовка детальных планов инфраструктурных работ, а также согласование с местными жителями и бизнесом. Если все пойдет по плану, в ближайшие несколько лет Манчестер станет не только футбольным, но и экономическим центром, где спортивная арена будет служить символом развития и инноваций.

Таким образом, «Манчестер Уитнес» — это больше, чем просто новый стадион. Это символ амбиций клуба и города, стремящихся к устойчивому росту и процветанию. Если все ключевые игроки продолжат работать в унисон, этот проект может стать эталоном того, как спорт и экономика могут идти рука об руку, создавая лучшее будущее для всех.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 12:42:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6694763715654874834</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Футбольный «Басты» открывает ворота к будущим звездам: Академия мечты стартует в Москве!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Юность</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вчера, в самом сердце столицы, на новом, почти футуристическом манеже рядом с метро Терехово, прозвучал первый крик «Басты» – клуб, который уже давно зарекомендовал себя как яркая звезда российского футбола, теперь объявил о запуске собственной академии. Это событие стало настоящим квестом для маленьких футболистов, которые мечтают о славе и профессиональной карьере.

---

### Новая эра для юных талантов

Сразу после официального открытия на сайте клуба появилась информация о наборе в две возрастные группы: 8‑9 лет и 10‑12 лет. Это решение не просто расширяет доступ к качественной тренировке, но и создаёт целую цепочку развития игроков от раннего возраста до профессиональной зрелости. Ограниченное количество мест в группах подчёркивает серьёзность подхода: каждый ребёнок получит индивидуальное внимание, а не «массовый» подход, который иногда встречается в других академиях.

Новый манеж, оборудованный современным газоном, обеспечивает идеальные условия для работы над техникой, тактикой и физической подготовкой. Он расположен недалеко от станции метро Терехово, что делает его доступным как для жителей центральных районов, так и для тех, кто живёт в пригородах. Лёгкая транспортная доступность – важный фактор, который позволяет родителям планировать тренировочный процесс без лишних хлопот.

### Легенды и блогеры на тренировках

Один из самых ярких аспектов нового проекта – участие в тренировках настоящих легенд футбола и популярных блогеров. Среди них – Денис Глушаков, бывший игрок «Динамо» и «Зенита», который уже доказал свою способность превращать молодых игроков в настоящих профессионалов. Зоран Тошич, известный своей технической изысканностью и креативностью, добавит в программу уникальный элемент творчества. Кирилл Набабкин, бывший «Волга» и «Спартак», придаст тренировкам стратегическую глубину, а АртПо – известный в социальных сетях тренер, привнесёт современные методики и мотивацию.

Такие «звёздные» наставники не просто привлекают внимание, но и создают неповторимую атмосферу: дети видят, как их будущие наставники работают, как они преодолевают трудности, как они делают ошибки и учатся на них. Это, безусловно, повышает мотивацию и формирует правильный ментальный настрой.

### Что это значит для российского футбола?

Открытие академии «Басты» в Москве – это не просто новый спортивный проект. Это сигнал к тому, что в России продолжается тренд на развитие «своих» академий, где клубы берут на себя ответственность за воспитание молодого поколения. С учётом того, что в последние годы в России наблюдается рост интереса к футбольным школам, академия «Басты» может стать одним из ключевых игроков в формировании будущих звёзд.

Эксперты отмечают, что наличие на тренировках известных футболистов и блогеров повышает уровень подготовки и позволяет молодым игрокам быстрее осваивать сложные техники. Кроме того, это открывает новые пути для привлечения инвестиций и сотрудничества с крупными брендами, которые готовы поддерживать перспективные проекты.

### Как попасть в академию?

Места в группах ограничены, поэтому заинтересованные родители и дети должны действовать быстро. Для записи на пробное занятие достаточно отправить заявку менеджеру по аккаунту @skaacademy_manager. Это простой, но важный шаг, который откроет двери в мир профессионального футбола.

---

**Итак, если ваш ребёнок мечтает стать футболистом, если вы хотите, чтобы его тренировали настоящие профессионалы, если вы ищете качественный и доступный путь к вершинам, то академия «Басты» в Москве ждёт вас.** Это не просто набор, это начало пути, который может превратить юную страсть в профессиональную карьеру. Не упустите шанс стать частью этой захватывающей истории, которую пишет каждый раз, когда на поле звучит «Басты»!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760704947.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 12:42:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-59206332356036894</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ювентус под пристальным вниманием УЕФА: начинается расследование по финансовому фэйр‑плей</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол/Клубы/Финансы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вчерашняя новость, которая разбудила даже самых скептически настроенных болельщиков, звучала как гром среди ясного неба: «Ювентус» объявил о начале процедуры УЕФА, направленной на проверку финансовой отчетности клуба за период с 2022 по 2025 год. Это не просто очередной шаг в борьбе с нарушениями финансового фэйр‑плей – это сигнал, что итальянский гигант оказался в центре внимания самой крупной европейской футбольной организации.

### Как всё началось

Клуб, известный своими титулами и историей, не стал скрывать правду. В официальном заявлении «Ювентус» подчеркнул, что инициатива по проверке – это часть прозрачной политики, направленной на соблюдение правил УЕФА и укрепление доверия к европейскому футболу. Однако в то же время команда заявила, что готова к любому результату, ведь «правильный путь» – это всегда путь, который ведёт к долгосрочному успеху, а не к кратковременным победам за счёт риска.

### Что именно проверяют

Финансовый фэйр‑плей УЕФА – это система, которая требует от клубов демонстрации экономической устойчивости и честности в расходах. В рамках расследования УЕФА будет тщательно изучать баланс, отчёт о прибылях и убытках, а также все связанные с этим финансовые документы. Особое внимание будет уделено расходам на трансферные сделки, зарплатам игроков и управленческой структуре. По словам экспертов, этот период 2022‑2025 годов – критический, так как в нём были сделаны крупные инвестиции в игрока, а также изменения в руководстве клуба.

### Почему это важно

Для «Ювентуса» – это не просто проверка. Это возможность показать, что итальянский клуб способен вести бизнес в рамках правил и одновременно оставаться конкурентоспособным на мировой арене. Для УЕФА же – это шанс убедиться, что все участники турниров действуют честно и открыто. В истории европейского футбола уже были примеры, когда нарушения финансового фэйр‑плей приводили к штрафам, дисквалификациям и даже к потере лицензий. Поэтому каждая проверка – это как контрольный пункт на пути к сохранению репутации.

### Что могут означать результаты

Если расследование подтвердит нарушения, последствия могут быть серьёзными: от штрафов до ограничения участия в Лиге чемпионов. Однако даже если «Ювентус» будет признан в чистоте, сама процедура укрепит доверие к клубу и, возможно, послужит уроком для других европейских гигантов. В любом случае, проверка – это сигнал о том, что УЕФА не шутит с вопросами финансовой честности.

### Экспертный взгляд

Среди аналитиков в спортивных кругах уже звучат разные мнения. Некоторые считают, что «Ювентус» находится в безопасной зоне, ведь в последние годы клуб активно инвестировал в развитие инфраструктуры и молодежных академий, что может компенсировать расходы на трансферы. Другие предупреждают, что даже небольшие несоответствия могут обернуться крупными штрафами, и поэтому клубу стоит быть готовым к любой ситуации.

Независимо от исхода, этот инцидент напоминает всем, что в футболе деньги – это не только способ привлечь лучших игроков, но и инструмент, требующий строгого контроля. «Ювентус» теперь в центре внимания УЕФА, а болельщики по всей Италии и за её пределами ждут новостей о ходе расследования, словно зрители, наблюдающие за финальной минутой матча, где всё может измениться за секунды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760647304.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:41:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5384882041010027637</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Боруссия: клуб, где страсть и идентичность встречаются на поле»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол/Клубы/Переводы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Взрывной переход Рувена Шредера в «Боруссию» стал темой, которую обсуждают болельщики и аналитики с равной яркостью. Для молодого немецкого руководителя этот шаг не был просто сменой адреса, а настоящим квестом: «Я хотел воспользоваться возможностью работать в клубе, который действительно сильный, у которого страстные болельщики и чёткая идентичность». Он подчёркивает, что положение в таблице не имело значения; главное — вера в клуб, в тренера и в команду.  

Внутри клубного штаба уже звучит новая стратегия: «Главная задача — выбраться из текущей ситуации, набирая очки». Это звучит как призыв к каждому игроку, но в нём скрыт более глубокий смысл. Шредер видит в «Боруссии» не просто сборную, а живую философию. «Футбол работает только во взаимодействии», — говорит он, подчёркивая, что сплочённость, честность и уважение — фундамент, на котором строятся победы.  

Ключевой фигурой в новом составе становится тренер Эуген Полански. С самого начала он произвел впечатление, особенно в трудные периоды, и получил полную поддержку от руководства. Шредер отмечает, что Полански «выдаёт хороший пример», и это важно для создания единой команды, которая будет атаковать и защищаться как целое.  

Стиль игры, который Шредер ожидает увидеть в «Боруссии», описывается как страстный футбол с идентичностью. Он хочет, чтобы каждый игрок выкладывался на полную мощность, развивался и поддерживал своих товарищей. Это не просто тактика, а ценностный ориентир: «Игроки должны выкладываться на поле, развиваться и поддерживать друг друга».  

Одним из ключевых аспектов философии «Боруссии» является развитие молодых талантов. Шредер подчёркивает, что «развитие молодых игроков — важная часть идентичности клуба», но при этом он не забывает о необходимости базы из опытных игроков. Это баланс между новыми идеями и проверенной практикой, который, по его мнению, даст команде устойчивость в долгосрочной перспективе.  

Генеральный директор клуба, Штефан Штегеманн, подтвердил, что выбор в пользу Шредера был основан на качестве, а не на скорости принятия решения. «Он произвел на меня сильное впечатление», — говорит Штегеманн, добавляя, что Шредер будет сосредоточен на оперативных задачах, освобожденных от стратегического управления. Это позволяет руководству держать стратегию под контролем, пока Шредер работает над ежедневными операциями и поддерживает связь с игроками и тренером.  

Таким образом, «Боруссия» находится на пороге новой эры, где страсть, идентичность и взаимопомощь становятся краеугольными камнями. Шредер, Полански и Штегеманн уже заложили фундамент, а теперь им предстоит доказать, что их видение может превратиться в реальные победы. Время покажет, насколько быстро они смогут «выбраться из текущей ситуации» и вернуть клуб к вершинам немецкого и европейского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760647307.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:41:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9207615029778251019</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Нико Шлоттербек: Дортмунд готовит «золотой» контракт, а Бавария и Ливерпуль держат дистанцию</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В центре внимания Берлинского футбола стоит 25-летний центральный защитник, который уже доказал, что способен держать ворота на высшем уровне. Нико Шлоттербек, талантливый немец, привлек внимание не только своей техникой, но и умением читать игру, что делает его ценным активом для «Боруссии» Дортмунд. Внутренние источники сообщают, что клуб готов предложить ему новый договор, который продлится после 2027 года и сделает его одним из самых высокооплачиваемых игроков команды. Ожидаемая сумма — около 10 миллионов евро в год.

Судьба контракта уже почти закрыта: документы готовы, и Шлоттербек может подписать их в любой момент. Однако игрок и его агент, Бьорн Этцель, пока берут паузу, чтобы обсудить детали. Это не редкость в мире футбола, где игроки и их представители тщательно анализируют условия, чтобы убедиться, что новая сделка действительно выгодна.

Для «Боруссии» такой шаг выглядит стратегически важным. Наличие надёжного защитника, который уже доказал свою эффективность в немецкой Бундеслиге, позволяет клубу укрепить оборону и сохранить стабильность в предстоящих сезонах. Оферта в размере 10 миллионов евро в год ставит Шлоттербека в число ключевых лиц команды, подчеркивая его роль не только как игрока, но и как лидера на поле.

В то же время «Ливерпуль» явно не рассматривает Шлоттербека как приоритетную цель. Несмотря на то, что английский клуб постоянно ищет новых талантов, немецкий защитник не попал в их список желаний. Это открывает пространство для дальнейших переговоров в Дортмунде, где игрок уже давно находится в центре внимания.

«Бавария» наблюдает за ситуацией с осторожностью. Если переговоры с «Боруссией» застанутся в тупике, клуб может вмешаться, предложив игроку более привлекательные условия. Однако, учитывая, что «Бавария» пока не проявила явного интереса, вероятность того, что Шлоттербек перейдет в Мюнхен, остаётся низкой.

Переход в «Реал Мадрид» вряд ли случится. Хотя испанский гигант всегда ищет сильных защитников, текущая ситуация в Дортмунде и отсутствие явного интереса со стороны мадридцев делают эту перспективу маловероятной.

В итоге, если Шлоттербек решит подписать новый договор, это будет значительным шагом для «Боруссии» и укреплением их обороны. Клуб, предоставив игроку столь щедрую зарплату, демонстрирует уверенность в его долгосрочной роли. Для самого Шлоттербека это возможность закрепиться в одном из ведущих клубов Германии и продолжить развивать свою карьеру на высоком уровне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 18:30:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2062431070633897555</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  































































































































</rss>
