<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>«Атлетико» дома: Почему их никто не может остановить?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол</category>
      <yandex:full-text>«Атлетико Мадрид» превратил свой домашний стадион «Метрополитано» в настоящую неприступную крепость. Соперники просто не знают, как здесь побеждать.

&lt;b&gt;Цифры, которые шокируют&lt;/b&gt;

За этот сезон на «Метрополитано» команда провела 9 матчей. Результат поражает: 8 побед и всего одна ничья. Это почти идеальный показатель.

Их атака беспощадна – 26 забитых мячей. А защита? Пропустили всего 8 голов, что делает их одними из самых надежных в лиге на своем поле.

&lt;b&gt;В чем секрет домашней магии?&lt;/b&gt;

Такая статистика — это не просто удача. Это результат слаженной работы всей команды и невероятной поддержки болельщиков. Каждый матч дома становится для «Атлетико» демонстрацией силы.

Соперники приезжают сюда уже проигравшими, понимая, что шансов почти нет. «Метрополитано» стал для них настоящим кошмаром, а для «Атлетико» — главным оружием.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683166.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6457079503934262638</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;За 16 000 фунтов: «Челси» предлагает вечеринку в раздевалке!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные новости</category>
      <yandex:full-text>Лондонский «Челси» сделал предложение, от которого фанаты будут в шоке. Забудьте о стандартных вечеринках – теперь можно гульнуть прямо в домашней раздевалке на «Стэмфорд Бридж»! Это не шутка, а реальная возможность.

&lt;b&gt;Твой шанс прикоснуться к легенде&lt;/b&gt;

Клуб предложил своим премиальным мемберам нечто уникальное. Они могут закатить вечеринку в той самой раздевалке, где готовятся к матчам звезды «Челси». Представьте, как вы и ваши друзья празднуете в святая святых!

&lt;b&gt;Сколько стоит мечта фаната?&lt;/b&gt;

За такой эксклюзив придется выложить кругленькую сумму. Стоимость вечеринки в главной раздевалке клуба составляет 16 тысяч фунтов стерлингов. Это предложение для самых преданных и состоятельных болельщиков.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683177.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1952638703763637749</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Майнц на дне: 2 гола за 9 туров! Спаситель уже на поле?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол</category>
      <yandex:full-text>&quot;Майнц&quot; в глубоком кризисе: их четыре нападающих смогли забить всего ДВА гола за девять туров! Это абсолютный антирекорд и настоящая катастрофа для команды.

&lt;b&gt;Где же тот &quot;Майнц&quot;, что забивал?&lt;/b&gt;

В прошлом сезоне болельщики ликовали: один лишь Йонни Буркардт отправил в сетку ворот соперников целых 19 мячей! Его отсутствие стало фатальным для атакующей мощи клуба.

&lt;b&gt;Надежда возвращается: Буркардт снова в игре!&lt;/b&gt;

Сегодня он снова на поле. Все взгляды прикованы к Буркардту. Сможет ли его возвращение вдохнуть жизнь в мертвую атаку &quot;Майнца&quot; и дать команде столь необходимую искру?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683189.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5704204674156933011</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Тренер Пальиньи: «Посмотрим, что будет летом!»</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Будет ли Жоау Пальинья выкуплен? Тренер Томас Франк наконец ответил на этот вопрос, но его слова лишь усилили интригу. «Сейчас мы очень довольны Жоау во всех отношениях. Посмотрим, что будет летом», — заявил он.

Сейчас клуб полностью доволен португальским полузащитником. Франк не скрывает: Пальинья проявляет себя с лучшей стороны и полностью оправдывает ожидания.

&lt;b&gt;Что скрывается за этими словами?&lt;/b&gt;

Фраза «Посмотрим, что будет летом» — это не просто отговорка. Она сигнализирует: окончательное решение по Пальинье еще не принято, несмотря на текущую удовлетворенность его игрой.

Клуб явно оценивает все факторы. Возможно, речь идет о цене выкупа, условиях нового контракта или других стратегических планах на трансферном рынке.

&lt;b&gt;Будущее Пальиньи: ждать ли сенсации?&lt;/b&gt;

Одно ясно: интрига вокруг Жоау Пальиньи будет только нарастать. Фанаты с нетерпением ждут летнего трансферного окна, чтобы узнать, останется ли он в команде на постоянной основе.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683200.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2040417720695717045</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Непобедимый Арсенал? Восемь матчей — и всё рухнуло!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club Performance</category>
      <yandex:full-text>Восемь матчей подряд — без единого поражения. Казалось, Арсенал набрал невероятную форму, крушил соперников и шёл к новым вершинам. Но сказка закончилась. Внезапно.

Их список побед и чистых листов был внушительным:
• vs Olympiacos
• vs West Ham United
• vs Fulham
• vs Atlético
• vs Crystal Palace
• vs Brighton
• vs Burnley
• vs Slavia Prague

А потом был Сандерленд. Девятый матч, который должен был стать продолжением триумфа, обернулся настоящим шоком.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Вместо очередного успеха, команда пропустила сразу два мяча. Заскучали? Или просто недооценили соперника? Факт остаётся фактом: серия прервана болезненным поражением.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Теперь у команды есть две недели на передышку от клубного футбола. Время для работы над ошибками, чтобы разобраться, что именно привело к такому неожиданному краху.

Но расслабляться некогда. После перерыва Арсенал ждёт по-настоящему сложный календарь, который станет серьёзной проверкой на прочность.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683236.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6829046744048737441</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Мойес вошел в историю АПЛ: такого добились лишь двое!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>League News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Дэвид Мойес сотворил историю! После победы &quot;Эвертона&quot; над &quot;Фулхэмом&quot; он стал третьим тренером в Премьер-лиге, кому удалось выиграть 20 матчей против одного и того же клуба. Это достижение шокировало футбольный мир.

&lt;b&gt;Кто эти легенды?&lt;/b&gt;

Среди тех, кто ранее покорил эту вершину, только настоящие гиганты тренерского цеха. Мойес теперь стоит в одном ряду с величайшими:
• Алекс Фергюсон
• Арсен Венгер

&lt;b&gt;Что это значит для Мойеса?&lt;/b&gt;

Это не просто статистика. Это показатель невероятного упорства, тактического мастерства и долголетия в одном из самых требовательных чемпионатов мира. Дэвид Мойес доказал, что его имя достойно стоять рядом с легендами.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762679538.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1411543761636822731</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Интер готовит дерзкий трансфер: Звезда «Лацио» на прицеле!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером в Серии А кипят не только страсти на поле, но и подковерные игры! Скауты «Интера» пристально следят за защитником «Лацио» Марио Хилой прямо во время их очной встречи. Это не просто наблюдение, а часть серьезного трансферного плана.

&lt;b&gt;Зачем «Интеру» защитник «Лацио»?&lt;/b&gt;
«Нерадзурри» готовятся к серьезным переменам в обороне. Этим летом клуб, скорее всего, расстанется сразу с двумя ключевыми игроками: Де Вреем и Ачерби. Хила рассматривается как идеальная замена для усиления защитной линии.

Испанский защитник уже зарекомендовал себя как надежный игрок. Его выступления привлекли внимание гранда из Милана.

&lt;b&gt;30 миллионов: Это того стоит?&lt;/b&gt;
Контракт Марио Хилы с «Лацио» действует до 2027 года. Это означает, что «Интеру» придется серьезно раскошелиться. Чтобы заполучить игрока, придется выложить не менее 30 миллионов евро.

Эта сумма делает потенциальный трансфер одной из самых громких сделок лета. «Интер» готов платить за будущее своей обороны.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762679549.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1572664316107404619</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Месси творит магию: 400 ассистов и 1/4 финала МЛС!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Achievements</category>
      
      
      <yandex:full-text>Лионель Месси снова переписал историю! В матче против «Нэшвилла» он не просто забил дважды, но и сделал свой 400-й ассист в карьере. Это достижение вывело «Интер Майами» прямиком в четвертьфинал плей-офф МЛС.

&lt;b&gt;Легенда продолжает удивлять&lt;/b&gt;

Каждый его выход на поле — это новый рекорд. 400 голевых передач — цифра, которая говорит сама за себя. Месси продолжает доминировать, несмотря ни на что.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Интер Майами&quot;?&lt;/b&gt;

Благодаря Лео, команда уверенно шагнула в следующий этап турнира. Его дубль и ассист стали решающими. «Интер Майами» теперь в 1/4 финала, и это полностью заслуга капитана.

До 900-го гола ему осталось всего шесть точных ударов. Месси не сбавляет оборотов, и фанаты с нетерпением ждут каждого нового матча. Легенда живёт и творит прямо сейчас!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762679559.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2959580332889630929</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Милан теряет очки с середняками: это уже система?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Милан» снова наступил на те же грабли! Ведя 2:0 в матче с «Пармой», «россонери» умудрились упустить победу. Это не случайность, а тревожная тенденция, которая преследует команду.

Забудьте о борьбе за чемпионство, если такие матчи превращаются в катастрофу. «Милан» регулярно разбрасывается очками там, где должен брать максимум.

&lt;b&gt;Провалы, которые становятся нормой&lt;/b&gt;

Это уже не первый раз. В играх с более скромными соперниками «россонери» постоянно оставляют очки. Из девяти возможных в матчах с «Кремонезе», «Пизой» и «Пармой» команда взяла всего два.

Вот как это выглядит:
• С «Кремонезе» — единственное поражение сезона.
• С «Пизой» — вели 1:0, но едва не проиграли, спаслись лишь дальним ударом.
• С «Аталантой» — быстрый гол, но лишь ничья.
• С «Пармой» — вели 2:0, но отдали очки.

«Милан» плохо «закрывает» матчи. Команда не может удержать преимущество, позволяя соперникам возвращаться в игру.

&lt;b&gt;Парадокс: с грандами играют, с аутсайдерами — нет?&lt;/b&gt;

Что самое удивительное, в играх с топ-клубами «Милан» преображается. Победа над «Наполи», почти три очка с «Ювентусом», яркий матч с «Ромой» — там команда выглядит совсем иначе.

Возможно, причина в отсутствии настоящего центрфорварда. Рафа Леао, Кристофер Нкунку и Пулишич хороши, но в ключевые моменты не хватает игрока штрафной, который поставит точку.

Такая «болезнь» не позволяет закрепиться на вершине. Если «Милан» не научится выигрывать у команд ниже классом, о серьезных амбициях можно забыть.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762679572.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5004765344255464830</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Миф об Арсенале разрушен! Что показал этот матч?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Performance &amp; Injuries</category>
      
      
      <yandex:full-text>Неужели это случилось? &quot;Арсенал&quot;, казавшийся непробиваемым, впервые за долгое время пропустил гол. Команда, державшая свои ворота на замке в десяти матчах подряд, дрогнула.

Все ждали, когда же &quot;пушкари&quot; перестанут забивать со стандартов. Или что будет, если пропустят первыми. Этот матч дал ответы на все вопросы, и они оказались совсем не такими, как думали скептики.

&lt;b&gt;Второй тайм: проверка на прочность&lt;/b&gt;

До 87-й минуты всё шло по плану, но потом сказалась чудовищная усталость. Семь матчей за две недели, три выездных, перелёты — ноги просто перестали слушаться.

Но команда показала настоящие &quot;кохонес&quot;. После перерыва &quot;Арсенал&quot; не просто отыгрался, а буквально рвал и метал, создав массу моментов.

&lt;b&gt;Несмотря ни на что: голы и характер&lt;/b&gt;

Шесть ключевых игроков — Мартинелли, Дьёкереш, Хаверц, Эдегор, Мадуэке, Жезус — в лазарете. Их отсутствие не позволило освежить игру, когда это было критически важно.

И всё же &quot;Арсенал&quot; забивал с игры, из-за пределов штрафной, бил в перекладины. Хейтеры ждали провала, а получили подтверждение: эта команда умеет забивать не только со стандартов и способна бороться до конца, даже если пропускает первой.

Возможно, это был нужный урок в ноябре, чтобы не повторять ошибок ближе к весне. Отдельный респект &quot;Сандерленду&quot;, который показал характер и отобрал очки у грандов.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762679587.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">421396292774081981</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Киву снова в ярости: что не так с «Интером» после побед?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренер и команда</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кристиан Киву взбешен! Несмотря на две недавние победы над «Вероной» и «Кайратом», тренер «Интера» остался крайне недоволен игрой команды. Это не просто рядовое замечание, а повторное, жесткое требование к игрокам.

&lt;b&gt;«Настоящий Интер» куда-то пропал?&lt;/b&gt;
Киву вновь обратился к команде, буквально умоляя вернуть прежний «Интер». Тот, что был агрессивным, сконцентрированным и лишенным суеты и самоуверенности.
Тренер ясно дал понять: прошлые победы были &quot;трудовыми&quot; и &quot;неубедительными&quot;, а ошибки последних встреч нужно искоренить.

&lt;b&gt;Новая тактика: только концентрация!&lt;/b&gt;
В эту «новую эпоху» Киву клуб отказался от традиционных предматчевых сборов. Теперь главный акцент — на внутренней дисциплине и максимальной концентрации игроков.
Цель одна: показать истинную интенсивность, с которой начинался проект Кристиана Киву.

Сегодня «Интер» выходит против «Лацио». Это не просто матч за три очка — это шанс доказать, что команда способна вернуть ту самую агрессию и собранность, которых так отчаянно требует тренер.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762676105.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:16:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8787495789839371809</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Бавария готова забрать его! Главный претендент — кто это?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мюнхенская «Бавария» не перестает удивлять! По данным AZ, клуб стал главным претендентом на подписание одного очень интересного футболиста. Эта новость уже взорвала медиапространство.

Речь идет о Марке Гехи. Именно он, по информации издания AZ, возглавляет список желаемых приобретений мюнхенского гранда.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Баварии&quot;?&lt;/b&gt;

Статус «главного претендента» говорит о многом. Это не просто слух, а серьезная заявка клуба на игрока, которая часто предшествует финальным переговорам. Мюнхенцы явно видят в Гехи усиление.

&lt;b&gt;Инсайд AZ: насколько это серьезно?&lt;/b&gt;

Издание AZ, известное своими точными инсайдами, редко ошибается в таких вопросах. Если они утверждают, что «Бавария» — главный претендент, значит, вероятность сделки крайне высока.

Футбольный мир затаил дыхание. Сможет ли «Бавария» довести этот трансфер до конца и усилить свой состав Марком Гехи? Скоро узнаем!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762676121.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:16:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8062650610003428978</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>АПЛ накаляется: Forest и Leeds сойдутся в битве!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Расписание матчей</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня — настоящий футбольный Matchday! Приготовьтесь к взрывной встрече между Nottingham Forest и Leeds United. Нас ждет битва, где каждая команда выйдет на поле только за победой.

&lt;b&gt;На кону — три очка!&lt;/b&gt;

Каждый матч в Английской Премьер-лиге — это не просто игра. Это яростная борьба за драгоценные очки, которые могут изменить ход всего сезона. Сегодняшняя встреча не станет исключением, фанаты замерли в ожидании!

&lt;b&gt;Когда и где смотреть?&lt;/b&gt;

Главное событие дня стартует ровно в 17:00 по московскому времени. Не пропустите этот футбольный спектакль! Болейте за своих фаворитов и наслаждайтесь первоклассным английским футболом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762676134.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:16:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7035213787580677596</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Директор «МЮ» попал в дикий скандал: чужая форма и несовершеннолетние!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Скандалы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Спортивный директор «Манчестер Юнайтед» Джейсон Уилкокс оказался в эпицентре шокирующего скандала. В сеть просочились кадры, где топ-менеджер «МЮ» замечен в форме «Блэкберна». Но это еще не всё: мероприятие, на котором он был, связывают с употреблением алкоголя несовершеннолетними.

Такой поворот событий вызвал настоящий фурор в футбольном мире и среди болельщиков.

&lt;b&gt;Что это значит для имиджа клуба?&lt;/b&gt;

«Манчестер Юнайтед» всегда под пристальным вниманием. Теперь репутация клуба может серьезно пострадать из-за действий одного из ключевых лиц. Это удар по бренду и сигнал для фанатов.

&lt;b&gt;Каковы будут последствия для Уилкокса?&lt;/b&gt;

Позиции Джейсона Уилкокса в клубе сейчас крайне шатки. Ему придется давать серьезные объяснения руководству и общественности. Его будущее в «МЮ» под большим вопросом.

Ждем официальной реакции и развития событий. Этот скандал только набирает обороты!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:16:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8062537598133750730</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Слот доводит до бешенства!»: Игрок раскрыл главный секрет нового тренера</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Отношения в команде</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футболист Уго Экитике, работавший под руководством Арне Слота, будущего наставника «Ливерпуля», не стал скрывать: порой требования тренера просто доводят до бешенства. Игроки буквально взбешены, а его настойчивость раздражает.

&lt;b&gt;Зачем тренеру такая строгость?&lt;/b&gt;
Но сам Экитике воспринимает это как знак внимания. Он уверен: Слот желает ему и всей команде только лучшего. Тренер просто хочет, чтобы каждый отдавал себя игре на максимум.

&lt;b&gt;Когда критика — это хорошо?&lt;/b&gt;
Иногда хочется пожаловаться на чрезмерный прессинг. Но Экитике убежден: если тренер не говорит с тобой, значит, ты ему безразличен. Постоянные требования — это, наоборот, хороший знак.

Они показывают, что Слот верит в игрока и хочет от него большего. Поэтому, оглядываясь назад, Экитике видит в этих разговорах только пользу. Это мотивация для работы над собой и постоянного развития.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762676163.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:16:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">160123395780084933</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ теряет вундеркинда? Кобби Майну рвется в Неаполь!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферные слухи</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фабрицио Романо бьет тревогу: юный талант «Манчестер Юнайтед» Кобби Майну может сенсационно покинуть клуб! «Наполи» проявляет серьезный интерес и уже ведет переговоры.

Итальянский гранд рассматривает вариант с арендой английского полузащитника. И самое главное — сам Майну, по слухам, всерьез заинтересован в переезде в Неаполь.

&lt;b&gt;Что дальше? Решение близко!&lt;/b&gt;

После международной паузы агенты игрока встретятся с представителями «Манчестер Юнайтед». Цель — понять, насколько реален этот переход.

Похоже, «Наполи» действует решительно и готов бороться за молодого англичанина.

&lt;b&gt;Зачем «Наполи» нужен Майну?&lt;/b&gt;

Неаполитанцы видят в Майну идеальное усиление центра поля. Особенно остро этот вопрос встал из-за предстоящего отъезда Ангисса на Кубок Африки.

Клуб ищет варианты, чтобы не ослаблять свою середину, и Майну — один из главных кандидатов. Будет ли трансфер? Скоро узнаем!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 07:14:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2456490784195824872</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Победный кураж: Альварес раскрыл план команды</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Заявления игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Аргентинский нападающий Хулиан Альварес уверен: вся команда сейчас находится в невероятном победном кураже! Это ключевое состояние, которое футболисты обязаны сохранить.

По словам Альвареса, именно этот драйв является фундаментом текущих успехов. Но как удержать такую энергию, когда впереди запланирован перерыв в играх?

&lt;b&gt;Как сохранить победный запал?&lt;/b&gt;

Главная задача, по мнению Альвареса, — не растерять этот запал. Несмотря на предстоящую паузу, игроки должны вернуться на поле полностью готовыми.

Это касается не только физической формы, но и ментального настроя. Команда нацелена продолжать свою победную серию.

&lt;b&gt;Цель — каждый трофей!&lt;/b&gt;

Альварес четко заявил: их цель — бороться и побеждать в каждом соревновании. Никаких компромиссов.

Это амбициозное заявление отражает настрой всей команды. Они не собираются сбавлять обороты и готовы к новым вызовам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 07:14:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5413795648218722131</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>АПЛ: Главный матч тура, который нельзя пропустить!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Анонсы матчей</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь! Сегодняшний вечер в АПЛ — это не просто футбол. Нас ждет ГЛАВНЫЙ МАТЧ ТУРА, и его нельзя пропустить.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;
В каждом сезоне есть моменты, когда одна игра может изменить все. Сегодня именно такой день. На кону не просто очки, а престиж и амбиции.

Эти встречи всегда дарят максимум эмоций. Непредсказуемость, борьба до последней минуты и, конечно, яркие голы – вот что делает такие матчи легендарными.

&lt;b&gt;Когда смотреть?&lt;/b&gt;
Не забудьте настроиться на волну большого футбола. Старт грандиозного противостояния запланирован на 19:30 по московскому времени. Убедитесь, что вы готовы к этому зрелищу!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 07:14:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2614846108495818576</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Чудо или крах? Сегодня решающий бой с «Сити»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ещё недавно команда катилась в бездну, серия поражений душила все надежды. Но случилось чудо: две победы подряд перевернули всё!

&lt;b&gt;Отчаяние сменилось надеждой?&lt;/b&gt;

Эти два матча вдохнули новую жизнь. Болельщики снова верят, игроки ощутили вкус успеха. Атмосфера в раздевалке изменилась кардинально.

&lt;b&gt;Выдержит ли команда натиск «Сити»?&lt;/b&gt;

Сегодня — час «X». Нас ждёт битва против грозного «Сити». Это не просто матч, а проверка на прочность для всей команды.

Сможет ли возрождённая команда удивить фаворита? Или две победы были лишь короткой передышкой перед новым падением? Мы узнаем это очень скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 07:14:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2405825747427251692</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Самые старые клубы ЛЧ: Их история поражает!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>История футбола</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вы думаете, что знаете Лигу Чемпионов? Забудьте о мимолетных звездах и вчерашних сенсациях. Есть клубы, которые видели всё – от первых свистков до современных баталий.

&lt;b&gt;Вечная молодость или мудрость веков?&lt;/b&gt;
Эти футбольные гранды пережили эпохи, смены поколений и бесчисленные реформы. Их история — это летопись самого престижного турнира Европы. Они не просто участвовали. Они формировали облик Лиги Чемпионов, устанавливали стандарты и создавали легенды.

&lt;b&gt;Что делает их особенными?&lt;/b&gt;
Дело не только в возрасте, но и в их несгибаемой воле к победе. Эти клубы — настоящие хранители традиций, символ стойкости и величия. Каждое их появление на поле — это напоминание о том, как глубоко футбол укоренился в европейской культуре.

Кто же эти футбольные динозавры, чьи корни уходят в самые глубины истории ЛЧ? Приготовьтесь удивляться.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 07:14:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4349462005734619194</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал с Алонсо: журналист вскрыл секрет идеальной тактики!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о привычных схемах! Известный журналист раскрыл, какая тактика сделала «Реал Мадрид» под руководством Хаби Алонсо по-настоящему непобедимым. Его слова вызывают бурю обсуждений среди фанатов «сливочных».

&lt;b&gt;Секретная схема Алонсо: три центральных!&lt;/b&gt;

По мнению эксперта, именно игра с тремя центральными защитниками стала ключом к невероятной эффективности команды. Эта расстановка буквально преобразила игру «Реала», сделав ее мощной и непредсказуемой для соперников.

Такой подход позволил «Мадриду» не только уверенно контролировать оборону, но и создавать острые моменты в атаке. Это был настоящий прорыв в тактике, который удивил многих.

&lt;b&gt;Эти матчи доказали всё!&lt;/b&gt;

Журналист особо выделил два поединка, где тактическая задумка Алонсо сработала безупречно.
• Матч против «Ювентуса» на Клубном чемпионате мира.
• Встреча с дортмундской «Боруссией» на том же турнире.

Именно эти игры, по его словам, стали эталоном для «сливочных» после прихода Хаби Алонсо в клуб. Они продемонстрировали весь потенциал и мощь новой схемы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 21:12:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5283578338057064748</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гризманн шокировал Ла Лигу: Роналду повержен!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Антуан Гризманн только что переписал историю Ла Лиги, оставив позади легендарного Криштиану Роналду. Его голы принесли командам больше очков, чем мячи португальца.

&lt;b&gt;Невероятный рывок француза&lt;/b&gt;
Французский нападающий ворвался в тройку лидеров, чьи точные удары оказались самыми &quot;ценными&quot; в истории испанского чемпионата. Это достижение подчеркивает его неоценимый вклад в результаты своих команд.

Вот как выглядит исторический рейтинг самых &quot;очковых&quot; бомбардиров Ла Лиги:
• Месси: 221 очко
• Рауль: 142 очка
• Гризманн: 133 очка
• Криштиану: 132 очка
• Бензема: 130 очков

&lt;b&gt;Что это значит для Ла Лиги?&lt;/b&gt;
Этот показатель говорит о невероятной значимости Гризманна для своих клубов. Каждое его касание мяча часто оборачивалось решающими баллами, напрямую влияющими на турнирную таблицу. Теперь Антуан стоит на одном уровне с величайшими бомбардирами, чьи голы меняли ход чемпионата.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 21:12:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1164082029073801842</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Скандал: Зачем Эступиньяна вышвырнули перед голом?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Моменты матча</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! Прямо перед решающим голом, который изменил счет на 2:1, игрока Эступиньяна буквально &quot;вышвырнули&quot; с поля. Что это было: грязная игра, судейская ошибка или хитрый тактический ход?

&lt;b&gt;Что произошло с Эступиньяном?&lt;/b&gt;
Эступиньяна, одного из ключевых игроков, неожиданно убрали из игры. Это произошло за считанные секунды до того, как мяч оказался в сетке ворот. Сам факт такого &quot;удаления&quot; вызывает массу вопросов у фанатов и экспертов.

&lt;b&gt;Как это повлияло на счет?&lt;/b&gt;
Отсутствие Эступиньяна на поле оказалось роковым. Противник мгновенно воспользовался численным преимуществом или возникшей брешью в обороне. Именно тогда был забит гол, который привел к итоговому счету 2:1.

Теперь весь футбольный мир ждет объяснений. Был ли этот эпизод случайностью, грубым нарушением или продуманной стратегией, которая стоила команде очка? Вопросы остаются открытыми.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 21:12:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8404098853356318058</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Один удар, весь «Монако» ликует: что случилось?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Моменты матча</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Монако» взорвались от восторга! Один-единственный удар с точки перевернул игру и заставил стадион сойти с ума. Это был не просто гол, это был момент чистой эйфории, который захлестнул всех.

Игрок подошел к мячу, напряжение висело в воздухе. Никто не знал, чем закончится этот решающий момент. Но он был хладнокровен. Точный удар с пенальти — и мяч в сетке!

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;
Этот гол стал сигналом для всей команды. Он вдохнул новую жизнь в матч, изменив его ход. Победный или решающий, этот пенальти войдет в историю как момент, когда «Монако» показало характер и волю к победе.

&lt;b&gt;Эмоции болельщиков: чистый восторг?&lt;/b&gt;
После свистка трибуны взорвались. Крики, объятия, слезы радости — фанаты не скрывали своих эмоций. Для них этот гол был больше, чем просто запись в протоколе; это была демонстрация силы и веры в команду.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 21:12:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6618588180939081828</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Боруссия забрала Рейнское дерби!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Bundesliga</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бундеслига кипела страстями: очередное Рейнское дерби подарило болельщикам накал эмоций. Главный итог? Победа досталась Боруссии!

&lt;b&gt;Что это значит для Бундеслиги?&lt;/b&gt;
Дерби – это всегда больше, чем просто матч. Это битва за престиж, история и гордость региона. Триумф в такой игре всегда становится ярким событием сезона.

&lt;b&gt;Как это повлияет на фанатов?&lt;/b&gt;
Победа в Рейнском дерби – это настоящий праздник для болельщиков. Они будут долго обсуждать каждый момент, а их команда получила мощный заряд уверенности.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 21:12:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8596512975270252933</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>FIFA The Best: миллионы на кону! Самые дорогие номинанты.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Награды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о просто &quot;лучших&quot;. В этом году на FIFA The Best номинированы игроки, чья цена на рынке просто зашкаливает. Transfermarkt опубликовал свой список самых дорогих звезд, претендующих на главный индивидуальный приз.

&lt;b&gt;Что это значит для футбола?&lt;/b&gt;
Это не просто признание таланта. Это подтверждение их колоссальной стоимости и влияния на мировой футбол. Каждый из них — актив, за который клубы готовы выложить целое состояние.

Речь идет о футболистах, чьи трансферные ценники исчисляются десятками, а порой и сотнями миллионов евро. Их игра — это не только зрелище, но и огромные инвестиции.

&lt;b&gt;Почему именно они?&lt;/b&gt;
Номинация на FIFA The Best уже сама по себе показатель элитного уровня. А когда к этому добавляется высочайшая рыночная стоимость от Transfermarkt, становится ясно: перед нами настоящие феномены.

• Они определяют тренды в современном футболе.
• Их влияние выходит за рамки игрового поля.
• Они — лицо своих клубов и сборных.

Это звезды, которые уже сейчас формируют будущее мирового спорта. Их имена вызывают ажиотаж, а их выступления — восторг. Именно они заставляют весь мир говорить о футболе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 20:14:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6489650452701783217</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Отмененный гол и промах Сани: двойной удар в матче!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Моменты матчей</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч начался с двойного шока! Уже на 4-й минуте произошло невероятное: сначала Саня пробежал полполя, вышел один на один с вратарём и... не забил. Спустя мгновения судья отменил гол, который мог стать шедевром.

&lt;b&gt;Как Саня упустил момент&lt;/b&gt;

Всего за несколько секунд до драматичной отмены, Саня совершил невероятный рывок. Он промчался через половину поля, оставив соперников позади. Выйдя один на один с голкипером, он пробил мимо. Чистейший момент был упущен.

&lt;b&gt;Скандальный офсайд: гол отменен!&lt;/b&gt;

Сразу после этого эпизода, мяч всё-таки оказался в сетке. Однако радость игроков и фанатов была недолгой. Арбитр принял решение отменить взятие ворот, указав на пассивный офсайд.

Это решение вызвало бурю эмоций. Многие эксперты и болельщики считают, что гол можно было смело засчитывать. Спорный момент, который уже активно обсуждают.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762632843.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 20:14:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-880985379407488730</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Матч начался! Успей включиться в игру!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансляции</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Только что прозвучал стартовый свисток! Этого ждали тысячи, и вот он — момент истины. Не теряй ни секунды, ведь каждая минута на счету.

Хочешь увидеть всё своими глазами, не пропуская ни одного момента? Мы собрали для тебя прямые ссылки на трансляцию.

&lt;b&gt;Где смотреть прямо сейчас?&lt;/b&gt;

•   [Прямая трансляция в Telegram](https://t.me/+tNP1L-08fP42OGUy)
•   [Онлайн-стрим на YouTube](https://www.youtube.com/watch?v=wuNoC1k8_Ks)

&lt;b&gt;Погрузись в атмосферу!&lt;/b&gt;

Забудь о поиске и наслаждайся игрой. Будь в курсе всех событий прямо с первой минуты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762632862.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 20:14:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3407874433216049483</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Вратарь не сделал ни одного сейва! Это провал или триумф?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Финальный свисток, а на табло вратарской статистики — ноль сейвов. Звучит как полный провал, верно? Многие сразу подумают: голкипер просто стоял без дела или пропускал абсолютно всё. Но так ли это на самом деле?

&lt;b&gt;Что скрывается за нулем?&lt;/b&gt;

На первый взгляд, кажется, что это катастрофа. Однако реальность куда сложнее и интереснее, чем кажется на первый взгляд. Ноль сейвов не всегда означает плохую игру вратаря.

Иногда это показатель невероятной силы обороны команды. Соперник мог просто не нанести ни одного удара в створ ворот. Вратарь в таком матче мог просто скучать, наблюдая за игрой.

Или же все попытки противника были настолько неточными, что мяч пролетал мимо, не требуя никакого вмешательства. Голкиперу просто нечего было спасать, ведь удары даже не долетали до створа.

&lt;b&gt;Не все нули одинаковы&lt;/b&gt;

Вот почему сухая статистика бывает обманчива. Ноль сейвов может быть не признаком слабости вратаря, а настоящим символом доминирования всей команды. Он мог быть самым спокойным человеком на поле.

Иногда такие цифры вызывают целую бурю эмоций у болельщиков и экспертов. Но по факту, для самого голкипера это мог быть один из самых легких матчей в карьере.

Так что в следующий раз, увидев ноль сейвов, не спешите с выводами. Возможно, перед вами не провал, а скрытый триумф и показатель безупречной работы всей команды!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 20:14:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8544149539067226034</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятный гол Диаса: 0,03 xG! Как это возможно?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Луис Диас снова потряс футбольную Европу! Его недавний гол за «Баварию» в ворота «Униона» просто взорвал сеть, но не только красотой. Метрика xG оценила этот удар всего в 0,03. Это почти ноль!

&lt;b&gt;Что такое xG и почему это важно?&lt;/b&gt;

xG, или ожидаемые голы, – это показатель, который оценивает вероятность взятия ворот с конкретной позиции. 0,03 xG означает, что из ста таких ударов в среднем лишь три заканчиваются голом. Это был практически нереальный шанс.

Диас превратил призрачную возможность в реальный шедевр. Он показал, что статистика не всегда способна предсказать гениальность игрока.

&lt;b&gt;Магия Диаса: его статистика говорит сама за себя&lt;/b&gt;

Этот колумбиец просто неудержим в новой команде. С момента перехода в «Баварию» за 75 миллионов евро из «Ливерпуля» Диас демонстрирует феноменальную форму.

На его счету уже 11 голов и 5 ассистов всего за 17 матчей. Такие цифры подтверждают: Луис Диас – настоящий маэстро, способный забивать даже из самых безнадежных ситуаций.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 20:14:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7593959250501336378</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





































































































































































































































































</rss>
