<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Новый Спаллетти: вот что теперь запрещено игрокам «Ювентуса»!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coaching/Club Management</category>
      <yandex:full-text>Лучано Спаллетти начал свою работу в «Ювентусе» с радикальных изменений. Новый тренер, не теряя времени, объявил настоящую войну гаджетам и расслабленности в команде.

&lt;b&gt;Дисциплина превыше всего: что под запретом?&lt;/b&gt;

В раздевалке и на тренировках больше не будет места для отвлекающих факторов. Спаллетти ясно дал понять, что хочет видеть команду, полностью сосредоточенную на работе.

Вот основные изменения:
• Смартфоны — под строгим запретом во время тренировок и собраний.
• Опоздания — теперь абсолютно недопустимы.
• Большие наушники — больше не часть повседневного дресс-кода.
• Видеоигры — только в умеренных дозах и под контролем.

&lt;b&gt;Зачем Спаллетти так жестко?&lt;/b&gt;

Главная цель Лучано — создать по-настоящему серьёзную и профессиональную среду. Никакой рассеянности, только полная концентрация на футболе и результате. Он хочет, чтобы игроки были максимально погружены в процесс.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761930802.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4572604901071663555</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Винисиус на скамейке: тренер Мадрида не дрогнет!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Management/Club News</category>
      <yandex:full-text>В &quot;Мадриде&quot; назревает громкий спор! Несмотря на явное недовольство некоторых представителей клуба, требующих больше игрового времени для Винисиуса, главный тренер занимает непреклонную позицию.

Его подход прост и категоричен: если нужно заменить игрока, он сделает это без колебаний. И это правило касается абсолютно каждого футболиста в составе.

&lt;b&gt;Давление на тренера: бесполезно?&lt;/b&gt;

Алонсо не намерен отступать от своих принципов. Он не собирается менять свою стратегию, даже если речь идет о таком звездном игроке, как Винисиус.

&lt;b&gt;Кто главный в раздевалке?&lt;/b&gt;

Это ясный сигнал: в команде есть только один человек, принимающий решения по составу. И он готов отстаивать свою позицию, невзирая на внутренние мнения.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761930831.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7470966509110393172</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ушел в 85: футбол прощается с Колином Эддисоном</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Obituary</category>
      <yandex:full-text>Футбольное сообщество потрясено: в возрасте 85 лет ушел из жизни Колин Эддисон. Эта печальная весть пришла из стана @NFFCCOYR, что подтверждает его тесную связь с миром большого футбола.

Долгая жизнь, посвященная игре, завершилась.

&lt;b&gt;Тихая скорбь футбольного мира&lt;/b&gt;
Его уход — это потеря для всех, кто следит за игрой миллионов. Болельщики, коллеги и бывшие партнеры сегодня вспоминают его с теплотой.

&lt;b&gt;Память, которая живет&lt;/b&gt;
В 85 лет Колин Эддисон завершил свой земной путь. Но его имя навсегда останется в летописи футбола.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761930861.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6812394840686662257</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Немецкое дерби: голы, которые не забыть!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Analysis/Highlights</category>
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к взрыву эмоций! Сегодня нас ждет не просто футбол, а настоящая коллекция шедевров — подборка лучших голов из самых жарких противостояний двух немецких грандов. Это те самые моменты, что навсегда врезаются в память.

&lt;b&gt;Почему эти голы так важны?&lt;/b&gt;
Каждый удар, каждый финт, каждый полет мяча в сетку ворот — это не просто очки, это история. Лучшие голы немецких дерби — это квинтэссенция скорости, тактики и невероятного мастерства, которые отличают Бундеслигу.

Они показывают, как рождаются легенды на поле, как меняется ход матча за долю секунды. Эти моменты доказывают, что немецкий футбол — это всегда зрелище высшего класса.

&lt;b&gt;Что ждать от футбольного вечера?&lt;/b&gt;
Сегодня в 22:30 по московскому времени вы сможете пережить эти незабываемые мгновения снова. Это шанс увидеть, как рождались великие победы и горькие поражения, запечатленные в самых ярких голах.

Не пропустите этот экскурс в историю, где каждый гол — это отдельная глава в великой книге немецкого футбола. Приготовьтесь к тому, что мурашки побегут по коже!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761930889.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2903205520686431273</guid>
    </item>
    <item>
      <title>АПЛ нанесла удар: Боксинг Дэй сократили до одного матча!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Расписание/Турниры</category>
      <yandex:full-text>То, что казалось незыблемым, рухнуло! В этом году легендарный Боксинг Дэй в английской Премьер-лиге будет практически уничтожен. Лига официально подтвердила: вместо привычного футбольного марафона фанатов ждет лишь один-единственный матч. Это шок для миллионов.

&lt;b&gt;Что произошло с главным футбольным праздником?&lt;/b&gt;

Главный рождественский праздник футбола, который традиционно собирал полные стадионы и миллионы у экранов, сведен к абсолютному минимуму. Вместо множества интригующих противостояний, фанатам оставили только один выбор.

Единственным противостоянием, которое состоится в этот день, станет битва «Манчестер Юнайтед» против «Ньюкасла».

&lt;b&gt;Кому повезло, а кому нет?&lt;/b&gt;

Только эти две команды выйдут на поле в рамках 18-го тура, оставив остальных болельщиков без их любимого зрелища. Это беспрецедентное решение, которое кардинально меняет привычный облик самого ожидаемого дня в календаре АПЛ.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761930913.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2827640737467053375</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Лес не сыграет в Боксинг Дэй! Шок для фанатов?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Расписание/Календарь</category>
      
      
      <yandex:full-text>Неожиданные новости для всех, кто ждал праздничного футбола! Матчи нашей команды, &quot;Леса&quot;, в конце декабря и начале 2026 года были внезапно перенесены. Самое главное — традиционного матча в Боксинг Дэй в этом году не будет!

&lt;b&gt;Что случилось с расписанием?&lt;/b&gt;

Даты нескольких ключевых игр были сдвинуты. Это значит, что болельщики не увидят любимую команду на поле в один из самых знаковых футбольных дней. Решение о переносе уже принято, и оно касается сразу нескольких встреч.

&lt;b&gt;Когда теперь ждать матчи?&lt;/b&gt;

Вместо привычного графика, игры пройдут в следующие дни:
•   27 декабря 2025 года
•   30 декабря 2025 года
•   3 января 2026 года
•   6 января 2026 года

Так что, планируйте свои футбольные вечера по-новому: Боксинг Дэй без &quot;Леса&quot;, но с новыми датами для горячих противостояний!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761927375.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 16:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7739123278457905353</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Милан на скорости: два важных контракта почти готовы!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные новости/Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты &quot;Милана&quot;, ликуйте! Клуб демонстрирует невероятную скорость в работе над будущим состава. По информации от Маттео Морето, продление контрактов с Алексисом Салемакерсом и Фикайо Томори идёт семимильными шагами.

&lt;b&gt;Почему это бомба для &quot;россонери&quot;?&lt;/b&gt;

Речь идёт не просто о рядовых игроках, а о настоящих столпах команды. Салемакерс и Томори — ключевые фигуры, чья игра определяет многое на поле. Их сохранение — это гарантия стабильности и мощи.

&lt;b&gt;Что стоит за &quot;быстрыми темпами&quot;?&lt;/b&gt;

&quot;Продвижение быстрыми темпами&quot; означает одно: стороны максимально близки к соглашению. Это не затяжные переговоры, а динамичный процесс, который, по всей видимости, уже на финишной прямой.

&quot;Милан&quot; чётко даёт понять: костяк команды будет сохранён. Скоро ждём официальных новостей, которые только подтвердят эти позитивные тенденции.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761927396.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 16:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2524555124308124496</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>VAR: RMTV показал, кому отменяют голы чаще – «Реалу» или «Барсе»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Судейство/Технологии</category>
      
      
      <yandex:full-text>VAR — это вечная головная боль для всех футбольных фанатов. Но кто страдает больше: мадридский «Реал» или каталонская «Барселона»? Официальный канал «Мадрида», RMTV, наконец-то взялся за этот вопрос, проведя собственное расследование.

&lt;b&gt;Главный вопрос испанского футбола&lt;/b&gt;

Каждое решение видеоассистента в матчах Ла Лиги или Лиги Чемпионов вызывает бурю эмоций. Фанаты обеих команд годами уверены: их клуб постоянно обделяют, а сопернику благоволят. RMTV решил положить конец догадкам, представив свой анализ.

&lt;b&gt;Что попало под прицел RMTV?&lt;/b&gt;

В центре внимания оказались все отменённые голы. Аналитики RMTV тщательно изучили каждый эпизод с участием «Реала» и «Барселоны». Исследование охватило период с момента введения VAR в Ла Лиге и Лиге Чемпионов.

Это беспрецедентное сравнение, запущенное официальным каналом, несомненно, поднимет новую волну дебатов. Оно заставляет задуматься: действительно ли VAR одинаково справедлив ко всем грандам?</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 16:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4844628307493544595</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Лучший сейв месяца в Ла Лиге: Ян сотворил чудо!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Индивидуальные достижения/Ла Лига</category>
      
      
      <yandex:full-text>Вратарь Ян взорвал Ла Лигу! Его невероятный сейв в матче против «Осасуны» официально признан лучшим спасением всего октября. Это решение ошеломило фанатов и экспертов по всей Испании.

&lt;b&gt;Что произошло на поле?&lt;/b&gt;
Именно этот &quot;драгоценный&quot; момент стал визитной карточкой месяца. Ян продемонстрировал реакцию и мастерство, которые не оставили шансов сопернику. Он буквально вытащил мяч из мертвой зоны, сохранив ворота неприкосновенными.

&lt;b&gt;Признание на высшем уровне&lt;/b&gt;
Выбрать один лучший сейв из десятков за месяц — задача не из легких. Но именно спасение Яна выделилось своей зрелищностью и значимостью. Это не просто рядовой момент, а настоящее произведение вратарского искусства.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761927446.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 16:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7229480628295022929</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок: Фанаты готовы продать Винисиуса ради Холанда!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятный опрос всколыхнул футбольный мир: готовы ли болельщики «Реала» расстаться с Винисиусом ради Эрлинга Холанда? Результаты шокируют – большая часть фанатов ответила &quot;Да&quot;.

Известное издание El Chiringuito провело голосование в своих соцсетях. Тысячи респондентов должны были сделать сложный выбор: сохранить текущую звезду или рискнуть ради норвежского бомбардира.

&lt;b&gt;Удивительный расклад&lt;/b&gt;

Итоги оказались неожиданными и крайне напряженными. Из 8445 проголосовавших, 51% выбрали вариант &quot;Да&quot;, согласившись продать Винисиуса ради Холанда.

Однако 49% болельщиков остались верны бразильской звезде, не желая расставаться с ним даже ради потенциального трансфера Холанда. Разрыв минимален, и это лишь подогревает страсти.

&lt;b&gt;Что это значит для будущего «Реала»?&lt;/b&gt;

Этот опрос ясно показывает, насколько сильно фанаты жаждут новых звездных приобретений и готовы идти на радикальные шаги. Он поднимает острые вопросы о ценности текущих лидеров и будущих трансферных стратегиях клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761923651.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 15:16:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2164871854990920403</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Зиркзе бежит из МЮ: ради ЧМ готов на рискованный шаг?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Нападающий Джошуа Зиркзе шокировал всех: он активно ищет пути ухода из «Манчестер Юнайтед» уже в январе. Причина проста и амбициозна: футболист готов на всё, чтобы повысить свои шансы на участие в Чемпионате мира.

По информации Бена Джейкобса, Зиркзе видит свой шанс только через смену клуба. Он не готов ждать и рискует всем, чтобы получить столь необходимую игровую практику.

&lt;b&gt;Куда рвется нападающий?&lt;/b&gt;

Перспективным вариантом для аренды стала римская «Рома». Предварительные контакты между представителями игрока и итальянским клубом уже состоялись.

&lt;b&gt;Спасение карьеры или новая ошибка?&lt;/b&gt;

Для Зиркзе это не просто трансфер, а отчаянная попытка перезапустить свою карьеру перед главным футбольным событием. Сможет ли он набрать нужную форму и убедить тренеров сборной всего за несколько месяцев?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761923676.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 15:16:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2697588998189177142</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Дважды Сити за месяц: Желто-черных ждет огненный ноябрь!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Расписание матчей</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Этот ноябрь станет настоящим испытанием для &quot;желто-черных&quot;! Команда столкнется с невероятно плотным графиком, где каждый матч — это вызов. Главное событие — две встречи с мощнейшим &quot;Манчестер Сити&quot;.

&lt;b&gt;Европейский кошмар или триумф?&lt;/b&gt;

Первое рандеву состоится уже 5 ноября на выезде. Это будет битва за очки в Лиге Чемпионов, где цена ошибки крайне высока.

А затем, всего через три недели, 25 ноября, &quot;горожане&quot; приедут в гости к &quot;желто-черным&quot;. Домашний матч против такого соперника – всегда особое событие.

&lt;b&gt;Битвы за очки в Бундеслиге&lt;/b&gt;

Между европейскими баталиями команда проведет три важнейших поединка в чемпионате Германии. 8 ноября предстоит выезд к &quot;Гамбургу&quot;.

Затем, 22 ноября, домашняя встреча со &quot;Штутгартом&quot;. Завершится ноябрьский марафон сложнейшим выездом 29 ноября к &quot;Байеру&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761923706.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 15:16:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7856916627826136806</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Тороп взорвал YouTube: первый гость – сам Казанский!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Media &amp; Personalities</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока весь футбольный мир следил за кубковыми баталиями, в тишине грянула настоящая сенсация! Известный комментатор и эксперт Семен Тороп (да-да, тот самый!) внезапно запустил свой YouTube-канал. И сразу – с места в карьер, представив аудитории не просто видео, а целую бомбу: эксклюзивное интервью с Денисом Казанским!

В центре внимания оказалась главная боль и надежда миллионов фанатов – дела любимого «Манчестер Юнайтед». Тороп и Казанский не оставили без внимания ни одну горячую тему, касающуюся «красных дьяволов».

&lt;b&gt;Что обсудили звезды футбола?&lt;/b&gt;

Их беседа охватила все, что волнует болельщиков прямо сейчас:
•  Отношение к тренеру Амориму
•  Текущая форма ключевых игроков
•  Блестящие новички и ветераны команды
•  Загадочная травма Маласии
•  Судьба капитанской повязки
•  Возможные трансферы в опорную зону
•  И даже ностальгические воспоминания о Рангнике!

&lt;b&gt;Почему это важно для фанатов?&lt;/b&gt;

Это не просто разговор, а глубокий анализ, который дает ответы на самые острые вопросы. Такое начало нового канала – мощная заявка на лидерство в футбольном контенте. Тороп обещает много интересного, и, судя по первому выпуску, скучно точно не будет.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761923734.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 15:16:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6893222753314474228</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Дженоа рубит головы: директор уволен, тренер на очереди?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Первая громкая отставка грянула в &quot;Дженоа&quot;! Клуб экстренно расстался со спортивным директором Марко Оттолини после провального старта сезона. Это только начало?

Руководство генуэзцев решило действовать немедленно. Неудачи на поле привели к первой кадровой чистке.

&lt;b&gt;Срочная замена: кто пришел?&lt;/b&gt;
Место Оттолини уже занял Диего Лопес. Он приступил к работе без промедления.

&lt;b&gt;Тренер на волоске?&lt;/b&gt;
Именно с Лопесом сегодня утром встретился главный тренер Патрик Виейра. Их разговор касался дальнейших шагов и будущего команды. Это очень тревожный сигнал для наставника.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761923771.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 15:16:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6374727793154780269</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Битва за «Амекс»: «Лидс» ждет ад на поле «Брайтона»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Уже в эту субботу на «Амексе» разгорится настоящая битва! К нам едет «Лидс», и для «Брайтона» этот матч – не просто игра, а битва, которую нельзя проиграть.

&lt;b&gt;Фирменный стиль Фабиана Хюрцелера&lt;/b&gt;
Под чутким руководством Фабиана Хюрцелера «Брайтон» выйдет на поле с привычным настроем: контроль мяча, филигранные пасы и яркие атаки. Это тот футбол, за который мы так любим нашу команду.

&lt;b&gt;«Павлины» готовятся к жесткой игре&lt;/b&gt;
Но не стоит ждать легкой прогулки. «Лидс» известен своим жестким, напористым футболом и не приедет на «Амекс» просто так. Они будут давить, пытаясь сломить нашу оборону.

&lt;b&gt;Наш дом, наши правила!&lt;/b&gt;
Однако, на своем поле, при безумной поддержке «чаек», «Брайтон» покажет, кто здесь хозяин. Наши лидеры готовы разорвать оборону «павлинов», подарив нам голы, страсть и полную концентрацию до финального свистка. Наши ребята – настоящие бойцы, и мы верим в их победу!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761920163.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 14:19:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7812926909738316667</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона играет не только в футбол: миллионы — детям!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Community Initiative</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о трансферах и кубках! Сегодня &quot;Барселона&quot; показала миру, что футбол – это не просто игра, а мощный инструмент для добрых дел. Вся выручка от открытой тренировки клуба пойдет на спасение и поддержку самых уязвимых.

Каждый купленный билет, каждая копейка – это вклад в будущее детей. Все деньги направлены в благотворительный проект Polseres Blaugranes, который курирует фонд Barça Foundation.

&lt;b&gt;На что пойдут миллионы?&lt;/b&gt;

Цель инициативы – не просто помочь, а кардинально улучшить жизнь. Речь идет о госпитализированных детях и подростках, чье эмоциональное состояние крайне важно для выздоровления.

Фонд сосредоточен на двух ключевых направлениях:
• Улучшение эмоционального благополучия детей и их семей.
• Поддержка исследований инновационных методов лечения, ускоряющих выздоровление.

&lt;b&gt;Футбол с сердцем&lt;/b&gt;

Так, привычная тренировка превращается в нечто большее, чем просто подготовка к матчу. Это демонстрация социальной ответственности и огромного сердца одного из самых известных клубов мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761920232.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 14:19:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3545191801358478282</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Неожиданно! Магуайр забил лучший гол месяца в «Юнайтед»</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Award</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В футбольном клубе «Манчестер Юнайтед» назвали автора лучшего гола месяца, и им стал… защитник Харри Магуайр! Это новость, которая точно порадует болельщиков.

&lt;b&gt;Триумф защитника&lt;/b&gt;

Официальное признание получил именно удар Магуайра. Его гол был выбран лучшим среди всех впечатляющих моментов месяца.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;

Такие индивидуальные награды всегда становятся мощным стимулом. Они поднимают командный дух и показывают, что каждый игрок способен на нечто особенное.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761920284.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 14:19:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1122490311040183938</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Такого не было НИКОГДА: 14 матчей, и уже история!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Statistics</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о скучных сезонах и долгих раскачках! В пяти главных лигах Европы происходит нечто экстраординарное. Некоторые команды показали такой старт, что о нем будут говорить десятилетиями: лучший за всю историю футбола!

Представьте: всего 14 матчей во всех соревнованиях, а они уже переписали учебники. Это не просто победы, это тотальное доминирование, которое оставляет конкурентов далеко позади.

&lt;b&gt;Феномен на старте: что за этим стоит?&lt;/b&gt;

Подобный рывок — это не случайность. За ним стоит титаническая работа:
• Идеальная предсезонная подготовка.
• Глубокий состав, способный держать темп.
• Гениальная тактика тренера, работающая без сбоев.

Каждая игра — это экзамен. И эти клубы сдают его на &quot;отлично&quot;, демонстрируя поразительную стабильность и психологическую устойчивость. Они выигрывают, невзирая на усталость или давление.

&lt;b&gt;Рекорд за рекордом: как это меняет игру?&lt;/b&gt;

Такой старт не просто дает очки. Он ломает моральный дух соперников и укрепляет веру в собственные силы. Это создает ауру непобедимости, которая может тянуться весь сезон.

Это событие заставляет говорить о возможном изменении баланса сил в европейском футболе. Возможно, мы наблюдаем рождение новой эры доминирования, где одна команда диктует свои правила.

&lt;b&gt;Предвестник величия?&lt;/b&gt;

Вопрос один: смогут ли эти феноменальные клубы удержать такой темп? Или же они уже вписали свое имя в историю, независимо от того, чем закончится сезон?

Одно ясно: их старт уже стал легендой. Это яркое напоминание о том, что в футболе всегда есть место для сенсаций и невероятных достижений.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761920317.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 14:19:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3364960277388158708</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Коммент.Шоу: Мы бежим! Главное событие футбола – уже в эфире</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Media</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбол ожил, и это не просто слова! Легендарное «Коммент.Шоу» снова ворвалось в прямой эфир, запустив свой культовый девиз: «Мы бежим». Забудьте о скучных сводках, здесь начинается настоящий драйв.

&lt;b&gt;Что значит «Мы бежим»?&lt;/b&gt;
Это не просто фраза, это манифест! Это пульс каждого матча, каждая горячая новость, которые разбираются на полной скорости. Живой эфир, где нет места долгим паузам и занудству. Только факты, эмоции и глубокий анализ.

Прямо сейчас эксперты погружаются в самые острые моменты футбольного мира. Здесь кипят страсти, обсуждаются тактические решения и самые спорные судейские эпизоды.

&lt;b&gt;Почему этот эфир нельзя пропустить?&lt;/b&gt;
Потому что это не запись, это живая реакция на всё, что происходит. Это возможность увидеть, как настоящие профессионалы анализируют игру в реальном времени, делясь своим уникальным взглядом. Никаких сценариев, только чистая футбольная энергия.

Не упустите возможность стать частью этого уникального события. Включайтесь и смотрите, как «Коммент.Шоу» снова бежит, опережая все футбольные новости и тренды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761920346.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 14:19:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6699134656094137344</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Золотая бутса» и обещание: Мбаппе хочет остаться в «Реале» надолго</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Награды и заявления игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Киллиан Мбаппе получил престижную «Золотую бутсу», но его слова взбудоражили фанатов куда сильнее самой награды. Звезда «Реала» открыто рассказал о своей давней мечте и планах на будущее в Мадриде.

Президент клуба Флорентино Перес лично вручил приз одному из лучших игроков мира. Он подчеркнул, что «Золотая бутса» — это награда за преданность делу и стимул для новых свершений.

&lt;b&gt;Феноменальный сезон Мбаппе&lt;/b&gt;

Прошлый сезон стал для Мбаппе триумфальным. Он забил 44 гола, 31 из которых пришелся на Ла Лигу, что принесло ему «Золотую бутсу».

Килиан стал лишь четвертым обладателем этой престижной награды в истории «Реал Мадрид». Его текущий старт сезона уже признан самым результативным в карьере.

&lt;b&gt;Мечта, ставшая реальностью&lt;/b&gt;

Сам Мбаппе не скрывал эмоций: «Я всегда мечтал играть за «Реал Мадрид». Это многое значит для меня».

Он выразил благодарность одноклубникам за поддержку и заявил о серьезных амбициях:
• Мы собрали невероятную команду.
• Способны на многое.
• Надеюсь, мы выиграем много титулов.
• Командные награды — самое главное.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Главное заявление Килиана касалось его будущего. «Надеюсь, смогу остаться в клубе на долгие годы», — сказал он, обращаясь к фанатам.

Флорентино Перес выразил гордость за игрока и надежду, что Мбаппе продолжит в том же духе, добиваясь новых успехов с «Реалом».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761917209.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 13:28:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1140766245993877076</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Капитан вернулся! Эмре Джан снова в заявке!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости команд и травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Это просто бомба! Капитан Эмре Джан снова в заявке на важнейший матч. Его возвращение — уже огромный плюс для всей команды!

Даже если он не появится на поле, одно лишь присутствие Джана в раздевалке и на скамейке запасных невероятно мотивирует. Его лидерские качества и бойцовский дух — именно то, что нужно сейчас.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;
Фанаты ликуют! Возвращение капитана — это не просто кадровое решение, это мощнейший психологический фактор. Эмре Джан — сердце команды, и его энергия передается всем.

Пока неизвестно, выйдет ли капитан с первых минут или будет ждать своего часа. Но сам факт его появления в списке игроков уже дает надежду на совершенно другой настрой. Команда получила колоссальный заряд уверенности.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761917230.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 13:28:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5803024782019034768</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона в режиме Defcon 1: кто ответит за поток травм?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок в &quot;Барселоне&quot;! Клуб объявил режим чрезвычайной ситуации &quot;Defcon 1&quot; после очередной травмы Педри. Ситуация с игроками вышла из-под контроля, и руководство в ярости. Каталонский гранд переживает настоящий медицинский и структурный кошмар.

&lt;b&gt;Провал, который стоил миллионы?&lt;/b&gt;

Новые специалисты по физподготовке, Хулио Тоус и Рауль Мартинес, пришли в клуб с обещанием сократить травмы на 50%. Вместо этого команда закончила прошлый сезон лидером Ла Лиги по числу травмированных игроков. В этом сезоне ситуация только ухудшилась, превратив кризис в катастрофу.

Физическая сила игроков снизилась, а количество травм неуклонно растет. Методы, которые должны были спасти клуб, полностью провалились. Число травмированных футболистов увеличивается каждую неделю.

&lt;b&gt;Игроки пошли на бунт?&lt;/b&gt;

В раздевалке &quot;Барселоны&quot; зреет серьезное недовольство. Некоторые футболисты открыто считают, что физическая подготовка выполняется недостаточно. Именно это делает их более подверженными травмам.

Источники, близкие к команде, сообщают: игроки начали активно заниматься с личными тренерами вне клуба. Они отходят от привычной программы, пытаясь спасти свою форму самостоятельно.

Руководство клуба больше не намерено терпеть оправданий. &quot;Поток травм&quot; должен быть немедленно остановлен. В противном случае, возможны серьезные перестановки в техническом и медицинском штабе. &quot;Мы уже не в состоянии беспокойства, а в состоянии опасности&quot;, – резюмировал ситуацию один из чиновников.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761917250.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 13:28:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1293975048877332004</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд забил 52 гола и взял 3 трофея, но «Золотой мяч» пролетел мимо!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Два года назад футбольный мир вздрогнул: Эрлинг Холанд, проведший феноменальный сезон, занял лишь второе место в борьбе за «Золотой мяч». Это было невероятно.

&lt;b&gt;Сезон-космос: цифры, которые потрясли мир&lt;/b&gt;

Его достижения за «Манчестер Сити» казались запредельными. Цифры говорят сами за себя:
• 52 забитых гола
• 9 голевых передач
• 3 выигранных трофея
• 19 индивидуальных наград

Эти показатели сделали его одним из самых доминирующих форвардов современности. Он крушил рекорды, приносил победы, но главная индивидуальная награда ускользнула.

&lt;b&gt;Почему этого оказалось мало?&lt;/b&gt;

Несмотря на эти космические цифры, «Золотой мяч» достался другому. Сезон Холанда стал ярким напоминанием: даже невероятная статистика и командные успехи не всегда гарантируют первое место в самой престижной индивидуальной гонке. Его результат был чистым величием, но не абсолютной победой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761917275.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 13:28:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7813711619350309047</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гвардиола: Почему я не копирую стандарты «Арсенала»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские стратегии</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Весь футбольный мир обсуждает, как «Арсенал» виртуозно забивает со стандартов. Неудивительно, что Пепа Гвардиолу спросили: почему бы и ему не перенять эту успешную фишку? Ответ тренера «Манчестер Сити» оказался неожиданно прямым и весьма показательным.

Конечно, он не наивен. Гвардиола подтвердил: «Я сосредоточен на этом и хочу забивать угловые и штрафные». Казалось бы, вот он, момент для адаптации новых тактик!

&lt;b&gt;Что важнее для Пепа?&lt;/b&gt;

Но вместо того, чтобы копировать чужие схемы, Пеп чётко расставил акценты. Он тратит своё время на то, чтобы улучшить игру команды в защите. И, конечно, чтобы отточить атакующие действия в целом.

&lt;b&gt;Философия победителя&lt;/b&gt;

Для Гвардиолы это вопрос глубокой веры в свой подход. Тренеры делают то, во что верят. И его вера — в фундаментальное развитие команды, а не в точечные заимствования, даже если они приносят результат другим.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761917294.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 13:28:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6375289210682789418</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Алонсо взорвал «Класико»: почему звезда остался в запасе?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры и тактика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: тренер Алонсо принял самое спорное решение в «Класико», оставив Марко Асенсио на скамейке запасных. И это при том, что Асенсио показывал блестящую игру в предыдущих матчах!

&lt;b&gt;Шокирующий выбор Алонсо&lt;/b&gt;

Вместо игрока в отличной форме на поле вышел Хаусен, который только-только восстановился после травмы. Этот ход вызвал шквал вопросов и недоумения у болельщиков и экспертов. Почему Алонсо пошёл на такой риск в ключевом матче?

&lt;b&gt;Что теперь будет с тренером?&lt;/b&gt;

Такое решение не только ставит под сомнение доверие к Алонсо, но и поднимает серьёзные вопросы о его стратегии. Способен ли он принимать верные решения под давлением, или его выбор был продиктован чем-то иным? Болельщики ждут объяснений.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6293312390599391282</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Симеоне готовит сенсацию в центре поля?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Диего Симеоне, похоже, задумал серьёзные перемены в своём клубе. На горизонте маячит неожиданный трансфер, который может полностью перекроить центр поля и отправить на скамейку одного из ключевых игроков.

Речь идёт о поиске замены для Барриоса, и выбор аргентинского наставника пал на Алекса Баэну. Это имя уже активно обсуждается в кулуарах как потенциальное усиление.

&lt;b&gt;Почему именно Баэна?&lt;/b&gt;
Симеоне видит в Баэне идеального кандидата, способного усилить среднюю линию. Его качества, очевидно, привлекли внимание тренера, который всегда тщательно подходит к выбору новичков.

&lt;b&gt;Что это значит для Барриоса?&lt;/b&gt;
Если трансфер Баэны состоится, судьба Барриоса в стартовом составе окажется под вопросом. Тренерский штаб уже активно рассматривает варианты усиления, и это прямое указание на возможные изменения в команде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761913633.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2987351848478242965</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Серия А убила красоту: Папу Гомес больше не может носить ЭТО!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир потерял одну из самых ярких традиций. Капитан «Аталанты» Папу Гомес больше не может выходить на поле в своих уникальных, персонализированных повязках. Серия А поставила жесткое условие: теперь все повязки должны быть единого дизайна.

&lt;b&gt;В чем была фишка Гомеса?&lt;/b&gt;

Каждый тур для Папу Гомеса был поводом для нового арт-объекта. Он любил персонализировать дизайн своей капитанской повязки, создавая уникальное оформление к каждой игре. Это была его визитная карточка, его способ выразить себя на поле.

Эти яркие и потрясающие дизайны создавала его жена. Именно она превращала обычную повязку в произведение искусства, делая каждый матч еще более запоминающимся для болельщиков.

&lt;b&gt;Почему Серия А сказала «СТОП»?&lt;/b&gt;

Все закончилось в сезоне 2018/19. Серия А ввела новое правило, согласно которому все капитанские повязки должны иметь единый дизайн. Никакой самодеятельности, никакой индивидуальности.

Папу Гомес не скрывал своего разочарования. Он написал в соцсетях: «Сегодня я очень расстроен. Получил уведомление от Серии А, где говорится, что с этого сезона футболисты больше не могут персонализировать свои повязки». Он добавил, что в современном футболе о игроках думают всё меньше.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761913649.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7321009489498084495</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Контракт до 2026, но клуб уже решает судьбу Майера!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Контракты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Клуб сделал неожиданный ход, поставив под вопрос будущее своего резервного вратаря Алекса Майера. Несмотря на действующее соглашение до 2026 года, руководство планирует обсудить его дальнейшую судьбу уже во второй половине текущего сезона. Это крайне необычно.

&lt;b&gt;Что скрывается за внезапными переговорами?&lt;/b&gt;

Источник BILD сообщает: клуб намерен сесть за стол переговоров с голкипером. Главная цель — прояснить его перспективы в команде. Для игрока с таким долгим контрактом это выглядит как сигнал к переменам.

Обычно подобные беседы начинаются, когда срок соглашения подходит к концу. Но здесь клуб действует на опережение.

&lt;b&gt;Будущее без гарантий?&lt;/b&gt;

Алекс Майер — резервный вратарь, и его роль, похоже, перестала устраивать либо клуб, либо самого игрока. Возможно, клуб уже ищет нового запасного голкипера. Или же сам Майер рассматривает варианты смены обстановки.

Эти переговоры могут привести к самым разным исходам. От досрочного расторжения контракта до продажи игрока. Ясность появится уже скоро, несмотря на все бумажные гарантии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761913672.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8352989067228097067</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Фоден подает в суд: кошмарные фейки о его детях</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Скандалы/Личная жизнь</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футболист Фил Фоден не на шутку разозлен. Его семья столкнулась с настоящим кошмаром: в сети начали распространять фейки о смерти его сына и раке у дочери. Эти отвратительные истории не имеют ничего общего с реальностью.

&lt;b&gt;&quot;Как можно такое выдумывать?&quot;&lt;/b&gt;

Возлюбленная Фодена, Ребекка Кук, назвала информацию абсолютно ложной и вызывающей серьезные опасения. «Я не понимаю, как люди могут выдумывать такое о других, особенно о детях. Это отвратительно», — написала она в своих соцсетях. К счастью, с семьей Фодена всё в порядке, и они благодарны за проявленную заботу.

&lt;b&gt;Что теперь грозит фейкомётам?&lt;/b&gt;

Фил Фоден не намерен мириться с подобной клеветой. Он уже обратился к юристам, чтобы привлечь к ответственности всех, кто распространяет эти чудовищные выдумки. Семья делает все возможное, чтобы прекратить поток лжи, и призывает читателей сообщать о любых фейковых публикациях.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761913690.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2355116084557968610</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эрик Гарсия: контракт до 2030 года – это свершилось!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Один из самых обсуждаемых трансферных вопросов последних недель, кажется, решен. Эрик Гарсия, защитник, достиг принципиального соглашения о продлении контракта до 2030 года.

&lt;b&gt;Что известно о новой сделке?&lt;/b&gt;

Источники RAC1 сообщают: первые шаги к долгосрочному сотрудничеству уже сделаны. Обе стороны, игрок и клуб, полностью удовлетворены условиями.

&lt;b&gt;Когда ждать официального объявления?&lt;/b&gt;

Ожидается, что все формальности будут улажены в ближайшие недели. Подписание контракта – лишь вопрос времени.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7376231709733895256</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





































































































































</rss>
