<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Холанд: Невероятная статистика, которая заткнула за пояс Месси!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Статистика</category>
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд — это не просто форвард. Это машина по забиванию голов, которая переписывает историю Лиги чемпионов. Его статистика настолько ошеломляет, что даже великий Лео Месси остается позади.

Представьте: всего 51 матч в главном еврокубке, и на его счету уже 53 забитых мяча. Это невероятные 1,05 гола за каждую игру!

&lt;b&gt;Как на его фоне выглядят легенды?&lt;/b&gt;

Давайте посмотрим на двух титанов, чьи имена давно вписаны золотыми буквами в историю ЛЧ:

• Лео Месси: 129 голов в 163 матчах. Его средний показатель — 0,79 гола за игру.
• Роберт Левандовски: 105 голов в 135 играх. Он забивает в среднем 0,78 гола за матч.

&lt;b&gt;Холанд меняет правила игры?&lt;/b&gt;

Разница колоссальна. Холанд не просто забивает — он делает это с эффективностью, которую мир не видел. Этот норвежец уже сейчас устанавливает стандарты, которые кажутся невозможными для обычных смертных.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762362874.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:16:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1535739914257384995</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Хаби Алонсо: три матча, три позора против Реала!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Аналитика</category>
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо, имя которого еще недавно ассоциировалось с гениальностью на поле, теперь вызывает серьезные вопросы. Его тренерская карьера столкнулась с серией унизительных поражений от мадридского «Реала».

&lt;b&gt;Что случилось в этих матчах?&lt;/b&gt;
Все три проигрыша были не случайны. Это были настоящие битвы, топовые по вывеске игры, где на кону стояло многое. И что самое важное — ни одна из них не проходила на домашнем стадионе «сливочных».

Каждый раз, когда команды Алонсо выходили на поле против «Реала», тренер демонстрировал себя, мягко говоря, отвратительно. Его тактические решения, замены, общая стратегия — всё это оборачивалось полным провалом.

&lt;b&gt;Позор на выезде?&lt;/b&gt;
Дело не только в поражениях. Речь о том, как они были проиграны. В каждом из этих гостевых матчей тренерская работа Хаби Алонсо была просто ужасной. Это не просто неудачи, это позор, который заставляет задуматься о его способности противостоять грандам.</yandex:full-text>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:16:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7495966458660576762</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Аномалия в АПЛ: «Тоттенхэм» вынужден снижать цены на билеты!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club Management</category>
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: один из топ-клубов АПЛ, лондонский «Тоттенхэм», пошел на беспрецедентный шаг. Клуб резко снизил цены на билеты на свой важный матч против дортмундской «Боруссии».

&lt;b&gt;Почему так происходит?&lt;/b&gt;

Причина шокирует: на матчах, не входящих в Премьер-лигу, стадион «шпор» катастрофически пустует. Тысячи свободных мест — это удар по имиджу и атмосфере.

Клуб отчаянно пытается заполнить трибуны к ключевому противостоянию. Снижение цен — это попытка спасти ситуацию и вернуть болельщиков на стадион.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;

Для такого гранда, как «Тоттенхэм», это серьезный звоночек. Пустые места говорят о многом: от ценовой политики до интереса к турниру.

Клуб осознает, что должен действовать. Сможет ли «Тоттенхэм» вернуть фанатов на трибуны? Или это лишь начало большой проблемы?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762362904.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:16:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">161520578904573197</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Реал забирает Упамекано: Бавария в шоке?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Transfers</category>
      <yandex:full-text>Мадридский &quot;Реал&quot; готовится взорвать трансферный рынок! По данным Санти Ауны из Foot Mercato, клуб вплотную приблизился к устному соглашению с одним из лучших защитников мира – Дайо Упамекано из &quot;Баварии&quot;.

Это настоящий удар по мюнхенцам. &quot;Реал&quot; сейчас находится в крайне выгодном положении, чтобы заполучить французского игрока.

&lt;b&gt;&quot;Бавария&quot; еще борется?&lt;/b&gt;
Пока &quot;Бавария&quot; отчаянно пытается продлить контракт со своим ключевым защитником, ситуация становится все более напряженной. Кажется, их усилия могут оказаться тщетными.

&lt;b&gt;Кто еще следит за звездой?&lt;/b&gt;
Не только &quot;Реал&quot; и &quot;Бавария&quot; ведут эту битву. За развитием событий внимательно следит и французский &quot;ПСЖ&quot;, готовый вмешаться в любой момент.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762362981.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:16:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-306784823139876844</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Удар по ПСЖ: Сразу три звезды на больничной койке!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Injuries</category>
      <yandex:full-text>Парижский клуб накрыла настоящая волна травм! Сразу три ключевых игрока выбыли из строя, оставляя команду в крайне затруднительном положении. Это серьезный вызов для тренерского штаба и всего состава.

Самые свежие медицинские сводки рисуют невеселую картину:

•   **Ашраф Хакими** получил серьезное растяжение связок левой лодыжки. Он будет недоступен для игр в течение нескольких недель.
•   **Усман Дембеле** травмировал левую икру. Его состояние будет под наблюдением в ближайшие недели.
•   **Нуну Мендеш** столкнулся с растяжением связок левого колена. Ему также предстоит провести несколько недель вне поля.

&lt;b&gt;Кто теперь выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Потеря таких лидеров одновременно ставит под вопрос тактические схемы и глубину скамейки. Тренерам предстоит срочно искать новые решения и перестраивать игру команды, чтобы компенсировать отсутствие ключевых фигур.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Точные сроки восстановления пока назвать сложно. Все трое игроков выбыли на &quot;несколько недель&quot;, что означает длительный период ожидания. Болельщикам остается лишь надеяться на скорейшее выздоровление и возвращение звезд на поле.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762362992.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 17:16:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8230474881396074921</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Леверкузен раскрыл карты: расписание Бундеслиги до 19-го тура уже здесь!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Календарь лиги</category>
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты Бундеслиги, внимание! В Леверкузене только что опубликовали то, чего ждали миллионы: полный календарь матчей с точными датами и временем вплоть до 19-го тура. Больше никаких догадок!

&lt;b&gt;Что это значит для болельщиков?&lt;/b&gt;
Теперь каждый сможет спланировать свои выходные. Отметить в календаре все ключевые противостояния. Узнать, когда именно его любимая команда выйдет на поле. Это важнейшая информация для настоящих ценителей немецкого футбола.

Долгожданный график дает четкое представление о ближайшем будущем лиги. Все детали теперь на поверхности, исключая любую неопределенность. Сезон набирает обороты, и теперь мы знаем, как он будет развиваться в ближайшие месяцы.

&lt;b&gt;Следующие шаги для Бундеслиги&lt;/b&gt;
Публикация расписания до середины сезона позволяет клубам, тренерам и игрокам выстроить стратегию. Это основа для тренировочных планов, логистики и подготовки к каждому сопернику. Никаких сюрпризов, только точный график.

Таким образом, Бундеслига делает очередной шаг к прозрачности и удобству для всех. Готовьтесь к новым баталиям на полях Германии, ведь теперь у вас есть полный путеводитель.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762359425.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2241389006648503274</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Ковентри Сити рвет Чемпионшип: Отрыв уже 4 очка!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Турнирная таблица</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Ковентри Сити» совершил мощнейший рывок в Чемпионшипе! После волевой победы над «Шеффилд Юнайтед» команда увеличила свой отрыв от ближайшего преследователя до невероятных четырех очков. Они буквально летят к вершине!

&lt;b&gt;Кто остановит лидеров?&lt;/b&gt;

«Ковентри Сити» демонстрирует невероятную стабильность и характер. Каждая победа укрепляет их позиции и дает уверенность в борьбе за повышение. Кажется, их не остановить.

&lt;b&gt;Где бывшие гранды?&lt;/b&gt;

В то время как «Ковентри» набирает ход, бывшие клубы Премьер-лиги, вылетевшие в прошлом сезоне, сейчас барахтаются в середине или даже ниже турнирной таблицы. Для них сезон складывается куда сложнее. Борьба за возвращение в элиту будет тяжелой.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762359436.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8933557109122301916</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>«Реал» объявил войну Ямалю: Что скрывает клуб?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Скандалы/Конфликты</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский «Реал» объявил настоящую войну 16-летнему Ламину Ямалю, обвиняя его в «высокомерии». Но самое шокирующее — это лицемерие, которое скрывается за этими заявлениями.

Та самая раздевалка, что десятилетиями восторгалась театральностью Криштиану Роналду и ежедневными выходками Винисиуса, вдруг возмутилась «антигероем». Парадокс? Безусловно.

&lt;b&gt;Почему Ямаль стал мишенью?&lt;/b&gt;

Перед ключевым матчем вся махина «Реала» — от игроков и руководства до лояльных СМИ — обрушилась на Ямаля. Это была хорошо спланированная осада, возглавляемая капитаном сборной Испании Дани Карвахалем.

Когда вся система «Реала» работает как один механизм, это означает лишь одно: сверху пришел четкий приказ. Цель — Ламин. Для «Реала» испанские игроки неприкасаемы, если только они не из «Барселоны».

&lt;b&gt;Реакция &quot;антигероя&quot;&lt;/b&gt;

Ламин Ямаль, похоже, выбрал свой путь — быть звездой мирового уровня, говорящей с непосредственностью парня из рабочего квартала. Он не собирается меняться.

Его окружение подтверждает:
• Чем больше его критиковали, тем настойчивее он повторял то, что говорил.

Ямаль бросает вызов системе, которая привыкла диктовать свои правила. И это делает его настоящим «антигероем» в глазах клуба, не готового к такому повороту.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762359449.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1841126387991028892</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Жуджла: Забью «Барсе» — праздновать не буду!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Интервью игрока</category>
      
      
      <yandex:full-text>Ферран Жуджла, бывший игрок «Барселоны», сделал заявление, которое тронуло фанатов. Если ему доведется поразить ворота родного клуба, он не станет праздновать гол. Это жест глубокого уважения.

&lt;b&gt;Чувства на поле: победа или уважение?&lt;/b&gt;

Сейчас Жуджла выступает за «Сельту», но мысли о «Барсе» не отпускают. Он с нетерпением ждет возможного матча своего бывшего клуба, «Брюгге», против каталонцев.

«Я очень хочу победить», — признается футболист. Но уважение к команде, давшей ему шанс, важнее личных амбиций.

&lt;b&gt;«Барса» — больше, чем клуб&lt;/b&gt;

Для Жуджлы «Барселона» — это не просто строчка в карьере. Это клуб, который дал ему путевку в большой футбол.

Он уверен: болельщики «Брюгге» любят «Барсу». Атмосфера на стадионе будет невероятной, а каталонцам придется выложиться на сто процентов ради победы.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762359462.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4494100837128675424</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Утечка! Новая форма Испании на ЧМ-2026 уже здесь?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит! В сеть просочились первые изображения, которые, как сообщается, показывают новую официальную домашнюю форму сборной Испании на Чемпионат мира 2026 года. Если слухи верны, то болельщики уже сейчас могут представить, в чем их любимцы выйдут на главные матчи планеты.

&lt;b&gt;Что известно о дизайне?&lt;/b&gt;

Пока никаких официальных комментариев от федерации или производителя нет. Информация распространяется как &quot;утечка&quot;. Однако источник утверждает: это и есть та самая, основная форма.

&lt;b&gt;Ждать ли официального подтверждения?&lt;/b&gt;

Обычно презентации форм проходят ближе к турниру. Однако такие ранние &quot;сливы&quot; часто оказываются правдивыми. Футбольные фанаты уже активно обсуждают возможный дизайн и гадают, насколько он понравится игрокам и болельщикам.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762359475.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 16:17:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3776521474428634841</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Лапорта потрясен: вот как Ямаль и Гави борются с травмами!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Updates</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Президент «Барселоны» Жоан Лапорта не скрывает своего восхищения! Молодые звезды команды, Гави и Ламин Ямаль, поражают его своей невероятной стойкостью и зрелостью в борьбе с серьезными травмами. Их самоотверженность вызывает уважение у всего клуба.

&lt;b&gt;Тайны восстановления: что происходит за кулисами?&lt;/b&gt;

Гави ежедневно проводит часы с врачами и терапевтами, восстанавливая колено. Его самоотверженность — это пример для всех, достойный глубокого признания. Лапорта лично видит этот титанический труд и благодарен за каждый шаг к выздоровлению.

Ламин Ямаль, несмотря на юный возраст, проявляет феноменальную зрелость. Он усердно работает над травмой паха, которая требует времени и понимания. Его подход вдохновляет даже опытных игроков, показывая, что он ключевая фигура для команды.

&lt;b&gt;Гении на поле, бойцы вне его&lt;/b&gt;

Лапорта не сомневается: Ямаль — настоящий гений. Он получил травму внезапно, но справляется с ней с невероятным спокойствием и мудростью. Клуб сделает все, чтобы поддержать и защитить своих молодых талантов.

Такие игроки, как Гави и Ямаль, — это будущее «Барселоны». Их борьба с травмами показывает не только физическую, но и ментальную силу. Они — гордость клуба, нуждающиеся в нашей заботе и понимании.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762355701.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3842180833514798672</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>План Карабаха против Челси: Защитник знает, где бить!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Team News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая сенсация! Защитник скромного &quot;Карабаха&quot; Эльвин Джафаргулиев публично заявил, что его команда нашла уязвимые места в тактике грозного &quot;Челси&quot;. Это смелое заявление прозвучало накануне их предстоящей встречи.

&lt;b&gt;Где &quot;Челси&quot; ошибается?&lt;/b&gt;

Джафаргулиев не стал скрывать детали анализа. Он подчеркнул, что &quot;Челси&quot; известен своим высоким прессингом. Однако именно эта агрессивная тактика создает для них серьезные проблемы.

По словам защитника, за спинами высоко прессингующих игроков &quot;Челси&quot; остаются свободные зоны. Эти пространства могут стать ключом к успеху для азербайджанского клуба.

&lt;b&gt;План &quot;Карабаха&quot;: Как использовать слабости?&lt;/b&gt;

&quot;Мы проанализировали их игру&quot;, — заявил Джафаргулиев. Его команда намерена воспользоваться обнаруженными тактическими просчетами. Именно в эти &quot;свободные зоны&quot; &quot;Карабах&quot; планирует наносить свои главные удары.

Это заявление добавляет интриги перед матчем. Сможет ли &quot;Карабах&quot; реализовать свой дерзкий план и удивить футбольный мир? Ответ мы узнаем совсем скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762355715.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4534417222680774304</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Скандал в АПЛ: Фанаты «Кристал Пэлас» подставили клуб баннером</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Sanctions</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В английской Премьер-лиге разгорается настоящий скандал! Футбольная ассоциация Англии выдвинула серьезные обвинения против «Кристал Пэлас». Причина? Один баннер, вывешенный фанатами.

Во время августовского матча с «Ноттингем Форест» на трибуне «Селхерст Парк» появился провокационный плакат. На нем, как утверждается, был изображен владелец «лесников» Эвангелос Маринакис.

&lt;b&gt;За что клуб понесет ответственность?&lt;/b&gt;

Футбольная ассоциация считает, что клуб несет прямую ответственность за действия своих болельщиков. Теперь «Кристал Пэлас» грозит разбирательство из-за этого инцидента.

&lt;b&gt;Что ждет «Кристал Пэлас»?&lt;/b&gt;

Дело будет рассмотрено футбольными властями. Исход этого разбирательства станет важным прецедентом для других клубов лиги.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762355729.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-499076850137398696</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Милан» хочет Левандовски! Это реально?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: итальянский гранд «Милан» всерьез нацелился на Роберта Левандовски. Клуб уже начал активные контакты с окружением польского бомбардира. Главная цель — заполучить его уже в январское трансферное окно.

&lt;b&gt;Срочный переезд в Италию?&lt;/b&gt;

Эта новость, озвученная Лукой Коэном, мгновенно стала главной темой в футбольном мире. Один из самых результативных форвардов современности может неожиданно сменить клуб посреди сезона. «Милан» явно готов к громкому ходу.

«Россонери» ищут усиление в атаке, и кандидатура Левандовски выглядит идеальной. Его опыт, голевое чутье и харизма могут стать решающими для команды.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;

По информации Calcio Italiano, предварительные контакты уже установлены. Теперь предстоит самый сложный этап — договориться не только с самим игроком, но и с его нынешним клубом. Сможет ли «Милан» провернуть такую сделку?

Если этот трансфер состоится, он станет настоящей сенсацией зимнего окна. Следим за развитием событий!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762355743.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5856604738443660893</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Любовь за отступные!» Фанаты «Фиорентины» вынесли приговор Пиоли</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Management / Fan Reaction</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Пиоли, любовЬ€, да… но только ради отступных! Прощай, дерьмо!!!» – такой баннер вывесили ультрас «Фиорентины» после увольнения Стефано Пиоли. Фанаты «лилий» не скрывают своего презрения к бывшему наставнику.

&lt;b&gt;Что не так с «любовью» Пиоли?&lt;/b&gt;

Эта едкая надпись – прямой ответ на пафосные заявления тренера, сделанные им перед началом сезона. Пиоли тогда клялся в вечной любви к клубу и городу, где когда-то играл и тренировал.

«Вернуться в Фиорентину – это огромное волнение… Флоренция и Фиорентина – это нечто особенное для меня. Я буду всегда чувствовать Флоренцию внутри себя!» – такие слова звучали из уст Стефано.

&lt;b&gt;Почему фанаты так взбесились?&lt;/b&gt;

Однако на деле эта «особенная» связь обернулась катастрофой. Под руководством Пиоли «лилии» рухнули на 20-е место в Серии А. Команда не одержала ни одной победы в первых десяти турах чемпионата.

&lt;b&gt;Конец «особенной» истории?&lt;/b&gt;

Для ультрас это стало последней каплей. Их баннер – это не просто прощание, а горький упрек в лицемерии. Любовь, которая, по их мнению, оказалась лишь выгодным контрактом с отступными.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762355758.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 15:16:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4394195309355166906</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Еще одна херня! Флик взорвался из-за слухов об уходе из Барсы</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренер &quot;Барселоны&quot; Ханси Флик не сдержал эмоций. Он публично и крайне жестко отреагировал на разговоры о своем будущем в клубе.

Его слова прозвучали как гром среди ясного неба: «Еще одна херня!» – именно так Флик охарактеризовал слухи. Эти домыслы касались его возможного ухода уже в конце текущего сезона.

&lt;b&gt;Конец спекуляциям?&lt;/b&gt;

Флик явно устал от постоянных информационных вбросов. Его гневная реакция – это прямой сигнал всем, кто пытается дестабилизировать ситуацию.

Тренер не намерен покидать свой пост. Он полон решимости продолжать работу с каталонским клубом.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Барсы&quot;?&lt;/b&gt;

Своим заявлением Флик четко дал понять: он здесь всерьез и надолго. И любые попытки посеять панику будут встречены столь же резко.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762352041.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 14:14:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8285723277112232339</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;30 миллионов за бразильца из Вероны: Боруссия начала охоту!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Дортмундская «Боруссия» нацелилась на молодого бразильского нападающего Жиоване из «Эллас Верона». За 21-летнего форварда готовы выложить космические 30 миллионов евро. Это может стать одним из самых громких трансферов лета!

&lt;b&gt;Кто такой Жиоване, и почему за ним гонятся?&lt;/b&gt;

21-летний Жиоване — восходящая звезда, выступающая за «Эллас Верона». Его действующий контракт рассчитан до 2029 года. Скауты «Боруссии» уже давно и пристально следят за каждым шагом бразильца.

&lt;b&gt;&quot;Боруссия&quot; против всей Серии А?&lt;/b&gt;

Однако «Боруссия» — не единственный претендент на талантливого форварда. Сразу несколько клубов итальянской Серии А также пристально наблюдают за ситуацией. Битва за Жиоване обещает быть жаркой!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762352052.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 14:14:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-172826242030407837</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Тренер «Карабаха»: Его стаж дольше, чем жизнь!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach Profile</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Перед матчем «Челси» против «Карабаха» всплыл факт, который просто взрывает мозг: главный тренер азербайджанской команды, Гурбан Гурбанов, руководит клубом дольше, чем живёт футболист Реджи Уолш! Это не просто статистика, это настоящая аномалия.

Гурбанов возглавил «Карабах» в августе 2008 года. В современном футболе, где тренеров меняют как перчатки, такая стабильность кажется нереальной. Он построил целую эпоху с одной командой.

&lt;b&gt;Насколько это долго?&lt;/b&gt;

Представьте: Гурбан Гурбанов руководит «Карабахом» на целых два месяца дольше, чем существует на свете Реджи Уолш. Это невероятный пример верности и преданности своему делу. Подобные истории случаются крайне редко.

&lt;b&gt;Уникальный случай в футболе&lt;/b&gt;

Это не просто долгосрочное сотрудничество. Это свидетельство невероятной стабильности и уникального доверия в мире, где футбольные карьеры и тренерские посты мимолётны. Гурбанов – живая легенда «Карабаха» и всего азербайджанского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762352064.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 14:14:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4856387128793810899</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Венгер шокировал: Будет ли Винисиус играть за «Реал» дальше?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный Арсен Венгер бросил бомбу! Экс-тренер «Арсенала» публично поставил под вопрос будущее Винисиуса Жуниора в мадридском «Реале». Это заявление шокировало многих!

&lt;b&gt;Что на самом деле сказал Венгер?&lt;/b&gt;

«Я не совсем уверен, что будущее Винисиуса связано с «Реалом»», — именно эти слова произнес мэтр мирового футбола. Такое откровенное высказывание от эксперта такого уровня — большая редкость.

&lt;b&gt;Что это значит для «Реала» и Винисиуса?&lt;/b&gt;

Слова Венгера заставляют задуматься. Неужели один из ключевых игроков «Реала» может покинуть клуб? Это вызывает массу вопросов и спекуляций среди фанатов.

Пока что это лишь слова. Но когда их произносит Арсен Венгер, игнорировать их невозможно. Будущее Винисиуса в «Реале» теперь под пристальным вниманием.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 14:14:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6487669848118737559</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Слухи о Флике: тренер «Барселоны» выдал жесткий ответ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Прямо сейчас весь мир футбола обсуждает будущее Ханси Флика в «Барселоне». Но сам тренер поставил точку в этих разговорах, и его слова были... предельно ясными.

Недавно пошли слухи, что Флик якобы собирается покинуть клуб по окончании сезона. Инсайдеры утверждали, что он несчастлив в Каталонии.

&lt;b&gt;Что на самом деле сказал Флик?&lt;/b&gt;

Когда ему передали эти домыслы, Ханси отреагировал моментально. Он использовал свою коронную фразу, которую всегда применяет в подобных случаях.

Его ответ был коротким и бескомпромиссным: «Еще одна чушь...»

&lt;b&gt;Будущее тренера: все решено?&lt;/b&gt;

Источник, близкий к клубу, подтверждает: Флик не планирует уходить. Он абсолютно счастлив в «Барселоне» и полностью погружен в работу.

Тренер полон решимости продолжать свой проект. Эти слухи – не более чем пустые разговоры, не имеющие под собой никаких оснований.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762352095.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 14:14:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3304341119312181165</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барса летит! Лапорта в восторге от прогресса команды</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Жоан Лапорта не скрывает восторга: &quot;Барселона&quot; на настоящем подъёме! Президент клуба уверен, что команда уверенно движется вперёд, несмотря ни на что.

И это не пустые слова. В недавнем матче все три ударных нападающих — Ламин, Ферран и Рэшфорд — поразили ворота соперника. Это яркий показатель силы и эффективности атаки, которая продолжает набирать обороты.

&lt;b&gt;Травмы остались в прошлом?&lt;/b&gt;

Да, сезон приносил свои сложности, связанные с травмами ключевых игроков. Но Лапорта подчеркивает: эти неудачи уже позади, и команда успешно восстанавливается.

Каждый травмированный футболист возвращается в строй, усиливая состав. Это позволяет &quot;Барсе&quot; не просто держаться на плаву, но и активно наращивать темп и показывать всё более впечатляющую игру.

&lt;b&gt;Что дальше? Главный вызов&lt;/b&gt;

Впереди – важнейший матч Лиги чемпионов. Предстоит битва с европейской командой, которую Лапорта считает сложным соперником, но уверен в силах своих футболистов.

Эти три очка имеют колоссальное значение для будущего &quot;Барселоны&quot; в турнире. Президент надеется на победу, ведь она станет ещё одним подтверждением правильного пути и прогресса клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762349297.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 13:29:13 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4935489387646923855</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Вальверде под угрозой: срочное обследование!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Health</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тревожные новости для всех фанатов «Реала»! Федерико Вальверде почувствовал дискомфорт в правой приводящей мышце. Уже завтра полузащитник пройдет медицинское обследование.

&lt;b&gt;Что означает этот дискомфорт?&lt;/b&gt;

Пока официальной информации мало. Известно лишь о неприятных симптомах. Любой дискомфорт в мышцах – это повод для серьезной тревоги.

Медицинский штаб не стал рисковать. Срочное обследование назначено немедленно, чтобы прояснить ситуацию.

&lt;b&gt;Что покажет обследование?&lt;/b&gt;

Результаты обследования станут известны скоро. От них зависит, сколько времени Вальверде проведет вне игры. Фанаты замерли в ожидании вердикта врачей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762349309.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 13:29:13 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2529106453379464393</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд шокировал: Он не стоит даже близко к Месси и Роналду!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Interviews</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд — голевая машина, которая переписывает историю футбола. Но даже он, кажется, не верит в собственное величие. На недавней пресс-конференции норвежец сделал заявление, которое ошеломило фанатов по всему миру.

Его прямо спросили: чувствует ли он себя в одной категории с Лео Месси и Криштиану Роналду? Ответ был однозначен. &quot;Нет, совсем нет. Далеко&quot;, — отрезал Холанд, не оставив места для сомнений.

&lt;b&gt;Почему такой скромный гигант?&lt;/b&gt;
По словам Эрлинга, никто и никогда не сможет приблизиться к уровню этих двух футбольных богов. Это не просто слова – Холанд всегда подчеркивает свою простоту. &quot;Я просто Эрлинг, и ничего не поменяется&quot;, — говорит он.

&lt;b&gt;Что за этим стоит?&lt;/b&gt;
Даже его наставник, Пеп Гвардиола, однажды назвал Холанда скромным. Сам форвард полностью согласен с этой характеристикой. Для него важнее победы команды, чем личные рекорды и громкие сравнения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762349324.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 13:29:13 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-755940068770726292</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Агент наставил пистолет на звезду АПЛ! Удоджи в шоке&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Off-field Incidents</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Звезда АПЛ Дестини Удоджи пережил настоящий кошмар! В Лондоне футбольный агент, чье имя пока не раскрывается, наставил на него оружие. Шокирующий инцидент потряс весь футбольный мир.

Этот жуткий случай произошел 6 сентября на севере Лондона. Удоджи стал жертвой агрессивного поведения человека, который должен был представлять его интересы.

&lt;b&gt;Что известно о нападавшем?&lt;/b&gt;

Полиция подтвердила: тот же агент не только угрожал Удоджи, но и шантажировал другого мужчину. Масштаб его противоправных действий поражает.

8 сентября 31-летний подозреваемый был арестован. Ему предъявили серьезные обвинения.

&lt;b&gt;Какие обвинения предъявлены?&lt;/b&gt;

Обвинения включают:
• незаконное хранение огнестрельного оружия
• шантаж
• вождение без водительских прав

Несмотря на тяжесть обвинений, агента отпустили под залог. Расследование продолжается, но футбольный мир уже потрясен.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762349337.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 13:29:13 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">338941045417308008</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Миланские гиганты купили землю: Сан-Сиро ждет перезагрузка!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Infrastructure</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный Сан-Сиро ждет грандиозная перезагрузка! «Интер» и «Милан», непримиримые соперники, объединились для крупнейшей сделки в истории города. Они официально приобрели землю под новый стадион и реновацию района.

&lt;b&gt;Что это значит для Милана?&lt;/b&gt;

Эта сделка — стратегическая веха для обоих клубов. При поддержке своих владельцев, они нацелены на долгосрочный спортивный успех и устойчивое развитие.

Милан получит не просто стадион, а целый новый центр спортивного и культурного мастерства. Городской ландшафт преобразится благодаря инновациям и доступности.

&lt;b&gt;Каким будет новый стадион?&lt;/b&gt;

Проектированием займутся мировые архитектурные бюро Foster + Partners и MANICA. Новый стадион станет настоящим символом Милана, соответствующим высочайшим стандартам.

Вот ключевые цифры будущего гиганта:
• Вместимость: 71 500 мест
• Стоимость: €1,3 млрд
• Начало строительства: 2027 год
• Завершение: 2031 год

Эра легендарного Сан-Сиро подходит к концу, но впереди — совершенно новая глава. Милан готов удивлять!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762349351.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 13:29:13 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2639470297533522073</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Артета против криптонита: время сломать проклятие?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Champions League</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Арсенал&quot; готовится к битве с мюнхенской &quot;Баварией&quot;, командой, которая стала настоящим &quot;криптонитом&quot; для &quot;канониров&quot;. Эта встреча — не просто матч, а важнейшая проверка на прочность для всего клуба и его амбициозного менеджера.

&lt;b&gt;Непобедимая серия или исторический барьер?&lt;/b&gt;

&quot;Бавария&quot; подходит к этому противостоянию с невероятной серией из десятков матчей без поражений. Ни один клуб в современном футболе не начинал сезон с такой впечатляющей череды побед, что делает их фаворитами. Это не просто статистика, это заявка на доминирование.

Но для &quot;Арсенала&quot; на кону стоит больше, чем просто очки. Это шанс избавиться от давнего комплекса перед мюнхенским гигантом, который не раз останавливал их в прошлом.

&lt;b&gt;Парадокс Артеты: рекордный тренер, невезучий клуб?&lt;/b&gt;

Интересный факт: Микель Артета имеет самый высокий процент побед среди всех менеджеров английских клубов в Лиге чемпионов (среди тех, кто провел не менее 20 матчей). Его успехи на тренерском мостике очевидны.

Однако именно &quot;Арсенал&quot; до сих пор удерживает печальный рекорд по количеству сыгранных матчей в Лиге чемпионов без завоевания главного трофея. Эта историческая ноша давит на клуб.

Сможет ли Артета, с его феноменальными показателями, наконец-то разрушить этот &quot;криптонит&quot; и вывести &quot;Арсенал&quot; из тени прошлых неудач? Этот матч станет настоящим испытанием на зрелость, концентрацию и смелость.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762345606.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 12:27:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3218666774561188801</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лапорта назвал точную дату возвращения на «Камп Ноу»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Жоан Лапорта, президент «Барселоны», наконец-то раскрыл главную интригу для миллионов фанатов. Стало известно, когда легендарный клуб вернётся на свой родной стадион.

Возвращение на обновлённый «Spotify Камп Ноу» запланировано на конец ноября. Лапорта назвал конкретные даты: это может быть 22 или 29 ноября.

&lt;b&gt;Что это значит для «Барсы»?&lt;/b&gt;

Это долгожданный момент для всех, кто живёт футболом «Барселоны». Возвращение на домашнюю арену станет мощным импульсом для команды и её болельщиков.

&lt;b&gt;Долгожданное возвращение&lt;/b&gt;

После вынужденного переезда «Барса» снова будет играть на своей исторической площадке. Это событие, которое фанаты ждали с нетерпением весь сезон.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762345615.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 12:27:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2028614235431817565</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ужас для «Атлетико»: ключевой защитник выбыл до следующего года!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующие новости для фанатов «Атлетико»: основной центральный защитник Робин Ле Норман выбыл из строя на срок от 6 до 9 недель! Это значит, что на поле он появится не раньше следующего года.

&lt;b&gt;Настоящий ужас мог быть еще страшнее&lt;/b&gt;

Несмотря на серьезность травмы, в раздевалке клуба царит настоящее облегчение. Изначально все опасались, что повреждение Ле Нормана окажется намного серьезнее и выведет его из игры на гораздо больший срок.

&lt;b&gt;Удар по амбициям «Атлетико»&lt;/b&gt;

Потеря одного из столпов обороны перед решающими матчами — это серьезнейший удар. Отсутствие Ле Нормана, ключевого центрального защитника, может надломить сезон для мадридского клуба и сказаться на его амбициях.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762345627.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 12:27:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8531812489619187736</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мерсон шокировал «Эвертон»: 90-я минута, которая вошла в историю!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club History</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>25 лет назад футбольный мир замер. На табло горели нули, но одна минута изменила всё.

«Астон Вилла» билась с «Эвертоном». Исход матча казался предрешенным – ничья.

&lt;b&gt;Герой последней минуты&lt;/b&gt;

Но у Пола Мерсона были другие планы. На 90-й минуте он совершил невозможное.

Его точный удар принес «Вилле» победу со счетом 1:0. Чистый восторг, чистая драма!

&lt;b&gt;Что запомнили фанаты?&lt;/b&gt;

Такие голы не забываются. Мерсон подарил болельщикам момент, который они пересказывают до сих пор.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762345637.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 12:27:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7520934485602754517</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Роналду: «Манчестер Юнайтед» не чемпион, а «Арсенал» – да!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бывший кумир «Олд Траффорд» Криштиану Роналду взорвал медиапространство откровенным заявлением о борьбе за чемпионство в АПЛ. Его слова стали холодным душем для фанатов «Манчестер Юнайтед».

Португалец прямо заявил, что его бывший клуб точно не сможет выиграть Премьер-лигу в этом сезоне. Зато шансы «Арсенала» он оценил как «возможно, это возможно» и даже «скорее всего».

&lt;b&gt;Роналду мог играть за «Арсенал»?&lt;/b&gt;

Оказывается, много лет назад Криштиану был очень близок к переходу именно в «Арсенал». «Это правдивая история», – подтвердил он, хотя и добавил, что «это уже в прошлом».

&lt;b&gt;«Канониры» — любимая команда?&lt;/b&gt;

Несмотря на многолетнее соперничество, португалец не скрывает своих теплых чувств к лондонскому клубу. «Честно говоря, когда я смотрю на «Арсенал», я всегда смотрю на них не как на соперника. Мне нравится эта команда, они мне нравятся!» – сказал Роналду.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762345651.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 12:27:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1909787754500010179</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
















































































































































































































</rss>
