<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Новости из Telegram + GPT</title>
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    <description>Автоматические новости</description>
    <item>
      <title>Главные события за 24 часа</title>
      <description>### Травмы игроков и тренерские решения: что происходит в мире футбола?

В мире футбола всегда много событий, и сегодня мы расскажем о самых актуальных новостях.

#### «Челси» и травмы игроков

На пресс-конференции Марески перед матчем с «Брайтоном» было объявлено, что Фофан пропустит 12 дней из-за сотрясения. Это значит, что он не сыграет в матчах с «Брайтоном», «Бенфикой» и «Ливерпулем». Также тренер отметил, что Палмеру нужно отдохнуть 2–3 недели из-за травмы, чтобы не ухудшить ситуацию.

#### «Тоттенхэм» и возможные изменения

Консорциум во главе с Бруклином Эйриком сделал неофициальное предложение о выкупе «Тоттенхэма», но клуб отверг его. Согласно британскому законодательству, «Тоттенхэм» обязан реагировать на слухи и спекуляции в прессе о возможной продаже клуба. Консорциуму Эйрика предстоит не позднее 24 октября либо официально объявить о намерении сделать предложение, либо заявить об отказе от такового.

#### «Манчестер Сити» и новое соглашение с Савиньо

«Манчестер Сити» близок к достижению соглашения о новом контракте с Савиньо. Это решение последовало после того, как клуб отклонил два предложения от «Тоттенхэма». Новое соглашение Савиньо с «Манчестер Сити» будет действовать до 2031 года.

#### Интервью с Дивайном Мукасой

Интервью Дивайна Мукасы Тайрону Маршалу после вчерашнего матча. Мукаса говорит, что Фил Фоден помогает ему и вдохновляет. Он также отметил, что тренер дал ему роль ложной девятки, и это немного похоже на игру полузащитника.

#### Трансферы и переговоры

«Манчестер Юнайтед» подписал Сенне Ламменс, который произвёл сильное впечатление на тренировках. Трансфер Кристиана Ороско инициирован Кристофером Вивеллем, а в более широком смысле — это желание руководства «Манчестер Юнайтед» выйти на новые развивающиеся рынки.

#### «Ливерпуль» и подготовка к матчам

Арне Слот на пресс-конференции подтвердил, что Джованни Леони порвал переднюю крестообразную связку и выбыл, вероятно, до конца сезона. Федерико Кьеза заменит его в заявке на ЛЧ.

#### «Астон Вилла» и интерес к игрокам

«Астон Вилла» и «Ньюкасл Юнайтед» охотятся за полузащитником дортмундской «Боруссии» Юлианом Брандтом. В конце сезона он будет доступен на правах свободного агента, но возможен и трансфер по сниженной цене в январе.

Крайний нападающий «Астон Виллы» Джедон Санчо может остаться в команде на постоянной основе. Следующим летом у Санчо истекает трудовой договор с «Манчестер Юнайтед», поэтому он станет свободным агентом. Специалисты портала Transfermarkt оценивают стоимость игрока в 28 миллионов евро.

Подписывайтесь на наши каналы и будьте в курсе всех новостей футбола!</description>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 14:37:42 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
