<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>От героя до изгоя за 2 месяца: почему Перейра провалился в «Вулвз»?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Managerial Changes</category>
      <yandex:full-text>Еще в сентябре Витор Перейра подписывал новый 3-летний контракт с «Вулверхэмптоном». А уже в начале ноября его уволили. Меньше двух месяцев! Такой стремительный крах мало кто мог предвидеть.

Прошлый сезон Перейра завершил триумфально, спасая команду от вылета и привнося свежие идеи. Тогда «волки» играли ярко, а болельщики скандировали его имя. Но в новом сезоне все изменилось до неузнаваемости.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Причин для такого обвала набралось немало. Главные проблемы, которые подкосили команду:
• Потеря ключевых латералей Нелсона Семеду и Раяна Аит-Нури. Они были основой успешной схемы Перейры, закрывая всю бровку.
• Кризис вратарской позиции. Вратари, которые раньше могли выручать, стали источником постоянных проблем.
• Уход Матеуса Куньи – лидера, способного тащить команду в одиночку.
• Неэффективность главной надежды в атаке – Йоргена Ларсена. Он забил всего один мяч в восьми матчах, получая вдвое меньше голевых моментов.

&lt;b&gt;Ошибки самого тренера&lt;/b&gt;

Но не только потери игроков подкосили Перейру. Сам тренер начал принимать крайне спорные решения.

Вместо развития прагматичного футбола, способного играть с мячом, он все чаще упрощал игру, загоняя команду в тупик. Назначение центрального защитника Ладислава Крейчи на позицию опорника стало одним из самых непонятных ходов, окончательно дезориентировав центр поля.

&lt;b&gt;Гнев фанатов и финал&lt;/b&gt;

Команда катилась на дно турнирной таблицы. После очередного поражения Перейра даже поругался с фанатами, покидая стадион в сопровождении полиции.

«Два месяца назад они скандировали мое имя. Сейчас скандируют, что меня нужно уволить», — констатировал Витор. От любви до ненависти, как оказалось, всего два месяца и несколько поражений. Теперь «Вулвз» ищут нового тренера, а имя Витора Перейры стало символом самого быстрого и драматичного падения в АПЛ.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762244357.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-374403351899234399</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Эндрик едет в Лион: Реал поставил на место английских грандов!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Transfers &amp; Contracts</category>
      <yandex:full-text>&quot;Реал Мадрид&quot; провернул гениальную сделку, отдав 19-летнего (!!!) Эндрика в аренду. Но это не просто аренда, а настоящий мастер-класс по ведению переговоров. Пока &quot;Манчестер Юнайтед&quot; и &quot;Астон Вилла&quot; мечтали о выкупе, &quot;Лион&quot; получил добро без лишних условий.

&lt;b&gt;Почему английские гранды остались ни с чем?&lt;/b&gt;
• &quot;Манчестер Юнайтед&quot; и &quot;Астон Вилла&quot; рвались заполучить Эндрика.
• Их главное условие: аренда с последующим правом выкупа игрока.
• &quot;Реал Мадрид&quot; категорически отказался от такого сценария. Они не собирались терять свой молодой талант.

&lt;b&gt;Как &quot;Лион&quot; обошел всех?&lt;/b&gt;
• Французский клуб согласился на условия &quot;сливочных&quot;.
• Аренда Эндрика будет без всяких опций на выкуп.
• Эта сделка уже на финальной стадии. &quot;Лион&quot; получит мощное усиление, а &quot;Реал&quot; сохранит контроль над будущей звездой.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762244377.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3736326060073594242</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Тренер Ливерпуля: Трента встречу тепло, а фанаты? Загадка!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Champions League</category>
      <yandex:full-text>Новый наставник &quot;Ливерпуля&quot; Арне Слот сделал неожиданное заявление о бывшем вице-капитане Тренте. Он готов встретить его тепло, но вот реакция болельщиков вызывает у тренера вопросы.

&lt;b&gt;Что связывает тренера и игрока?&lt;/b&gt;
Слот подчеркнул, что его личный опыт работы с Трентом был исключительно положительным. Прошлый сезон игрок провёл в качестве одного из вице-капитанов, и у тренера остались лишь тёплые воспоминания.

&lt;b&gt;А что же болельщики?&lt;/b&gt;
Несмотря на личные хорошие отношения, Слот признался, что не знает, как фанаты &quot;Ливерпуля&quot; встретят Трента. Эта неопределенность добавляет интриги перед предстоящим матчем. Слова наставника создают напряжение вокруг возвращения игрока, заставляя гадать, какой же приём ждёт одного из ключевых футболистов команды.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762244399.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">808426189642664278</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Астон Вилла: громкое падение после 10 туров АПЛ!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>League Performance</category>
      <yandex:full-text>Фанаты &quot;Астон Виллы&quot; в шоке: их команда неожиданно рухнула в турнирной таблице Премьер-лиги. По итогам десяти туров клуб потерял сразу три позиции.

&lt;b&gt;Куда делась восьмая строчка?&lt;/b&gt;
Ещё недавно &quot;Вилла&quot; уверенно держалась в верхней половине таблицы, занимая восьмое место. Но свежие данные показывают: команда скатилась на одиннадцатую строчку. Это резкое падение стало неприятным сюрпризом для всех.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;
Падение с восьмого на одиннадцатое место — это серьёзный удар по амбициям. Команде предстоит приложить максимум усилий, чтобы вернуть утраченные позиции. Следующие матчи покажут, куда движется &quot;Астон Вилла&quot; дальше.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762244418.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7632516124444272291</guid>
    </item>
    <item>
      <title>53 года легенде! Как Фигу превратил Интер в машину для побед?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Football Legends</category>
      <yandex:full-text>Сегодня легендарному Луишу Фигу исполняется 53 года. Но его влияние на &quot;Интер&quot; ощущается до сих пор, ведь португалец стал символом класса, таланта и стиля, изменившим клуб.

Когда летом 2005-го португалец с номером 7 на спине приехал в Милан, фанаты &quot;Интера&quot; были в восторге. Его филигранные передачи и невероятная игра мгновенно покорили сердца болельщиков.

Фигу был не просто игроком – он был воплощением элегантности, харизмы и безграничного таланта. Он умел сочетать красоту футбола с жесточайшей эффективностью, изящество — с характером.

&lt;b&gt;Эпоха доминирования: что принес Фигу?&lt;/b&gt;

За четыре сезона в клубе он провёл 140 матчей и забил 11 голов. Но цифры не передают главного: Фигу стал катализатором золотой эры. Его вклад в один из самых успешных периодов &quot;Интера&quot; неоценим.

За это время клуб завоевал:
• 4 чемпионских титула Серии А (Скудетто)
• 1 Кубок Италии
• 3 Суперкубка Италии

&lt;b&gt;Больше, чем просто игрок&lt;/b&gt;

Луиш Фигу не просто носил футболку &quot;Интера&quot;. Он представлял её с гордостью, классом и преданностью. Он воплощал истинные ценности клуба как на поле, так и за его пределами.

Его имя навсегда вписано в историю &quot;Интера&quot; как символ одной из самых успешных эпох. Фигу доказал, что настоящий талант способен зажечь целую команду и привести её к величию.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762244433.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2760679234640968211</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>«Окси» вернулся в «Арсенал»! Но не так, как вы думаете.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы и слухи</category>
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Арсенала» ликуют и недоумевают одновременно! Алекс Окслейд-Чемберлен, один из бывших любимцев публики, снова замечен на тренировочной базе «канониров».

Однако, спешим остудить пыл: Окси вернулся не для подписания нового контракта и не для триумфального камбэка в основу. Его визит носит совершенно иной характер.

&lt;b&gt;Зачем экс-звезда на базе?&lt;/b&gt;

После истечения контракта с «Ливерпулем», Чемберлен стал свободным агентом. И пока он активно ищет новый клуб, «Арсенал» пошел навстречу своему бывшему игроку.

Клуб предоставил Окси возможность поддерживать физическую форму, используя их тренировочные объекты. Это стандартная практика для профессиональных футболистов.

&lt;b&gt;Что это значит для карьеры Окси?&lt;/b&gt;

Сейчас главная цель Алекса — найти команду, где он сможет продолжить свою карьеру. Тренировки с «Арсеналом» помогают ему оставаться в тонусе и быть готовым к новым вызовам.

Пока что это лишь временное пристанище. Но кто знает, возможно, именно эта история привлечет внимание потенциальных покупателей и поможет Окси найти свой новый дом в футболе?</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 07:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4118373744990320527</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Мбаппе в Примере: Marca шокировала футбольный мир!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Итоги тура</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит! Испанское издание Marca опубликовало символическую сборную 11-го тура Примеры, и один из игроков в этом списке буквально взорвал интернет.

Среди признанных звезд, которые действительно выступают в испанском чемпионате, затесалось имя, которое, казалось бы, не имеет никакого отношения к Ла Лиге.

Речь идет о Килиане Мбаппе, нападающем французского ПСЖ. Да, вы не ослышались!

&lt;b&gt;Что это было? Ошибка или намек?&lt;/b&gt;

Как такое могло произойти? Пока это остается загадкой, и болельщики по всему миру строят самые безумные теории.

Это банальная опечатка редакции? Дерзкая провокация, чтобы привлечь внимание? Или Marca знает что-то, чего не знаем мы, и это тонкий намек на будущий трансфер?

&lt;b&gt;Кто еще в сборной тура?&lt;/b&gt;

На фоне этой сенсации почти незамеченным осталось включение других выдающихся футболистов:
• Джуд Беллингем
• Каррерас

Одно ясно: Marca добилась своего. Об этой сборной тура говорят абсолютно все, а имя Мбаппе вновь на всех заголовках, пусть и по весьма курьезной причине!</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 07:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6974452690113395766</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Шок! Экс-звезда «Барсы» Тельо сбежал в ОАЭ свободным агентом!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Официальные трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в недоумении: Кристиан Тельо, некогда яркая звезда «Барселоны», официально покинул европейскую арену.

Его новый дом — экзотический «Палм Сити» в Объединенных Арабских Эмиратах. Это решение стало полной неожиданностью для многих болельщиков.

&lt;b&gt;Почему выбор пал на Ближний Восток?&lt;/b&gt;

Причина такого поворота — статус свободного агента. Тельо мог самостоятельно выбирать, куда отправиться, и его выбор пал именно на ОАЭ.

&lt;b&gt;Что ждет Тельо в новом клубе?&lt;/b&gt;

Теперь карьера испанского полузащитника продолжится вдали от привычных европейских топ-чемпионатов. Это открывает новую, совершенно иную главу в его футбольной истории.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 07:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5280527052357063149</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Иньеста о 18-летнем Ямале: Вундеркинд поражает, но есть одно «но»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Development</category>
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный Андрес Иньеста высказался о феномене Ламина Ямаля. Слова великого испанца – это не просто похвала, а важнейшее напутствие 18-летнему вундеркинду. Иньеста видит в нем не только талант, но и сложный жизненный путь.

По словам футбольной легенды, путь Ямаля – это не только триумфы. Это постоянное развитие, бесконечное обучение и, да, даже ошибки. Без них, считает Иньеста, невозможен настоящий рост.

&lt;b&gt;Путь вундеркинда: учиться и ошибаться&lt;/b&gt;

Иньеста подчеркивает: Ямалю всего 18, и ему нужно время. Время, чтобы продолжать развиваться, учиться на своих промахах и становиться сильнее. Только так, шаг за шагом, он сможет достичь новых высот.

&lt;b&gt;Под прицелом: как справиться с давлением?&lt;/b&gt;

Быть в центре внимания, особенно в таком юном возрасте, – тяжелейшее испытание. Иньеста признает: люди склонны критиковать каждую мелочь, каждый шаг публичной фигуры. Но именно здесь и кроется уникальность Ямаля.

Ведь, по мнению великого полузащитника, поразительно и необычно видеть, как Ламин каждую неделю продолжает творить магию на поле. Он игнорирует шквал давления и показывает невероятный уровень игры. Это качество выделяет его среди других.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 07:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8035187654367235212</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Радость в эфире стоила им карьеры: уволены за гол «Интера»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Media Ethics</category>
      
      
      <yandex:full-text>Два стажера Sky Sports в одночасье лишились работы. Причина? Бурная радость в прямом эфире, когда «Интер» забил победный гол в ворота «Вероны».

&lt;b&gt;Эмоции, ставшие вирусными&lt;/b&gt;
Их спонтанные эмоции попали в объективы камер и мгновенно разлетелись по сети. Видео, где стажеры бурно празднуют гол, стало вирусным. Этот ролик вызвал шквал негодования среди фанатов. Зрители возмутились профессионализмом сотрудников канала.

&lt;b&gt;Решение руководства: мгновенный приговор&lt;/b&gt;
Руководство Sky Sports не стало медлить. После того, как скандал набрал обороты, последовало жесткое решение. Оба стажера были немедленно уволены. Так закончились их карьеры на канале из-за одной секунды неподконтрольной радости.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 07:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1110026163902832939</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Винисиус взбесился на замену: что ответил Анчелотти?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Discipline</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Недавняя замена в &quot;Класико&quot; обернулась настоящим скандалом! Звезда &quot;Реала&quot; Винисиус младший не смог сдержать эмоций, публично выразив недовольство решением тренера. Этот инцидент мгновенно всколыхнул футбольный мир.

&lt;b&gt;Что сказал Анчелотти своей звезде?&lt;/b&gt;
Главный тренер Карло Анчелотти не стал замалчивать ситуацию. Он лично поговорил с Винисиусом, прямо заявив, что такое поведение недопустимо и является ошибкой. Между ними всегда были прекрасные отношения, поэтому разговор состоялся открыто.

&lt;b&gt;Инцидент исчерпан?&lt;/b&gt;
К чести бразильца, Винисиус осознал свою неправоту. Он принес извинения всей команде, пытаясь сгладить острые углы. Анчелотти подчеркнул: сейчас у Винисиуса нет проблем ни в &quot;Реале&quot;, ни в сборной Бразилии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7456547668925537605</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Сердце пополам: Сын Пикфорда вышел в уникальной форме!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На футбольном поле развернулась настоящая драма: сын Джордана Пикфорда вышел на матч в уникальной футболке, объединившей формы «Сандерленда» и «Эвертона». Это был не просто выход, а мощный символ.

&lt;b&gt;Почему мир говорит об этой футболке?&lt;/b&gt;
Дело в том, что сам Джордан Пикфорд — воспитанник «чёрных котов». Сегодня он впервые в своей карьере играет против клуба, который дал ему путёвку в большой футбол.

Сын вывел отца на поле, держа в руках этот мощный посыл. На одной стороне — цвета родного «Сандерленда», на другой — «Эвертона», его нынешней команды.

&lt;b&gt;Эмоции зашкаливают&lt;/b&gt;
Этот жест мгновенно стал главной темой обсуждений. Он показал, как глубоко Пикфорд связан с прошлым, но при этом предан своему настоящему.

Футболка стала воплощением сложного выбора и эмоциональной привязанности. Это не просто игра, это история семьи и футбольной карьеры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4000704179619257763</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Барселона без Педри: как один игрок меняет все</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Статистика и Аналитика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Барселона» без Педри — это совсем другая команда. Новая статистика шокирует: его отсутствие буквально лишает клуб контроля над мячом.

&lt;b&gt;Что говорят цифры?&lt;/b&gt;
В текущем сезоне, когда Педри на поле, каталонцы держат мяч в среднем 70,5% игрового времени. Это почти полное доминирование. Но стоит ему выбыть, и этот показатель резко падает до 49,5%. Это колоссальная разница в 21%!

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;
Для «Барселоны», чья философия строится на контроле мяча и позиционных атаках, такая потеря владения критична. Без Педри команда теряет не только процент владения, но и свою узнаваемую игровую идентичность. Его видение поля, пасы и умение удерживать мяч в центре поля оказываются незаменимыми. Без него «Барса» словно теряет свой пульс.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">119844247912383647</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Рюдигер раскрыл тайну: как он помог Арде Гюлеру?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Новости команды</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Помните, как Арда Гюлер поначалу терялся на поле? Кажется, его история могла быть совсем другой, если бы не один человек. Защитник Антонио Рюдигер раскрыл, как он поддерживал «младшего брата» в самый трудный момент его адаптации.

&lt;b&gt;«Твое время придет»&lt;/b&gt;

Рюдигер признался, что в начале пути Гюлеру пришлось очень нелегко. Ему нужна была всего лишь адаптация к новым условиям и команде. Немецкий защитник всегда был рядом, подбадривая молодого таланта.

«Я всегда говорил ему: «Твое время придет раньше, чем ты думаешь», – поделился Рюдигер своим наставническим советом. Эти слова стали для Гюлера мощной мотивацией.

&lt;b&gt;Профессионализм и чистый талант&lt;/b&gt;

Рюдигер подчеркнул, что Арда – исключительный профессионал. Он не сомневался в его способностях, которые были видны невооруженным глазом. «Нам не нужно говорить о его таланте, вы и так это видите», – добавил защитник.

Эта вера и поддержка помогли Гюлеру преодолеть трудности. Теперь мы видим, как его талант расцветает на поле, подтверждая пророческие слова старшего товарища.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2127978896592139974</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Реал Мадрид скорбит: футбольный мир потерял Диогу Жоту</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Соболезнования</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в скорби. Мадридский «Реал» сегодня выразил глубочайшие соболезнования «Ливерпулю» и семье Диогу Жоты. Это стало шокирующей новостью для миллионов болельщиков по всему миру.

Утрата выдающегося человека и замечательного игрока — так описывают эту трагедию. Скорбь охватила не только Англию, но и всю футбольную планету, потерявшую одну из своих ярчайших звезд.

&lt;b&gt;Реакция грандов&lt;/b&gt;

Сообщение от «Реала» стало подтверждением того, насколько велика эта потеря. Один из главных клубов мира не остался в стороне от общего горя. Это жест глубокого уважения к футболисту и к клубу, который он представлял.

Футбольное сообщество продемонстрировало единство перед лицом трагедии. Соболезнования поступают со всех уголков планеты, подчеркивая масштаб утраты.

&lt;b&gt;Наследие игрока&lt;/b&gt;

Диогу Жота был известен не только своими голами, но и ярким характером, а также невероятной преданностью игре. Его вклад в успехи «Ливерпуля» и сборной Португалии был неоценим.

Его называли выдающимся человеком и замечательным игроком. Эта формулировка точно отражает его наследие как на поле, так и за его пределами.

&lt;b&gt;Футбольный мир в трауре&lt;/b&gt;

Скорбь объединила болельщиков, игроков и клубы по всему миру. Память о Жоте навсегда останется в сердцах миллионов. Его яркая игра и страсть к футболу вдохновляли.

Футбольный мир прощается с Диогу Жотой, оставляя его имя в истории как символ таланта и преданности. Это тяжелая потеря для всего спорта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8268481024192660383</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Хаусен: Мы с Милитао станем новой стеной «Мадрида»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Защитник «Реала» Хаусен сделал смелое заявление, которое заставит фанатов «сливочных» ликовать. Он уверен: вместе с Эдером Милитао они создадут непробиваемую оборону.

&lt;b&gt;Идеальное взаимопонимание?&lt;/b&gt;

На предматчевой пресс-конференции Хаусен не скрывал восхищения своим коллегой по центру защиты. Он назвал Милитао «великолепным и очень разносторонним центральным защитником».

Но главное – он подчеркнул: «Мы отлично понимаем друг друга». Это ключевой фактор для успешного дуэта, который способен остановить любую атаку.

&lt;b&gt;Почему именно &quot;Мадрид&quot;?&lt;/b&gt;

Хаусен подтвердил свою преданность клубу, заявив, что всегда мечтал играть за «Реал Мадрид». Для него это «лучший клуб мира», где он чувствует себя «очень счастливым».

Он не просто пришел за громким именем, но и потому, что «вписывался в планы Алонсо». Это значит, его роль в команде четко определена, что способствует его уверенности.

Такое сочетание личных качеств и взаимопонимания может стать фундаментом мощной защиты «Мадрида» на долгие годы. Хаусен полон решимости принести «много радости всем мадридистам».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 20:16:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7107915229591877192</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Трент оставил PS4: послание Жоте растрогало миллионы</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Life / Tributes</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На мемориале Диогу Жоты появилось нечто совершенно неожиданное. Рядом с памятными вещами фанаты обнаружили джойстик от PlayStation 4. Это был не просто подарок, а символ глубокой дружбы и прощания, оставленный Трентом Александром-Арнольдом.

Рядом с контроллером лежало рукописное письмо. В нем защитник &quot;Ливерпуля&quot; обратился к своему дорогому другу, выразив всю боль утраты. Этот жест уже облетел весь мир, тронув сердца миллионов болельщиков.

&lt;b&gt;Слова, которые тронули до глубины души&lt;/b&gt;

Каждое слово в письме Трента пропитано искренностью. Он пишет, что очень скучает по Диогу, но его память, а также память об Андре, навсегда останутся живы.

«Я всегда улыбаюсь, когда вспоминаю о тебе», — написал Трент. Он пообещал всегда помнить те прекрасные времена, которые они разделили.

&lt;b&gt;Больше, чем игра&lt;/b&gt;

Письмо заканчивается трогательными словами: «Скучаю по тебе каждый день, друг. С любовью, Трент и семья. Навсегда №20, YNWA». Это не просто футбольное прощание, это послание о настоящей дружбе, которая выходит далеко за пределы футбольного поля.

Джойстик от PS4, письмо, номер 20 и аббревиатура YNWA — всё это стало символом неразрывной связи. Трент показал, что истинные узы остаются навсегда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762200968.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 20:16:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7801156816563387269</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;40 миллионов за монстра: кто заменит Балеба в Брайтоне?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Брайтон» готовится к потенциальной продаже Карлоса Балеба, и уже нашел главную цель для его замены: французский полузащитник Люсьен Агуме из «Севильи». Этот трансфер может стать одним из самых громких для клуба.

&lt;b&gt;Что &quot;чайки&quot; получат за 40 миллионов?&lt;/b&gt;
Агуме — это &quot;качественная шестёрка&quot;, способная немедленно усилить центр поля. Он отлично управляет игрой и уверенно действует при владении мячом. В оборонительном плане Люсьен — настоящий монстр.

Его приход закроет проблему с потерей доминации в центре поля. Агуме — разнопрофильный опорник, способный выполнять ряд важнейших функций.

&lt;b&gt;Когда ждать ключевое решение?&lt;/b&gt;
Стоимость трансфера оценивается в 40 миллионов евро. Спортивный директор Джейсон Эйто уже включил Агуме в список приоритетов на летнее трансферное окно. Однако не исключено, что &quot;Брайтон&quot; попробует подписать француза уже этой зимой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762200981.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 20:16:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7199925989260060089</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Судья Сизма Эспиноса: Почему он закрыл глаза на очевидное нарушение?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Refereeing Controversy</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: игрок нарушает правила, поднимает футболку, демонстрирует сообщение. А судья... просто отворачивается! Именно это произошло в Испании, и теперь об этом говорит весь футбольный мир.

&lt;b&gt;Что говорят правила?&lt;/b&gt;
По футбольным нормам, любое празднование с поднятием футболки и демонстрацией сообщения — это прямое нарушение. За него предусмотрена желтая карточка. Помимо этого, игрока ждет серьезный штраф: до трех тысяч евро.

&lt;b&gt;Странное решение судьи?&lt;/b&gt;
Однако, несмотря на четкие правила и очевидность нарушения, судья Сизма Эспиноса не зафиксировал инцидент. Реакции не последовало. Он просто проигнорировал случившееся, не показав карточку и не применив никаких санкций.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 20:16:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8251044439001407088</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятный гол на 93-й минуте шокировал Серию А!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Serie A News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч &quot;Сассуоло&quot; и &quot;Дженоа&quot; подходил к концу, секунды отсчитывали последние мгновения, когда на 93-й минуте произошло невероятное. Один удар изменил все, что казалось предрешенным!

Защитник Лео Эстигор, казалось бы, из ниоткуда, отправил мяч в сетку ворот. Ассистировал ему Андреа Мартин, сделав этот пас по-настоящему золотым.

&lt;b&gt;Как это случилось?&lt;/b&gt;

Этот гол стал настоящим шоком для всех на стадионе. Счет изменился на 1:2, и &quot;Дженоа&quot; вырвала победу в самой концовке игры.

&lt;b&gt;Что теперь значит этот гол?&lt;/b&gt;

Такие моменты навсегда остаются в истории футбола. Они показывают, что борьба продолжается до последней секунды, и каждый игрок может стать героем в любой момент.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762201017.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 20:16:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">848740936843140613</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>18-летний Ямаль готовится сокрушить рекорд Мбаппе!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего семь голов отделяют юного Ламина Ямаля от грандиозного достижения, которое когда-то принадлежало самому Килиану Мбаппе. 18-летний талант может переписать историю мирового футбола.

&lt;b&gt;Что за рекорд на кону?&lt;/b&gt;
Речь идёт о звании лучшего бомбардира в топ-5 европейских лиг до достижения 19 лет. Мбаппе установил высокую планку, но Ямаль уже дышит ему в спину.

&lt;b&gt;Цифры, которые шокируют&lt;/b&gt;
В свои 18 лет Ямаль уже забил 17 мячей. К этому он добавил 27 голевых передач в 80 матчах Ла Лиги. Это невероятная статистика для столь юного игрока.

&lt;b&gt;Сможет ли Ямаль переписать историю?&lt;/b&gt;
Время у него ещё есть до своего 19-летия. Ему предстоит проявить невероятную результативность, чтобы превзойти звезду ПСЖ. Сможет ли он достичь этой невероятной планки? Мир футбола замер в ожидании.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762197073.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:12:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4199775893640649696</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Срочно! Энрике подтвердил: Дембеле снова в игре!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Team News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики ждали, и вот оно свершилось! Луис Энрике, главный тренер ПСЖ, сенсационно подтвердил: Усман Дембеле выйдет на поле уже завтра!

Сам наставник развеял все слухи. Он чётко заявил: «Дембеле сыграет завтра! Он готов, и это главное!»

&lt;b&gt;Готовность подтверждена!&lt;/b&gt;

Это не просто слова. Тренер подчеркнул, что вопрос лишь во времени, которое звезда проведёт на поле. Окончательное решение по минутам будет принято в день матча.

&lt;b&gt;Что это значит для ПСЖ?&lt;/b&gt;

Возвращение Дембеле — это мощное усиление для команды. Его появление на поле может полностью изменить ход предстоящего матча и дать ПСЖ новый импульс. Ждём завтрашнего дня!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762197088.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:12:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3865129148805073782</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Унижение в дерби: Боруссия U17 разгромила Шальке 8:0!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Youth Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вчерашнее дерби между Боруссией U17 и Шальке U17 обернулось настоящим позором для последних. Счет 8:0 говорит сам за себя: это был не матч, а тотальное уничтожение.

&lt;b&gt;Что случилось на поле?&lt;/b&gt;
Юные &quot;шмели&quot; не оставили сопернику ни единого шанса. Каждая атака Боруссии завершалась голом, превращая игру в одностороннее избиение. Это была демонстрация абсолютного превосходства.

&lt;b&gt;Лидерство в таблице: Непобедимые?&lt;/b&gt;
Эта разгромная победа лишь укрепила позиции Боруссии U17 в лиге Вестфалии. После восьми туров команда уверенно лидирует, набрав 22 очка. Их разница мячей просто феноменальна: +40!

Такой результат не просто победа, это заявление. Боруссия U17 показала, кто настоящий хозяин в региональном футболе. Сможет ли кто-то остановить эту машину?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762197105.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:12:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4412437008401297123</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Энфилд» замер: команда почтила память Жоты</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Memorial/Tribute</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На легендарном «Энфилде» произошло нечто трогательное. Команда собралась у мемориала, чтобы почтить память Жоты. Это был момент тишины и глубокого уважения.

Игроки возложили цветы. Простой, но мощный жест. Он показал, как много Жота значил для них.

&lt;b&gt;Последняя дань уважения на «Энфилде»&lt;/b&gt;

Церемония прошла прямо у мемориала. Это место, где хранятся воспоминания. Каждый цветок стал символом. Символом невысказанной боли и признательности.

&lt;b&gt;Символ памяти: цветы у мемориала&lt;/b&gt;

Вся команда приняла участие в этой акции. Они показали: память о Жоте жива. Она останется в сердцах фанатов и игроков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762197125.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:12:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9153362744673147832</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;«Почему я выбрал «Реал»? Мечта!» – Хейсен о Винисиусе и «Энфилде»&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игрок / Подготовка к матчу</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Не успел новичок «Реала» Хейсен освоиться, как ему уже пришлось отвечать на неудобные вопросы. На пресс-конференции перед матчем с «Ливерпулем» защитник жестко поставил на место журналистов, поднявших шумиху вокруг Винисиуса.

«В прессе много пишут, а вы подняли шум из-за пустяков», – заявил Хейсен. Он подтвердил, что Винисиус извинился, и считает это совершенно нормальной ситуацией в футболе.

&lt;b&gt;Мечта сбылась: путь в «Реал»&lt;/b&gt;

Но почему Хейсен оказался именно здесь? Ответ прост: это мечта. Защитник всегда хотел играть за лучшую команду мира.

Он уверен, что идеально вписывается в планы клуба и видение Хаби. О своем развитии он говорит прямо: в Италии, играя за «Ювентус» и «Рому», научился хорошо защищаться.

&lt;b&gt;«Энфилд»? Всего лишь поле!&lt;/b&gt;

Завтрашний матч против «Ливерпуля» для Хейсена – еще одна возможность доказать свой уровень. Он с нетерпением ждет игры и настроен только на победу, обещая приложить все усилия для трех очков.

Тренироваться на «Энфилде»? Зачем, когда есть своя база? Хейсен, уже игравший там, не видит в этом проблемы: «Это всего лишь футбольное поле». А в паре с Милитао, которого он назвал отличным парнем, он видит потенциал для крепкого дуэта в защите.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762197142.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 19:12:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2911929915424845736</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эндрик шокировал всех: куда он уходит в январе?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бразильский вундеркинд Эндрик, казалось, был на распутье, но теперь все изменилось. Молодой форвард лично принял неожиданное решение, которое может перевернуть его карьеру: он выбрал французский &quot;Лион&quot;!

&lt;b&gt;Что уговорило звезду?&lt;/b&gt;
Это не просто прихоть. Ключевую роль сыграл разговор с главным тренером &quot;Лиона&quot; Фонсекой. Именно после этой беседы 19-летний талант окончательно определился со своим будущим.

Эндрик отправится во Францию на правах аренды уже в январе. Это шанс для него получить игровую практику и заявить о себе в Европе.

&lt;b&gt;Главное препятствие на пути&lt;/b&gt;
Есть одна загвоздка. Пока между клубами нет официальной договоренности о переходе. Это серьезное препятствие, которое нужно преодолеть.

Но Эндрик настроен решительно. Он поставил условие: клубы должны согласовать сделку до 1 января. Его желание уйти в &quot;Лион&quot; очевидно и непоколебимо.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762193967.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:21:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5070065288418655298</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Исак пропустит матч с «Реалом»! Шанс на «Сити»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Injuries</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики в шоке: Александер Исак не выйдет на поле в важнейшем матче против «Реала»! Чёрная полоса шведского форварда продолжается, и это серьёзный удар по команде.

&lt;b&gt;Почему Исак снова вне игры?&lt;/b&gt;
Официально подтверждено: Александер Исак пропустит завтрашний поединок против мадридского «Реала». Его отсутствие — очень серьёзная потеря для атаки.

&lt;b&gt;Есть ли свет в конце тоннеля?&lt;/b&gt;
Однако не всё потеряно! Тренер сообщил: у шведского форварда есть неплохие шансы восстановиться. Он может попасть в заявку на воскресную игру против «Манчестер Сити».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762193982.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:21:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2940194893064692778</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Энцо Фернандес: «Кайседо — это просто машина!»&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Team Dynamics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Он просто машина!» — так полузащитник «Челси» Энцо Фернандес описал своего одноклубника Мойзеса Кайседо. Аргентинец не скрывает искреннего восхищения игрой и качествами эквадорского хавбека.

Энцо признался, что невозможно не восхищаться Кайседо. Он подчеркнул, что Мойзес — невероятно скромный и трудолюбивый футболист.

&lt;b&gt;Что делает Кайседо таким особенным?&lt;/b&gt;
Каждый день на тренировках и в играх Кайседо выкладывается на максимум. Его самоотдача полностью направлена на благо команды.

&lt;b&gt;Почему Энцо так счастлив?&lt;/b&gt;
Фернандес не скрывает своей радости от того, что такой игрок, как Кайседо, теперь часть «Челси». Он ценит вклад партнера в успехи клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762194000.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:21:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8000488239223780338</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>GTA в футболе? Революционный режим уже тестируют!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Gaming</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о привычных футбольных симуляторах! Разработчики готовят нечто совершенно новое, что может перевернуть жанр с ног на голову. То, о чем фанаты мечтали годами, наконец-то становится реальностью: начались тесты режима с открытым миром!

&lt;b&gt;Что ждать от нового режима?&lt;/b&gt;

Это будет нечто большее, чем просто спортивная игра. Новая фишка напоминает популярный NBA 2K Park, где свобода действий выходит на первый план. Вас ждут огромные возможности:

•   Исследовать открытый мир вместе с друзьями
•   Встречать других игроков и взаимодействовать с ними
•   Улучшать своего персонажа, делая его уникальным
•   Участвовать в захватывающих лайв-турнирах прямо в игровом мире

&lt;b&gt;Футбол или GTA?&lt;/b&gt;

Теперь футбольный симулятор может превратиться в настоящий социальный хаб. Это не просто игра, а целая вселенная, где можно проводить время, соревноваться и прокачивать своего героя. Разработчики делают смелый шаг, который может изменить представление о жанре навсегда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762194018.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:21:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5057367196027961337</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок в Юве: Звездный форвард на выход уже зимой?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance &amp; Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Канадец Джонатан Дэвид пришел в «Ювентус» с громкими обещаниями, но всего через три месяца его история в Турине может закончиться грандиозным провалом. Игрок, который должен был стать лидером атаки, уже зимой может покинуть клуб.

Нападающий, который грозился забить 25 голов и стать звездой Серии А, пока отметился лишь одним мячом и одной голевой передачей в 12 матчах. Это катастрофа для игрока, на которого так рассчитывали. Его все чаще меняют Душан Влахович и Лоис Опенда.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Дэвид не просто не вписался тактически. Он, похоже, испытывает серьезные трудности с адаптацией к новой лиге и постоянному давлению. В «Лилле» он был ключевой фигурой, а в Турине каждый его промах под микроскопом.

Нападающий, который еще год назад забивал даже «Реалу», сейчас выглядит потерянным и лишенным уверенности. Даже публичные окрики Спаллетти из разряда «передай Влаховичу!» стали символом его статуса в команде.

&lt;b&gt;Куда ведет дорога?&lt;/b&gt;

Агент Дэвида уже активно прощупывает почву для возможного трансфера. Среди интересующихся клубов называют «Тоттенхэм» и «Баварию». Оба гранда готовы рассмотреть вариант с зимним переходом.

Перед «Старой синьорой» встает непростой выбор: признать ошибку и продать игрока спустя полгода после подписания, или дать ему шанс до лета, рискуя усугубить кризис в атаке. Если канадец не переломит ситуацию в ближайшие недели, его история в «Ювентусе» может завершиться уже в январе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762194067.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 18:21:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7900070335729900122</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
























































































































































































</rss>
