<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Новости из Telegram + GPT</title>
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    <description>Автоматические новости</description>
    <item>
      <title>Главные события за 24 часа</title>
      <description>**Футбольные новости: травмы игроков, трансферы и предстоящие матчи**

В мире футбола происходит много интересного. Вот что произошло за последнее время:

### Травмы игроков

Один из игроков «Челси» получил сотрясение и пропустит 12 дней, включая матчи с «Брайтоном», «Бенфикой» и «Ливерпулем». Это может повлиять на состав команды в предстоящих играх.

### Трансферы

По информации The Athletic, «Челси» не планирует брать нового вратаря в январе. Это может означать, что клуб доволен текущим составом и не видит необходимости в усилении.

Также сообщается, что консорциум во главе с Бруклином Эйриком сделал неофициальное предложение о покупке «Тоттенхэма». Однако клуб отверг это предложение.

### Предстоящие матчи

В автобиографии Карло Анчелотти рассказал о том, почему его уволили из «Челси». Это может быть интересно для фанатов клуба, которые хотят узнать больше о прошлом команды.

### Другие новости

Вышел футбольный симулятор EA FC26. Те, кто уже приобрёл игру, могут делиться составами.

«Манчестер Сити» близок к достижению соглашения о новом контракте с Савиньо. Это решение последовало после того, как клуб отклонил два предложения от «Тоттенхэма».

Лука Уильямс-Барнетт согласовал условия своего первого профессионального контракта с «Тоттенхэмом», однако официально подписать его он сможет только 1 октября, когда ему исполнится 17 лет.

У Бреннана Джонсона уже 3 гола в 4 матчах во всех турнирах в этом сезоне.

«Тоттенхэм» склонен воспользоваться опцией выкупа Жоау Пальиньи на постоянной основе. Сам Пальинья также заинтересован остаться в клубе после окончания сезона. Сделка включает опцию выкупа за £27 миллионов.

Подписывайтесь на наши каналы, чтобы не пропустить новые новости и интересные события в мире футбола!</description>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 14:49:10 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
