<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>МЮ жаждет мести? «Брайтон» снова едет на «Олд Траффорд»!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Preview</category>
      <yandex:full-text>Вспомните тот разгромный счет &lt;b&gt;3:1&lt;/b&gt;, когда «Брайтон» безжалостно разобрал «Манчестер Юнайтед»? Завтра история может повториться! «Чайки» снова летят на легендарный &lt;b&gt;«Олд Траффорд»&lt;/b&gt;.

Тогда хозяева так и не смогли найти ответы на фирменную игру в пас и высокий прессинг «Брайтона». Теперь «МЮ» будет играть дома под огромным давлением, жаждая реванша.

&lt;b&gt;Философия против жажды мести&lt;/b&gt;

Тренер &lt;b&gt;Хюрцелер&lt;/b&gt; вновь привезет свою отлаженную машину на «Театр мечты». У «Брайтона» — холодный расчет, железная дисциплина и неповторимая игровая философия.

&lt;b&gt;Что ждать от матча?&lt;/b&gt;

«Брайтон» снова готов действовать с мячом, чтобы устроить манкунианцам очередной трудный вечер. Будет ли это очередная демонстрация силы или «МЮ» все же найдет свой ответ?

• Завтра, 19:30 по МСК.
• Стадион «Олд Траффорд», Манчестер.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322588.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4564743160007521209</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ямаль перешел черту? Мадрид кипит перед Класико!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player News</category>
      <yandex:full-text>Футболисты «Реала» на пределе! Недавнее заявление вингера «Барселоны» &lt;b&gt;Ламина Ямаля&lt;/b&gt; буквально взбесило игроков «Мадрида». Атмосфера перед главным матчем сезона накалена до предела.

&lt;b&gt;Что так разозлило &quot;сливочных&quot;?&lt;/b&gt;

В клубе считают, что юный Ямаль, возможно, не понимает кодексов поведения профессиональных спортсменов. Его вчерашние слова в «Мадриде» назвали откровенным «перебором». Игроки «сливочных» уже сыты по горло поведением каталонца.

&lt;b&gt;&quot;Класико&quot; будет огненным!&lt;/b&gt;

Это не просто слова. Заявление Ямаля стало мощнейшей дополнительной мотивацией для «Реала». Команда готова ответить на поле.

Приготовьтесь: уже &lt;b&gt;26 октября&lt;/b&gt; нас ждет огненное «Класико»! Начало в &lt;b&gt;18:15 по Москве&lt;/b&gt;. Будет жарко!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322611.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8285499721855368156</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Гюндоган: Увидел Пепа – и задумался о тренерстве!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Career Development</category>
      <yandex:full-text>Один из самых умных полузащитников мира, &lt;b&gt;Илкай Гюндоган&lt;/b&gt;, неожиданно заговорил о своем будущем. Но не о новом контракте, а о… тренерстве! И то, что он увидел, наблюдая за работой &lt;b&gt;Пепа Гвардиолы&lt;/b&gt;, похоже, заставило его глубоко задуматься.

&lt;b&gt;Тайны тренерской кухни&lt;/b&gt;

Гюндоган признался: он всегда чувствовал в себе потенциал стать хорошим тренером. Главное, чтобы хватило энергии и выдержки – именно эти качества он считает ключевыми.

Но реальность оказалась куда суровее. Наблюдая за работой &lt;b&gt;Пепа&lt;/b&gt; и его штаба, футболист осознал: тренерская карьера — это колоссальные затраты времени и сил. Это не просто игра, это — жизнь.

&lt;b&gt;Шаги навстречу новому пути&lt;/b&gt;

Несмотря на все сложности, &lt;b&gt;Гюндоган&lt;/b&gt; уже предпринимает первые шаги. Он хочет понять, действительно ли этот путь ему интересен и стоит ли таких жертв.

Пока неизвестно, что именно делает игрок, но ясно одно: он серьезно рассматривает смену амплуа. Возможно, в будущем мы увидим его не на поле, а у кромки поля.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322633.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4230606511187634133</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Ноттингем Форест&lt;/b&gt;: Всего один вопрос, который заставит задуматься каждого фаната</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>Клуб &lt;b&gt;«Ноттингем Форест»&lt;/b&gt; бросил вызов своим болельщикам, задав, казалось бы, простой, но глубокий вопрос. Всего четыре слова, но они заставляют каждого фаната остановиться и задуматься: «Что значит «Ноттингем Форест» для вас?»

Это не просто вопрос о любимой команде. Это приглашение к самоанализу, к пониманию той невидимой нити, что связывает каждого болельщика с историей, стадионом и цветами клуба.

&lt;b&gt;Больше, чем просто игра?&lt;/b&gt;

Для миллионов болельщиков по всему миру &lt;b&gt;«Ноттингем Форест»&lt;/b&gt; — это не просто футбольный клуб. Это &lt;b&gt;часть жизни&lt;/b&gt;, семейные традиции, пережитые вместе триумфы и поражения, это эмоции и воспоминания, которые передаются из поколения в поколение.

&lt;b&gt;Что скрывается за этим вопросом?&lt;/b&gt;

За этим, на первый взгляд, наивным вопросом может стоять глубокое желание клуба понять свою &lt;b&gt;истинную сущность&lt;/b&gt; через призму фанатской любви. Возможно, это способ укрепить связь с аудиторией или даже переосмыслить свою идентичность в современном футбольном мире.

Так что же для вас значит «Ноттингем Форест»? Ответ на этот вопрос — это не просто слова, это целая история, которую пишет каждый болельщик в своем сердце.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322652.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1630135706856498737</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Две потери перед «Интером»: Шок для фанатов!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Новости игроков</category>
      <yandex:full-text>Накануне важнейшего противостояния с &lt;b&gt;«Интером»&lt;/b&gt;, фанатов ошарашила новость: сразу два ключевых игрока — Мерет и Хойлунд — не выйдут на поле. Причина — травмы.

&lt;b&gt;Серьезные потери накануне битвы&lt;/b&gt;
Их отсутствие — это не просто досадная мелочь. Потеря &lt;b&gt;Мерета и Хойлунда&lt;/b&gt; перед таким принципиальным матчем может кардинально изменить расстановку сил и стратегию команды. Это удар, который сложно будет пережить.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;
Тренерскому штабу теперь предстоит экстренно искать им замену. Это колоссальный вызов: времени на перестройку практически нет, а цена ошибки в матче с &lt;b&gt;«Интером»&lt;/b&gt; невероятно высока.

&lt;b&gt;Как это повлияет на матч?&lt;/b&gt;
Сможет ли команда пережить этот удар и дать бой грозному сопернику? Или же эти травмы станут решающим фактором? Ответ на этот вопрос даст только предстоящий матч.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322682.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7579784942296680250</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Барселона без Рафиньи: Удар перед Класико!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Травмы и Матчи</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Барселона&quot; получила сокрушительный удар прямо перед главным матчем сезона! Звезда команды, &lt;b&gt;Рафинья&lt;/b&gt;, точно не выйдет на поле в легендарном Класико.

Причина — серьёзная травма бедра. Игрок даже не тренировался с основным составом, что подтверждает тяжесть его состояния.

&lt;b&gt;Кто теперь сыграет в атаке?&lt;/b&gt;

Отсутствие бразильца — огромная проблема для тренерского штаба. Его скорость и дриблинг были ключевыми в атаках &quot;Барсы&quot;.

&lt;b&gt;А что с Кунде? Ещё одна потеря?&lt;/b&gt;

Ситуация усугубляется тем, что участие &lt;b&gt;Жюля Кунде&lt;/b&gt; также под большим вопросом. Защитник пока тренируется индивидуально, и его готовность к Класико остаётся загадкой.

Теперь &quot;Барселоне&quot; придётся искать новые решения и перестраивать игру, чтобы дать бой заклятому сопернику без двух потенциальных ключевых игроков.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761318924.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 15:17:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1135876562554460489</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Парадокс тура: Вилла зажгла, а Уоткинс снова мимо кассы!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Фэнтези-футбол</category>
      
      
      <yandex:full-text>GW5 взорвал FPL-мир! Пока «Астон Вилла» сенсационно выдавала лучший результат тура, тысячи менеджеров с Олли Уоткинсом на борту снова кусали локти. Это настоящая трагедия!

Клуб набрал невероятные &lt;b&gt;60 ФО&lt;/b&gt; — абсолютный максимум пятого тура! Но даже этот мощный перформанс не вытащил команду выше 16-го места в лиге.

&lt;b&gt;Почему Уоткинс — боль FPL-менеджеров?&lt;/b&gt;

Несмотря на общий мощный перформанс «Виллы», личный вклад &lt;b&gt;Олли Уоткинса&lt;/b&gt; оказался провальным. Сотни тысяч менеджеров, доверившихся форварду, снова остались ни с чем.

&lt;b&gt;Что дальше для несчастных?&lt;/b&gt;

Эта ситуация — наглядный урок жестокости FPL. Даже когда твой клуб-фаворит выдает мощь, один игрок способен обрушить все надежды. Владельцы Уоткинса продолжают &lt;b&gt;страдать&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761318952.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 15:17:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2538831889689755197</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Урок или матч? Юный футболист шокировал всех!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Новости клубов и игроков</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: утро перед важным футбольным матчем, а вы... сидите за школьной партой! Именно так начался день для юного футболиста &lt;b&gt;Леннарта&lt;/b&gt;. Его история — яркий пример того, как живут будущие звезды.

Он отправился в школу, как обычный подросток, но после &lt;b&gt;первого урока&lt;/b&gt; его ждал необычный &quot;вызов&quot;. Прямо с занятий Леннарта забрали, чтобы он успел на игру с «Брюгге».

&lt;b&gt;Жизнь на двух фронтах: школа и поле&lt;/b&gt;

Такой график — не редкость для молодых талантов, но эта история ярко показывает, через что проходят будущие звёзды. Баланс между учёбой и спортом требует невероятной дисциплины и самоотдачи.

&lt;b&gt;Как наверстать упущенное?&lt;/b&gt;

К счастью, клуб позаботился о своем игроке. Известно, что Карл организует для Леннарта индивидуальные занятия с репетитором. Уроки будут проходить на легендарной &lt;b&gt;Забенер штрассе&lt;/b&gt;, чтобы он не отставал от школьной программы.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761318975.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 15:17:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1774485870671805961</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Ямаль разозлил «Реал»! Громкий скандал перед класико.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Матч / Соперничество</category>
      
      
      <yandex:full-text>Скандал нарастает! Игроки **«Реал Мадрид»** крайне недовольны словами, которые форвард Ламин Ямаль произнес вчера вечером. Атмосфера накаляется до предела прямо перед главным матчем сезона.

&lt;b&gt;Что не так со словами Ямаля?&lt;/b&gt;
По информации инсайдеров, футболисты «сливочных» называют Ямаля «плохим товарищем по команде». Это не первый случай, когда его поведение вызывает вопросы, но на этот раз терпение лопнуло. В Мадриде считают, что молодой игрок не соблюдает элементарные кодексы поведения среди профессионалов. Его высказывания назвали «глупыми» и «демонстрирующими неуважение».

&lt;b&gt;Чем это грозит Ямалю?&lt;/b&gt;
Напряжение достигло пика. Известно, что защитник **Дани Карвахаль** лично поговорит с Ямалем сразу после **класико**. Очевидно, что клуб настроен серьезно и не намерен оставлять этот инцидент без внимания.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761319033.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 15:17:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5950936937733194094</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Возрождение Дугласа Луиса: Дайч сотворил магию в Ноттингеме?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Анализ игроков / Рекорды</category>
      
      
      <yandex:full-text>Наконец-то! Дуглас Луис, казалось, пропавший с радаров, выдал матч жизни в Лиге Европы. Под руководством нового тренера Шона Дайча он не просто заиграл, а стал &lt;b&gt;лучшим игроком&lt;/b&gt; встречи.

&lt;b&gt;Как бразилец вернулся в игру?&lt;/b&gt;
После летнего перехода из &lt;b&gt;«Ювентуса»&lt;/b&gt; первые месяцы в Англии были для Луиса настоящим адом. Травмы и нестабильная форма ограничили его время на поле до смешных 300 минут за весь сезон.

Но Шон Дайч дал ему второй шанс, и бразилец ухватился за него обеими руками. Два матча подряд в основе — и вот он уже дирижирует центром поля.

&lt;b&gt;Капитанская игра и миллионы для «Юве»&lt;/b&gt;
Против «Порту» Луис показал настоящую капитанскую игру. За 85 минут он сделал &lt;b&gt;53 точных паса&lt;/b&gt; из 55, выиграл 7 подборов и совершил 3 перехвата. Его уверенность помогла «Ноттингему» взять верх со счётом 2:0.

Теперь за прогрессом Дугласа внимательно следят в Турине. Успешная кампания в Англии может принести «Ювентусу» солидное финансовое пополнение от постоянной продажи игрока.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761319061.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 15:17:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7081998454973240716</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Левандовски шокировал врачей: невероятное восстановление!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Травмы игроков</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, &lt;b&gt;Роберт Левандовски&lt;/b&gt; не человек! Нападающий «Барселоны» настолько быстро восстанавливается после травмы, что даже &lt;b&gt;врачи клуба пребывают в настоящем шоке&lt;/b&gt;. Его прогресс поражает воображение.

Его состояние настолько улучшилось, что ещё недавно всерьёз обсуждалась возможность поездки в Мадрид. Конечно, такой шаг был бы рискованным, ведь он ещё не тренировался в общей группе.

&lt;b&gt;Что говорят специалисты?&lt;/b&gt;

Медицинский штаб «Барселоны» не скрывает своего восхищения. Они поражены тем, как стремительно Левандовски набирает форму и восстанавливается после повреждения.

Эту информацию подтвердил и Войцех в недавнем интервью польским СМИ. Похоже, мы наблюдаем за настоящим чудом спортивной медицины.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Точные сроки пока не называются, но одно ясно: Левандовски готов вернуться на поле &lt;b&gt;гораздо раньше, чем кто-либо ожидал&lt;/b&gt;. Его самоотдача и физическая подготовка творят чудеса.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761312822.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 13:36:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6139587543344358038</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Кто диктует игру в Европе? Неожиданные герои!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Аналитика и статистика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В современном футболе побеждает тот, кто умеет ломать оборону и создавать моменты. И вот, появились &lt;b&gt;лидеры&lt;/b&gt;, которые делают это лучше всех в Европе!

Речь идет о футболистах, чьи передачи в финальную треть поля становятся ключом к успеху. Это не просто пасы – это оружие, способное вскрыть любую защиту.

&lt;b&gt;Что это значит для команд?&lt;/b&gt;

Наличие такого игрока в составе – это &lt;b&gt;золотой актив&lt;/b&gt;. Он не просто двигает мяч, он двигает игру вперед, создавая реальные угрозы у ворот соперника.

Именно эти мастера паса определяют ход матчей, часто оставаясь в тени бомбардиров. Их вклад в атаку неоценим.

&lt;b&gt;Кто эти гении паса?&lt;/b&gt;

Пока имена этих виртуозов держатся в секрете, но одно ясно: в &lt;b&gt;топ-5 европейских чемпионатах&lt;/b&gt; появились новые короли ключевых передач.

Они – настоящие архитекторы атак, чьи точные пасы открывают двери к голам. Следить за их игрой – одно удовольствие!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761312913.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 13:36:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8796211144536047962</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Сразу после МЮ: открываем голосовой чат для всех!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Фан-зона / Матч-центр</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Завтра вечером, как только стихнет финальный свисток после матча с &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt;, канал &quot;НА БАНКЕ&quot; запускает экстренный голосовой чат! Это шанс немедленно обсудить все горячие моменты игры и высказать своё мнение.

&lt;b&gt;Что будем обсуждать?&lt;/b&gt;
Все самые острые моменты, спорные решения судей, тактические провалы и, конечно, героические поступки игроков. Никакой цензуры, только живое общение и обмен мнениями в реальном времени.

&lt;b&gt;Как попасть на обсуждение?&lt;/b&gt;
Всё просто! Завтра, сразу после окончания матча, ссылка на голосовой чат появится на канале. Приглашаем &lt;b&gt;каждого&lt;/b&gt;, кто хочет поделиться своими эмоциями и анализом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761312926.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 13:36:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7617533644857516934</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Артета о головной боли: зачем ему такой огромный состав?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Coaching &amp; Team News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Микель Артета признался, что управлять таким количеством звезд – настоящая &quot;головная боль&quot;. Он готов выпускать на поле каждого игрока, но при этом ни за что не променяет нынешнюю ситуацию.

&lt;b&gt;Зачем Артете так много звезд?&lt;/b&gt;

Тренер заявил, что это лучше, чем времена, когда команде банально не хватало игроков в ключевые моменты. Именно большой состав создает &quot;очень сильную атмосферу&quot;.

Она не только конкурентная, но и поддерживающая. Цель – оставаться на уровне и бороться за победу в каждом матче, двигаясь в одном направлении.

&lt;b&gt;Где же наши лидеры?&lt;/b&gt;

Именно сейчас слова Артеты звучат особенно остро: сразу &lt;b&gt;четыре ключевых игрока&lt;/b&gt; находятся в лазарете.
• Мартин Эдегор
• Нони Мадуэке
• Кай Хаверц
• Габриэл Жезус

Все они восстанавливаются и уже начали упражнения, но вернуться в строй смогут не раньше, чем через &lt;b&gt;неделю&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Еще одна потеря?&lt;/b&gt;

Участие &lt;b&gt;Габриэла&lt;/b&gt; в матче против &quot;Кристал Пэлас&quot; под большим вопросом. Защитник получил повреждение в игре с &quot;Атлетико Мадрид&quot; и пока не тренируется. Его состояние оценят в ближайшие 24 часа.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761312952.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 13:36:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8403147809481279096</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Удар для «Барсы»: Рафинья снова выбыл на месяц!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Injury</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Барселона» получила очередной неприятный удар: атакующий полузащитник &lt;b&gt;Рафинья&lt;/b&gt; снова выбыл из строя. По информации издания AS, у бразильца случился &lt;b&gt;рецидив травмы&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Что случилось с бразильцем?&lt;/b&gt;
Это означает, что футболист не сможет помочь своей команде в ближайшее время. Диагноз подтверждает опасения тренерского штаба и болельщиков.

Рафинья пропустит как минимум &lt;b&gt;один месяц&lt;/b&gt;. Это серьезная потеря для «Барселоны» в разгар сезона, когда каждый игрок на счету.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761312968.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 13:36:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2673647791559536577</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Катастрофа для «Барсы»: Рафинья выбыл на месяц, пропустит Класико!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость для болельщиков «Барселоны»: бразильский вингер **Рафинья** пропустит предстоящее **«Эль Класико»** и выбыл из строя как минимум на месяц! Причина — рецидив травмы, который стал настоящим ударом по амбициям команды.

Эта досадная неудача означает, что Хави лишается одного из ключевых игроков ровно в тот момент, когда команда готовится к важнейшему противостоянию с мадридским «Реалом». Отсутствие Рафиньи ставит под вопрос атакующий потенциал «сине-гранатовых».

&lt;b&gt;Удар по планам Хави?&lt;/b&gt;

Рецидив травмы — это не просто пропуск одной игры, а серьезная перестановка в планах главного тренера. Рафинья был важным звеном в атаке, и теперь Хави придется искать новые решения, чтобы компенсировать его отсутствие в столь ответственный период.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

По информации источников, возвращение **Рафиньи** на поле ожидается не раньше &lt;b&gt;22 ноября&lt;/b&gt;, когда «Барселона» встретится с «Атлетиком». До этого момента команде предстоит обходиться без своего бразильского таланта, что делает ближайшие недели особенно напряженными.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761310151.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 12:50:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3887848565330683542</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Рэшфорд объявил: «Барселона» — мой новый дом! «Юнайтед» в шоке.</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и слухи</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;b&gt;Маркус Рэшфорд&lt;/b&gt;, кажется, принял окончательное решение! Звезда, находящаяся в аренде у &lt;b&gt;«Барселоны»&lt;/b&gt;, не собирается возвращаться в «Манчестер Юнайтед» после окончания срока аренды следующим летом.

&lt;b&gt;Секретная лазейка?&lt;/b&gt;

И, судя по всему, «Барселона» с радостью исполнит его желание. Почему? В контракте &lt;b&gt;Рэшфорда&lt;/b&gt; есть пункт о выкупе, который кажется настоящим подарком судьбы для каталонцев.

Клуб может выкупить его всего за &lt;b&gt;28 миллионов фунтов стерлингов&lt;/b&gt;. Это значительно меньше 40 миллионов, которые «Юнайтед» потребовал бы от любого другого покупателя.

&lt;b&gt;Что теперь будет с «Юнайтед»?&lt;/b&gt;

Для «Манчестер Юнайтед» такие новости – настоящий удар. Они рискуют потерять одного из своих ключевых игроков за сумму, которая значительно ниже его рыночной стоимости.

&lt;b&gt;Рэшфорд&lt;/b&gt; четко дал понять: его будущее связано с испанским грандом. И, похоже, пути назад уже нет.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761310171.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 12:50:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5507601342456276183</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Маунт и Магуайр под вопросом: что случилось после «Ливерпуля»?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты в тревоге: сразу два ключевых игрока, &lt;b&gt;Маунт&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Магуайр&lt;/b&gt;, оказались под угрозой выбывания из строя. Новости из стана команды не радуют.

&lt;b&gt;Удар после «Ливерпуля»&lt;/b&gt;
Главный тренер &lt;b&gt;Аморим&lt;/b&gt; подтвердил худшие опасения. Оба футболиста получили серьёзные ушибы в напряженном матче против «Ливерпуля».

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;
Теперь участие Маунта и Магуайра в следующих играх находится под большим вопросом. Их состояние будет оцениваться врачами.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761310186.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 12:50:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3113900477629065574</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Беллингем шокировал оценкой сезона в «Реале»: «Это не провал!»</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир уже успел записать прошлый сезон &lt;b&gt;Джуда Беллингема&lt;/b&gt; в «Реале» в разряд неудачных. Но сам игрок категорически не согласен с этим вердиктом и выдал неожиданное заявление!

&lt;b&gt;Цифры говорят сами за себя?&lt;/b&gt;

Полузащитник «сливочных» уверен: его игра была далека от провала. Он приводит неоспоримые факты, которые заставляют задуматься критиков.

«У меня было &lt;b&gt;15 голов и 14 передач&lt;/b&gt;», – заявил Беллингем, парируя обвинения. Эти показатели выглядят весьма внушительно для игрока его амплуа.

&lt;b&gt;Признание или оправдание?&lt;/b&gt;

Однако Джуд не стал полностью отрицать, что мог бы играть лучше. Он честно признался, что прошлый год не дотянул до его дебютного сезона в «Реале».

«Были хорошие моменты, но пока я не на том уровне, что в &lt;b&gt;первый год&lt;/b&gt;», – добавил Беллингем. Это заявление показывает его реалистичный взгляд на собственную игру.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 12:50:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2297956526398020462</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ливерпуль под Слотом: Почему всех тянет на верховые передачи?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Премьер-лига / Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Оказывается, соперники &quot;Ливерпуля&quot; в этом сезоне АПЛ нашли новую &quot;дыру&quot; в обороне. Они массово используют длинные передачи, и это уже стало настоящей проблемой для команды Арне Слота.

Свежая статистика Opta подтверждает: &quot;красные&quot; стали главной мишенью для &quot;лонгболлов&quot; в Премьер-лиге. Это не просто цифры, это тактический вызов.

&lt;b&gt;Цифры, которые шокируют&lt;/b&gt;
В текущем сезоне против &quot;Ливерпуля&quot; было выполнено &lt;b&gt;507 попыток&lt;/b&gt; длинных передач. Это не случайность.
Такие пасы составили &lt;b&gt;20,3%&lt;/b&gt; от всех передач, сделанных оппонентами Слота. Ни у одной другой команды АПЛ нет таких показателей.
Это одновременно самое большое число и &lt;b&gt;самый высокий показатель&lt;/b&gt; соотношения &quot;верховых&quot; передач в лиге.

&lt;b&gt;Тактика Слота под ударом?&lt;/b&gt;
Соперники явно видят слабость или возможность в новой тактике &quot;красных&quot;. Они выбирают прямой путь к воротам, минуя среднюю линию.
Арне Слот, вероятно, уже заметил эту тенденцию. Его задача — найти противоядие, чтобы соперники перестали так легко использовать этот приём.

&lt;b&gt;Случайность или новый тренд?&lt;/b&gt;
Пока рано говорить о системной проблеме, но статистика тревожит. Возможно, команды адаптируются к стилю &quot;Ливерпуля&quot; и ищут быстрые контратаки.
&quot;Красным&quot; предстоит серьёзно поработать над игрой на &quot;втором этаже&quot; и перехватом длинных пасов. Иначе такой &quot;воздушный&quot; футбол может стать их ахиллесовой пятой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761310234.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 12:50:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5269710082645793196</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сан-Сиро замирает: Милан и Пиза готовы к битве!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером футбольный мир замер в ожидании! На легендарном стадионе &lt;b&gt;Сан-Сиро&lt;/b&gt; сойдутся две команды, готовые сразиться за важнейшие очки в рамках &lt;b&gt;8-го тура&lt;/b&gt; Серии А. Это не просто матч — это столкновение амбиций.

&lt;b&gt;Что нас ждет на поле?&lt;/b&gt;
&quot;Милан&quot; примет &quot;Пизу&quot;, и каждый фанат предвкушает напряженную борьбу. Здесь будет всё: страсть, тактика и моменты, которые могут решить исход всего противостояния.

Поклонники футбола со всей страны прильнут к экранам. Это будет битва, где каждый пас и каждый удар будут иметь значение.

&lt;b&gt;Когда прозвучит стартовый свисток?&lt;/b&gt;
Не пропустите! Начало матча запланировано на &lt;b&gt;21:45&lt;/b&gt; по московскому времени. Приготовьтесь к футбольному зрелищу, которое обещает быть незабываемым.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761304831.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 11:21:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9181099185622752383</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятно! &lt;b&gt;Кардосо&lt;/b&gt; снова на поле!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Этого ждали тысячи фанатов, и это случилось! &lt;b&gt;Джонни Кардосо&lt;/b&gt; вернулся к тренировкам с первой командой. Эта новость мгновенно облетела все спортивные паблики.

&lt;b&gt;Почему это важно для клуба?&lt;/b&gt;
Его отсутствие было заметно, но теперь ключевой игрок снова в строю. Это мощный сигнал для всех соперников и огромный плюс для морального духа команды.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;
Теперь все взоры прикованы к его форме. Каждый ждет, когда &lt;b&gt;Джонни&lt;/b&gt; снова выйдет на поле в официальном матче и покажет свой фирменный класс.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761304848.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 11:21:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2797075863326750597</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ванда Нара снова в деле: звезда «Челси» под ударом!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Off-pitch</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В футбольном мире назревает новый скандал, и его главная героиня — &lt;b&gt;Ванда Нара&lt;/b&gt;. Бывшая девушка Мауро Икарди теперь, похоже, нацелилась на полузащитника «Челси» &lt;b&gt;Энцо Фернандеса&lt;/b&gt;.

По информации Goal, Нара отправила Энцо Фернандесу весьма кокетливые сообщения в личные сообщения. Одно из них, согласно слухам, звучало как прямой вызов: «Я видела, как ты проходил мимо, напиши мне, если хочешь».

&lt;b&gt;Как отреагировал футболист?&lt;/b&gt;
Энцо не стал скрывать пикантную переписку. Футболист сразу же рассказал о сообщении своей нынешней партнерше &lt;b&gt;Валентине&lt;/b&gt;. Такой шаг, безусловно, предотвратил возможные спекуляции и слухи.

&lt;b&gt;Неловкая встреча на кухне&lt;/b&gt;
Ситуация становится пикантнее: Валентина, нынешняя партнерша Энцо, участвует в кулинарном шоу вместе с самой Нарой. Теперь, после такого инцидента, девушки стараются избегать друг друга на съемочной площадке, что создает весьма напряженную атмосферу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 11:21:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1865317889885669578</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Красная для Флика: «Барселона» идет ва-банк!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Disciplinary</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Скандал в «Барселоне»! Главный тренер &lt;b&gt;Ханси Флик&lt;/b&gt; получил красную карточку. Это решение вызвало мгновенную и жесткую реакцию клуба.

«Барса» немедленно подала апелляцию. Защищать своего наставника они будут в &lt;b&gt;Спортивном административном суде (TAD)&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Почему «Барса» бьется за тренера?&lt;/b&gt;
Очевидно, каталонцы считают удаление Флика несправедливым. Они готовы бороться до последнего, чтобы отменить наказание.

Это не просто формальность. Для «Барселоны» принципиально, чтобы &lt;b&gt;Ханси Флик&lt;/b&gt; был на тренерской скамейке. Его присутствие критически важно для команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761304893.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 11:21:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7642590045097540190</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Миллиард на поле: Transfermarkt собрал команду мечты!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Analytics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мечта каждого скаута и кошмар любого бухгалтера! Портал &lt;b&gt;Transfermarkt&lt;/b&gt;, главный авторитет в мире футбольных цен, наконец-то представил свою &lt;b&gt;символическую сборную&lt;/b&gt; из самых дорогих игроков мира. Это не просто список, а настоящее воплощение футбольной мощи и астрономических денег.

&lt;b&gt;Что значит быть &quot;самым дорогим&quot;?&lt;/b&gt;

Это не просто набор фамилий, а квинтэссенция таланта, потенциала и рыночной стоимости. Каждый игрок в этом списке – &lt;b&gt;футбольная суперзвезда&lt;/b&gt;, за которой гоняются топ-клубы мира. Их контракты – это астрономические суммы, а их игра – настоящее искусство. Transfermarkt учитывает возраст, статистику, рекламную привлекательность и, конечно, спрос на рынке.

&lt;b&gt;Команда, которую не купить?&lt;/b&gt;

Представьте, сколько бы стоил трансфер каждого из них! Эта сборная – не просто список, а настоящий финансовый барометр мирового футбола. Она показывает, куда движутся тренды и кто правит бал на трансферном рынке. Собрать такой состав в реальной жизни – задача, практически невыполнимая даже для самых богатых клубов. Это команда, которая существует только в мечтах и на бумаге Transfermarkt.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761304915.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 11:21:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2081715846503395101</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Марк Гиу: От «не нравится» до основы Премьер-лиги за 2 недели!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Youth Football / Coaching</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главный тренер Энцо Мареска сделал сенсационное заявление, которое потрясло фанатов. Всего две недели назад он был крайне недоволен отношением одного из своих ключевых молодых игроков — &lt;b&gt;Марка Гиу&lt;/b&gt;. Ситуация казалась критической, но теперь всё изменилось.

&lt;b&gt;Что случилось с Марком?&lt;/b&gt;

Мареска не стал скрывать: «Мне не нравилось, как он тренируется. Он не выкладывался так, как нужно, по всем аспектам». Тренер провёл жёсткий, но откровенный разговор с молодым нападающим, который мог решить его судьбу в команде.

&lt;b&gt;Путь от критики до основы&lt;/b&gt;

После этого разговора произошло невероятное преображение. «Он изменился. После нашего разговора стал просто великолепен. Это радует», — заявил Мареска. Такая перемена впечатлила даже самого тренера. На вопрос, готов ли Гиу выйти в старте в &lt;b&gt;Премьер-лиге&lt;/b&gt;, Мареска ответил без колебаний: «Конечно, да». Это означает, что &lt;b&gt;две недели&lt;/b&gt; назад Марк был под угрозой, а теперь готов к дебюту в основе. Его история — яркий пример того, как прямолинейность тренера и желание игрока работать могут изменить всё.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761301588.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:27:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9052828818964383009</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Слот раскрыл тайну: почему Керкез не летит на фланге?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Analysis / Tactics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новичок Милош Керкез пришел в команду с огромными ожиданиями, но пока не демонстрирует весь свой потенциал. Главный тренер Арне Слот, наконец, пролил свет на причину, которая кроется не только в адаптации.

Слот уверен: &lt;b&gt;Керкез&lt;/b&gt; – настоящий энерджайзер, способный без устали бегать 90 минут. Он силен в единоборствах 1 на 1 и был подписан именно за эту неуемную энергию, которая должна подпитывать всю команду.

&lt;b&gt;В чем же проблема?&lt;/b&gt;

Оказывается, виной всему – фланг и его партнер &lt;b&gt;Коди Гакпо&lt;/b&gt;. Слот признает, что Милошу просто не везет, оказавшись рядом с игроком, чья сильная сторона – смещение в центр.

Гакпо слишком часто смещается в центр, забывая подключать Керкеза по бровке. Это мешает новичку чувствовать себя увереннее и раскрыть свои лучшие качества в атаке.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;

Тренер уже донес до Гакпо: пора менять тактику. Коди должен чаще замечать Керкеза и использовать его подключения по флангу.

Цель – наладить взаимопонимание и интегрировать Милоша в систему. Только тогда &lt;b&gt;Керкез&lt;/b&gt; сможет принести команде максимум пользы и показать, за что его так ценит Слот.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761301604.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:27:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7770172769136636866</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Манчестер Сити» неудержим: что нас ждет в 2026-м?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Player Highlights</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Сити» уже сейчас показывает, что будет доминировать в Премьер-лиге еще долгие годы. Отчеты на сезон &lt;b&gt;2025/2026&lt;/b&gt; поражают: они просто рвут всех по всем показателям!

Их физическая подготовка — 93-й процентиль. Забивают они чаще всех, а владение мячом и защита на уровне 85-86-го процентиля. Это не просто хорошо, это — практически идеальный футбол.

&lt;b&gt;Почему их никто не остановит?&lt;/b&gt;

Статистика против команд Премьер-лиги говорит сама за себя:

• Больше всего голов за 90 минут
• Больше всего точных передач
• Больше всего передач за владение
• Самый высокий процент точности передач
• Самый высокий процент единоборств в воздухе

&lt;b&gt;Будущее уже наступило?&lt;/b&gt;

Эти цифры не оставляют сомнений: «Сити» строит династию, которая будет переписывать историю футбола. Их превосходство &lt;b&gt;неоспоримо&lt;/b&gt;, и конкурентам придется очень сильно постараться, чтобы хоть как-то приблизиться к этой планке.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761301620.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:27:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5284183066106963945</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Слот: Мо Салах – человек, а не робот. Что происходит со звездой?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерский анализ</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главный тренер сделал откровенное заявление: его главная звезда, &lt;b&gt;Мо Салах&lt;/b&gt;, — больше не робот. И это не приговор, а констатация факта. Что же происходит с игроком, который годами казался непобедимым?

&lt;b&gt;Почему Мо Салах вдруг стал человеком?&lt;/b&gt;

По словам тренера, мы настолько привыкли к феноменальным результатам Салаха, что забыли: он обычный человек. Спад в игре – это &lt;b&gt;нормально&lt;/b&gt;. Никто не может быть идеальным постоянно, даже если его статистика казалась таковой.

Причины могут быть разными: от физической усталости и психологического давления до простого невезения. Задача тренерского штаба – понять, в чем дело, и помочь звезде вернуться в форму.

&lt;b&gt;Как отсутствие Трента влияет на игру?&lt;/b&gt;

Одна из ключевых перемен – отсутствие привычных связок. &lt;b&gt;Мо Салах&lt;/b&gt; почти всю карьеру играл с &lt;b&gt;Трентом&lt;/b&gt;. Это огромное изменение для любого форварда. Новому окружению и командным взаимодействиям нужно время, чтобы наладиться.

Лето было непростым для всех в команде, и для Салаха в особенности. Невозможно подготовиться к тому, что в одно мгновение потеряешь &quot;большого друга&quot;, который был рядом много лет. Это сильно повлияло на общую атмосферу.

&lt;b&gt;Что дальше? Тренер уверен в возвращении!&lt;/b&gt;

Самое главное – Салах по-прежнему оказывается в &lt;b&gt;многообещающих позициях&lt;/b&gt;. Это доказывает, что голевое чутье никуда не делось. Тренер абсолютно уверен: Мо скоро вновь начнет забивать.

Вся команда переживает масштабные летние изменения. Каждому игроку нужно время для адаптации. И Мо Салах – не исключение. Тренерский штаб делает все, чтобы помочь ему и всей команде расти вместе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761301647.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:27:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4135859518257554393</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кунде не тренируется: Класико под угрозой?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главная интрига перед Класико: &lt;b&gt;Жюль Кунде&lt;/b&gt; уже второй день подряд отсутствует на командных тренировках! Защитник, от которого зависит исход матча, занимается в зале, и это вызывает серьезные вопросы.

&lt;b&gt;Что скрывает клуб?&lt;/b&gt;
Официальная версия клуба: у Кунде всего лишь ушиб. Но почему тогда игрок не выходит на поле уже &lt;b&gt;два дня&lt;/b&gt;? Это расхождение между словами и фактами заставляет фанатов нервничать.

Пропуск двух ключевых тренировок ставит участие &lt;b&gt;Кунде&lt;/b&gt; в главном матче сезона под огромное сомнение. Без него защита может серьезно ослабнуть.

&lt;b&gt;Выбор Ханси Флика&lt;/b&gt;
Если состояние Кунде не улучшится в ближайшее время, главному тренеру &lt;b&gt;Ханси Флику&lt;/b&gt; придется срочно искать альтернативный вариант. Время на подготовку почти не осталось.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761301670.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 10:27:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3238260431974513958</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  










































</rss>
