<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Звезда «Кастильи» на грани: Арбелоа вынес суровый приговор!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Развитие молодых игроков</category>
      <yandex:full-text>Будущее Хоана Мартинеса в главной команде «Мадрида» под большим вопросом. Легенда клуба и его тренер в «Кастилье», Альваро Арбелоа, сделал шокирующее заявление: того, что сейчас делает молодой талант, КАТЕГОРИЧЕСКИ недостаточно.

&lt;b&gt;Что не так с Мартинесом?&lt;/b&gt;

Арбелоа не скрывает: Хоан — очень одаренный футболист. У него есть все необходимые физические, ментальные и технические данные. Но есть одно «но».

Его тренировки далеки от необходимого уровня интенсивности и сосредоточенности. Требования к центральному защитнику первой команды «Реала» просто запредельны, и Мартинес пока не дотягивает.

&lt;b&gt;Жесткий выбор: «Реал» или «Кастилья»?&lt;/b&gt;

«Пока Мартинес не поймет этого, он будет отличным игроком для «Кастильи», но топ-уровень — совсем иная история», — подчеркнул Арбелоа. Это прямой ультиматум.

Тренер настаивает: Хоану нужно выкладываться на 100% каждый день. Иначе мечта о главной команде так и останется мечтой.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:11:55 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5655761408199982901</guid>
    </item>
    <item>
      <title>75 голов: кто стал самым быстрым бомбардиром в истории?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбольная статистика</category>
      <yandex:full-text>Забить 75 голов — это уже подвиг. Но сделать это быстрее всех в истории мирового футбола? Это уровень, доступный лишь избранным.

&lt;b&gt;Элитный клуб скоростных снайперов&lt;/b&gt;

Представьте: вы только начинаете карьеру, а уже врываетесь в элиту, оставляя позади сотни легенд. Именно так поступила эта великолепная пятерка.

Они не просто набивали статистику. Они делали это с такой невероятной скоростью, что навсегда вписали свои имена в историю. Это настоящие голевые машины, которым не было равных.

&lt;b&gt;Что делает их феноменами?&lt;/b&gt;

Попасть в ТОП-5 таких бомбардиров — значит обладать уникальным сочетанием таланта, упорства и хищного инстинкта перед воротами. Это не просто цифры, это свидетельство их доминирования.

Каждый из них доказал: можно не просто достичь отметки в 75 забитых мячей, но и сделать это так молниеносно, что конкуренты лишь глотают пыль.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763241066.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:11:55 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">464192077907165627</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Анчелотти в шоке: Милитао снова в невероятной форме!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Травмы и Восстановление</category>
      <yandex:full-text>Карло Анчелотти поразил всех заявлением о защитнике Эдере Милитао. Главный тренер «Реала» не просто похвалил игрока, а назвал его состояние «фантастическим» и «невероятным».

&lt;b&gt;Что скрывается за словами Анчелотти?&lt;/b&gt;

Напомним, Милитао долгое время был вне игры из-за серьезной травмы. Его возвращение на поле ждали с опаской, но, кажется, опасения были напрасны.

Анчелотти особо подчеркнул, что перерыв пошел игроку на пользу. Эдер заметно восстановился не только физически, но и психологически. Это ключ к его нынешнему состоянию.

&lt;b&gt;Милитао готов к новым свершениям?&lt;/b&gt;

Такое преображение означает одно: Милитао готов к самым серьезным вызовам. Его возвращение может стать одним из ключевых моментов для команды в предстоящих матчах.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:11:55 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2903277157011141651</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Флик и Левандовски: эта статистика взорвет ваш мозг!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Аналитика и Статистика</category>
      <yandex:full-text>Слухи о возможном приходе Ханси Флика в «Барселону» будоражат футбольный мир. И не зря! Ведь именно под его руководством Роберт Левандовски пережил один из самых феноменальных периодов в своей карьере. Приготовьтесь, цифры говорят сами за себя.

&lt;b&gt;Золотая эра Левандовски&lt;/b&gt;

Когда Флик возглавил «Баварию», он буквально разбудил в Левандовски спящего гиганта. Польский форвард под его началом демонстрировал невероятную результативность, устанавливая личные рекорды и забивая гол за голом.

Их совместная работа была симфонией на поле, где каждый пас находил адресата, а каждый удар Левандовски приближал команду к победе. Это была настоящая машина для голов.

&lt;b&gt;Что ждет «Барселону»?&lt;/b&gt;

Теперь представьте: если Флик снова возглавит команду, где играет Левандовски, что произойдет? Болельщики «Барселоны» могут ожидать возвращения того самого, неудержимого Роберта.

Эта статистика не просто сухие цифры – это обещание. Обещание, что под руководством Флика Левандовски способен вновь показать свой пиковый футбол и привести клуб к новым высотам. Будет ли история повторяться? Скоро узнаем.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:11:55 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2588042336533684161</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Бразилия 2:0 Сенегал: Кто отпахал весь матч?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Международный Футбол</category>
      <yandex:full-text>Бразилия шокировала всех, уверенно обыграв Сенегал со счетом 2:0 в товарищеском матче! Эта победа стала настоящим заявлением.

Но не только результат заставил говорить о прошедшей встрече. Один игрок привлек к себе особое внимание.

&lt;b&gt;Герой на все 90 минут?&lt;/b&gt;
Центральный защитник Маркиньос провел на поле весь матч, от звонка до звонка. Он отыграл все 90 минут без замен!

&lt;b&gt;Что это значит для сборной?&lt;/b&gt;
Полная игровая практика для такого лидера – важный сигнал. Это показывает его ключевую роль и готовность к самым серьезным вызовам.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 21:11:55 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5968389388635884686</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Куда пропал Хаусен? Тренер раскрыл ВСЮ правду!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>National Teams</category>
      
      
      <yandex:full-text>Несмотря на разгромную победу Испании над Грузией, один вопрос оставался без ответа: почему на поле не было Хаусена? Главный тренер Луис де ла Фуэнте наконец пролил свет на ситуацию.

Оказалось, причина кроется в небольшом мышечном дискомфорте. Де ла Фуэнте подчеркнул: здоровье игрока всегда остается главным приоритетом для сборной.

&lt;b&gt;Что теперь будет с Хаусеном?&lt;/b&gt;

Уже завтра состояние футболиста будет детально оценено. К процессу подключатся не только врачи сборной, но и медицинский штаб мадридского &quot;Реала&quot;.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Тренер выразил надежду, что Хаусен сможет выйти на поле в матче против Турции, который состоится 18 ноября. Однако окончательное решение будет принято только после завтрашнего обследования его физической формы.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763237605.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1298775788515821823</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Шок! Хави Эспарт получил травму и выбыл на два месяца</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Health</category>
      
      
      <yandex:full-text>Это удар под дых для всех фанатов! Один из ключевых игроков, Хави Эспарт, получил серьезную травму. Он может выбыть из игры на целых два месяца.

&lt;b&gt;Что произошло с лидером?&lt;/b&gt;

Клуб пока не раскрывает всех деталей, но первые сообщения вызывают тревогу. По предварительным данным, у Эспарта возможно повреждение связок.

&lt;b&gt;Насколько серьезны последствия?&lt;/b&gt;

Если худшие опасения подтвердятся, футболист пропустит около двух месяцев. Это означает, что он не сможет помочь команде в важнейших матчах ближайшего будущего.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763237616.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8511134162988609570</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Умтити: Энрике ЗНАЛ, что «Барса» забьет ШЕСТЬ ПСЖ!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>Самюэль Умтити, бывший защитник «Барселоны», спустя годы раскрыл невероятную правду о легендарном камбэке против ПСЖ. Оказывается, главный тренер Луис Энрике предвидел исход матча 6:1 еще до его начала! Он буквально знал, что произойдет.

&lt;b&gt;Гений, который видел будущее&lt;/b&gt;

После поражения 0:4 в Париже, Энрике собрал команду и заявил: &quot;Не волнуйтесь, они забили четыре. Мы способны забить шесть&quot;. Это было не просто мотивирующее слово, а четкое убеждение.

Тренер изменил тактику, перейдя на схему с тремя защитниками. Он использовал два матча чемпионата, чтобы отработать этот план, сконцентрировавшись на дуэлях один на один. Его тактические тренировки были одними из лучших, а сам Энрике – гением в деталях.

&lt;b&gt;Спокойствие и тотальная вера&lt;/b&gt;

Вся команда верила. Не было ни тени сомнения, что камбэк возможен. В раздевалке царило невероятное спокойствие, игроки смеялись и были расслаблены, без нервов.

Луис Энрике внушил игрокам: &quot;Даже если они забьют гол, у нас есть две-три минуты, чтобы забить два&quot;. Это прозвучало перед самым штрафным Неймара, когда счет был 3:1 в пользу «Барсы» и требовалось еще три гола.

&lt;b&gt;Неймар, который предсказал свой дубль&lt;/b&gt;

Неймар, кстати, перед матчем заявил, что забьет два гола. Он это сделал. Его выступление было сверхъестественным.

Игроки ПСЖ, вместо того чтобы давить, отходили назад, что только добавило уверенности «Барселоне». Все, что было сказано Энрике, сбылось, как в сказке. Казалось, он знал ход матча, еще до того, как он произошел.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6862785713307683614</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Шок в Милане: €20 млн на нового вратаря уже летом!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Милан&quot; готовит настоящую бомбу на летнее трансферное окно. Клуб выделит сумасшедшие €20 миллионов на покупку нового вратаря! Эта новость от Calciomercato уже взорвала медиапространство.

&lt;b&gt;Неожиданный поворот?&lt;/b&gt;
Казалось бы, вратарская позиция в &quot;Милане&quot; стабильна. Но летнее трансферное окно обещает принести &quot;россонери&quot; серьезные изменения.

Сумма в 20 миллионов евро — это не просто усиление, это заявка на игрока, который сразу станет ключевой фигурой. Клуб явно ищет будущего лидера на последнем рубеже.

&lt;b&gt;Кто эти загадочные кандидаты?&lt;/b&gt;
В шорт-листе &quot;Милана&quot; сейчас два имени. Это молодые и перспективные голкиперы — Атоболу и Каприле.

Именно один из них, по данным инсайдеров, уже этим летом наденет форму &quot;Милана&quot;. Клуб готов инвестировать в будущее, делая ставку на свежую кровь и новые таланты.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8510999631917178139</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Чалханоглу творит историю: Турция в шаге от ЧМ-2026!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>National Teams</category>
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты ликуют! Сборная Турции только что вырвала себе место в плей-офф квалификации на Чемпионат мира 2026. Теперь до заветного Мундиаля остался всего один шаг.

Команда показала настоящий характер, уверенно обыграв Болгарию со счетом 2:0. Эта победа стала пропуском в следующую стадию турнира.

&lt;b&gt;Герой нации: кто вывел Турцию вперед?&lt;/b&gt;

Главным архитектором успеха стал неподражаемый Хакан Чалханоглу. Именно его точный удар с пенальти закрепил победу. Этот гол не просто принес результат, он открыл Турции двери в решающие игры.

&lt;b&gt;Что теперь ждет Турцию?&lt;/b&gt;

Впереди у турецкой сборной — изнурительная борьба в плей-офф. Каждая игра будет битвой за место под солнцем на Чемпионате мира 2026.

• Команда будет сражаться за выход на Мундиаль.
• Вся страна замерла в ожидании следующих матчей.

Они доказали, что готовы к самым серьезным испытаниям. Сможет ли Турция пройти весь путь до конца? Скоро узнаем!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763237663.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 20:14:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5881824691516124108</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Интер готов выложить миллионы за фулбека «Дженоа»!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Слухи о потенциальном уходе Луиса Энрике из «Интера» набирают обороты. Итальянский гранд уже присмотрел ему замену – это молодой и перспективный Брук Нортон-Каффи из «Дженоа».

&lt;b&gt;Кто такой Нортон-Каффи?&lt;/b&gt;

Молодой фулбек привлек внимание многих топ-клубов своей яркой игрой. Он стал одним из самых обсуждаемых имен на трансферном рынке.

&lt;b&gt;«Наполи» уже получил отказ&lt;/b&gt;

«Наполи» уже пытался заполучить Нортона-Каффи, предложив внушительные 10 миллионов евро. Однако «Дженоа» категорически отклонил это предложение, ясно дав понять – игрок не продается за такую цену.

&lt;b&gt;План «Интера» на январь&lt;/b&gt;

Но «Интер» не сдается. Если Луис Энрике действительно покинет клуб в январе, «нерадзурри» готовы бросить все силы на этот трансфер. Они намерены активно добиваться перехода Нортона-Каффи. Это будет серьезный шаг для усиления команды в зимнее окно.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763233777.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:10:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7942568324087737733</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Сделка века: Мотта официально возглавил «Ювентус»!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренерские Перестановки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Этого ждали тысячи фанатов, и вот оно свершилось! Фабрицио Романо подтвердил главную новость последних дней: Тьяго Мотта официально стал новым главным тренером «Ювентуса». Сделка закрыта, все детали согласованы.

Это значит, что «бьянконери» вступают в совершенно новую эру под руководством одного из самых перспективных специалистов Европы. Футбольный мир замер в ожидании.

&lt;b&gt;Свершилось: детали сделки&lt;/b&gt;

Известный футбольный инсайдер Фабрицио Романо поставил точку в долгих спекуляциях. Тьяго Мотта теперь официально рулевой туринского гранда. Все формальности улажены, документы подписаны.

Контракт рассчитан на три года — до июня 2027-го. Это говорит о серьезных намерениях обеих сторон построить долгосрочный проект и вернуть «Ювентус» на вершину.

&lt;b&gt;Новая эра «бьянконери»?&lt;/b&gt;

Приход Мотты — это не просто смена тренера. Это сигнал к глобальным изменениям. Болельщики ждут свежих тактических идей и возрождения чемпионского духа.

Впереди у «Юве» и нового наставника — амбициозные задачи. Первые шаги Мотты на посту станут определяющими для будущего легендарного клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763233788.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:10:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5440964928268452148</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>EA FC 26: Доку получил карту, которая изменит всё!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игровые Новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь, фанаты EA FC 26! Игровое сообщество гудит: Жереми Доку только что получил абсолютно новую карточку в игре. Это событие, которое нельзя пропустить!

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Появление новой карты для такого игрока, как Доку, всегда вызывает ажиотаж. Это означает, что один из самых обсуждаемых футболистов теперь имеет обновленную версию в EA FC 26.

Игроки уже предвкушают, как это повлияет на их команды и тактики. Новая карта Доку — всегда повод для серьезных изменений на виртуальном поле.

&lt;b&gt;Что ждать от Жереми Доку?&lt;/b&gt;

Одно можно сказать наверняка: внимание к Доку в EA FC 26 теперь будет колоссальным. Эта новость подтверждает его статус и важность в игровом мире.

Следите за обновлениями и готовьтесь к новым вызовам. Доку уже здесь, и он готов удивлять.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763233809.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:10:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2087054003161904198</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>ПСЖ пролетел: Защитник «Барсы» остаётся дома!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Парижский клуб только что получил холодный душ. Интерес к защитнику «Барселоны» Эрику Гарсии резко упал. Громкого трансфера, о котором так много говорили, не будет.

Вместо переезда в Париж, испанский защитник принял совершенно другое решение. Слухи о его уходе теперь можно забыть.

&lt;b&gt;Что выбрал Эрик Гарсия?&lt;/b&gt;

Он готовится продлить свой контракт с родной «Барселоной». Это неожиданный поворот событий, который полностью меняет картину.

Источник RMC подтверждает: сделка с ПСЖ больше не актуальна. «Барселона» удерживает своего игрока.

&lt;b&gt;ПСЖ остался ни с чем?&lt;/b&gt;

Похоже, что да. Их интерес к Гарсии снизился до нуля в последние часы. Фанатам «сине-гранатовых» можно выдохнуть. Эрик Гарсия не покинет клуб в ближайшее время.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763233819.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:10:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">154736242546672788</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Звезда ПСЖ взял номер из FIFA: причина шокирует!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Это не шутка! Вингер ПСЖ Брэдли Барколя шокировал фанатов, раскрыв правду о своем игровом номере 29. Приготовьтесь удивляться, ведь причина кроется в мире, далеком от реальных футбольных полей.

Оказывается, страсть к футбольному симулятору FIFA (так игра называлась раньше) и главный герой режима карьеры — Алекс Хантер — вдохновили Барколя. Именно виртуальный мир дал ему идею для важной цифры на спине.

&lt;b&gt;Кто такой Алекс Хантер?&lt;/b&gt;

Для тех, кто не в курсе: Алекс Хантер — культовый персонаж режима карьеры в FIFA. Он прошел путь от новичка до мировой звезды, став примером для миллионов геймеров по всему миру.

&lt;b&gt;Как это меняет взгляд на футбол?&lt;/b&gt;

Этот случай — яркое доказательство того, как современная культура и видеоигры проникают даже в самые консервативные сферы. Кто бы мог подумать, что виртуальный мир может так сильно повлиять на реальную карьеру профессионального спортсмена?

Так что в следующий раз, когда увидите Брэдли Барколя с номером 29, знайте: за ним стоит целая история, которая началась на игровом контроллере!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763233832.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 19:10:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4898972922707077131</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Торрес ворвался в историю сборной Испании: такого не ждал никто!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Национальная Сборная / Достижения Игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: Ферран Торрес официально вошел в десятку лучших бомбардиров за всю историю сборной Испании! Это достижение уже сейчас ставит его в один ряд с легендами.

&lt;b&gt;Кто бы мог подумать?&lt;/b&gt;

Молодой форвард продолжает штамповать голы с завидной регулярностью. Недавно он отметил свой 100-й мяч в профессиональной карьере, и этот темп позволил ему стремительно подняться в историческом рейтинге национальной команды.

&lt;b&gt;Место среди легенд&lt;/b&gt;

Попасть в элиту испанского футбола — задача не из простых. Теперь имя Торреса будет стоять рядом с величайшими бомбардирами, которые когда-либо надевали футболку &quot;Красной фурии&quot;, и это лишь начало его пути.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763230584.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 18:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2190044464881993657</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ливерпуль готовит сенсацию: кто заменит Салаха?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Ливерпуль» шокирует мир футбола! Клуб всерьез рассматривает Михаэля Олисе из «Баварии» как идеальную замену легендарному Мохамеду Салаху. «Красные» готовы выложить огромные деньги за французского вундеркинда.

&lt;b&gt;Почему Олисе — будущая звезда?&lt;/b&gt;

23-летний нападающий «Баварии» уже сейчас считается одним из лучших крайних форвардов мира. Его статистика впечатляет: в этом сезоне он поучаствовал в 14 голах всего за 17 матчей. Он настоящий мотор атаки.

&lt;b&gt;Что это значит для Салаха?&lt;/b&gt;

Поиск «идеальной замены» Салаху говорит о многом. Возможно, эра египетского фараона на «Энфилде» подходит к концу. Приход Олисе может кардинально изменить расстановку сил в атаке «Ливерпуля».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763230594.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 18:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2268380243730917434</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Де Хеа годами мучил Швайнштайгера одним вопросом. Ответ шокирует!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Истории Игроков / Анекдоты</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Давид Де Хеа, вратарь «Манчестер Юнайтед», годами не давал покоя Бастиану Швайнштайгеру. Один и тот же вопрос звучал после каждого удачного матча. Ответ немецкого чемпиона мира всегда был одинаков – и он бесил Де Хеа.

&lt;b&gt;Что за вопрос мучил легенду?&lt;/b&gt;

По словам Швайнштайгера, всё началось с его прихода в «Манчестер Юнайтед». Де Хеа сразу же подошёл к нему с прямой просьбой. Он спросил: «Скажите, я лучше Мануэля Нойера?»

&lt;b&gt;Почему Нойер — другой уровень?&lt;/b&gt;

Реакция Швайнштайгера была мгновенной и бескомпромиссной. Он подумал: «Нет, это не так». Немецкий полузащитник ясно дал понять, что Нойер — это «другой уровень».

Швайнштайгер объяснил причину своего мнения. Несмотря на отличную игру Де Хеа, Нойер оставался для него эталоном.

&lt;b&gt;Как Де Хеа реагировал на правду?&lt;/b&gt;

Де Хеа был зол каждый раз, когда слышал этот ответ. Но это не останавливало его. После каждого своего удачного выступления он снова и снова задавал тот же вопрос.

И каждый раз Швайнштайгер повторял: Де Хеа не дотягивает до уровня Нойера. Эта история продолжалась на протяжении их совместной карьеры в клубе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763230607.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 18:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2770710798294626621</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Катастрофа! Сака хромает, Габи схватился за пах!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и Фитнес</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: звезды сыпятся одна за другой! Букайо Сака, которого еще недавно считали &quot;здоровым&quot;, теперь хромает сильнее обычного. А Габи и вовсе пришлось покинуть поле, держась за паховую область.

&lt;b&gt;Кто под ударом?&lt;/b&gt;

Состояние Сака вызывает серьезные опасения. Его хромота – это не просто легкое недомогание, а тревожный звонок для всего клуба. Не успели фанаты оправиться от этой новости, как прилетела следующая: Габи показал на пах, покидая поле. Надежда на то, что обойдется, тает с каждой минутой.

&lt;b&gt;Травмы на ровном месте?&lt;/b&gt;

Товарищеские матчи, призванные помочь набрать форму, превращаются в ловушку для звезд. Именно сейчас игроки получают самые нелепые и обидные травмы. Тренеры вынуждены действовать предельно осторожно.

Грэм Поттер, например, откровенно говорит об Исаке: он готов играть, но не два матча по 90 минут. Отсутствие игрового тонуса делает его уязвимым. Любая перегрузка может привести к катастрофе.

Клубы и фанаты замирают в ожидании. Каждая новая травма – это удар по планам на сезон. Смогут ли команды выдержать этот шквал?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763230629.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 18:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4353189461074280740</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Интер» уже ищет замену Зоммеру: что известно?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Контракты</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Будущее Яна Зоммера в «Интере» висит на волоске! Хотя его контракт действует до 2026 года, клуб уже активно ищет нового вратаря. Никаких признаков продления соглашения со швейцарцем пока нет.

&lt;b&gt;Почему Зоммер может уйти?&lt;/b&gt;
Швейцарский голкипер, похоже, не спешит продлевать соглашение. «Нерадзурри» не сидят сложа руки, пока ситуация не прояснится.

Руководство «Интера» уже начало прочёсывать рынок. Цель — найти достойную альтернативу Зоммеру. Окончательные решения по его судьбе будут приняты в начале следующего года.

&lt;b&gt;Что решит сам вратарь?&lt;/b&gt;
Сам Ян Зоммер также находится перед серьёзным выбором. Его решение будет зависеть от личных планов и семейных обстоятельств.

Сейчас его будущее в миланском клубе, пожалуй, под серьёзным вопросом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763230640.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 18:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4178571628671386564</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Если Куртуа не взял, то никто! — шокирующее признание конкурента</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! Вратарь &quot;Атлетика&quot; Унаи Симон, сам являющийся элитным голкипером, сделал заявление, которое буквально взорвало медиапространство. Он без тени сомнения назвал Тибо Куртуа из &quot;Реала&quot; лучшим в мире.

Это не просто дежурный комплимент. Симон был категоричен: &quot;Невозможно найти вратаря лучше, чем Тибо на его нынешнем уровне&quot;. Он подчеркнул, что игра Куртуа сейчас — это эталон.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Но самый мощный удар Симон нанес одной фразой. Он заявил: &quot;Если есть мяч, который Куртуа не может отразить, значит, никто из голкиперов не сможет парировать этот удар&quot;. Это прямое признание того, что Куртуа достиг абсолютного пика.

&lt;b&gt;Непререкаемый авторитет?&lt;/b&gt;

Когда твой прямой конкурент, сам стоящий на воротах, публично признает тебя королем — это меняет всё. Слова Симона лишь подтверждают: сейчас Куртуа — это тот самый вратарь, на которого равняются все.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763226656.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 17:11:53 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3011725475332082816</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Испания удивила: Баэна в основе против Грузии!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Испания делает ставку на молодость и талант! Только что стало известно: Алекс Баэна выйдет в стартовом составе на важнейший матч против сборной Грузии.

&lt;b&gt;Что это значит для сборной Испании?&lt;/b&gt;

Это решение тренера может стать ключевым. Выход Баэны в основе — не просто ротация, а заявка на динамичную игру и свежие идеи в атаке.

&lt;b&gt;Все ждут только одного...&lt;/b&gt;

Теперь все взгляды прикованы к полузащитнику. Сможет ли он оправдать доверие и повести команду к победе? Ответ мы получим уже совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763226669.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 17:11:53 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">534823116247713513</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Месси – диктатор? Умтити выложил всю правду!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Месси – диктатор!» – этот шепот преследовал Лео годами. Говорили, что он управлял «Барселоной», решал судьбы игроков и даже «погубил» Гризманна. Но бывший защитник клуба, Самюэль Умтити, наконец-то раскрыл истину. Его слова шокируют!

&lt;b&gt;«Диктатор» Месси: Умтити против слухов&lt;/b&gt;
«Абсолютно нет! Месси – не диктатор», – заявил Умтити. Он признал, что некоторые тренеры спрашивали мнение Лео. Это нормально в любом клубе, ведь у него огромный опыт. Но чтобы аргентинец сам принимал решения? Такого Умтити никогда не видел.

Многие истории о Месси-диктаторе – просто выдумки. Самюэль подчеркнул: «Я никогда такого не видел».

&lt;b&gt;Что случилось с Гризманном?&lt;/b&gt;
А как же Антуан Гризманн, который так и не заиграл в «Барсе»? Ходили слухи, что Месси не давал ему пасов и не интегрировал в команду. Умтити решительно опроверг это.

По его словам, Гризманн и Дембеле отлично адаптировались. Усман вообще был принят очень тепло. Месси всегда делал все, чтобы партнеры были на лучших позициях. Он знал, что они помогут ему забить, а от этого выиграет вся команда.

Но почему тогда Гризманн не добился успеха? «Я не знаю», – признался Умтити. Он добавил, что есть вещи, которые предпочитает держать при себе. Для него этот переход должен был сработать: Гризманн – умный, командный игрок. Просто сошлось много факторов: окружение, тренеры…</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763226683.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 17:11:53 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1221363556811466595</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Утечка: «Ман Сити» сменит цвет формы в 2027 году?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! В сети появилась сенсационная утечка, раскрывающая дизайн выездной формы «Манчестер Сити» на сезон 2026/2027 года. Это информация, которая может кардинально изменить привычный образ команды.

По данным авторитетного портала Footy Headlines, болельщиков «горожан» ждет нечто совершенно новое. Основной цвет будущей формы будет чёрным, а дополнят его яркие жёлтые вставки.

&lt;b&gt;Неожиданное сочетание?&lt;/b&gt;

Такое цветовое решение — довольно смелый шаг для «Манчестер Сити», который часто ассоциируется с синими и белыми оттенками. Чёрно-жёлтая гамма может вызвать бурную дискуссию среди фанатов клуба по всему миру.

&lt;b&gt;Почему утечка так рано?&lt;/b&gt;

Информация о форме за три года до её официального представления — настоящая редкость. Однако Footy Headlines зарекомендовал себя как источник с высокой точностью в подобных вопросах. Это лишь подогревает интерес к будущему облику «Сити».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763226698.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 17:11:53 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4873094763297677304</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренер «Юве» поселился на базе. Он уже так выигрывал!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерский штаб / Управление клубом</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новый главный тренер «Ювентуса» Лучано Спаллетти шокировал многих своим решением. Он поселился прямо на клубной базе, в отеле, окна которого выходят на тренировочные поля. Такой шаг – не просто причуда, ведь именно так Спаллетти привел «Наполи» к чемпионству!

&lt;b&gt;Зачем тренеру жить на работе?&lt;/b&gt;

Для Спаллетти это не прихоть, а способ полного погружения в футбол. Он буквально живет своей работой, предпочитая быть максимально близко к команде и процессу.

Есть и прагматичная причина: контракт с «Юве» рассчитан всего на восемь месяцев. Искать постоянное жилье на столь короткий срок было бы нелогично и рискованно для клуба.

&lt;b&gt;Секрет успеха из Неаполя?&lt;/b&gt;

Этот стиль жизни для Спаллетти – проверенная стратегия. В сезоне 2022/23, когда «Наполи» взял Скудетто, он также имел собственную комнату на базе Кастель Вольтурно.

Теперь фанаты «Юве» надеются, что такая самоотдача принесет клубу новый успех.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763226712.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 17:11:53 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3666482264375321007</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Флик встряхнул оборону «Барсы»: гигантский экран и новые правила!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching &amp; Tactics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ханси Флик не теряет времени даром! Новый тренер «Барселоны» начал с самого больного – обороны. Его методы уже шокируют: на тренировках появился гигантский экран, где игрокам показывают их ошибки в деталях.

&lt;b&gt;Как Флик &quot;лечит&quot; защиту «Барсы»?&lt;/b&gt;

Главная цель Флика и его правой руки Хайко Вестерманна – отладка офсайдной ловушки. Они хотят добиться той же безупречности, что была в их прошлых командах. Видеоразборы на огромном экране – теперь ежедневная рутина для каждого.

Корректировки касаются каждого шага: когда выдвигаться, когда отступать, как держать позицию. Но это не только о защитниках.

&lt;b&gt;От Мбаппе до Иглесиаса: кто виноват в провалах?&lt;/b&gt;

Проблемы в защите, по мнению штаба, начинаются гораздо раньше. Это и провалы в прессинге, и потери мяча в самых опасных зонах. В качестве примеров Флик показывает гол Килиана Мбаппе в Класико и Борхи Иглесиаса в матче с «Сельтой».

Вывод один: нужно давить на мяч гораздо сильнее и агрессивнее. Это касается каждого игрока на поле. Даже вратари теперь под максимальным давлением, их тренер Де ла Фуэнте проводит с ними масштабную аналитическую работу. Флик лично контролирует каждый шаг.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763223232.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 16:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1321387553164185926</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>17-летний игрок «Челси» сотворил чудо для Казахстана!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance &amp; Awards</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего 17 лет, а он уже переписал историю! Дастан Сатпаев, юный талант из системы «Челси», стал самым молодым автором гола в истории сборной Казахстана. Его удар принес сенсационную ничью с Бельгией в отборе на Чемпионат мира.

&lt;b&gt;Кто этот парень из «Челси»?&lt;/b&gt;

Этот гол — не просто мяч в ворота. Это заявление! Сатпаев показал невероятную зрелость, вырвав для своей страны важнейшее очко в поединке с одним из фаворитов.

&lt;b&gt;Казахстанская сенсация на весь мир!&lt;/b&gt;

Завершение отбора на ЧМ с таким результатом — настоящий триумф. Юный Дастан не только побил рекорд, но и подарил болельщикам веру в будущее казахстанского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 16:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1177935981298862888</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ выиграл кубок, о котором забыли все!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club &amp; League News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» – это клуб, чьи трофеи знают наизусть миллионы. Но есть одна победа, которую не вспоминает почти никто. Речь о чемпионстве, которое команда завоевала... в формате 5 на 5!

&lt;b&gt;Тайный триумф великого клуба&lt;/b&gt;

Да-да, вы не ослышались. Это был настоящий турнир, и «красные дьяволы» действительно его выиграли. Маленький триумф для большой команды, который остался в тени громких побед и разочарований.

Эта история всплыла благодаря Дмитрию Козлову, который назвал её «забытым трофеем». Не каждый день узнаешь о таком необычном пополнении в коллекции одного из самых титулованных клубов мира.

&lt;b&gt;Почему этот кубок так важен?&lt;/b&gt;

Возможно, для фанатов это всего лишь приятная мелочь. Но даже такие «несерьезные» победы показывают дух команды. Они доказывают, что жажда побеждать живет в игроках, независимо от масштаба турнира.

Это напоминание, что каждый успех, даже самый скромный, формирует историю клуба. И пусть этот кубок не стоит на видном месте, он всё равно часть наследия «Манчестер Юнайтед».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763223261.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 16:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6696906653583318611</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Испания: ДВА ГОРЯЧИХ ИСПАНЦА РВУТСЯ В БОЙ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Национальные сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Только что стало известно: сборная Испании определилась с составом на важнейший матч против Грузии. И в основе — сразу два наших любимчика!

Именно Микель Мерино и Мартин Субименди выходят в стартовом составе. Эти «горячие испанцы» готовы дать бой!

&lt;b&gt;Что это значит для игры?&lt;/b&gt;

Их появление в старте — не просто ротация. Это ставка на энергию и контроль в центре поля. Ждем от них максимальной отдачи!

&lt;b&gt;Субименди и Мерино: чего ждать?&lt;/b&gt;

Эти игроки известны своей энергией и умением держать мяч. Их связка может стать настоящей проблемой для соперника.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763223278.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 16:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3865607903696442745</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мартинес вошел в ТОП-4 бомбардиров Аргентины: кто следующий?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лаутаро Мартинес только что ворвался в элиту аргентинского футбола, оставив позади настоящую легенду! Капитан «Интера» теперь в ТОП-4 лучших бомбардиров сборной, и его путь к вершине только начинается.

&lt;b&gt;Как Мартинес переписал историю?&lt;/b&gt;
Эпохальное событие произошло в товарищеском матче против Анголы, где Аргентина одержала победу со счетом 2:0. Лаутаро открыл счет, забив свой 36-й мяч за национальную команду.

Во втором тайме он еще и ассистировал самому Лионелю Месси, показав свою универсальность на поле. Этот точный удар позволил Мартинесу обойти Эрнана Креспо, у которого было 35 голов за «альбиселесте».

&lt;b&gt;Кто теперь впереди Мартинеса?&lt;/b&gt;
Список легенд, которых Лаутаро предстоит догонять, впечатляет. Впереди него — Серхио Агуэро с 41 голом, а затем великий Габриэль Батистута, забивший 55 мячей.

На недосягаемой вершине, как и всегда, Лионель Месси со 115 голами. Но Мартинес уже доказал, что готов к новым вызовам и стремится к большему.

&lt;b&gt;Неудержимый форвард?&lt;/b&gt;
Текущий сезон для Лаутаро в сборной Аргентины складывается феноменально. В трех товарищеских матчах он уже забил 3 гола и сделал 2 ассиста.

Это говорит о его невероятной форме и амбициях. Сможет ли он догнать Агуэро и Батистуту? Время покажет, но начало положено мощнейшее!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763223294.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 16:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6370215927645506959</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  




























































































































































































































































































































































</rss>
