<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Тренер «Класико» призвал фанатов кричать оскорбления громче?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол, Скандалы, Болельщики</category>
      <yandex:full-text>Сразу после финального свистка «Класико» на «Бернабеу» фанаты начали скандировать «P*ta Barca!». Но шокирующим стало не это, а реакция человека по имени Хаусен: он попросил их кричать... громче!

Это произошло вчера, когда стадион гудел от эмоций. В адрес проигравшей команды полетело известное оскорбление. И тут в дело вмешался Хаусен.

&lt;b&gt;Поступок, который взорвал соцсети&lt;/b&gt;

Вместо того чтобы остановить или проигнорировать оскорбления, Хаусен активно поддержал толпу. Он буквально призвал фанатов исполнять кричалку с ещё большей силой.

&lt;b&gt;Нарушение всех правил приличия?&lt;/b&gt;

Такое поведение редкость для официальных лиц в большом футболе. Это прямой призыв к эскалации, который может повлечь за собой серьезные последствия для клуба.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761553157.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6116877979966033593</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Вышел и тут же ушел: Санчо пережил кошмар в АПЛ</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол, Игроки, Статистика</category>
      <yandex:full-text>Джейдон Санчо пережил настоящий позор в АПЛ. И это после громких слов тренера, что вингер еще может выиграть &quot;Золотой мяч&quot;!

&lt;b&gt;Что случилось на поле?&lt;/b&gt;

Во вчерашнем матче против &quot;Манчестер Сити&quot; Санчо впервые в своей карьере в АПЛ столкнулся с &quot;обратной заменой&quot;. Он вышел на поле на 29-й минуте, но уже к 78-й минуте был снят с игры.

&lt;b&gt;Куда катится карьера звезды?&lt;/b&gt;

Представить такой сценарий против своего бывшего клуба — худший сон для любого игрока. Вместо шанса проявить себя, Санчо получил публичное унижение, которое наверняка запомнится надолго.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761553174.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8605501616754671468</guid>
    </item>
    <item>
      <title>80 миллионов за новичка: МЮ в шоке от цены Павловича!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол, Трансферы, АПЛ</category>
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» нацелился на Александра Павловича, но столкнулся с настоящим ценовым шоком. Мюнхенская «Бавария» выставила за своего игрока невероятный ценник, который может похоронить сделку.

Немецкий гранд готов расстаться с Павловичем не меньше чем за 80 миллионов евро. Такая сумма способна отпугнуть любого, даже самого серьезного покупателя.

&lt;b&gt;Цена вопроса: 80 миллионов — это много?&lt;/b&gt;

Для «Манчестер Юнайтед» это серьезная проблема. Сделка, которая казалась вполне реальной, теперь висит на волоске. Английский клуб явно не рассчитывал на такие запросы.

&lt;b&gt;Что теперь будет с трансфером?&lt;/b&gt;

Высокие требования «Баварии» могут поставить крест на мечтах МЮ о молодом таланте. Переговоры обещают быть крайне сложными, если вообще продолжатся.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761553190.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5834475069425893092</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Таблица Серии А после 8 матчей: где сейчас «Милан»?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол, Серия А, Клубы</category>
      <yandex:full-text>Сезон в итальянской Серии А набирает обороты, и вот уже восемь туров позади. Это тот момент, когда случайности уступают место первым закономерностям, а турнирная таблица начинает показывать реальное положение дел. Все взгляды, конечно, прикованы к «Милану».

&lt;b&gt;Что значат первые 8 туров?&lt;/b&gt;

Восьмая игра – это уже не старт, а серьезный отрезок дистанции. Именно сейчас формируются группы лидеров и аутсайдеров, проявляются амбиции команд и их готовность бороться за высокие места. Для такого клуба, как «Милан», каждый матч имеет огромное значение.

&lt;b&gt;Ожидания от «россонери»&lt;/b&gt;

Болельщики «Милана» всегда ждут от своей команды борьбы за самые высокие места. После 8 игр становится ясно, насколько успешно клуб справляется с давлением и насколько его позиции соответствуют чемпионским амбициям. Турнирная таблица после этого отрезка – это не просто цифры, это индикатор текущей формы и потенциала.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761553216.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3661895070118935186</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Тренер Сельты перевернул игру: две замены — и победа!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Performance</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: тренер &quot;Сельты&quot; провернул невозможное, когда до финального свистка оставались считанные минуты! Это был настоящий тактический шедевр, который перевернул игру с ног на голову.

&lt;b&gt;Решающий ход: кто вышел на поле?&lt;/b&gt;
На 75-й минуте на поле появился Пабло Дуран. Казалось бы, обычная замена, но всего через шесть минут, на 81-й, тренер бросил в бой еще одного джокера – Яго Аспаса.

&lt;b&gt;Шесть минут до чуда: как это было?&lt;/b&gt;
И вот тут началось волшебство! Всего шесть минут спустя, на 87-й минуте, произошло то, что войдет в историю. Дуран, получив передачу от Аспаса, забил победный гол.

Две точечные замены, сделанные в самый нужный момент, полностью изменили ход игры. &quot;Сельта&quot; вырвала победу благодаря чистому тренерскому гению.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761553234.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7064724948183130016</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Эмери вышвырнул любимчика из состава: Это тактика!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренерские решения</category>
      
      
      <yandex:full-text>Унаи Эмери снова шокирует! Тренер &quot;Астон Виллы&quot; принял невероятно жесткое решение: он исключил из состава Харви Эллиотта, игрока, в которого, по его же словам, &quot;верит&quot;.

&lt;b&gt;Беспощадный подход Эмери&lt;/b&gt;

Казалось бы, противоречие? Но для Эмери нет мелочей. Он признался, что невероятно требователен к выбору каждого футболиста.

Будь то стартовый состав, игроки на скамейке запасных или выходящие на замену — все подчинено одной цели. Его главная задача — всегда добиваться наилучшей коллективной игры.

&lt;b&gt;&quot;Я им доволен, но...&quot;&lt;/b&gt;

Сам Харви Эллиотт не виноват. Эмери отметил, что доволен его тренировками, преданностью делу и характером. Он подписал его именно потому, что видит в нем потенциал.

Но даже при таком раскладе, место в основе не гарантировано. Решение об исключении было чисто тактическим.

&lt;b&gt;Что теперь будет с Харви?&lt;/b&gt;

Что же сказал Эмери самому Харви? Просто продолжать в том же духе. Похоже, это был не приговор, а лишь временная мера, призванная встряхнуть или мотивировать игрока.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761549319.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 07:16:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4491520711240263282</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>АПЛ: шок после 9 туров! Кто взлетел, а кто упал?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Обзор лиги</category>
      
      
      <yandex:full-text>Английская Премьер-лига вновь доказала: здесь возможно абсолютно всё! Девять туров позади, а таблица АПЛ уже шокирует невиданными поворотами. Кто бы мог подумать, что фавориты будут спотыкаться, а аутсайдеры — взлетать?

&lt;b&gt;Гиганты на качелях&lt;/b&gt;
Внезапно «Манчестер Юнайтед» обошел в таблице своих принципиальных соперников — «Ливерпуль». Это событие стало настоящим сюрпризом для многих болельщиков. Еще более неожиданным оказался проигрыш «Манчестер Сити» команде «Вилла».

&lt;b&gt;Сенсация в топ-4&lt;/b&gt;
Но и это не всё! Настоящий фурор произвели «Борнмут» и «Сандерленд». Эти клубы совершенно неожиданно для всех запрыгнули в первую четверку турнирной таблицы. АПЛ никогда не перестает удивлять своими результатами.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761549336.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 07:16:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4940056625861538946</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Вброс из аута, гол и... MVP! Как защитник взорвал раздевалку Брентфорда</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки и команды</category>
      
      
      <yandex:full-text>Защитник &quot;Брентфорда&quot; Майкл Кайоде сделал то, что казалось немыслимым: его обычное вбрасывание из аута привело к первому голу команды в матче против &quot;Ливерпуля&quot;! Но это было только начало.

Спустя мгновения Майкл Кайоде, герой неожиданного прорыва, был признан лучшим игроком встречи. Такое бывает нечасто, когда защитник становится MVP матча, да еще и благодаря такому нестандартному действию.

&lt;b&gt;Триумф в раздевалке: что теперь?&lt;/b&gt;

После игры команду ждал настоящий праздник. В раздевалке &quot;Брентфорда&quot; царила атмосфера чистого восторга. Кит Эндрюс лично вручил Кайоде заветную статуэтку.

Сам Майкл, сияя от счастья, произнес благодарственную речь перед товарищами. Это был момент невероятного единения, который показал: даже после ухода Франка, &quot;пчёлы&quot; остаются сплоченным коллективом.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761549351.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 07:16:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3183053413181021678</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Гримасы в Севилье: Бетис против Атлетико уже сегодня!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Превью матча</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером на &quot;Ла Картухе&quot; будет жарко! Олимпийский стадион Севильи приготовился к настоящему футбольному спектаклю, где эмоции будут зашкаливать, а гримасы болельщиков станут лучшим индикатором напряжения.

В рамках 10-го тура Ла Лиги на поле сойдутся две мощные команды: &quot;Реал Бетис&quot; и мадридский &quot;Атлетико&quot;. Именно эта встреча обещает стать центральным событием дня.

&lt;b&gt;Кто выйдет победителем из этой битвы?&lt;/b&gt;

Каждый матч Ла Лиги – это борьба за очки, и эта игра не исключение. На кону не просто победа, а укрепление позиций в чемпионате. Обе команды известны своей неуступчивостью и жаждой борьбы.

Игроки выйдут на поле в 23:00 по московскому времени, чтобы показать максимум своих возможностей. Болельщики ждут непредсказуемой и захватывающей дуэли.

&lt;b&gt;Чего ждать от вечера в Севилье?&lt;/b&gt;

Будьте готовы к бескомпромиссной игре, где каждый момент может стать решающим. Этот вечер точно оставит след в памяти фанатов испанского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761549370.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 07:16:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6504666589350016943</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Ювентус на дне: Тудор на грани увольнения после антирекорда!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные новости / Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Ювентус» переживает настоящую катастрофу! Туринский гранд проиграл «Лацио» со счетом 0:1, и это стало третьим поражением подряд для «бьянконери». Но главная беда – команда не может забить уже четыре матча кряду, а без побед «Юве» сидит целых восемь игр. Такого антирекорда клуб не знал с далёкого 1991 года!

&lt;b&gt;Что происходит с командой?&lt;/b&gt;
Ни смена тактики, ни ротация состава – ничто не помогает. Команда под руководством Игоря Тудора выглядит абсолютно потерянной и психологически сломленной. Даже против ослабленного «Лацио», у которого отсутствовали четыре ключевых игрока, «Ювентус» не показал ни малейшего намёка на то, что способен переломить ход матча.

• Третье поражение подряд.
• Четвертый матч без забитых голов.
• Восьмая игра без побед.
• Антирекорд с 1991 года.

&lt;b&gt;Терпение боссов лопнет?&lt;/b&gt;
Внутри клуба уже вовсю идут разговоры о возможной отставке Тудора. Руководство «Ювентуса» исчерпало запас терпения, и будущее хорватского специалиста в Турине теперь висит на волоске. Кажется, дни Тудора на тренерском мостике сочтены.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761549383.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 07:16:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3424172647184015078</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>АПЛ: Каждый пятый гол — с углового! Такого не было никогда</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Премьер-лига шокирует: почти каждый пятый забитый мяч в этом сезоне приходит с углового удара! Это не просто статистика, это новый рекорд, который переворачивает представление об атаке.

Из 241 гола, забитого с начала турнира, целых 45 стали результатом розыгрышей со стандарта. Таких цифр английский футбол не видел никогда.

&lt;b&gt;Угловой: теперь не просто шанс, а приговор?&lt;/b&gt;

19% всех голов сезона – это абсолютный максимум за всю историю Премьер-лиги. Процент голов после угловых никогда не был так высок.

&lt;b&gt;Исторический сдвиг в тактике?&lt;/b&gt;

Обычный угловой удар превратился из потенциально опасного момента в один из самых эффективных способов поразить ворота. Игра меняется прямо на наших глазах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761513097.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 21:12:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4364052763270636397</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Стрим завершен: вот где смотреть главный разбор!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбольный контент</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Огромное спасибо всем, кто был с нами! Послематчевый разбор уже ждет вас – без цензуры и купюр.

&lt;b&gt;Что обсуждали после матча?&lt;/b&gt;
Наши стримы всегда собирают самых преданных фанатов. И этот раз не стал исключением. Мы разобрали всё до мельчайших деталей, чтобы вы ничего не упустили.

&lt;b&gt;Где найти полный выпуск?&lt;/b&gt;
Если вы пропустили прямой эфир, не беда. Запись послематчевого стрима остаётся в открытом доступе для всех желающих. Просто переходите по ссылке и погружайтесь в атмосферу.

https://youtu.be/_wq211X_gGA</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761513115.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 21:12:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7591697382750760916</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Защитник забивает! Ван де Вен — новая звезда стандартов?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Тоттенхэм» одержал победу, забив два гола. Оба – с угловых. И оба – на счету центрального защитника Микки ван де Вена! Это не просто удача, а результат целенаправленной работы, которая превращает игрока обороны в грозного бомбардира.

Сам Томас Франк признался, что еще в начале сезона дал игроку четкое указание: «Нормально, что ты забиваешь левой и правой, но тебе нужно забивать больше голов головой. Ты центральный защитник».

&lt;b&gt;Откуда взялись эти голы?&lt;/b&gt;

Тактика была проста и эффективна: на угловых Микки оставался в центре створа, прямо перед вратарем Пикфордом. Рядом с ним должен был находиться Грилиш, но это давало ван де Вену свободу. В итоге – идеальная позиция для удара.

Франк подтвердил: «У нас есть план играть близко к воротам. Если мяч летит в очень хорошую зону, близко к воротам, тогда больше возможностей потенциально забить».

&lt;b&gt;Что сказал тренер о своем &quot;снайпере&quot;?&lt;/b&gt;

Наставник не скрывает восторга от прогресса Микки: «Он действительно растет и делает большие шаги. Я очень доволен им в целом. Он берет на себя больше лидерства и защищается все лучше и лучше».

Главная заслуга, по словам Франка, принадлежит самому Микки, но и Андреасу, который учил «атаковать мяч» и выбирать нужную позицию. Это ключевой момент, который, как надеется тренер, продолжится.

&lt;b&gt;Это только начало?&lt;/b&gt;

Ван де Вен стал ключевой фигурой матча не только из-за голов. Он был одним из самых важных игроков в продвижении мяча из обороны, а весь «Тоттенхэм» демонстрировал надежную игру без мяча.

Томас Франк уверен: «Мы в начале построения чего-то. Я очень доволен многими вещами – оборонительной стороной, менталитетом, стандартами. Но есть над чем поработать в атаке, чтобы быть еще более свободными».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 21:12:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4953883686515570117</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Винисиус извинился перед фанатами: что скрывалось за страстями Класико?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Statements</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Класико – это всегда буря эмоций. И после очередного грандиозного противостояния, когда страсти зашкаливали, нападающий «Реала» Винисиус вышел с неожиданным заявлением. Он признал: на поле происходит многое, и удержать равновесие порой невозможно.

&lt;b&gt;Буря эмоций на поле&lt;/b&gt;
Обращаясь к болельщикам, особенно тем, кто пришел на «Бернабеу», Винисиус подчеркнул: в Класико всегда много всего – и на поле, и за его пределами. Игроки стараются сохранять хладнокровие, но это не всегда удается. Главное – никто не хотел никого обидеть: ни молодых футболистов, ни преданных фанатов.

&lt;b&gt;Почему эти слова так важны?&lt;/b&gt;
Футболист ясно дал понять: каждый игрок, выходя на газон, осознает свою роль и ответственность. И в этот раз команда полностью отыграла свою часть. Такое прямое обращение Винисиуса – это попытка снять напряжение после эмоциональной игры и показать уважение к аудитории. Завершил он свое послание традиционным и мощным: «Hala Madrid!»</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 21:12:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5956517279895194496</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>200 матчей за «Реал»: Себальос вошел в историю клуба!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Player Milestone</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Дани Себальос — теперь часть великой истории «Реала»! Полузащитник провел свой двухсотый матч в футболке мадридского клуба, достигнув значимой отметки.

&lt;b&gt;Что значит 200 матчей в «Реале»?&lt;/b&gt;
Две сотни игр за один из самых титулованных клубов мира — это не просто цифра. Это показатель стабильности, преданности и того, что игрок по-настоящему врос в команду.

&lt;b&gt;Путь Себальоса: от дебюта до юбилея&lt;/b&gt;
С момента своего дебюта Дани Себальос прошел долгий путь, переживая взлеты и падения. Каждая игра добавляла ценный опыт, делая его важным элементом в механизме «сливочных».

Этот юбилейный матч подчеркивает его место в коллективе и продолжает его личную историю в мадридском гранде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761509630.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 20:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7739066143226947366</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Арсенал» играет как Моуриньо? Хватит натягивать сову на глобус!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Analysis / Tactics</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Арсенал» снова на вершине, а критики уже вовсю пытаются обесценить его успех. Джейми Каррагер сравнивает стиль Микеля Артеты с временами Жозе Моуриньо и Джорджа Грэма. Он называет игру «скучной», но что на самом деле происходит?

Кажется, если твой клуб не «Ливерпуль», то любой успех нужно тут же подвергнуть сомнению. Причем тут Моуриньо? Нет ничего общего с реальностью, кроме одного — попытки принизить достижения «канониров».

&lt;b&gt;Почему «скучный» футбол – это миф?&lt;/b&gt;

Мы не «паркуем автобус» и не надеемся на чудо. Мы играем против команд, которые выстраивают оборону и ждут своего шанса. Одна из таких, кстати, недавно обыграла сам «Ливерпуль».

Наша задача — вскрыть эту оборону. Это не всегда зрелищно, но всегда эффективно. Хватит читать бред про стандарты и отсутствие голов с игры!

&lt;b&gt;Прогресс очевиден: цифры говорят сами за себя&lt;/b&gt;

В прошлом сезоне против четырех таких «автобусов» мы набрали всего 2 очка. В этом — 100% результат! Это показывает, насколько грамотнее и сильнее стала команда.

«Арсенал» не скучен, он просто стал умнее и прагматичнее. И это не делает его хуже, а лишь приближает к заветной цели.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761509652.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 20:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-35725945352403656</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Лацио» против «Ювентуса»: Битва титанов Серии А уже сегодня!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь! Сегодня Серия А подарит нам одну из самых ожидаемых битв: на поле сойдутся «Лацио» и «Ювентус». Две грандиозные силы итальянского футбола готовы к настоящему сражению.

&lt;b&gt;Что на кону?&lt;/b&gt;
Это не просто очередная игра, это столкновение амбиций и многолетней истории. Каждая команда будет бороться за важнейшие очки в чемпионате, и никто не захочет уступать.

&lt;b&gt;Когда включать трансляцию?&lt;/b&gt;
Начало этой захватывающей дуэли запланировано на 22:45 по московскому времени. Убедитесь, что вы не пропустите ни минуты этого жаркого противостояния.

&lt;b&gt;Кто выйдет победителем?&lt;/b&gt;
Болельщики ждут интригу до последней секунды. Кто окажется сильнее в этой принципиальной битве грандов? Ответ узнаем очень скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761509665.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 20:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7234728268681560074</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе в огне: 19 голов за 16 матчей – это реально?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Килиан Мбаппе снова переписывает историю! Всего 16 матчей, а на его счету уже 19 забитых мячей и 4 голевые передачи. Это абсолютное безумие!

&lt;b&gt;Машина по производству голов&lt;/b&gt;

Буквально в каждом матче, будь то клуб или сборная, Мбаппе становится главной угрозой для соперников. Его результативность поражает – он забивает почти в каждой игре.

За 16 игр он принял участие в 23 голевых атаках. Это значит, что в среднем за матч он либо забивает, либо ассистирует. Феноменальная стабильность, которой могут похвастаться единицы.

&lt;b&gt;Когда он вообще не забивает?&lt;/b&gt;

В списке его достижений лишь два матча, где он не смог отличиться результативными действиями. «Мальорка» и «Ювентус» – вот те редкие команды, которым удалось сдержать французского феномена.

Но даже эти моменты лишь подчеркивают его невероятную стабильность. Остальные соперники просто не знали, как остановить эту машину.

Мбаппе не просто играет – он доминирует. Его статистика говорит сама за себя: он – один из самых результативных игроков мира прямо сейчас. И кажется, это только начало.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761509680.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 20:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4978396673079883492</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Почему Сарр не праздновал гол? За этим стоит убийство.</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Stories</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня Пап Матар Сарр забил. Но вместо привычного ликования – лишь скорбное молчание. Причина шокирует: за этим жестом стоит страшная трагедия, потрясшая весь сенегальский футбол.

&lt;b&gt;Жуткая ловушка для молодого вратаря&lt;/b&gt;

Недавно юный сенегальский голкипер Шейх Туре получил заманчивое приглашение в Гану. Ему обещали блестящий контракт, но вместо футбольной мечты его ждала смерть.

Туре был убит при обстоятельствах, которые Пап Сарр назвал ловушкой преступных сетей. Эти сети охотятся на молодых и наивных талантов.

&lt;b&gt;Призыв к справедливости&lt;/b&gt;

Глубоко опечаленный гибелью соотечественника, Сарр опубликовал мощное заявление. Он призвал власти защитить молодых игроков от подобных трагегий и добиться правосудия.

«Да свершится правосудие. Покойся с миром, маленький брат», — написал Пап Сарр. Его непразднованный гол стал данью памяти погибшему Шейху Туре.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761509695.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 20:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6025806027548417107</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Безумное Класико: Лунин удален, а Мадрид празднует!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report / Post-Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Класико закончилось, а страсти только накалились! Мадрид вырвал победу 2:1 у &quot;Барселоны&quot;, но главная новость пришла не с табло, а из судейского протокола. Там черным по белому: вратарь Андрей Лунин получил красную карточку! Что же это было за Класико, в котором победа омрачилась таким шокирующим удалением?

&lt;b&gt;Что на самом деле произошло?&lt;/b&gt;

Несмотря на судейский хаос и множество карточек, &quot;Реал Мадрид&quot; одержал важнейшую победу со счетом 2:1. Главный тренер Алонсо не скрывал своего удовлетворения. Он уверен, что команда могла и должна была забить больше, ведь опасных моментов было создано предостаточно.

Для Алонсо эта победа — не просто три очка. Это нечто большее, способное полностью изменить ход сезона. К &quot;Класико&quot; готовились так же серьезно, как к любому другому матчу.

&lt;b&gt;&quot;Это изменит весь сезон!&quot; – говорит Алонсо&lt;/b&gt;

&quot;Фундамент нашего проекта — командная работа, отличные связи между игроками и желание побеждать,&quot; — подчеркнул наставник. Он хотел, чтобы болельщики наслаждались игрой, и, судя по реакции &quot;Бернабеу&quot;, ему это удалось. Фанаты неистово поддерживали команду.

По мнению Алонсо, болельщикам важно видеть, как их команда снова становится конкурентоспособной и доминирующей. Эта победа придаст уверенности, но нужно сохранять спокойствие. Сезон еще очень длинный, и команде предстоит продолжать прогрессировать.

&lt;b&gt;А что же игроки?&lt;/b&gt;

Полузащитник Джуд Беллингем, вернувшийся в лучшую форму, кратко, но ёмко подытожил в соцсетях: &quot;Разговоры ничего не стоят. Hala Madrid навсегда!!!&quot; Его возвращение в топ-форму — огромный плюс для команды.

Даже реакцию Винисиуса на замену Алонсо назвал неважной, пообещав обсудить это лично. Главное — победа. Игроки центра поля, такие как Камавинга, Беллингем и Гюлер, сыграли ключевую роль, помогая команде выходить из-под прессинга &quot;Барселоны&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761505847.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 19:11:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4959780145547106393</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ямаля съели на поле: тренер признал фиаско!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance / Tactical Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Юная звезда Ламин Ямаль пережил настоящий ад на поле. Соперники разработали идеальный план, чтобы &quot;съесть&quot; его, и тренер Маркус Зорг вынужден был признать полное фиаско. Это был один из самых сложных матчей в его карьере.

План противника сработал безупречно. Ямаля постоянно &quot;встречали&quot; двое защитников, не давая ни единого шанса войти в штрафную. Он буквально боролся один против двоих весь матч.

&lt;b&gt;Что произошло с талантом?&lt;/b&gt;

Маркус Зорг подтвердил: Ламин только восстановился после травмы и еще не набрал оптимальную форму. Кроме того, он все еще учится справляться с давлением трибун, свистом и враждебной атмосферой. Это часть естественного процесса.

Тренерский штаб пытался помочь. В перерыве Ямаля просили чаще идти в обводку один на один, но таких моментов просто не было. Соперники оборонялись слишком хорошо, полностью закрыв подходы к воротам.

&lt;b&gt;Признание провала&lt;/b&gt;

&quot;Мы должны быть честны. Наши планы сегодня не сработали&quot;, — заявил Зорг. Команда перепробовала все, даже заканчивала матч с двумя защитниками, но так и не смогла создать достаточно голевых моментов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761505869.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 19:11:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6087075777382021332</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Фюрих и Ундав: как они вывели Штутгарт в топ-3?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>League Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бундеслига взорвалась! &quot;Штутгарт&quot; после восьмого тура сенсационно закрепился на третьей строчке, и все благодаря двум парням, чьи имена теперь на устах у каждого болельщика.

&lt;b&gt;Герои восьмого тура&lt;/b&gt;
Именно Крис Фюрих и Дениз Ундав стали главными архитекторами этого успеха. Их игра не просто &quot;сохранила&quot; &quot;Штутгарт&quot; в лидерах, но и дала понять: команда настроена очень серьезно.

&lt;b&gt;&quot;Штутгарт&quot; теперь в числе лучших?&lt;/b&gt;
Третье место после восьми туров – это не случайность. Это результат упорной работы и, безусловно, решающего вклада Фюриха и Ундава. Теперь &quot;Штутгарт&quot; не просто участник, а реальный претендент на высокие места в Бундеслиге.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761505884.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 19:11:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6769105808247705388</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Интер: почему команда буксует в матчах с грандами?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance / Injury Update</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая статистика выплыла наружу: «Интер» катастрофически проваливает матчи против лидеров Серии А. С прошлого сезона команда провела 19 таких встреч и смогла одержать победу лишь в шести.

Из 57 возможных очков «нерадзурри» набрали всего 24 – это мизерные 42%. Такие показатели ставят под серьезное сомнение их чемпионские амбиции.

&lt;b&gt;Где «Интер» теряет очки?&lt;/b&gt;

Их статистика против грандов просто удручает:
• Против «Ювентуса» – лишь одно очко из девяти (11,1%).
• Победить «Наполи», «Болонью», «Милан» и тот же «Ювентус» команда так и не смогла.

&lt;b&gt;Что это значит для амбиций клуба?&lt;/b&gt;

Похоже, «Интеру» остро не хватает стабильности и ментальной устойчивости в ключевых поединках. Эти результаты прямо указывают на то, что команде сложно конкурировать на высшем уровне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761505901.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 19:11:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4896242298017761734</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Боруссия подтвердила: за этим талантом следят все!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Дортмундская &quot;Боруссия&quot;, легендарная фабрика по производству футбольных звезд, официально подтвердила: их радары засекли новый талант! Название этого имени скоро может прогреметь на всю Европу – Саид Эль Мал.

&lt;b&gt;Кто этот загадочный Саид?&lt;/b&gt;

Ларс Риккен, один из ключевых менеджеров &quot;Боруссии&quot;, не стал скрывать: клуб &quot;очень внимательно следит за игроками этого возраста&quot;. Это не просто общие слова. Но особое место в их записных книжках занимает именно развитие Саида Эль Мала.

&lt;b&gt;Будущее на &quot;Сигнал Идуна Парк&quot;?&lt;/b&gt;

&quot;Мы будем следить за этим рынком и за развитием Саида&quot;, — коротко и ясно заявил Риккен. Это не просто слухи, а официальное заявление. Похоже, &quot;Боруссия&quot; всерьез нацелилась на очередную молодую звезду.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761505917.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 19:11:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8603264049169563435</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Драма в Эль-Класико: Педри получил первую красную в карьере!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Ла Лига / Обзор матча</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эль-Класико завершилось настоящей драмой! На 90+10 минуте матча полузащитник &quot;Барселоны&quot; Педри получил вторую желтую карточку и был удален с поля. Это стало первой красной карточкой в его профессиональной карьере, что добавило горечи к поражению каталонцев.

&quot;Реал Мадрид&quot; одержал победу над &quot;Барселоной&quot; со счетом 2:1, наконец прервав серию успехов &quot;сине-гранатовых&quot; в очных встречах. Этот результат позволил &quot;сливочным&quot; приблизиться к лидерам Ла Лиги.

&lt;b&gt;Как &quot;Реал&quot; вырвал победу?&lt;/b&gt;

Счет в матче открыл Килиан Мбаппе на 22-й минуте, ассистировал ему Джуд Беллингем. Однако &quot;Барселона&quot; быстро ответила: на 38-й минуте Фермин сравнял счет после передачи Маркуса Рэшфорда.

Но еще до перерыва &quot;Реал&quot; вновь вышел вперед. На 43-й минуте Джуд Беллингем забил победный гол, ассистентом выступил Эдер Милитао. Во втором тайме у Мбаппе был шанс увеличить преимущество с пенальти, но вратарь &quot;Барселоны&quot; совершил сэйв.

&lt;b&gt;Красная карточка: личная драма Педри&lt;/b&gt;

Когда матч уже подходил к концу, нервы накалились до предела. На 90+10 минуте Педри получил второе предупреждение и был вынужден покинуть поле. Это удаление стало символом напряженной борьбы и разочарования &quot;Барселоны&quot;, которая потерпела поражение от принципиального соперника.

Теперь &quot;Реал Мадрид&quot; может сократить отставание от лидеров чемпионата до трех очков, что делает интригу в Ла Лиге еще более острой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761502656.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2321554048150233579</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Карвахаль жестко заткнул Ямала: скандал после Эль Класико!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Послематчевые комментарии / Спор игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После победного Эль Класико атмосфера на поле накалилась до предела. Защитник «Реала» Дани Карвахаль подбежал к юному Ламину Ямалу из «Барселоны» и недвусмысленно показал: «Болтать нужно поменьше!»

&lt;b&gt;Почему Карвахаль так поступил?&lt;/b&gt;

Этот жест стал прямым ответом на предматчевые высказывания Ямала. Однако полузащитник «Барселоны» Френки де Йонг встал на защиту одноклубника. Он утверждает, что Ламин не говорил о «жульничестве» «Реала».

По словам Де Йонга, эти слова произнес кто-то другой за столом во время интервью. Игроки «Реала» же восприняли высказывания как дополнительную мотивацию. Орельен Тчуамени признался, что заявления Ямала лишь сплотили мадридцев.

&lt;b&gt;«Барселона» встала на защиту&lt;/b&gt;

Френки де Йонг выразил недоумение по поводу действий Карвахаля. Он считает, что если Карвахаль, как товарищ по сборной, недоволен словами Ямала, то мог бы позвонить ему лично. Не стоило устраивать публичный жест после матча.

Де Йонг даже описал действия Карвахаля как «довольно агрессивные». Он подчеркнул, что игрокам «Реала» стоит самим объяснить причины такого поведения.

&lt;b&gt;Отец Ямала: «Увидимся в Барселоне!»&lt;/b&gt;

На фоне скандала отреагировал и отец Ламина Ямала. В своем инстаграме он оставил короткое, но дерзкое сообщение. «К счастью, ему всего 18 лет. Увидимся в Барселоне», – написал он.

Это послание ясно дает понять: противостояние только начинается. Юная звезда «Барселоны» и его окружение явно не собираются отступать.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761502683.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2564213523712669970</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Миллиардер Джон Элканн: Учитель вместо тюрьмы?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Управление клубом / Юридические дела</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость потрясла мир бизнеса: Джон Элканн, один из самых влиятельных людей Италии, проведет десять месяцев на общественных работах. Наследник империи Fiat и глава Exor будет работать учителем.

&lt;b&gt;За что судят наследника империи?&lt;/b&gt;
Это необычное решение стало частью соглашения с прокуратурой Турина. Элканн оказался замешан в деле о наследстве Мареллы Караччиоло. Чтобы избежать более серьезных последствий, он согласился на сделку.

&lt;b&gt;Чему научит миллиардер?&lt;/b&gt;
Вместо роскошных офисов его ждут стены молодежного центра «Мария Аусилиатриче» в Турине. Там Элканн станет наставником, помогая уязвимым молодым людям. Его задача – поддерживать их через образовательные программы и профессиональную подготовку.

&lt;b&gt;Судьбоносное решение для Элканна&lt;/b&gt;
Если этот испытательный срок пройдет успешно, все обвинения с Джона Элканна будут полностью сняты. Таким образом, миллиардер получает шанс не только избежать наказания, но и кардинально изменить свою жизнь, принося пользу обществу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761502701.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-782832029767348194</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Официально: Милинкович-Савич остаётся в «Аль-Хиляле» до 2028 года!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферные новости / Саудовская Про-Лига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Громкая новость потрясла футбольный мир Саудовской Аравии! Сергей Милинкович-Савич, один из важнейших игроков «Аль-Хиляля», официально продлил свой контракт.

Сербский полузащитник связал своё будущее с клубом надолго. Его новое соглашение рассчитано до лета 2028 года.

&lt;b&gt;Что это значит для «Аль-Хиляля»?&lt;/b&gt;
Это решение ставит жирную точку в любых слухах о возможном уходе звезды. «Аль-Хиляль» демонстрирует амбиции, удерживая ключевых игроков. Клуб цементирует свою полузащиту на долгие годы вперёд.

&lt;b&gt;Будущее Милинковича-Савича: полный фокус&lt;/b&gt;
Теперь Сергей полностью посвящает себя проекту «Аль-Хиляля». Четыре года стабильности и лидерства в одной из самых быстрорастущих лиг мира. Это мощный сигнал о его полном доверии к выбранному пути.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761502718.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">403356834819641797</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тоттенхэм разнес Эвертон: кто зажег на поле?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий футбольный спектакль развернулся в матче «Тоттенхэма» против «Эвертона»! Уже к перерыву «шпоры» летели со счетом 2:0, полностью доминируя на поле.

&lt;b&gt;Тайм имени одного героя&lt;/b&gt;

Первые 45 минут были целиком и полностью «таймом имени Микки». Его игра стала ключевой, обеспечив команде комфортное преимущество и заставив болельщиков ликовать.

&lt;b&gt;Джокер с лавки и победный аккорд&lt;/b&gt;

Во втором тайме интригу добавил выход Бреннана Джонсона. Он не просто появился на поле, а буквально взорвал его, эффектно обыграв игрока соперника на 80-й минуте! Это был не учебный сигнал, а реальное усиление.

В итоге «Тоттенхэм» одержал убедительную победу, оставив «Эвертон» ни с чем. Эта игра стала ярким подтверждением силы и амбиций «шпор»!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761502738.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 18:19:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8178980147969568601</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Винисиус в ярости! Отказался жать руку тренеру после замены</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Review</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После победы «Реала» в Леверкузене случился настоящий скандал! Звезда команды, Винисиус, в ярости покинул поле, отказавшись пожать руку тренеру после своей замены.

Камеры зафиксировали каждый момент: бразилец был настолько расстроен, что психанул и прямиком отправился в раздевалку, минуя скамейку запасных.

&lt;b&gt;Что теперь будет с главной звездой?&lt;/b&gt;

Такое поведение не останется незамеченным. Теперь фанаты гадают: увидим ли мы Винисиуса в следующем матче в стартовом составе?

&lt;b&gt;Реакция &quot;кремня&quot; Хаби Алонсо&lt;/b&gt;

На фоне этих эмоций Хаби Алонсо оставался невозмутим. Его хладнокровие на контрасте с яростью Винисиуса стало отдельным кадром, который обсуждают все.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 17:13:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8199633298033666626</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  















































































</rss>
