<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Холанд: 18 голов за 14 матчей! Это вообще законно?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игроки / Достижения</category>
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд не просто играет в футбол — он переписывает его правила! Только представьте: 18 голов в 14 матчах за &quot;Манчестер Сити&quot; во всех турнирах этого сезона. Это не статистика, это чистое доминирование.

Такой результативности мир не видел давно. Кажется, норвежец пришел в АПЛ, чтобы установить новую планку для всех форвардов.

&lt;b&gt;Феномен или новая реальность?&lt;/b&gt;

Каждый его выход на поле – потенциальный гол. Холанд не просто забивает, он уничтожает оборону соперников, оставляя их в недоумении. Его имя уже стало синонимом голевой машины.

Он не дает шанса вратарям. Его удары точны, а присутствие в штрафной – смертельно опасно.

&lt;b&gt;Что это значит для футбола?&lt;/b&gt;

Эрлинг уже сейчас вызывает бурю эмоций и обсуждений. Сможет ли он сохранить такой темп? Какие рекорды падут под его натиском?

Одно ясно: каждый матч с Холандом — это зрелище, которое нельзя пропустить. Он уже вошел в историю, и, кажется, это только начало.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762424196.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 10:17:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">578658035075589484</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Купили за миллионы, а он 61% времени в лазарете!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы / Аналитика</category>
      <yandex:full-text>Ромео Лавия, одна из самых громких покупок «Челси», проводит невероятное количество времени вне игры. С момента перехода в клуб 811 дней назад, этот талантливый полузащитник оказался в лазарете 502 дня.

&lt;b&gt;Дни, которые не играют&lt;/b&gt;

Это шокирующие 61,8% от всего времени, что Лавия числится игроком «Челси». Представьте: почти две трети своего клубного пути он борется с травмами, вместо того чтобы демонстрировать мастерство на поле.

Такая статистика ставит под вопрос не только вклад футболиста, но и целесообразность дорогостоящего трансфера. Фанаты ждут прорыва, а получают лишь новые сводки о состоянии здоровья.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Каждый новый день без Лавии на поле — это напоминание о нереализованном потенциале и потерянных возможностях. Клуб и болельщики надеются на скорейшее возвращение, но цифры говорят сами за себя.

Эта история — яркий пример того, как быстро может обернуться провалом даже самый многообещающий трансфер.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762424209.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 10:17:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3188147217815394027</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Гари Невилл официально в Зале славы АПЛ: Награды уже дома!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Еврокубки / История</category>
      <yandex:full-text>Легенда «Манчестер Юнайтед» и один из самых узнаваемых голосов английского футбола, Гари Невилл, наконец-то получил заслуженные регалии. Его место в Зале славы Премьер-лиги теперь закреплено официально, а награды уже сверкают на почетном месте.

&lt;b&gt;Что это за Зал славы?&lt;/b&gt;

Зал славы АПЛ — это пантеон величайших футболистов, которые оставили неизгладимый след в истории английской Премьер-лиги. Сюда попадают только избранные, чье влияние на футбол ощущается спустя годы.

Невилл, проведший всю свою карьеру в одном клубе, стал символом преданности и высочайшего мастерства. Он был капитаном, лидером и душой «красных дьяволов», завоевав множество трофеев.

&lt;b&gt;Легенда на новом поприще&lt;/b&gt;

Сегодня Гари Невилл продолжает оставаться одной из ключевых фигур в медиапространстве. Его острые комментарии и глубокий анализ матчей делают его незаменимым экспертом для миллионов фанатов по всему миру. Получение наград подтверждает его статус не только на поле, но и вне его.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762424225.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 10:17:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3910635226214013969</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Гуллит бьет тревогу: «МЮ» — это ошибка для многих!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные новости</category>
      <yandex:full-text>Легендарный Рууд Гуллит не выбирал выражений. Он прямо заявил: переход в «Манчестер Юнайтед» для многих футболистов оборачивается катастрофой. Эти слова прозвучали как серьезное предупреждение для молодого Джошуа Зиркзе.

&lt;b&gt;Почему Гуллит так категоричен?&lt;/b&gt;

По мнению Гуллита, Зиркзе прекрасно проявлял себя в «Болонье». Идеальным продолжением карьеры, по его мнению, был бы переход в «Милан». Но никак не «МЮ».

Гуллит отмечает тревожную тенденцию: игроки, которые уходят из «Манчестер Юнайтед», часто начинают по-настоящему блистать в других европейских клубах. Это заставляет задуматься о реальном положении дел на «Олд Траффорд».

&lt;b&gt;Суровая правда «Олд Траффорд»?&lt;/b&gt;

«Манчестер Юнайтед» рискует превратиться в своего рода «кладбище талантов». Игроки, подававшие большие надежды, терялись на «Олд Траффорд», чтобы потом обрести себя в других командах.

Рууд Гуллит, несмотря на всю свою критику, все же выразил надежду. Он искренне желает Зиркзе, чтобы у него все сложилось, даже если он выберет «Юнайтед».</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762424239.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 10:17:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7399978192444824017</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Будущий капитан «Ливерпуля»? Собослая ждет новый суперконтракт!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные новости</category>
      <yandex:full-text>Доминик Собослай может стать не только новым лицом «Ливерпуля», но и его капитаном! В клубе уже начались предварительные переговоры о продлении контракта с венгерским полузащитником, который сейчас действует до лета 2028 года.

&lt;b&gt;Что обсуждают за кулисами?&lt;/b&gt;

Журналист The Athletic Грегг Эванс назвал Собослая «будущим капитаном «Ливерпуля». И это не просто слова. Его невероятный прогресс в этом сезоне не остался незамеченным. Источники в клубе подтверждают переговоры, хотя и не спешат утверждать, что сделка будет заключена очень скоро.

&lt;b&gt;Почему именно Собослай?&lt;/b&gt;

Если Вирджил ван Дейк решит уйти после истечения своего контракта в 2027 году, Доминик — один из главных претендентов на капитанскую повязку. К тому моменту он станет одним из самых опытных игроков на «Энфилде».

Он обожает «Энфилд» и ту связь, что сложилась с фанатами. Собослай близок с Салахом, их объединяет стремление играть каждую минуту и доказывать свое мастерство. Тренер по физподготовке Рубен Петерс отмечал, что «его способность бегать и интенсивность, с которой он играет, беспрецедентны». Все говорит о том, что новое соглашение лишь вопрос времени.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762424250.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 10:17:30 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5216723368071732261</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Ямаль взорвался: «Моя травма? Полная ложь!»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Весь интернет гудел о травме Ямаля. Пубалгия, грусть, конец сезона? Забудьте! Сам игрок только что обрушился на слухи, назвав их откровенной ложью.

&lt;b&gt;Что на самом деле сказал Ямаль?&lt;/b&gt;

Спортсмен не стал молчать. Он категорически опроверг все домыслы о своей физической форме и эмоциональном состоянии.

«Многие говорили, что у меня пубалгия и что я грущу из-за некоторых вещей. Всё это – ложь!» — заявил Ямаль, поставив точку в спекуляциях.

&lt;b&gt;Будущее Ямаля: чего ждать?&lt;/b&gt;

Несмотря на шквал негативных новостей, Ямаль сохраняет олимпийское спокойствие. Он уверен в своих силах и готов вернуться на поле.

«Я очень спокоен. Я уверен, что смогу вернуться в лучшую форму», — подчеркнул он, давая понять: болельщикам не о чем беспокоиться.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762420523.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 09:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1291597963100929106</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Реал Мадрид: слишком дорогой Гехи пролетел! Кто вместо него?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      <yandex:full-text>Шок для фанатов &quot;Реала&quot;! Мадридский клуб внезапно вышел из гонки за одного из самых желанных защитников. Речь идет о **Марке Гехи**, которого &quot;сливочные&quot; активно хотели видеть в своих рядах.

&lt;b&gt;Почему Гехи не приедет в Мадрид?&lt;/b&gt;
Причина оказалась банальной до неприличия: слишком высокие финансовые требования самого игрока. Руководство &quot;королевского клуба&quot; не готово было идти на такие условия. Гехи, вероятно, останется лишь мечтой.

&lt;b&gt;Новая цель &quot;Реала&quot;: кто он?&lt;/b&gt;
Однако &quot;Реал&quot; не теряет времени и уже нашел более выгодную альтернативу. Вместо дорогостоящего Гехи клуб нацелился на **Ибраиму Конате** из &quot;Ливерпуля&quot;. Его контракт с английским клубом также истекает этим летом.

Переход Конате на правах свободного агента выглядит куда более привлекательным вариантом. Это позволит &quot;Реалу&quot; значительно сэкономить и усилить оборону без лишних трат.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 09:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1134637533556444883</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тьерри Анри: «Сухой» матч – это не заслуга защитников!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Football Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>Знаменитый Тьерри Анри взорвал футбольный мир неожиданным заявлением. Он утверждает: «чистый лист», или «клин шит», это не заслуга одних лишь защитников!

&lt;b&gt;Миф о защитниках развеян?&lt;/b&gt;
Многие болельщики и эксперты привыкли думать, что ноль пропущенных мячей – это исключительно работа обороны и вратаря. Но легендарный французский нападающий категорически не согласен с этим убеждением.

«Как возможно достичь чистого листа? Только слаженной командной игрой!» — заявляет Анри. По его словам, это старания всей команды, а не только четверки защитников.

&lt;b&gt;Истинный секрет идеальной обороны&lt;/b&gt;
Каждый игрок на поле, от форварда до последнего защитника, вносит свой вклад в оборону. Это тотальная работа, где каждый должен выполнять свои функции без ошибок. Только тогда команда может рассчитывать на идеальный результат.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762420549.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 09:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3121214450882246028</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Европа ждет: Астон Вилла сегодня врывается в бой!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>European Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером, ровно в 23:00, сердце каждого фаната &quot;Астон Виллы&quot; будет биться чаще! Наша команда выходит на домашний газон, чтобы сразиться в важнейшем матче Лиги Европы.

Против нас — грозный &quot;Маккаби Тель-Авив&quot;. Это уже четвертый тур группового этапа, и ставки как никогда высоки.

&lt;b&gt;Почему этот матч решающий?&lt;/b&gt;

Каждое очко в Европе — на вес золота. Победа сегодня может серьезно укрепить наши позиции в группе. Это не просто игра, это битва за будущее в турнире!

&lt;b&gt;Наш девиз неизменен!&lt;/b&gt;

На трибунах будет жарко, а на поле — настоящая борьба. &quot;Астон Вилла&quot; заряжена только на победу! Up the Villa!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762420560.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 09:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8226370764090382742</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Мареска взбесил фанатов «Челси»: 85 ротаций, что дальше?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Coaching/Club Management</category>
      
      
      <yandex:full-text>Энцо Мареска перетасовал состав «Челси» 85 раз за сезон! Кажется, это уже не просто ротация, а настоящий хаос. Последняя &quot;рокировка&quot; взбесила фанатов до предела.

Итальянец выпустил смешанный состав на матч Лиги чемпионов против «Карабаха». Он решил дать отдохнуть ключевым игрокам перед встречей с худшей командой АПЛ.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

В итоге Мареске пришлось выпускать &quot;отдыхавших&quot; лидеров уже в перерыве. Футболисты не получили нужного отдыха. А команда так и не добилась желаемого результата.

Фанаты «Челси» взорвались в соцсетях. Они не понимают логики тренера. Зачем рисковать в еврокубках ради матча с аутсайдером?

&lt;b&gt;К чему это приведет?&lt;/b&gt;

85 изменений в старте – это колоссальная цифра. Но вместо свежести и непредсказуемости, «Челси» получает лишь нестабильность. И огромное недовольство болельщиков.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762420579.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 09:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7850881863047291124</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Флик хочет звезду! 70 миллионов за главную цель «Барселоны»?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренеры и Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новый рулевой «Барселоны» Ханси Флик не теряет времени! Его главной трансферной целью стал Мартин Эдегор, и каталонцы готовы выложить за норвежца невероятные 70 миллионов фунтов.

Немецкий специалист — давний поклонник таланта Эдегора. Флик видит в норвежце ключевую фигуру для построения новой «Барсы».

&lt;b&gt;Что это значит для «Барсы»?&lt;/b&gt;

Это не просто слухи, а серьезные намерения. Приобретение такого игрока, как Эдегор, станет мощным заявлением Флика на трансферном рынке. Клуб явно нацелен на усиление.

&lt;b&gt;70 миллионов: рискованная ставка?&lt;/b&gt;

Сумма в 70 миллионов фунтов — это серьезные инвестиции. Но если Флик так уверен, «Барселона», похоже, готова рискнуть ради новой звезды в центре поля.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762417094.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:19:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3682457085785123105</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Ямаль: «Я не Месси!» Вундеркинд «Барсы» шокировал откровенностью</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодой талант «Барселоны» Ламин Ямаль сделал заявление, которое взорвало интернет! Он решительно отказался от сравнений с легендарным Лионелем Месси.

«Я не могу сравнивать себя с Месси. Он забил тысячу таких голов. Я должен идти своим путем», — заявил Ямаль, расставив все точки над «i». Это не просто слова, а декларация независимости от великой тени.

&lt;b&gt;Слухи о травме? Всё ложь!&lt;/b&gt;

Ямаль также развеял сплетни о своей травме паха, которые долгое время витали вокруг него. Он назвал их «ложью». Футболист подчеркнул, что чувствует себя гораздо лучше и готов к работе на поле.

&lt;b&gt;Освистывают? Значит, всё делаю правильно!&lt;/b&gt;

Даже критика не выбивает его из колеи. Ямаль признался, что не беспокоится из-за свиста болельщиков. Наоборот, он видит в этом подтверждение своей успешной игры. «Если мне свистят, значит, знают, что я хорошо делаю свою работу на поле. Меня это не беспокоит», — заявил вундеркинд.

Этот парень не только обладает феноменальным талантом, но и демонстрирует невероятную ментальную стойкость. Он знает себе цену и готов идти своей дорогой, несмотря ни на что.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762417128.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:19:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8116586276899585244</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Парень с другой планеты: Эстевао просто не может остановиться!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Аналитика и игроки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Конец тяжелейшего матча, игроки еле стоят на ногах после изнурительного перелета. Вдруг — травма, игра замирает. Что делает 17-летний Эстевао, молодой талант «Челси»?

Вместо того чтобы присесть и отдохнуть, он начинает играть! Сначала просто отрывает пятки от земли, потом ловит баланс, стоя на линии штрафной. Как будто это не конец матча, а детская площадка!

&lt;b&gt;Неукротимый дух «Челси»&lt;/b&gt;

Наблюдая за ним с фланга, было ясно: этот парень — настоящий «чертёнок». Он постоянно в движении, его резкость поражает. Даже фотографу было сложно поймать его в кадр, настолько он динамичен.

&lt;b&gt;Где он берет столько сил?&lt;/b&gt;

Пока другие игроки восстанавливались после сложного перелёта и напряженной борьбы, Эстевао просто «на приколе». Его энергия казалась безграничной, словно он вовсе не устал.

Похоже, для него футбол — это не просто игра, а бесконечный источник энергии. Он хочет играть всегда, и это видно в каждом его движении, даже в самые неожиданные моменты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762417145.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:19:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">153763090349855371</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Английский десант в Европе: сегодня три клуба рвутся в бой!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Анонсы матчей</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером европейские футбольные поля станут ареной для трех английских клубов! Каждый из них борется за свое место под солнцем, а болельщики затаили дыхание в ожидании ярких противостояний.

&lt;b&gt;&quot;Кристал Пэлас&quot; против голландского вызова&lt;/b&gt;
В Лиге конференций &quot;Кристал Пэлас&quot; принимает АЗ Алкмар на родном &quot;Селхерст Парк&quot; в Лондоне. Начало встречи в 23:00 по московскому времени. Сумеют ли &quot;орлы&quot; отстоять честь АПЛ на своем поле?

&lt;b&gt;&quot;Ноттингем&quot; и &quot;Астон Вилла&quot;: двойной удар в Лиге Европы&lt;/b&gt;
Сразу два английских клуба будут биться за победу в Лиге Европы:
• &quot;Ноттингем Форест&quot; отправляется в Грац, чтобы сразиться со &quot;Штурмом&quot; на &quot;Меркур-Арене&quot;. Матч стартует в 20:45 по Москве.
• Чуть позже, в 23:00, &quot;Астон Вилла&quot; примет &quot;Маккаби Тель-Авив&quot; на своем &quot;Вилла Парк&quot; в Бирмингеме. Бирмингемцы полны решимости одержать важную домашнюю победу.

Этот футбольный вечер обещает быть полным интриг и ярких моментов. Не пропустите эти захватывающие противостояния и станьте свидетелями европейской борьбы!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762417161.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 08:19:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3964247420809468480</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Будущее Винисиуса в Реале под вопросом? Венгер бьет тревогу!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный Арсен Венгер сделал шокирующее заявление, которое может перевернуть карьеру Винисиуса Жуниора в &quot;Реале&quot;. Экс-тренер открыто усомнился в будущем бразильца в &quot;Мадриде&quot;.

&lt;b&gt;Что так взволновало Венгера?&lt;/b&gt;

Причиной таких серьезных сомнений стала неоднозначная реакция Винисиуса на замену в недавнем &quot;Класико&quot;. Этот инцидент, по мнению Венгера, не остался незамеченным внутри клуба. В &quot;Мадриде&quot; всегда царит одно незыблемое правило.

&lt;b&gt;Клуб важнее игрока: что это значит для Винисиуса?&lt;/b&gt;

Венгер уверен: &quot;сливочные&quot; не потерпят, когда игрок ставит свои эмоции выше интересов команды. В их философии нет места для звездных капризов и личных демонстраций.

Теперь, после такой демонстрации недовольства, будущее Винисиуса в Королевском клубе перестало быть таким очевидным. На кону — не только его место в основе, но и вся дальнейшая карьера в Мадриде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 07:15:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">997238415124042264</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ковач без прикрас: Мы просто не их уровня!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Мнения тренеров</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После сокрушительного поражения главный тренер Нико Ковач не стал искать оправданий. Он шокировал болельщиков и журналистов, открыто заявив: его команда просто не дотягивает до уровня мировых грандов.

«Мы, безусловно, очень хорошая команда в Бундеслиге и уже выходили в четвертьфинал Лиги чемпионов», — начал Ковач. Но тут же добавил: «Наш сегодняшний соперник — команда мирового класса. Мы пока не на их уровне — и это не плохо, просто нужно быть честными с собой».

&lt;b&gt;Что пошло не так на поле?&lt;/b&gt;

Тренер не скрывал: его подопечные были слишком пассивны. Они не смогли создать достаточно моментов у чужих ворот и пропустили сразу три гола из-за пределов штрафной.

Разница в классе была очевидна невооружённым глазом. «Передачи у «Сити» были гораздо точнее», — прямо заявил Ковач, подчеркивая мастерство соперника.

&lt;b&gt;Что дальше? Тренер уже знает решение?&lt;/b&gt;

По мнению Ковача, поражение было абсолютно заслуженным. Он твёрдо убеждён: чтобы хоть когда-нибудь сравняться с такими гигантами, его команде предстоит огромная работа.

•  Прогрессировать каждый день.
•  Усердно работать.
•  Значительно лучше обороняться против подобных команд.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762413279.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 07:15:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3265065257142835516</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Лавиа снова выбыл: тренер в отчаянии?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ромео Лавиа снова угодил в лазарет, и его тренер Энцо Мареска уже не скрывает своего отчаяния. Молодой талант никак не может надолго остаться в строю. Это настоящая драма для игрока, на которого возлагали такие надежды.

&lt;b&gt;Что случилось на этот раз?&lt;/b&gt;

Точный диагноз пока остается под вопросом. Мареска лишь предположил, что проблема кроется где-то в бедре. Это очередной удар по карьере футболиста, который никак не может поймать свой ритм.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Ситуация настолько неопределенная, что даже сам тренер не берется давать прогнозы. Он лишь с горечью констатирует: &quot;Очень жаль его&quot;. Остается только гадать, сколько еще времени потребуется Лавии на восстановление. Эта эпопея с травмами, кажется, не закончится никогда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762413292.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 07:15:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1587316860546270179</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Этот игрок ПСЖ поражает! Он – король паса в Лиге Чемпионов</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Статистика игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В мире футбола есть игроки, которые просто делают свою работу, а есть те, кто переписывает историю. Витинья из ПСЖ — явно из второй категории. Его статистика в Лиге Чемпионов просто шокирует.

Представьте: в среднем за 90 минут на поле он отдает 104 точные передачи. Это не просто много, это — абсолютный рекорд среди всех игроков Лиги Чемпионов в текущем сезоне!

&lt;b&gt;Что это значит для ПСЖ?&lt;/b&gt;

Такая цифра говорит об одном: Витинья — настоящий мотор и дирижер атак своей команды. Он не просто участвует в игре, он контролирует ее темп и направление, постоянно снабжая партнеров мячом.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

В современном футболе владение мячом и точные пасы — это ключ к доминированию. Витинья демонстрирует:
• Выдающееся видение поля.
• Исключительную точность передач.
• Невероятную выносливость для такого объема работы.

Его игра — это не просто набор цифр, это фундамент, на котором строится вся атакующая мощь парижан. И этот сезон он явно проводит на пике формы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762413309.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 07:15:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2272073229302832079</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятный гол! Фоден забил и сразу... сделал селфи с фанатом!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и события</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фил Фоден забил свой первый гол в Лиге чемпионов, но мир футбола говорит не только о мяче! Вместо традиционного празднования, молодой талант «Манчестер Сити» совершил нечто абсолютно уникальное.

Сразу после того, как мяч влетел в ворота «Боруссии», Фоден рванул не к партнерам по команде, а прямиком на фанатскую трибуну. Он пробился сквозь ликующую толпу, чтобы разделить этот исторический момент с болельщиком.

&lt;b&gt;Что случилось на трибуне?&lt;/b&gt;

Там, среди самых счастливых фанатов, Фоден достал телефон. Он сделал селфи с одним из болельщиков «Манчестер Сити»! Этот кадр – настоящее воплощение мечты любого преданного фаната.

&lt;b&gt;Фотография, которая покорила сеть&lt;/b&gt;

«Манчестер Сити» не остался в стороне. Клуб оперативно нашел того самого счастливчика с трибун и добыл легендарную фотографию. Этот снимок мгновенно разлетелся по сети, став символом искренней связи между игроком и болельщиками.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 07:15:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8073080188703446567</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ман Сити за 6 минут разорвал Боруссию! Холанд снова забил</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Обзор матча</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Манчестер Сити&quot; устроил настоящий блицкриг! Всего за шесть минут &quot;горожане&quot; забили два гола в ворота дортмундской &quot;Боруссии&quot;, показав сопернику, кто хозяин на поле.

&lt;b&gt;Фоден открывает счет&lt;/b&gt;
На 22-й минуте Фил Фоден поразил цель. Его дальний удар был настолько точным и стелящимся, что вратарь Кобель не смог дотянуться. Защитники &quot;Боруссии&quot; не успели накрыть выстрел, оставив своего голкипера без шансов.

&lt;b&gt;Холанд: гол без празднования&lt;/b&gt;
Не успели дортмундцы прийти в себя, как на 28-й минуте Эрлинг Холанд удвоил преимущество. После передачи Доку норвежец хладнокровно отправил мяч в сетку. Несмотря на ошибку опекавшего его Бенсебаини, Холанд не стал праздновать гол в ворота своей бывшей команды, проявив уважение.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762377291.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 21:15:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6188967789873572393</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Крах на 47-й: Ковач готовит магические люля игрокам?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Тренеры и тактика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего 47 минут — и команда Ковача рухнула. То, что происходило на поле, заставило фанатов хвататься за голову. Вратарь Кобель буквально задыхался под шквалом атак.

Похоже, что-то кардинально изменилось ровно на 47-й минуте. Защита &quot;поплыла&quot;, а вратарь оказался под таким давлением, что ему буквально требовалась передышка.

&lt;b&gt;Вопросы к тренеру: где реакция?&lt;/b&gt;

Зрители и комментаторы в один голос спрашивали: «Мистер Ковач, вы вообще говорили с игроками?». Саркастический тон указывал на очевидное – команда выглядела растерянной и безвольной.

Давление нарастало, и каждый следующий эпизод лишь усугублял ситуацию. Игроки терялись, а оборона трещала по швам.

&lt;b&gt;&quot;Магические люля&quot;: что ждёт игроков?&lt;/b&gt;

Теперь все ждут только одного: тех самых «магических люлей» от Ковача. После такого провала игрокам точно предстоит серьезный разговор. И не исключено, что он будет очень жёстким.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 21:15:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3244711349050219639</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок на поле: Доннарумма вытащил мертвый мяч!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Игровые моменты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На 39-й минуте стадион замер от напряжения! Карим Адейеми, словно призрак, пронесся сквозь защиту и оказался один на один с вратарем.

&lt;b&gt;Удар, который должен был стать голом!&lt;/b&gt;

Адейеми пробил мощнейше, мяч летел точно в створ ворот! Казалось, гол неизбежен, и все уже видели его в сетке.

&lt;b&gt;Гений на линии ворот!&lt;/b&gt;

Но тут появился он – Джанлуиджи Доннарумма. Итальянский вратарь совершил невозможное, парировав этот убийственный удар. Мяч отскочил, а надежды Адейеми разбились о его невероятную реакцию. Это был момент чистого вратарского величия!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762377328.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 21:15:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">456035378513224192</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эрлинг Холанд сделал невозможное в Лиге чемпионов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд снова забил. И это не просто гол, а настоящий исторический момент! Норвежец только что переписал правила Лиги чемпионов, достигнув того, что не удавалось ещё никому.

Он стал первым футболистом в истории турнира, который забивал в пяти матчах подряд за три разных клуба. Это не просто рекорд, это заявление!

&lt;b&gt;Как такое вообще возможно?&lt;/b&gt;

Вдумайтесь: пять игр подряд в главном клубном турнире Европы, и каждый раз — гол. И это при смене команд!

• Зальцбург
• Боруссия
• Манчестер Сити

Каждый клуб видел его феноменальную результативность. Это доказывает, что Холанд — машина для голов, которая работает независимо от контекста.

&lt;b&gt;Кто остановит машину?&lt;/b&gt;

Такой стабильности и адаптации к разным системам не показывал ещё никто. Холанд не просто забивает, он устанавливает новые стандарты для всей футбольной элиты. Его имя уже вписано в историю золотыми буквами.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762377342.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 21:15:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5320275919575852970</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>VAR вмешался: Интер лишился пенальти! Почему?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Incidents</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Что это было? Судья уже указал на точку, но VAR вмешался, и пенальти для «Интера» растворился в воздухе. Болельщики в шоке: решение отменено!

Игроки «Интера» уже готовились к удару. Нападающий Биссек, казалось, заработал важнейший пенальти. Контакт был, и арбитр без колебаний указал на 11-метровую отметку.

&lt;b&gt;Что увидел арбитр на поле?&lt;/b&gt;

Эпизод выглядел как чистое нарушение. Игрок «Интера» сам цеплялся за соперника, и это создало видимость фола. Первое впечатление было обманчивым, но судья на поле принял быстрое решение.

&lt;b&gt;Вердикт VAR: отмена!&lt;/b&gt;

Повторы показали иную картину. Защитник просто поставил ногу на газон, не делая никаких дополнительных движений в соперника. Это не было агрессивным нарушением, которое тянуло бы на пенальти.

Именно поэтому вмешался видеоассистент. После детального просмотра стало ясно: никакого фола не было. Мяч должен был остаться в игре. Радость фанатов «Интера» сменилась разочарованием. VAR снова изменил ход матча, доказав, что даже самые очевидные решения могут быть пересмотрены.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762377355.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 21:15:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7125525270103801677</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Боруссия или Сити: кто заберёт хайлайт недели?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Live Match/Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня Лига Чемпионов взрывается! &quot;Боруссия&quot; и &quot;Манчестер Сити&quot; выходят на поле, чтобы не просто сыграть, а отнять звание главного хайлайта недели у вчерашней &quot;Баварии&quot;. Такой исход выглядит вполне реальным.

&lt;b&gt;Без сюрпризов: кто на поле?&lt;/b&gt;

Ни Гвардиола, ни Ковач не рискнули вносить серьёзных изменений в стартовые составы. Лишь вызванные травмами перестановки. Шлоттербека подняли на ноги после простуды, а неубиваемому Свенссону ничего не страшно.
В старте у &quot;Боруссии&quot; один бывший игрок &quot;Сити&quot;, а у &quot;Сити&quot; — один экс-игрок &quot;Боруссии&quot;. Оба представляют огромную опасность для чужих ворот в Лиге Чемпионов.

&lt;b&gt;Первые минуты: бой начинается!&lt;/b&gt;

Судья с первых минут даёт бороться. Было уже два фола в обе стороны, и ни один не сопровождался свистком. Это обещает жёсткий и динамичный матч.
&quot;Сити&quot; пока выжидает, а &quot;Боруссия&quot; уже хороша! Неплохой контроль мяча и отличная радиоуправляемая передача от Шлотти на Адейеми. Жаль, до удара дело не дошло.

Вратарь Кобель так смачно рявкнул &quot;Let's go!&quot;, что парни должны выложиться на полную. &quot;Боруссия&quot;, я выбираю тебя!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762373765.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:17:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7024850654965223808</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>За Реал теперь бан НАВСЕГДА: админ канала не шутит!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Fan Interaction/Tournament Overview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольные страсти в Лиге Чемпионов вышли на новый уровень, но не на поле, а в комментариях! Канал &quot;НА БАНКЕ&quot; объявил беспрецедентные меры: теперь за любое неосторожное слово можно получить вечный бан.

Администрация предупредила: обсуждение матчей 4-го тура ЛЧ будет под строжайшим контролем. Главный удар пришелся по тем, кто не умеет держать эмоции в узде.

&lt;b&gt;Кому грозит &quot;вечный бан&quot;?&lt;/b&gt;

Самые суровые санкции введены для тех, кто решит оскорбить &quot;Реал Мадрид&quot;. Провокации в адрес &quot;сливочных&quot; от болельщиков других клубов будут караться немедленным и окончательным баном. Без права на амнистию!

&lt;b&gt;Даже своих не пощадят?&lt;/b&gt;

Но это еще не всё. Админ канала предупредил: даже фанаты самого &quot;Мадрида&quot;, которые не смогут сдержать себя и перейдут на оскорбления, тоже отправятся в бан. Правила едины для всех.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762373781.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:17:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4371283853575011037</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барса против Брюгге: Деньги победят футбол?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Team &amp; Financials</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бюджет «Барселоны» в семь раз больше, чем у «Брюгге». Один игрок каталонцев стоит как вся бельгийская команда. Кажется, исход матча предрешен, но президент «Брюгге» напоминает: это футбол!

&lt;b&gt;Когда миллиарды встречаются с миллионами&lt;/b&gt;

Президент «Брюгге» Барт Верхаге открыто заявил: годовой бюджет «Барсы» — около миллиарда евро, у них — всего 150 миллионов. Стоимость одного игрока «Барселоны» может достигать 200 миллионов евро, что равно стоимости всего состава «Брюгге».

Для каталонцев победа над нами — это естественно, признает Верхаге. Но не спешите с выводами. В футболе всегда есть место для сенсаций.

&lt;b&gt;Флик верит в свою команду&lt;/b&gt;

Главный тренер «Барселоны» Ханси Флик не собирается менять победный состав после игры с «Эльче». Он уверен в своих парнях и их силах.

Хотя Дани Ольмо и Левандовски постепенно возвращаются, они пока не готовы отыграть весь матч. Возможно, им дадут 30-45 минут на поле.

&lt;b&gt;Опасный соперник и тактика &quot;Барсы&quot;&lt;/b&gt;

Флик ожидает сложной игры, похожей на битву с «Эльче». «Брюгге» — техничная команда, которая будет агрессивно давить один на один.

Особое внимание — быстрому и сильному фланговому игроку соперника. «Барселоне» придется играть очень осторожно и уверенно, чтобы показать свой лучший футбол.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762373802.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:17:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8224782301631360774</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд — КАПИТАН! И это против бывших!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview / Premier League</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании! Эрлинг Холанд выйдет на поле не просто как звезда «Манчестер Сити», а с капитанской повязкой. И самое главное – против кого!

Сегодняшний матч – это не просто встреча двух грандов. Это эмоциональное возвращение для норвежца. Его соперник – дортмундская «Боруссия», клуб, который сделал его мировой звездой.

&lt;b&gt;Почему именно он?&lt;/b&gt;

Впервые мы увидим Холанда в роли лидера на поле с капитанской повязкой в «Сити». Это не просто знак доверия от Гвардиолы. Это заявление: Эрлинг – не только главная ударная сила, но и голос команды.

&lt;b&gt;Эмоции зашкалят?&lt;/b&gt;

Представьте себе градус напряжения! Играть против бывших – всегда вызов. А делать это в статусе капитана, ведя за собой одну из сильнейших команд мира? Это испытание на прочность и характер.

Сегодняшний вечер обещает быть по-настоящему огненным. Все взгляды прикованы к Холанду.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762373813.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:17:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6045817764617252180</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ваноли в «Фиорентине»! Романо подтвердил: «Here We Go!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers &amp; Rumours / Coaching News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Here We Go!» — эта фраза Фабрицио Романо всегда означает только одно: сделка закрыта. И теперь она касается итальянской «Фиорентины».

Паоло Ваноли, бывший наставник московского «Спартака», официально возглавит клуб из Флоренции. Слухи, витавшие в воздухе, получили стопроцентное подтверждение от главного инсайдера мирового футбола.

&lt;b&gt;Романо не ошибается: детали&lt;/b&gt;

Фабрицио Романо поставил свою фирменную печать на этой новости. Это значит, что все формальности улажены.

Контракт подписан, и Паоло Ваноли готов приступить к работе с командой.

&lt;b&gt;Новый вызов для тренера&lt;/b&gt;

Ваноли возвращается в Серию А, где ему предстоит серьезный вызов.

Цель очевидна: вывести «Фиорентину» на новый, конкурентный уровень в чемпионате Италии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762373824.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 20:17:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7374449958500110340</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>FA в ярости: клуб наказан за баннер с боссом-«угрозой»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольный бизнес / Скандалы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольная Ассоциация (FA) обрушилась с обвинениями на «Кристал Пэлас»! Причина? Скандальный баннер, который моментально разлетелся по сети и вызвал бурю негодования. На нем был изображен владелец Евангелос Маринакис с пистолетом, &quot;угрожающий&quot; МГУ.

&lt;b&gt;Почему это взорвало Англию?&lt;/b&gt;
Этот вызывающий баннер стал настоящей пощечиной для футбольного сообщества. Изображение влиятельного босса с оружием — это не просто провокация, а прямое нарушение этических норм. FA не могла пройти мимо такого вопиющего случая.

&lt;b&gt;Что теперь грозит «Кристал Пэлас»?&lt;/b&gt;
Теперь «Кристал Пэлас» предстоят серьезные разбирательства. Выдвинутые обвинения могут обернуться крупным штрафом или другими санкциями. Футбольная Ассоциация ясно дает понять: подобное поведение недопустимо.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762369963.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 19:14:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6011287730833886460</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
























































































































































































































</rss>
