<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Барселона нашла замену Левандовски? Цель — Хулиан Альварес!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Transfers</category>
      <yandex:full-text>&quot;Барселона&quot; в поиске нового &quot;номера 9&quot; нацелилась на звезду &quot;Манчестер Сити&quot;. Источники сообщают: Хулиан Альварес — главная цель клуба, чтобы заменить Роберта Левандовского уже следующим летом. Это может стать одним из самых громких трансферов года!

&lt;b&gt;Почему именно Альварес?&lt;/b&gt;
&quot;Барса&quot; не просто так следит за аргентинцем. Его статистика говорит сама за себя. С момента присоединения к команде в 2024 году, Альварес демонстрирует впечатляющие результаты:
• 37 голов
• 12 результативных передач
• В 70 играх

&lt;b&gt;&quot;Сине-гранатовые&quot; продолжают слежку&lt;/b&gt;
&quot;Барселона&quot; не скрывает своего интереса. Клуб внимательно наблюдает за каждым шагом форварда, оценивая его потенциал как будущего лидера атаки. Судя по всему, решение уже принято.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762179281.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 14:16:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2845637430799778643</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Монако в шоке: 9 звезд вне игры перед ЛЧ!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Preview</category>
      <yandex:full-text>Настоящий кошмар обрушился на ФК &quot;Монако&quot; перед ключевым матчем Лиги Чемпионов. Сразу девять футболистов основы оказались вне игры из-за травм! К тому же, один из важных игроков, Брюннер, и вовсе не заявлен на турнир.

&lt;b&gt;Кто теперь будет защищать ворота?&lt;/b&gt;

Оборона команды буквально дышит на ладан. На скамейке запасных нет ни одной опции для усиления или замены. Единственный вариант – выпускать Идумбо на позицию латераля, что выглядит как мера отчаяния.

&lt;b&gt;Матч обречен до старта?&lt;/b&gt;

Такой &quot;половинчатый&quot; состав отправляется на выезд в Будё, где предстоит биться за очки в Лиге Чемпионов. Предматчевый расклад, мягко говоря, совсем не обнадеживает. Это похоже на игру в рулетку, где шансы явно не на стороне &quot;Монако&quot;.

Завтра в 23:00 нас ждет не просто футбольный матч, а настоящая проверка на прочность для клуба.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762179309.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 14:16:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8708145208066829600</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Кьеллини вернулся! Но не на поле: что это значит для Серии А?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Football Governance</category>
      <yandex:full-text>Фанаты ликуют! Джорджио Кьеллини, легенда итальянского футбола и один из самых жёстких защитников своего поколения, снова в игре. Но на этот раз он не выйдет на газон.

Его возвращение — это переход на совершенно новый уровень: Кьеллини избран представителем Лиги Серии А в Федеральном совете FIGC. Это серьезный шаг для экс-игрока.

&lt;b&gt;От защиты к управлению: что дальше?&lt;/b&gt;

Федеральный совет FIGC — это сердце управления итальянским футболом. Теперь голос Серии А будет звучать через одного из её самых узнаваемых и уважаемых лиц.

&lt;b&gt;Влияние Кьеллини: чего ждать?&lt;/b&gt;

Выбор Кьеллини на эту должность подчёркивает его авторитет и доверие к нему. Он будет отстаивать интересы элитного дивизиона, привнося свой уникальный опыт с поля в кабинет.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762179331.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 14:16:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">851480562941010142</guid>
    </item>
    <item>
      <title>В МЮ отчаяние: Хейлунд оказался наивен?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные Новости</category>
      <yandex:full-text>В &quot;Манчестер Юнайтед&quot; настоящий шок! Внутренние источники клуба сообщают об отчаянии из-за игры Расмуса Хейлунда, называя его &quot;наивным&quot;. Это не просто слухи, а свидетельства очевидцев прямо со скамейки запасных и из директорской ложи.

&lt;b&gt;Сравнение не в пользу звезды&lt;/b&gt;

Сотрудники &quot;Юнайтед&quot; прямо заявляют: Беньямин Шешко гораздо лучше вписывается в игровую схему команды. Получается, что многомиллионная покупка, на которую возлагали такие надежды, не оправдывает ожиданий.

&lt;b&gt;Что ждет Хейлунда дальше?&lt;/b&gt;

Такие оценки изнутри клуба — тревожный звонок для датского нападающего. Если даже руководство и тренерский штаб видят его &quot;наивность&quot;, это может серьезно повлиять на его будущее в &quot;Манчестер Юнайтед&quot;. Похоже, у &quot;Красных дьяволов&quot; назревает новая проблема.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762179354.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 14:16:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7046128380736225262</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Звезда АПЛ под прицелом: футбольный агент отпущен!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Криминал и Расследования</category>
      <yandex:full-text>Шокирующая новость сотрясла футбольный мир: звезде английской Премьер-лиги угрожали пистолетом! Инцидент произошел ночью на одной из улиц Лондона в сентябре.

Это был настоящий кошмар для одного из самых известных игроков АПЛ. На него буквально наставили оружие.

&lt;b&gt;Кто угрожал звезде?&lt;/b&gt;
Полиция Лондона подтвердила: главным подозреваемым стал футбольный агент. Именно он, по данным следствия, причастен к нападению.

И здесь самое поразительное: обвиняемого агента уже отпустили под залог. Сейчас он на свободе, пока расследование только набирает обороты.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;
Правоохранительные органы ведут активную работу. Детали дела пока не разглашаются, но полиция обещает довести это громкое расследование до конца.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762179383.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 14:16:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7375900819360862080</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Звезды вне игры: кто пропустит решающие матчи Лиги Чемпионов?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Пари Сен-Жермен ждет серьезный удар перед битвой с &quot;Баварией&quot;: шансы Усмана Дембеле выйти в стартовом составе практически равны нулю. Луис Энрике не готов рисковать одним из своих ключевых игроков.

&lt;b&gt;Почему Дембеле останется на скамейке?&lt;/b&gt;

Тренер ПСЖ считает, что, хотя матч и важен, он не будет настолько решающим в сезоне, чтобы оправдывать такой риск. Здоровье игрока сейчас в приоритете. Это стратегическое решение может серьезно изменить атакующий потенциал команды.

&lt;b&gt;Кто еще вне игры в самый ответственный момент?&lt;/b&gt;

Проблемы с составом преследуют не только ПСЖ.
•   Франко Мастантуоно выбыл на неопределенный срок из-за дискомфорта в паху. Он пропустит важный матч Лиги чемпионов против &quot;Ливерпуля&quot;.
•   Нико Гонсалес также под вопросом на предстоящую игру ЛЧ против &quot;Юнион Сент-Жиллуаз&quot;, получив ушиб в матче с &quot;Севильей&quot;.

Эти потери серьезно осложняют жизнь тренерам перед важнейшими европейскими поединками. Клубам придется искать нестандартные решения, чтобы компенсировать отсутствие своих лидеров на поле.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762176437.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:28:51 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5208889975016224294</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>АПЛ в шоке: Хааланд — машина по голам! Он снова переписал историю.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Хааланд не просто играет в футбол — он переписывает его историю. Взрывной старт нового сезона показал: норвежец бьет собственные рекорды, оставляя конкурентов далеко позади.

&lt;b&gt;Машина, которая не знает пощады&lt;/b&gt;

Цифры говорят сами за себя. Хааланд занимает почти все топовые строчки по количеству голов в первых десяти матчах сезона Премьер-лиги. Это не просто статистика — это доминирование, которое никто не видел прежде.

Смотрите сами:
• 15 голов — Эрлинг Хааланд (сезон 22/23)
• 13 голов — Эрлинг Хааланд (сезон 25/26)
• 13 голов — Лес Фердинанд (сезон 95/96)
• 11 голов — Эрлинг Хааланд (сезон 23/24)
• 11 голов — Эрлинг Хааланд (сезон 24/25)

&lt;b&gt;Он просто неудержим?&lt;/b&gt;

Хааланд не просто забивает. Он устанавливает новые стандарты для всей Премьер-лиги. Каждый его матч — это шанс увидеть, как он снова превзойдет самого себя. И пока никто не знает, где предел его возможностей.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762176459.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:28:51 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">9053976349925132382</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Вулвз шокируют: Тен Хаг вместо О'Нила? Невероятный поворот!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Вулвз» готовят настоящую сенсацию на тренерском рынке! Пока все следили за переговорами с Шоном О'Нилом, клуб из Премьер-лиги внезапно взял курс на шокирующую альтернативу: Эрика тен Хага.

Шон О'Нил считался главным кандидатом. Переговоры с ним активно продвигались. Казалось, его назначение — лишь вопрос времени.

&lt;b&gt;О'Нил: почти сделка?&lt;/b&gt;

Но «Вулвз» не ставят все на одну карту. Клуб параллельно изучает и другие возможности. И здесь появляется имя, которое взорвало все инфоповоды.

Речь об Эрике тен Хаге. Его имя связывают с топ-клубами, и теперь он в поле зрения «Вулвз». Это стало настоящей сенсацией.

&lt;b&gt;Тен Хаг: реальный кандидат?&lt;/b&gt;

Насколько серьезны эти намерения, пока неясно. Однако сам факт рассмотрения Тен Хага говорит о многом. «Вулвз» явно ищут амбициозное решение.

Ситуация меняется на глазах. Кто же в итоге возглавит команду? О'Нил, с которым уже шли активные переговоры, или громкий Тен Хаг?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762176486.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:28:51 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4603611213518297284</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Исак не тренировался перед «Реалом»! Что это значит для «Ливерпуля»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Preview &amp; Injuries</category>
      
      
      <yandex:full-text>Тревожные новости пришли из стана «Ливерпуля» прямо перед важнейшим матчем с мадридским «Реалом»! Главный нападающий команды, Исак, не появился на общей тренировке.

Это шокировало фанатов и поставило под вопрос его участие в предстоящей игре. Отсутствие такого ключевого игрока может серьезно изменить расстановку сил на поле.

&lt;b&gt;Что теперь будет с атакой?&lt;/b&gt;

Пока официальных комментариев нет, но сам факт пропуска тренировки говорит о многом. Возможно, речь идет о повреждении или болезни, которая не позволила Исаку выйти на поле.

Без Исака тренерскому штабу придется экстренно пересматривать тактику. Поиск адекватной замены станет главной головной болью.

&lt;b&gt;Надежды болельщиков под угрозой?&lt;/b&gt;

Матч с «Реалом» всегда является принципиальным противостоянием. А тут, прямо перед битвой, команда теряет одну из своих главных звезд.

Теперь болельщики с тревогой ждут любой информации. Сможет ли «Ливерпуль» справиться с этим вызовом без своего лидера?</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:28:51 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6893692568320824260</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Кейн в «Сити»: Как 100 миллионов фунтов разрушили сделку!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      <yandex:full-text>На протяжении месяцев фанаты ждали мегатрансфера: Харри Кейн должен был перейти в «Манчестер Сити» за невероятные 150 миллионов фунтов. Но теперь бывший скаут «Тоттенхэма» Дэвид Плит раскрыл шокирующую правду: никаких переговоров просто не было.

По словам Плита, как только «Сити» выложил 100 миллионов за Джека Грилиша, все мысли о Кейне пришлось отбросить. Это стало точкой невозврата для потенциальной сделки.

&lt;b&gt;«Тоттенхэм» просто не брал трубку?&lt;/b&gt;

Президент «Тоттенхэма» Дэниел Леви не собирался даже обсуждать продажу своей главной звезды. Все слухи о гигантских суммах были лишь &quot;газетной уткой&quot;, призванной подогреть интерес.

Леви просто игнорировал любые попытки «Манчестер Сити» выйти на связь. Он был непреклонен.

&lt;b&gt;Какие игроки могли изменить всё?&lt;/b&gt;

Дэвид Плит вспоминает свой совет Леви. Если бы сделка всё же состоялась, он настаивал на включении в неё двух молодых талантов «Сити» в качестве части компенсации:
• Лиам Делап
• Коул Палмер

Таким образом, один трансфер полностью перевернул рынок. И, возможно, лишил нас увидеть Кейна в голубой форме «Сити».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762176529.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 13:28:51 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7542629892254066690</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Звезда «Мадрида» выбыла! Мастантуоно пропустит важнейший матч</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Injury Update</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость для фанатов «Мадрида»: молодая аргентинская звезда Франко Мастантуоно получил серьёзную травму. Диагноз — пубалгия, хроническое повреждение паха.

&lt;b&gt;Что случилось на тренировке?&lt;/b&gt;
Вингер уже не тренируется с основной группой. Он пропустил сегодняшнее занятие команды, что стало тревожным звоночком.

&lt;b&gt;Главный удар: матч с «Ливерпулем»&lt;/b&gt;
Самое неприятное — Мастантуоно точно не сыграет против «Ливерпуля». Это серьёзная потеря перед ключевой игрой.

Когда именно аргентинец вернётся на поле, пока неизвестно. Клубные врачи пока не дают никаких прогнозов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 12:27:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1188203048333458050</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Душа «Атлетико» на грани? Что будет после Симеоне и Коке.</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Analysis</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Атлетико» — это не просто футбольный клуб. Это символ рабочего Мадрида, пропитанный пылью, ржавым железом и верой в простое усилие. Но в мире коммерции и скандалов, сохранит ли клуб свою уникальную идентичность?

&lt;b&gt;Менталитет бойца: наследие Чоло&lt;/b&gt;
Диего Симеоне — не просто тренер, а живое воплощение философии «Атлетико». Именно он закрепил в раздевалке менталитет «игра за игрой», воспитав целое поколение «свирепых ублюдков», как выразился Родри. Без его харизмы и бойцовского духа представить нынешний клуб почти невозможно.

Рядом с Симеоне стоит Коке, который впитал клубную идеологию каждой своей клеткой. Он — истинное отражение философии «Атлетико», её нерушимый столп на поле. Его преданность и вера в ценности клуба делают его незаменимым символом.

&lt;b&gt;Что дальше? Страх потери&lt;/b&gt;
Но что ждет «Атлетико», когда эти две ключевые фигуры уйдут? Многие опасаются, что клуб растеряет свою уникальную идентичность. В то время как одни призывают гнать Симеоне, истинные фанаты переживают за самобытность клуба, его душу.

&lt;b&gt;Кто примет эстафету?&lt;/b&gt;
Надежда на сохранение духа «Атлетико» возлагается на «адептов Чолизма». Среди потенциальных преемников Симеоне чаще всего называют таких легенд, как Филиппе Луис и Эль Ниньо. Смогут ли они передать новым поколениям ту самую философию, которая делает «Атлетико» особенным?

Истинная сила «Атлетико» — это его болельщики. Они остаются на трибунах после самых горьких поражений, молча аплодируя игрокам. Этот космический уровень поддержки, эта вера в клуб, независимо от результата, — последний бастион философии «Атлетико» в современном мире.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762172806.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 12:27:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2825507238814203210</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Паук забивает: Хулиан Альварес достиг феноменальной отметки!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего 344 матча, а уже 140 голов! Хулиан Альварес, известный как &quot;Паук&quot;, продолжает штамповать рекорды. Он достиг невероятной отметки, доказав свой статус одного из самых ярких форвардов современности.

&lt;b&gt;Как быстро Паук дошел до этой цифры?&lt;/b&gt;
На счету аргентинца теперь 140 забитых мячей. Это впечатляющий результат, учитывая его возраст и количество проведенных игр. Каждое появление на поле — это потенциальная угроза для ворот соперника.

&lt;b&gt;Не только голы: что еще в его арсенале?&lt;/b&gt;
Но Альварес — это не просто бомбардир. Он настоящий универсал, способный решать исход матча.
•  Помимо 140 голов, он отдал 66 голевых передач.
•  За свою короткую, но яркую карьеру Хулиан уже завоевал 17 трофеев.
Это говорит о его огромном вкладе в успех команд, за которые он выступал.

&quot;Паучито&quot; продолжает плести свою голевую паутину. Его путь только начинается, и фанаты по всему миру с нетерпением ждут новых достижений.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762172824.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 12:27:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8756878935131915946</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Арсенал» нашел золотую жилу: кто превратил стандарты в оружие?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Team Tactics</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Арсенал» Микеля Артеты совершил невероятный рывок! С каждым новым сезоном &quot;канониры&quot; забивают все больше голов со стандартных положений. Это настоящая золотая жила для команды.

Статистика говорит сама за себя: под руководством испанского специалиста количество таких мячей только растет. Это не случайность, а системная работа, которая приносит результат в каждом турнире.

&lt;b&gt;Кто стоит за магией стандартов?&lt;/b&gt;

Имя главного архитектора этого успеха уже витает в воздухе. Болельщики все чаще вспоминают Николя Жовера.

Именно этот специалист по стандартам, кажется, превратил обычные угловые и штрафные в грозное оружие «Арсенала». Его вклад настолько значителен, что некоторые уже предлагают поставить ему памятник возле «Эмирейтс».

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Такая эффективность со стандартов – это не просто красивые голы. Это ключевой фактор, который может решить исход матча, когда игра идет не по плану. И «Арсенал» Артеты научился использовать его на все сто.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762172840.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 12:27:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2896751351202232778</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Арсенал» творит историю: Артета снова в центре событий!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Арсенал» снова бьет рекорды! Команда Микеля Артеты повторила достижение, которое до этого случалось лишь однажды за десятилетие.

«Канониры» выиграли четыре матча подряд, и самое главное — в каждом из них их ворота оставались неприкосновенными. Это по-настоящему впечатляющая серия.

&lt;b&gt;Микель Артета: игрок и тренер-победитель?&lt;/b&gt;

Последний раз такой результат был зафиксирован в далеком 2014 году. И что самое поразительное? Тогда Микель Артета был на поле, выходя в стартовом составе всех этих победных игр.

Теперь, спустя годы, Артета уже не с бутсами на ногах, а у руля команды. Он сумел воссоздать ту же непробиваемую крепость, что строил на поле сам. Это доказывает: его влияние на клуб вышло за рамки простого игрока.

&lt;b&gt;Что значит эта серия для «Арсенала»?&lt;/b&gt;

Четыре победы подряд без пропущенных мячей — это не просто статистика. Это показатель уверенности, дисциплины и того, что команда нашла свою игру.

Такой «Арсенал» — это серьезная заявка на многое. Болельщики ждут продолжения банкета, ведь их команда выглядит как настоящая сила.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762172857.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 12:27:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2478768407316894288</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятная клятва: почему звезда не отпразднует гол в Лиге Чемпионов?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Champions League</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в ожидании: перед завтрашним матчем Лиги Чемпионов один из ключевых игроков сделал шокирующее заявление. Трент Александер-Арнольд пообещал, что не будет праздновать забитый гол. И причина тому — глубочайшая преданность.

Он открыто признался в своей бесконечной любви к &quot;Ливерпулю&quot;. Эти слова прозвучали как клятва, которая не оставит равнодушным ни одного фаната.

&quot;Если бы я забил гол в ворота «Ливерпуля», то нет, я бы не стал его праздновать&quot;, — заявил игрок.

&lt;b&gt;&quot;Красные&quot; в сердце навсегда?&lt;/b&gt;

Его чувства к клубу не просто слова. Это фундамент его карьеры и личной истории. Трент ясно дал понять, что &quot;Ливерпуль&quot; занимает особое место в его сердце.

&quot;Я всегда буду любить клуб, всегда буду его фанатом&quot;, — подчеркнул он. &quot;Я всегда буду благодарен за возможности и то, чего мы достигли вместе, — они будут жить со мной вечно&quot;.

&lt;b&gt;Что это значит для завтрашнего матча?&lt;/b&gt;

Несмотря на все эмоции, Трент Александер-Арнольд готов выйти на поле. Его участие в завтрашнем матче Лиги Чемпионов подтверждено.

Его слова — это мощное послание о верности и памяти. Независимо от исхода игры, эта клятва уже вошла в историю.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762168325.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 11:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9010570822435630988</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Надеюсь, «Интер» меня выкупит!»: Аканжи открыл карты</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Защитник «Интера» Мануэль Аканжи взбудоражил фанатов своим недавним заявлением. Игрок не скрывает: он мечтает остаться в клубе надолго! «Надеюсь, «Интер» выкупит меня полностью», – заявил Аканжи, не оставляя сомнений в своих намерениях.

&lt;b&gt;Что стоит за словами Аканжи?&lt;/b&gt;

Такое желание игрока неслучайно. По его словам, он прекрасно чувствует себя в нынешней команде. «Я чувствую себя здесь очень хорошо», – подчеркнул защитник, явно наслаждаясь атмосферой в клубе.

&lt;b&gt;Договор до 2026 года: что дальше?&lt;/b&gt;

Официально опция выкупа Аканжи прописана до июня 2026 года, сумма – 15 миллионов евро. Но сам игрок уже сейчас готов к долгосрочному сотрудничеству. Он не собирается сбавлять обороты.

«Буду выкладываться по максимуму — а там посмотрим», – пообещал Аканжи. Это не только слова, но и четкий сигнал клубу: он готов бороться за место и доказывать свою необходимость. Теперь судьба Аканжи в руках руководства «Интера». Но одно ясно: защитник сделал свой выбор.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762168340.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 11:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2233168580462437829</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Челси»: четыре гола, один победитель октября!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Октябрь промчался, оставив после себя не только яркие матчи, но и повод для жарких споров! «Челси» объявил: на звание лучшего гола месяца претендуют сразу четыре кандидата!

Это не просто статистика, это настоящая битва за признание! Каждый удар, каждый пас, каждый финт — всё имеет значение. Фанатам предстоит непростой выбор.

&lt;b&gt;Как выбрать лучший из лучших?&lt;/b&gt;

Выбрать один мяч из четырех — задача не из легких. Ведь каждый из них, без сомнения, подарил болельщикам яркие эмоции, а команде — возможно, важные очки.

&lt;b&gt;Кто выбирает победителя?&lt;/b&gt;

Теперь слово за вами! Именно болельщики «Челси» решат, какой из этих четырех моментов навсегда войдет в историю как главный гол октября. Готовьтесь к жарким обсуждениям!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762168370.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 11:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8028165234794394539</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Фиорентина тонет в долгах: Продали звезд, но денег нет!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Finances</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Фиорентина&quot; в глубоком финансовом кризисе! Клуб завершил год с оглушительным убытком в 23,2 миллиона евро. Это почти в четыре раза хуже, чем год назад, когда &quot;фиалки&quot; потеряли &quot;всего&quot; 5,9 миллиона.

Причины тревожны: доходы от матчей рухнули из-за реконструкции стадиона. Одновременно расходы клуба взлетели до небес, достигнув 216,2 миллиона евро.

&lt;b&gt;Куда уходят миллионы?&lt;/b&gt;

Особенно сильно ударили по бюджету аренды футболистов. Эти траты выросли с 3,7 до колоссальных 19,1 миллиона евро всего за год.
•   Альберт Гудмундссон обошелся в 5,7 млн евро.
•   Андреа Кольпани — в 4 млн евро.
•   Николо Дзаньоло — в 3 млн евро.

&lt;b&gt;Продали звезд, а стало только хуже?&lt;/b&gt;

Клуб пытался спастись, продавая ключевых игроков. Переходы Нико Гонсалеса, Майкла Кайоде и Софьяна Амрабата принесли солидные 56,2 миллиона евро.
Но даже эти продажи не помогли! &quot;Фиорентина&quot; уже потратила около 90 миллионов евро на новых игроков, заработав на трансферах менее 22 миллионов.
Самые дорогие покупки: Роберто Пикколи (25 млн евро) и Альберт Гудмундссон (свыше 15 млн евро).

&lt;b&gt;Долги растут, спасения нет?&lt;/b&gt;

Долговая нагрузка клуба удвоилась, достигнув шокирующих 125 миллионов евро. Год назад эта сумма была вдвое меньше.
Пока что клуб держится на плаву только благодаря дополнительным вложениям семьи Коммиссо. Но как долго это продлится, когда доходы падают, а расходы продолжают расти?
&quot;Фиорентина&quot; оказалась в опасной финансовой яме, и выход из нее пока не виден.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762168393.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 11:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3471630548112087257</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Защитник-бомбардир: Биг Габи переписывает историю АПЛ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Центральный защитник «Арсенала» Биг Габи совершил невозможное! С момента его перехода в клуб в сезоне 2020/21 он принял участие в наибольшем количестве голов среди всех центральных защитников Премьер-лиги.

&lt;b&gt;Защитник или нападающий?&lt;/b&gt;
Это не просто статистика, это настоящая аномалия! Обычно игроки его позиции сосредоточены исключительно на обороне, но Биг Габи регулярно подключается к атакам. Его вклад в игру «Арсенала» выходит далеко за рамки классических обязанностей.

Теперь он не только стена в обороне, но и грозное оружие в нападении. Он демонстрирует уникальное сочетание оборонительных навыков и атакующего потенциала.

&lt;b&gt;Невероятная голевая серия&lt;/b&gt;
И это не случайность! Прямо сейчас Биг Габи на пике формы. Он отметился результативными передачами уже в двух матчах Премьер-лиги подряд.

Такая стабильность в атаке для центрального защитника — явление уникальное. Кажется, он и не думает останавливаться, продолжая удивлять фанатов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762168416.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 11:13:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3154871789039467307</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе переписал историю Реала: Роналду остался позади!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Records</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Килиан Мбаппе только начал свой путь в &quot;Реале&quot;, но уже успел шокировать фанатов. Французский форвард побил рекорд, который казался неприкасаемым.

За свои первые 45 матчей в Ла Лиге Мбаппе забил невероятные 44 гола. Это на один мяч больше, чем у самого Криштиану Роналду за тот же период!

&lt;b&gt;Насколько крут этот старт?&lt;/b&gt;

Такой взрывной дебют ставит Килиана в один ряд с легендами клуба. Лишь Ференц Пушкаш смог достичь отметки в 44 гола в Ла Лиге за меньшее число игр – ему потребовалось всего 44 матча.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Реала&quot;?&lt;/b&gt;

Мбаппе не просто пришел в Мадрид, он ворвался туда, переписывая историю с первых же шагов. Его бомбардирский темп уже сейчас ставит его выше величайших.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762164979.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 10:17:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2922480576065607078</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эмери 54! Тренер, который вернул Виллу в Лигу Чемпионов</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня футбольный мир отмечает особенную дату! Главному тренеру &quot;нашей команды&quot;, легендарному Унаи Эмери, исполняется 54 года. Именно под его чутким руководством клуб пережил настоящее возрождение.

&lt;b&gt;Как Эмери перевернул игру?&lt;/b&gt;
Он пришел и сделал невозможное. Команда не просто вернулась в элиту европейского футбола. Благодаря Эмери, она снова оказалась в Лиге Чемпионов! Это был невероятный прорыв.

Тренер также принес долгожданную стабильность в результаты. Теперь &quot;наша команда&quot; — это грозный соперник для любого клуба. Эмери доказал, что 54 года — это лишь цифра, когда ты полон идей и амбиций.

&lt;b&gt;Что дальше для Маэстро?&lt;/b&gt;
Мы поздравляем Унаи Эмери с днем рождения! Желаем ему новых, еще более грандиозных побед и свершений. Под его руководством &quot;наша команда&quot; движется только вперед, к новым вершинам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762164993.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 10:17:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6912136627226117196</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Санчес: «Я – номер один в „Челси“!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer &amp; Player Updates</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вратарь «Челси» Роберт Санчес сделал сенсационное заявление о своей позиции в клубе. Он уверенно назвал себя первым номером команды, отбросив любые сомнения.

Испанский голкипер чувствует себя на пике формы. Санчес находится в лучших кондициях и демонстрирует впечатляющую стабильность.

&lt;b&gt;Секрет уверенности раскрыт&lt;/b&gt;
«Я всегда чувствовал себя своим, потому что клуб всегда говорил мне, что я – первый номер команды», — признался футболист. Именно эта поддержка стала ключом к его нынешнему состоянию.

«Это самый уверенный и устойчивый период моей карьеры в „Челси“», – подытожил Санчес, подчеркивая свой психологический и физический подъем.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762165006.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 10:17:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6079322267981519662</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Пиоли не уходит по-тихому! «Фиорентина» в ловушке миллионов?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football, Serie A, Coaching Changes, Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Стефано Пиоли, похоже, решил запереть «Фиорентину» в золотой клетке! Тренер, от которого ждут ухода, и не думает покидать клуб по собственному желанию.

Вместо этого он ведет жесткие переговоры о компенсации за досрочное расторжение контракта.

&lt;b&gt;Золотой капкан для клуба?&lt;/b&gt;

Прошлым летом Пиоли подписал с «Фиорентиной» трехлетнее соглашение. Его зарплата – около 3 миллионов евро в год.

Теперь клуб столкнулся с серьезной проблемой: чтобы расстаться с тренером, придется выложить кругленькую сумму. Просто так Пиоли не отступит.

&lt;b&gt;Цена упрямства&lt;/b&gt;

Это значит, что «Фиорентине» предстоят непростые финансовые баталии. Каждая выплата будет бить по бюджету клуба.

Ситуация накаляется: новый тренерский штаб клуб сможет выбрать только после разрешения этого дорогостоящего вопроса.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762165022.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 10:17:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4059441018698904216</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Каррагер назвал двух лучших в мире! Но кто из них круче?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football, Premier League, Player Analysis, Expert Opinion</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Джейми Каррагер снова взорвал инфополе! Легендарный эксперт выдал смелое заявление, которое уже разделило фанатов по всему миру. По его мнению, Мойзес Кайседо и Деклан Райс — это не просто хорошие игроки, а два ЛУЧШИХ полузащитника в мировом футболе!

Но даже среди таких титанов есть место для споров. Каррагер признался: он не раз огорчал болельщиков «Челси», утверждая, что Райс «немного лучше», чем Кайседо.

&lt;b&gt;Почему Райс? Секрет выбора Каррагера&lt;/b&gt;

Для него нет никаких сомнений: оба игрока — абсолютно фантастические. И, по словам Каррагера, нет ничего постыдного в том, чтобы быть чуть хуже Деклана Райса. Это лишь доказывает невероятный уровень обоих.

&lt;b&gt;Где истина? Вершина полузащиты&lt;/b&gt;

Высказывания Каррагера однозначны. Он видит в Кайседо и Райсе не просто звезд, а эталонных игроков, задающих планку для всей планеты. Их дуэль — это битва за звание главного в центре поля.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762165041.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 10:17:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2304177736944123381</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Робо-танец Холанда: Секрет раскрыт, Крауч тут ни при чем!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Весь футбольный мир взорвался после нового празднования Эрлинга Холанда! Его «робо-танец» мгновенно стал хитом уик-энда, заставив фанатов гадать: что это было?

&lt;b&gt;Главная загадка уик-энда&lt;/b&gt;

Сам норвежец добавил интриги, написав: «Думаю, я больше не могу это скрывать…» Миллионы тут же вспомнили культовый робо-танец Питера Крауча. Неужели Эрлинг вдохновился легендой?

&lt;b&gt;Крауч или не Крауч?&lt;/b&gt;

Однако норвежский журналист Ян-Оге Фьортофт быстро развенчал этот миф. Он заявил, что празднование Холанда не было никакой отсылкой или копированием.

Причина оказалась куда проще и… логичнее для самого Холанда. «Просто потому, что люди называют меня роботом», — процитировал Фьортофт звезду «Манчестер Сити».

&lt;b&gt;Реакция легенды&lt;/b&gt;

Питер Крауч, несмотря на отсутствие связи с танцем, все же не остался в стороне. Он коротко и остроумно прокомментировал: «Я шел, чтобы они могли бежать».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762161437.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 09:20:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3917755319407071919</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Брайтон разгромил «Лидс»: такого не было полгода!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наконец-то! «Брайтон» не просто победил «Лидс», а сделал это с таким размахом, что фанаты не верили своим глазам. Матч стал настоящим прорывом после месяцев ожидания.

Эта победа — нечто большее, чем просто три очка. Команда впервые за 12 матчей Премьер-лиги сыграла «на ноль». Последний раз подобное случалось ещё в прошлом сезоне!

&lt;b&gt;Что это значит для «Чаек»?&lt;/b&gt;

Но и это не всё. «Брайтон» одержал первую победу с разницей в три мяча за последние пять месяцев. Это настоящий шквал голов, который болельщики ждали с нетерпением.

Очевидно, что за этим прорывом стоит и работа главного тренера. При Хюрцелере домашние матчи команды превратились в крепость.

&lt;b&gt;Феномен Хюрцелера дома&lt;/b&gt;

Его статистика на домашнем стадионе поражает:
• 11 побед
• 10 ничьих
• Всего 3 поражения

Этот результат не просто прервал неудачные серии, но и показал, что «Брайтон» снова готов к большим свершениям. Ждем продолжения!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762161456.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 09:20:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2871771749315769200</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Герд Мюллер: Человек, который переписал историю футбола</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>History</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня, 3 ноября, мы вспоминаем человека, чье имя навсегда вписано в историю мирового футбола. Герд Мюллер — легенда, изменившая представление о роли центрального нападающего и приведшая свои команды к вершинам.

&lt;b&gt;Почему его называли &quot;Бомбардиром нации&quot;?&lt;/b&gt;

Мюллер был не просто игроком — он был сердцем атак. Его инстинкт бомбардира, умение оказываться в нужном месте в нужное время сделали его лучшим центральным нападающим в истории. Он превращал каждый момент в голевую возможность.

Именно благодаря его невероятной результативности «Бавария» и сборная Германии достигли небывалых высот. Он привел их к величию, став настоящим героем для миллионов болельщиков по всему миру.

&lt;b&gt;Наследие, живущее вечно&lt;/b&gt;

Даже спустя годы, имя Герда Мюллера продолжает вдохновлять. Его рекорды и достижения остаются ориентиром для новых поколений футболистов. Он доказал, что для величия не нужны сложные финты, а лишь чистый талант, упорство и убийственное голевое чутье.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 09:20:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5178714223057471292</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Де Росси возглавит «Дженоа»? Легенда «Ромы» на пути в новый клуб!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching/Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Дженоа» срочно ищет нового тренера после ухода Патрика Виейра. Но кто бы мог подумать, что главным кандидатом станет легенда «Ромы» Даниэле Де Росси?

Руководство клуба активно ведет переговоры. В шорт-листе остались два имени: Паоло Ваноли и сам Даниэле Де Росси. Кандидатура Луки Готти уже не рассматривается.

&lt;b&gt;Почему Де Росси — фаворит?&lt;/b&gt;
Именно бывший капитан «Ромы» лидирует в этой гонке. Руководству «Дженоа» импонируют его:
• лидерские качества
• подход к работе с молодыми игроками

Это идеальный выбор для перезапуска проекта, который, по мнению клуба, провалился при Виейра. Де Росси может вдохнуть новую жизнь в команду.

&lt;b&gt;Что ждет Ваноли?&lt;/b&gt;
Паоло Ваноли, в свою очередь, также не останется без внимания. Он входит в шорт-лист «Фиорентины». Там грядут серьезные перемены.

Стефано Пиоли близок к увольнению, и Ваноли рассматривается как один из главных претендентов на его место. Так что без работы он точно не останется.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762161612.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 09:20:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2520671344578713800</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кризис в Наполи: загадочная волна травм выбила полкоманды!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Health/Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В «Наполи» настоящий кошмар! За последние четыре месяца команда потеряла невероятные 15 игроков. Это почти половина состава, выбывшая из строя, что повергло клуб в глубокий кризис.

&lt;b&gt;Кто попал под удар?&lt;/b&gt;
Список пострадавших огромен и включает как признанных лидеров, так и перспективных новичков. Травмы не щадят никого, угрожая стабильности клуба. Игроки выбывали из строя волнами: часть в июле, затем в августе, сентябре, октябре и ноябре. Некоторые футболисты получали повреждения даже дважды.

&lt;b&gt;Как это влияет на команду?&lt;/b&gt;
Такая эпидемия травм уже серьезно бьет по тренировочному процессу Антонио Конте. Тренерский штаб вынужден постоянно сокращать нагрузки, чтобы хоть как-то управлять ситуацией. Постоянные потери не дают команде набрать оптимальную форму и сыгранность. Руководство «Наполи» бьет тревогу и активно изучает причины этой загадочной череды повреждений, ища способы остановить разрушительную тенденцию.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762161634.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 09:20:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4155548567599178748</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  















































































































































































</rss>
