<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Позорный фол: Бийол схватил соперника за шею!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Report</category>
      <yandex:full-text>Момент, который взорвал матч: защитник «Фореста» Бийол буквально схватил соперника за шею и опрокинул его на газон! Это был настоящий стыд.

Такой грубый поступок вызвал бурю негодования. Болельщики не понимают, зачем Бийол пошел на это.

&lt;b&gt;Совершенно странный фол&lt;/b&gt;

В такой ситуации фолить было крайне странно. Казалось, что Домингес успевал контролировать игру. Жесткое нарушение было абсолютно лишним.

&lt;b&gt;Ничья, но какой ценой?&lt;/b&gt;

Матч завершился со счетом 1:1. «Форест» хотя бы не проиграл, но этот скандальный эпизод оставил горький осадок.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762701118.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 15:13:02 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3029002933923981113</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Главный игрок команды? Невероятная трансформация Диего Гомеса!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club Analysis</category>
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать, что Диего Гомес, еще недавно осмеиваемый за свою неуклюжесть, станет ключевой фигурой в команде? Его преображение – главная сенсация этого тайма.

Идея тренера Хюрцелера использовать его как ложного вингера оказалась гениальной. Именно это решение раскрыло потенциал Гомеса на все 100%.

&lt;b&gt;Как Гомес запустил Кадиоглу?&lt;/b&gt;

Благодаря новой роли Диего создает необходимое пространство на фланге. Это позволяет Кадиоглу действовать по всей бровке, полностью раскрывая свой атакующий талант.

&lt;b&gt;Почему он теперь незаменим?&lt;/b&gt;

Гомес не просто играет – он задает структуру и динамику. Даже при том, что команде пока не хватает остроты в завершении атак, его вклад в организацию игры неоценим.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762701133.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 15:13:02 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8408465541563579338</guid>
    </item>
    <item>
      <title>ЭТО ШУТКА? Матч «Астон Виллы» на канале по крикету!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Media News</category>
      <yandex:full-text>Полнейший абсурд! Болельщики «Астон Виллы» в шоке: их любимую команду показали на канале... по крикету. Это не ошибка, это реальность.

&lt;b&gt;Где теперь искать футбол?&lt;/b&gt;
Казалось бы, футбол должен быть на футбольном канале. Но нет. В этот раз фанатов ждал сюрприз в виде трансляции крикета.

Это уже не первый подобный случай. Ранее матч «Вулвз» внезапно транслировали на канале Формулы-1.

&lt;b&gt;Это новая норма?&lt;/b&gt;
Такие решения вызывают лишь один вопрос: кто и зачем так издевается над болельщиками? Искать любимую команду среди гонок или битов — это уже перебор.

Кажется, скоро топовые матчи придется ловить где-нибудь на канале про рыбалку или кулинарию. Неужели это новая реальность для фанатов спорта?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762701145.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 15:13:02 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3857973321582807064</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Канал Милана на максималках: что это значит для каждого фаната?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>Фанаты &quot;Милана&quot; ликуют! Официальный Telegram-канал клуба только что получил мощный &quot;буст&quot;. Это не просто обновление, а настоящий апгрейд, который выводит взаимодействие с командой на новый уровень.

&lt;b&gt;Что такое &quot;буст&quot; для Telegram-канала?&lt;/b&gt;
По сути, &quot;буст&quot; — это эксклюзивная возможность для канала получить доступ к расширенным функциям. Это как VIP-статус, который открывает двери к уникальным инструментам и возможностям. Теперь канал &quot;Милана&quot; может предложить гораздо больше. Такой апгрейд позволяет использовать кастомные эмодзи, устанавливать уникальные темы оформления и даже значительно увеличивать лимиты для сторис и голосовых чатов. Это прямой путь к более живому и интерактивному общению.

&lt;b&gt;Как это изменит жизнь болельщиков?&lt;/b&gt;
Теперь фанаты могут ожидать еще больше эксклюзивного контента прямо в своем мессенджере. Представьте себе уникальные реакции на посты, персонализированные стикеры и возможность влиять на жизнь канала через опросы с расширенными функциями. Каждый болельщик, поддерживающий канал, теперь сможет ощутить себя частью чего-то большего. Это шаг к созданию еще более сплоченного и активного сообщества вокруг любимого клуба.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762701162.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 15:13:02 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6716261473750592947</guid>
    </item>
    <item>
      <title>ВИЛЛА ВЗОРВАЛА ПЕРВЫЙ ТАЙМ! Борнмут в нокауте?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Матч</category>
      <yandex:full-text>Первый тайм матча против «Борнмута» завершился настоящим шоком для соперника. «Астон Вилла» ушла на перерыв, ведя со счетом 2:0, оставив всех в предвкушении разгрома!

&lt;b&gt;Буэндиа открывает счет!&lt;/b&gt;

Игра началась жестко, но именно Эмилиано Буэндиа стал тем, кто сломал ход встречи. Его блестящий удар со штрафного открыл счет и полностью изменил динамику матча.

&lt;b&gt;Онана удваивает преимущество!&lt;/b&gt;

Не успели «вишни» оправиться от первого удара, как «Вилла» нанесла второй. На 41-й минуте Амаду Онана отправил мяч в сетку, удвоив преимущество и поставив «Борнмут» в крайне тяжелое положение.

&lt;b&gt;Защита – стена, атака – кинжал!&lt;/b&gt;

Наша команда показала образцовую игру. Защита действовала безупречно, мгновенно устраняя любые опасные моменты у своих ворот. В атаке же «Астон Вилла» использовала свои шансы по максимуму, забив два важнейших гола.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762701181.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 15:13:02 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4048432653443657261</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Худшая в АПЛ: почему «Форест» не забивает?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Report / Live Updates</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Ноттингем Форест» бьет антирекорды в Премьер-лиге! Их реализация ударов — просто катастрофа, и это не преувеличение.

Всего 6% ударов достигают цели. Это худший показатель среди всех команд лиги в текущем сезоне. Матч против «Лидса» пока идет по тому же сценарию: на табло унылые 0:0.

&lt;b&gt;Приговор для атаки?&lt;/b&gt;

С такой статистикой сложно рассчитывать на очки. Каждый удар на вес золота, но игроки «Фореста» не могут конвертировать свои шансы в голы.

Это серьезно подрывает шансы команды на успех. Даже при хорошей игре в обороне, отсутствие забитых мячей сводит все усилия на нет.

&lt;b&gt;Что делать дальше?&lt;/b&gt;

Тренерскому штабу предстоит найти решение. Иначе борьба за выживание в АПЛ превратится в настоящий кошмар.

Необходимо срочно менять подход к завершению атак. Иначе мечты о сохранении прописки в элите так и останутся мечтами.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762697456.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 14:12:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">726702495426580539</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Ямаль – лучший в мире? Заявление Кьезы взорвало сеть!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мировой футбол гудит! Звезда «Ювентуса» Федерико Кьеза сделал шокирующее заявление, которое моментально разлетелось по сети.

Он назвал Ламина Ямаля «лучшим вингером в мире прямо сейчас». Это слова одного из признанных топов, и они не могут оставить равнодушными.

&lt;b&gt;Ямаль: уже не просто надежда, а звезда?&lt;/b&gt;

Подобная похвала от игрока калибра Кьезы — это нечто большее, чем просто комплимент. Это прямое признание невероятного таланта молодого испанца.

Ямаль, несмотря на свой юный возраст, уже демонстрирует зрелую игру и феноменальные навыки, заставляя говорить о себе весь мир.

&lt;b&gt;Что происходит внутри команды?&lt;/b&gt;

Впрочем, Ямаль покоряет не только игрой. Недавно он обратился к своему одноклубнику Рафинье со словами: «Мой старший брат, возвращайся уже».

Этот эмоциональный призыв показывает не только теплые отношения внутри команды, но и то, как сильно Ямаль ценит и ждет своих партнеров. Он уже не просто восходящая звезда, но и важная часть коллектива, способная влиять на атмосферу.

Итак, Ямаль — это не только феномен на поле, но и игрок с характером, который уже сейчас получает высшие оценки от мировых звезд. Его будущее выглядит невероятно ярким, и, кажется, мы наблюдаем рождение новой легенды.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762697469.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 14:12:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5287640453109957673</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Секреты раскрыты: Кто сыграет за Freiburg и St. Pauli в Бундеслиге?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Preview / Lineups</category>
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение нарастает, но все тайны раскрыты! Перед грандиозным противостоянием в Бундеслиге официально объявлены стартовые составы Freiburg и St. Pauli. Болельщики наконец узнают, кто выйдет на поле в этой важнейшей битве.

&lt;b&gt;Выбор тренеров: ставка на победу&lt;/b&gt;
Тренеры сделали свой окончательный выбор. Каждое имя в списке — это часть тщательно продуманной стратегии. Именно эти решения определят тактику и исход матча.

&lt;b&gt;Арена битвы: Europa-Park-Stadion ждет!&lt;/b&gt;
Эпицентром футбольной драмы станет легендарный Europa-Park-Stadion. Здесь игроки Freiburg и St. Pauli сразятся за важнейшие очки Бундеслиги. Атмосфера обещает быть накаленной до предела.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;
Теперь, когда все карты раскрыты, остается только одно: ждать стартового свистка. Готовьтесь к бескомпромиссной борьбе, неожиданным поворотам и настоящим футбольным эмоциям. Кто окажется сильнее — узнаем совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762697491.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 14:12:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8147704814811603418</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>АТАЛАНТА РАЗГРОМЛЕНА 0:3: ШОК В СЕРИИ А!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Report / Results</category>
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий футбольный гром прогремел в итальянской Серии А! «Аталанта» потерпела сокрушительное поражение на своем поле. Итоговый счет матча с «Сассуоло» — оглушительные 0:3.

Этот результат стал не просто проигрышем, а серьезным ударом по репутации и амбициям бергамского клуба. Сухой разгром дома — это всегда больно и неожиданно.

&lt;b&gt;Что теперь будет с «Аталантой»?&lt;/b&gt;

Такой крупный счет заставляет задуматься о форме команды. Болельщики, безусловно, в шоке и ждут объяснений. Руководству клуба предстоит провести серьезный анализ после такого фиаско.

&lt;b&gt;«Сассуоло» — герои дня?&lt;/b&gt;

Победа «Сассуоло» со счетом 3:0 — это яркое заявление. Они доказали, что способны удивлять и обыгрывать даже сильных соперников. Эта уверенная победа, без сомнения, придаст команде новый импульс.

Один матч, а сколько вопросов! Серия А вновь показала свою непредсказуемость.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762697509.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 14:12:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2317282514052745788</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Дисаси в U-21: Капитанская повязка и большие вопросы!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир вчера всколыхнула необычная новость. Защитник Дисаси, которого мы привыкли видеть в основном составе, вышел на игру команды U-21. Но это еще не всё.

Он вывел молодежку на поле с капитанской повязкой! Такой ход для игрока его уровня — событие крайне редкое и интригующее.

&lt;b&gt;Что случилось?&lt;/b&gt;

Появление опытного футболиста в молодежной команде всегда вызывает массу вопросов. Это не просто игровая практика, это сигнал. Что стоит за этим решением?

Возможно, Дисаси восстанавливается после травмы. Или же ищет игровую форму, чтобы вернуться в основу. Официальных заявлений пока нет, но ситуация накалена.

&lt;b&gt;Это конец карьеры или новый старт?&lt;/b&gt;

Для многих игроков такой шаг становится тревожным звоночком. Потеря места в основном составе, поиск мотивации. Однако иногда это может быть и трамплином.

Шанс перезагрузиться, доказать свою значимость. Болельщики замерли в ожидании. Судьба Дисаси сейчас на распутье.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762697527.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 14:12:08 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2255406494972234060</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Позор Real Madrid: Легенда удален, Кастилья разгромлена 3:0!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубный футбол</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок для фанатов мадридского «Реала»! Резервная команда клуба, «Кастилья», потерпела унизительное поражение со счетом 3:0 в матче третьего дивизиона. Но самое главное — тренер команды, легенда «сливочных» Альваро Арбелоа, был удален с поля в конце игры.

&lt;b&gt;Разгром в третьем дивизионе&lt;/b&gt;
«Кастилья» встречалась с «Меридой» и пропустила дважды еще до перерыва. Пареха отличился на 42-й и 45+4 минутах, буквально добив гостей.

Второй тайм не принес облегчения. На 73-й минуте Вальдепеньяс срезал мяч в свои ворота, установив окончательный счет 3:0 в пользу «Мериды». Полный провал для молодых талантов «Реала».

&lt;b&gt;Красная карточка для легенды&lt;/b&gt;
Кульминацией хаоса стали удаления. На 90+3 минуте красную карточку получил игрок «Кастильи» Д. Хименес. А уже на 90+5 минуте поле покинул сам Альваро Арбелоа.

Легендарный защитник «Реала», ныне возглавляющий молодежный состав, не смог сдержать эмоций на фоне катастрофического результата. Это поражение ставит под вопрос не только позиции «Кастильи» в таблице, но и вызывает серьезные вопросы к игре команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762694372.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 13:20:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2724611908490388972</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Барса» и «Реал» борются за новичка: что он ответил?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Когда тебе звонят из «Барселоны» и мадридского «Реала», это уже не просто слухи, а реальность. Молодой талант Этта-Эйонг подтвердил, что его игра не осталась незамеченной грандами мирового футбола.

Футболист «Леванте» не скрывает: он польщен таким вниманием. Это яркое доказательство того, что все усилия на поле приносят свои плоды.

&lt;b&gt;Что сказал сам игрок?&lt;/b&gt;

Однако Этта-Эйонг сохраняет спокойствие. Сейчас для него главное – сосредоточиться на выступлениях за свой нынешний клуб. Он готов двигаться дальше с «Леванте» и смотреть, что принесет будущее.

Один из его главных примеров для подражания – Роберт Левандовски. Этта-Эйонг впечатлен его голами, интеллектом и движением на поле. Он признается, что мечтает получить футболку польского нападающего после следующего матча с «Барселоной».

&lt;b&gt;На кого равняется звезда?&lt;/b&gt;

Влияние на Этта-Эйонга оказал и легендарный Самюэль Это’О, которого он считает лучшим. Левандовски также служит для него примером, особенно его игра в дортмундский период.

Такое внимание со стороны топ-клубов Европы – серьезный сигнал. Это’О и Левандовски задали высокую планку, и теперь все ждут, сможет ли Этта-Эйонг повторить их путь.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762694387.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 13:20:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2144075022851846246</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>АПЛ в шоке: «Сандерленд» вспомнил забытый трюк!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Премьер-лига</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока элитные клубы АПЛ ломают головы над новыми тактическими схемами, «Сандерленд» достал из сундука старинный, но гениальный метод. Они просто взяли и передвинули рекламные щиты вплотную к полю!

&lt;b&gt;Зачем такой ход?&lt;/b&gt;

Все просто: длинные ауты стали настоящей проблемой для многих команд. Соперники используют их как мощное оружие, а отбить их бывает невероятно сложно. И тут «Сандерленд» вспомнил, как это делали в старые добрые времена.

Это не новая идея – когда-то так готовились к матчам против легендарного Рори Делапа из «Сток Сити». Теперь этот «дедовский» метод вернулся, чтобы поставить в тупик даже таких грандов, как «Арсенал», и лишить их драгоценного пространства для броска.

&lt;b&gt;Как это работает?&lt;/b&gt;

Придвинув щиты, команда фактически сужает игровую зону вдоль боковой линии. Это делает длинный аут менее эффективным, ведь игрокам становится труднее разбежаться и выполнить мощный бросок. Пространство для маневра исчезает.

&lt;b&gt;«Сандерленд» – команда сюрпризов?&lt;/b&gt;

Неудивительно, что именно эта команда чаще всех в Премьер-лиге забивает на 90+ минутах – целых пять раз! Они играют не по правилам и всегда ищут нестандартные решения, чтобы перевернуть игру. Видимо, на поле и за его пределами.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762694401.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 13:20:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2256938946442874837</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Тренер бросил лидера ради аутсайдера: что это было?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эта история просто взрывает мозг: Роб Эдвардс, всего за несколько месяцев выведший &quot;Мидлсбро&quot; на вторую строчку Чемпионшипа, внезапно покидает клуб. Он бросает команду, которая идет к успеху, ради полного провала.

&lt;b&gt;Что задумал Эдвардс?&lt;/b&gt;

Роб Эдвардс пришел в &quot;Мидлсбро&quot; только в июле. За считанные месяцы он превратил команду в одного из главных претендентов на повышение в Премьер-лигу. В настоящий момент &quot;Мидлсбро&quot; занимает второе место в Чемпионшипе.

Именно в этот момент, на пике успеха, Эдвардс принимает решение уйти. Его новый клуб — это команда, которая, по всем прогнозам, обречена на вылет обратно в Чемпионшип.

&lt;b&gt;Безумие или хитрый план?&lt;/b&gt;

Логика этого поступка ускользает от большинства фанатов и экспертов. Как можно оставить успешную команду, которая на всех парах несется вперед, ради верного падения?

Этот шаг выглядит как самоубийство карьеры. Или за этим странным решением стоит нечто большее, что мы пока не видим?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762694416.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 13:20:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5306349109165663294</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Звезда сборной Франции выбывает: перелом челюсти!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Травмы и восстановления</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ужасные новости для сборной Франции и всех фанатов футбола! Рандал Коло Муани получил серьезнейшую травму, которая вывела его из строя. Врачи подтвердили перелом челюсти.

&lt;b&gt;Диагноз, который шокировал&lt;/b&gt;

Изначально предполагалось, что травма не так страшна. Однако утреннее обследование выявило шокирующий диагноз. Перелом челюсти означает, что нападающий гарантированно пропустит предстоящий тренировочный сбор национальной команды.

&lt;b&gt;Срочная замена: кто теперь?&lt;/b&gt;

Такой поворот событий требует немедленных решений. Место травмированного Коло Муани в составе сборной Франции займет Флориан Товен. Это серьезный удар по планам команды перед важными матчами.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762694430.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 13:20:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8633300549226690037</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Алонсо уже на уровне Зидана и Моуриньо?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо творит историю, и его имя уже ставят рядом с величайшими. Речь о статистике, которая бросает вызов привычным представлениям. Его сравнивают с Анчелотти, Зиданом и даже Моуриньо по первым 15 матчам у руля команд.

Это не просто громкие слова. Такое сопоставление само по себе говорит о невероятном старте испанского тренера. Его успехи уже настолько впечатляющи, что заставляют аналитиков копаться в архивах.

&lt;b&gt;Почему Алонсо в этой компании?&lt;/b&gt;

Карло Анчелотти, Зинедин Зидан, Жозе Моуриньо — эти имена давно стали синонимами тренерского величия в «Реале». Их первые шаги на тренерском мостике «Мадрида» задали тон целым эпохам.

Теперь Алонсо, чей тренерский путь только начинается, попадает в этот элитный клуб. Сравнивается именно статистика первых 15 игр каждого из них: для Хаби — со старта текущего сезона, для легенд — у руля «Мадрида».

&lt;b&gt;Что это значит для будущего?&lt;/b&gt;

Эта уникальная параллель подчеркивает потенциал Алонсо. Он демонстрирует феноменальные результаты, которые уже сейчас ставят его в один ряд с признанными мастерами.

Мир футбола ждет, чем завершится это уникальное сравнение. Оно уже изменило восприятие Хаби Алонсо как тренера, подняв планку ожиданий до небес.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762690926.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 12:23:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2428261388437034746</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Вилла закрепила будущее: Роджерс получил новый мегаконтракт!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Астон Вилла» сделала ход конем! Клуб закрепил одну из своих главных звёзд, Моргана Роджерса, новым, улучшенным контрактом.

И это при том, что его предыдущее соглашение действовало до 2030 года! Теперь талантливый игрок останется в Бирмингеме как минимум до 2031-го. Переподписание включает существенное повышение зарплаты.

&lt;b&gt;Почему Вилла так спешила?&lt;/b&gt;

Клуб явно видит в Роджерсе ключевую фигуру для долгосрочной стратегии. Такое быстрое продление, несмотря на действующий долгосрочный контракт, говорит о многом.

Они хотят избежать любого потенциального интереса со стороны других клубов и обеспечить стабильность состава на годы вперед.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;

Это не просто подписание — это заявление. «Астон Вилла» показывает амбиции и готовность инвестировать в своих лучших игроков.

Для фанатов это отличная новость: один из самых перспективных футболистов остаётся в команде надолго.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762690942.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 12:23:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4785763843986819393</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Секрет успеха Сандерленда: они просто не пропускают!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубы и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Сандерленд&quot; шокирует футбольную Премьер-лигу! Несмотря на катастрофические проблемы с атакой, &quot;чёрные коты&quot; умудряются держаться на невероятном 4-м месте в турнирной таблице. Как им это удается?

&lt;b&gt;Защита – стальная стена&lt;/b&gt;

Показатели обороны &quot;Сандерленда&quot; в этом сезоне просто феноменальны. Соперники бьются о них, как о скалы. Именно эта неприступность позволяет команде Реджиса Ле Бри регулярно набирать очки.

&lt;b&gt;Атака: где голы?&lt;/b&gt;

А вот в нападении дела обстоят совсем иначе. &quot;Чёрные коты&quot; испытывают серьезные трудности с реализацией моментов и забивают крайне мало. Это их главное слабое место.

&lt;b&gt;Тренерский гений или случайность?&lt;/b&gt;

Реджис Ле Бри построил команду, которая умеет терпеть и обороняться. Он выжимает максимум из своих футболистов, используя сильные стороны. Вопрос лишь один: как долго такая стратегия будет работать и удерживать &quot;Сандерленд&quot; в топе?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762690953.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 12:23:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8177234728888499411</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Монреаль: Я в Лондоне! Подписал контракт, жена узнала ПОТОМ.</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и карьера</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Испанский защитник Начо Монреаль шокировал фанатов рассказом о своем трансфере в «Арсенал». Он уехал в Лондон и подписал контракт, не успев даже поговорить с собственной женой!

&lt;b&gt;Звонок, изменивший всё&lt;/b&gt;

Однажды утром Начо проснулся и увидел несколько пропущенных от Санти Касорлы. «Хочешь в &quot;Арсенал&quot;?» — спросил друг. Монреаль, не раздумывая, ответил «да».

Вскоре последовал звонок от тренера «Малаги» Мануэля Пеллегрини, подтвердившего предложение. Уже через три часа Начо летел в Лондон, чтобы поставить подпись под контрактом с «канонирами».

&lt;b&gt;Не спрашивал, просто знал&lt;/b&gt;

Но самое поразительное: все это время Монреаль не мог дозвониться до своей жены. Она работала и не отвечала на звонки. Когда она наконец перезвонила, он сказал лишь одну фразу: «Я в Лондоне. Что? Я только что подписал контракт с &quot;Арсеналом&quot;».

Начо признается, что даже не спрашивал жену, хочет ли она ехать. Он был уверен: ради «Арсенала» она согласится на все. Трансфер был настолько быстрым, что времени на сомнения просто не оставалось.

&lt;b&gt;Клуб как семья&lt;/b&gt;

Для Монреаля «Арсенал» быстро стал больше, чем просто клуб. Он всегда говорил своим агентам: пока «Арсенал» хочет меня, я буду играть только за «Арсенал». Это был его дом, его семья.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762690967.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 12:23:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1232261178371426942</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Гол Салаха, который вошёл в историю. Но помните конец?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Обзоры матчей и игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Октябрь 2021 года. Мохамед Салах творит историю на поле, забивая один из самых невероятных голов в Премьер-Лиге. Этот матч против «Манчестер Сити» стал пиком его гения.

&lt;b&gt;Почему этот гол стал легендой?&lt;/b&gt;

Тот самый гол Салаха против «Сити» не просто красив. Он моментально попал во все хит-парады лучших забитых мячей АПЛ. Каждый финт, каждое движение — чистое искусство.

&lt;b&gt;Салах против «Сити»: всегда на пределе?&lt;/b&gt;

Не секрет, что матчи против «горожан» всегда вытаскивали из Мохамеда лучшее. Многие его выступления против «Сити» можно смело назвать выдающимися. Он всегда горел желанием доказать свою мощь.

Однако, несмотря на всю эту магию и блеск, был один момент, который фанаты «Ливерпуля» до сих пор вспоминают с болью. Последний эпизод того видео — это удар прямо в сердце. Настоящая драма, которая оставила горький привкус.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762690981.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 12:23:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6285265435092165046</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Неожиданный шанс: Родриго рвется в основу Реала!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бразилец Родриго, которого многие уже списали со счетов в этом сезоне, получил свой главный шанс в мадридском &quot;Реале&quot;. Неожиданная травма конкурента полностью меняет его судьбу в команде.

&lt;b&gt;Почему Родриго вдруг стал ключевым?&lt;/b&gt;

На старте сезона Родриго прочили лишь второстепенную роль. Но теперь, после травмы Мастантуоно, ситуация кардинально изменилась.

&lt;b&gt;Битва за место: кто выйдет победителем?&lt;/b&gt;

Родриго не собирается упускать эту возможность. Он готов стать главным конкурентом Браима Диаса за позицию основного правого вингера. Бразилец намерен доказать, что достоин места в стартовом составе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762686635.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:11:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3824743643196845087</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>28 секунд, которые взорвали Ла Лигу: Гризманн переписал историю!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Achievement</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Антуан Гризманн снова удивил футбольный мир! Ему потребовалось всего 28 секунд после выхода на замену, чтобы забить гол и вписать свое имя в историю Ла Лиги. Это невероятная скорость, которая буквально шокирует.

&lt;b&gt;Молниеносный выход&lt;/b&gt;

Только что появившись на поле, французский нападающий мгновенно включился в игру. Он не просто вышел, а сразу же стал главной угрозой, заставив соперников капитулировать за долю минуты. Такой старт с замены — это настоящий феномен.

&lt;b&gt;Почти абсолютный рекорд&lt;/b&gt;

Этот гол сделал Гризманна самым быстрым бомбардиром с замены в Ла Лиге с февраля 2015 года. Тогда Борха Майораль из «Жироны» забил еще быстрее — за 26 секунд. Гризманн лишь на две секунды отстал от того результата, но все равно показал выдающуюся готовность и острый голевой инстинкт.

Его моментальный удар доказал: Гризманн — это игрок, способный изменить ход матча в одно мгновение. Он не ждет, он действует, и делает это максимально эффективно.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762686645.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:11:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6398575771054162892</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Симеоне взорвался на судью: «Винисиусу же не дают?!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Controversy</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;ЖЁЛТАЯ ЗА ЭТО?&quot; — таким вопросом начал свою гневную тираду Диего Симеоне. Тренер &quot;Атлетико&quot; буквально вышел из себя, обрушившись на арбитра Хиля Мансано.

&quot;Эй, что ты там говоришь? Успокойся!&quot; — кричал аргентинец, не сдерживая эмоций. Его ярость была видна невооруженным глазом.

&lt;b&gt;В чем причина взрыва?&lt;/b&gt;

Камень преткновения — показанная желтая карточка. Симеоне убежден, что решение Мансано несправедливо. Он прямо указал на двойные стандарты.

«Винисиусу же за это не дают!» — бросил Симеоне, намекая на предвзятость. Это не просто спор, а обвинение в неравном подходе.

&lt;b&gt;Последствия для Эль Чоло?&lt;/b&gt;

Такой огненный характер — визитная карточка Симеоне. Он всегда готов защищать своих игроков. Но подобные публичные стычки с арбитрами редко проходят бесследно.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762686662.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:11:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3812930006580608984</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Аталанта раскрыла карты: объявлен стартовый состав на матч!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Matchday Coverage</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение нарастало, ожидание висело в воздухе, и вот он — момент истины! «Аталанта» наконец-то опубликовала свой стартовый состав на предстоящий матч.

Болельщики затаили дыхание, ведь от этих имён зависит многое. Каждое решение тренерского штаба теперь под прицелом миллионов глаз.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Выбор игроков — это всегда ключевой ход. Он определяет стратегию, расстановку и потенциал команды на все 90 минут. Что ждет нас на поле?

Теперь, когда главная интрига раскрыта, все внимание переключается на игру. Готовы ли выбранные игроки показать свой максимум и принести победу?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762686681.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:11:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1290968669272190270</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мясная рубка РПЛ: почему даже ТОП-тренеры бегут от футбола?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские Перспективы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Марцел Личка отказался от конкретного предложения из РПЛ. Причина шокирует: тренер не хочет снова лезть в &quot;мясную рубку&quot;. Это было относительно недавно, но Личка чётко дал понять – спешка ни к чему.

Он хочет отдохнуть и всё обдумать. Спешка ни к чему, ведь у Лички есть определённый статус в России, и трудоустройство – лишь вопрос времени. Он открыт к новым вызовам, но без лишнего риска.

&lt;b&gt;Кулинария вместо тактики: о чем мечтает Гвардиола?&lt;/b&gt;

Даже Хосеп Гвардиола, один из величайших тренеров современности, уже планирует &quot;жизнь после&quot;. Его мечты далеки от тренировочных полей и чемпионских гонок. После завершения карьеры Пеп хочет:

• Заняться кулинарией дома
• Выучить французский язык
• Проводить больше времени с детьми и семьей
• Больше путешествовать
• Ходить на концерты и выставки

&lt;b&gt;Цена успеха: почему даже лучшие устают?&lt;/b&gt;

Эти истории показывают одно: быть главным тренером – это не только слава и победы. Это колоссальное давление, которое заставляет даже самых успешных искать тишины и покоя. Отказ от &quot;мясорубки&quot; и мечты о домашнем уюте – красноречивое тому подтверждение.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762686695.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:11:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5575046258359829641</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Атлетико» дома: Почему их никто не может остановить?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Атлетико Мадрид» превратил свой домашний стадион «Метрополитано» в настоящую неприступную крепость. Соперники просто не знают, как здесь побеждать.

&lt;b&gt;Цифры, которые шокируют&lt;/b&gt;

За этот сезон на «Метрополитано» команда провела 9 матчей. Результат поражает: 8 побед и всего одна ничья. Это почти идеальный показатель.

Их атака беспощадна – 26 забитых мячей. А защита? Пропустили всего 8 голов, что делает их одними из самых надежных в лиге на своем поле.

&lt;b&gt;В чем секрет домашней магии?&lt;/b&gt;

Такая статистика — это не просто удача. Это результат слаженной работы всей команды и невероятной поддержки болельщиков. Каждый матч дома становится для «Атлетико» демонстрацией силы.

Соперники приезжают сюда уже проигравшими, понимая, что шансов почти нет. «Метрополитано» стал для них настоящим кошмаром, а для «Атлетико» — главным оружием.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683166.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6457079503934262638</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;За 16 000 фунтов: «Челси» предлагает вечеринку в раздевалке!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лондонский «Челси» сделал предложение, от которого фанаты будут в шоке. Забудьте о стандартных вечеринках – теперь можно гульнуть прямо в домашней раздевалке на «Стэмфорд Бридж»! Это не шутка, а реальная возможность.

&lt;b&gt;Твой шанс прикоснуться к легенде&lt;/b&gt;

Клуб предложил своим премиальным мемберам нечто уникальное. Они могут закатить вечеринку в той самой раздевалке, где готовятся к матчам звезды «Челси». Представьте, как вы и ваши друзья празднуете в святая святых!

&lt;b&gt;Сколько стоит мечта фаната?&lt;/b&gt;

За такой эксклюзив придется выложить кругленькую сумму. Стоимость вечеринки в главной раздевалке клуба составляет 16 тысяч фунтов стерлингов. Это предложение для самых преданных и состоятельных болельщиков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683177.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1952638703763637749</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Майнц на дне: 2 гола за 9 туров! Спаситель уже на поле?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Майнц&quot; в глубоком кризисе: их четыре нападающих смогли забить всего ДВА гола за девять туров! Это абсолютный антирекорд и настоящая катастрофа для команды.

&lt;b&gt;Где же тот &quot;Майнц&quot;, что забивал?&lt;/b&gt;

В прошлом сезоне болельщики ликовали: один лишь Йонни Буркардт отправил в сетку ворот соперников целых 19 мячей! Его отсутствие стало фатальным для атакующей мощи клуба.

&lt;b&gt;Надежда возвращается: Буркардт снова в игре!&lt;/b&gt;

Сегодня он снова на поле. Все взгляды прикованы к Буркардту. Сможет ли его возвращение вдохнуть жизнь в мертвую атаку &quot;Майнца&quot; и дать команде столь необходимую искру?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683189.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5704204674156933011</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренер Пальиньи: «Посмотрим, что будет летом!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Будет ли Жоау Пальинья выкуплен? Тренер Томас Франк наконец ответил на этот вопрос, но его слова лишь усилили интригу. «Сейчас мы очень довольны Жоау во всех отношениях. Посмотрим, что будет летом», — заявил он.

Сейчас клуб полностью доволен португальским полузащитником. Франк не скрывает: Пальинья проявляет себя с лучшей стороны и полностью оправдывает ожидания.

&lt;b&gt;Что скрывается за этими словами?&lt;/b&gt;

Фраза «Посмотрим, что будет летом» — это не просто отговорка. Она сигнализирует: окончательное решение по Пальинье еще не принято, несмотря на текущую удовлетворенность его игрой.

Клуб явно оценивает все факторы. Возможно, речь идет о цене выкупа, условиях нового контракта или других стратегических планах на трансферном рынке.

&lt;b&gt;Будущее Пальиньи: ждать ли сенсации?&lt;/b&gt;

Одно ясно: интрига вокруг Жоау Пальиньи будет только нарастать. Фанаты с нетерпением ждут летнего трансферного окна, чтобы узнать, останется ли он в команде на постоянной основе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683200.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2040417720695717045</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Непобедимый Арсенал? Восемь матчей — и всё рухнуло!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Восемь матчей подряд — без единого поражения. Казалось, Арсенал набрал невероятную форму, крушил соперников и шёл к новым вершинам. Но сказка закончилась. Внезапно.

Их список побед и чистых листов был внушительным:
• vs Olympiacos
• vs West Ham United
• vs Fulham
• vs Atlético
• vs Crystal Palace
• vs Brighton
• vs Burnley
• vs Slavia Prague

А потом был Сандерленд. Девятый матч, который должен был стать продолжением триумфа, обернулся настоящим шоком.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Вместо очередного успеха, команда пропустила сразу два мяча. Заскучали? Или просто недооценили соперника? Факт остаётся фактом: серия прервана болезненным поражением.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Теперь у команды есть две недели на передышку от клубного футбола. Время для работы над ошибками, чтобы разобраться, что именно привело к такому неожиданному краху.

Но расслабляться некогда. После перерыва Арсенал ждёт по-настоящему сложный календарь, который станет серьёзной проверкой на прочность.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683236.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6829046744048737441</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  










































































































































































































































































</rss>
