<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Бундеслига: 8 туров позади. Интрига нарастает!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>League Standings</category>
      <yandex:full-text>Восемь туров Бундеслиги — это не просто отметка. Это момент, когда каждый клуб уже показал свой характер, а борьба заветные места только набирает обороты. Каждая игра теперь имеет вес, формируя общую картину сезона.

&lt;b&gt;Что показывает таблица?&lt;/b&gt;
После восьми матчей формируется первичный расклад сил. Каждая позиция в таблице отражает текущее положение команд, их успехи и неудачи на старте сезона. Именно сейчас становятся видны первые лидеры и те, кто оказался в роли догоняющих.

&lt;b&gt;Ключевые моменты сезона&lt;/b&gt;
В этот период уже можно увидеть, кто претендует на высокие места, а кто оказался в зоне риска. Таблица Бундеслиги после восьми туров — это всегда повод для жарких обсуждений и прогнозов среди фанатов.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761585200.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 17:14:42 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">353112368425606717</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Класико-2025: защита Реала была фикцией?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Analysis</category>
      <yandex:full-text>Четыре &quot;Класико&quot; в 2025 году. Четыре самых принципиальных матча сезона. И ни разу оборона &quot;Реала&quot; не была укомплектована профильными защитниками. Это не шутка, а шокирующая статистика, которая заставляет задуматься.

Речь идет не о разовом эксперименте или случайности. Ни в одном из четырех столкновений с заклятым соперником &quot;Мадрид&quot; не смог выставить на поле полноценную защитную четвёрку или тройку из тех, кто по позиции является чистым оборонцем.

&lt;b&gt;Защита, которой не было?&lt;/b&gt;

Ключевые матчи, где на кону стоят не только престиж, но и турнирные очки. И &quot;Реал&quot; вынужден обходиться без своих основных профильных оборонцев на всех позициях. Это ли не вызов традиционному футболу?

&lt;b&gt;Аномалия четырех &quot;Класико&quot;&lt;/b&gt;

Эта тенденция вызывает много вопросов. Были ли это вынужденные меры из-за травм, которые выбили из строя ключевых игроков? Или же тактический ход тренера, который решил переформатировать оборонительную линию, используя универсалов? Факт остается фактом: &quot;Мадрид&quot; в главных матчах года играл без &quot;чистых&quot; защитников.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761585223.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 17:14:42 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3600238334080664473</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Защитник Тоттенхэма номинирован на звание лучшего в АПЛ!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Awards</category>
      <yandex:full-text>Микки Ван де Вен взорвал Премьер-лигу! Защитник &quot;Тоттенхэма&quot; номинирован на звание лучшего игрока 9-го тура. Это серьезная заявка на признание.

Обычно в центре внимания оказываются нападающие, забивающие голы. Но голландец сумел обратить на себя внимание всей лиги своей выдающейся игрой.

&lt;b&gt;Неожиданный прорыв голландца&lt;/b&gt;

Попадание в этот список – уже само по себе огромное достижение. Оно говорит о значительном влиянии на результат команды в прошедшем туре. Защитник сумел выделиться среди звезд АПЛ.

&lt;b&gt;Признание на высшем уровне&lt;/b&gt;

Его игра в 9-м туре АПЛ не осталась незамеченной. Номинация подтверждает: Микки Ван де Вен – один из самых ярких игроков прошедшего уикенда.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761585244.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 17:14:42 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5281716343564781896</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Симеоне или Гвардиола: кто главный палач Пеллегрини?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренеры</category>
      <yandex:full-text>Мануэль Пеллегрини, кажется, нашёл нового личного кошмара в Ла Лиге. Диего Симеоне стал для него почти таким же непреодолимым препятствием, как когда-то сам Пеп Гвардиола.

Статистика безжалостна: из 14 очных встреч с Симеоне, команда Пеллегрини уступила 9 раз. Это почти 65% поражений!

&lt;b&gt;Хуже только Гвардиола?&lt;/b&gt;

Ирония судьбы в том, что больше поражений за свою испанскую и английскую карьеру Пеллегрини потерпел лишь от одного тренера – Пепа Гвардиолы. Целых 12 раз!

&lt;b&gt;Неудобные соперники или системная проблема?&lt;/b&gt;

Похоже, для чилийского специалиста существуют тренеры, чей стиль игры становится настоящим приговором. Симеоне и Гвардиола – яркое тому подтверждение.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761585261.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 17:14:42 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-617294108080253207</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Евро-2032: Россия готова забрать турнир у Италии?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Евро-2032</category>
      <yandex:full-text>Федерация футбола России сделала сенсационное заявление: страна готова принять чемпионат Европы 2032 года! Это может произойти, если Италия, нынешний хозяин турнира, не справится с подготовкой стадионов.

&lt;b&gt;Почему Италия под угрозой?&lt;/b&gt;

Ситуация критическая. УЕФА одобрил лишь один из десяти предложенных итальянских стадионов. Остальные девять не соответствуют требованиям. Если ничего не изменится, Италия может лишиться права проведения турнира.

&lt;b&gt;Россия видит свой шанс&lt;/b&gt;

Президент РФС Александр Дюков прямо заявил: Россия готова прийти на смену. Наши стадионы полностью готовы к таким масштабным соревнованиям. Опыт проведения ЧМ-2018 это подтверждает.

&lt;b&gt;Кто еще претендует?&lt;/b&gt;

Изначально Евро-2032 должны были разделить Италия и Турция. Если Италия выбывает, основным претендентом на полную организацию становится Турция. Но теперь в игру вступает и Россия.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761585280.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 17:14:42 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3527290579323723299</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Двойной триумф: Кто из игроков попал в команду недели Алана Ширера?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Индивидуальные достижения</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: Алан Ширер назвал свою команду недели, и там сразу два ярких имени! Приготовьтесь узнать, кто из игроков показал максимум и заслужил особое признание.

&lt;b&gt;Кто главный герой недели?&lt;/b&gt;
Безусловно, все внимание приковано к Мэтти Кэшу. Защитник не просто попал в элитный список Ширера, но и удостоился чести быть включенным в команду недели по версии авторитетного SOFASCORE!
Такой двойной удар — это беспрецедентное признание выдающейся формы и вклада в игру. Кэш показал настоящий класс!

&lt;b&gt;И это еще не все!&lt;/b&gt;
Но Кэш не единственный, кто заставил говорить о себе. Рядом с ним в команде недели Алана Ширера оказался и Амаду Онана.
Это подтверждает: на поле были игроки, чье выступление невозможно было игнорировать. Эксперты единогласно отметили их вклад!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761581931.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2621558971674145659</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Бавария покупает стадион: новый дом для женской команды?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мюнхенская «Бавария» снова удивляет! Клуб ведет переговоры о покупке стадиона Sportpark Unterhaching за 7,5 миллиона евро, но не для основной команды. Этот шаг — настоящий прорыв для женского и резервного футбола.

Причина проста: нынешний Campus Stadium, рассчитанный всего на 2500 зрителей, стал катастрофически мал. Популярность женской команды и «Баварии II» растет, и арена уже не справляется с наплывом болельщиков.

&lt;b&gt;Что изменится для команд?&lt;/b&gt;

Новый Sportpark Unterhaching — это совсем другой масштаб. Стадион способен вместить более 15 тысяч зрителей, из которых почти 7 тысяч смогут смотреть матчи сидя. Это колоссальный шаг вперед для развития.

&lt;b&gt;Зачем «Баварии» такой стадион?&lt;/b&gt;

Такое вложение подтверждает серьезные амбиции клуба. «Бавария» не просто покупает стадион — она инвестирует в будущее, обеспечивая своим молодым талантам и женской команде условия, достойные гранда европейского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761581950.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1062944780232534511</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Доннарумма: Гвардиола меняет игру вратарей!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Доннарумма, казалось бы, уже достиг всех вершин. Но даже он признает: современный футбол требует от вратарей совершенно иного. И тут на сцену выходит Пеп Гвардиола.

Звездный итальянский голкипер Джанлуиджи Доннарумма откровенно заявил: позиция вратаря изменилась кардинально. Теперь это не просто последний рубеж, а активный участник построения атак.

&lt;b&gt;В чем секрет преображения?&lt;/b&gt;

Именно Пеп Гвардиола стал ключевой фигурой в этом развитии. Доннарумма подчеркнул, что испанский тренер активно помогает ему совершенствоваться в новой роли.

&lt;b&gt;Что это значит для футбола?&lt;/b&gt;

Слова Доннаруммы подтверждают: современный вратарь — это не только сейвы. Это игрок, который должен быть мастером работы ногами, первым пасом и чтением игры. Гвардиола продолжает переписывать футбольные правила, начиная с последнего рубежа.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761581969.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6462298028115697302</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Шок для таблицы, радость для фанатов: «Шеффилд Уэнсдей» под управлением!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубное управление</category>
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Шеффилд Уэнсдей» ликуют! Клуб получил сокрушительный удар в 12 очков и моментально оказался на последнем месте Чемпионшипа. Но это не ошибка – это именно то, чего они так долго ждали.

Причина проста: в прошлую пятницу «Шеффилд Уэнсдей» был передан под внешнее управление. Это фактически положило конец правлению Дейфона Чансири, которого болельщики откровенно ненавидели.

&lt;b&gt;Что дальше ждет &quot;Сов&quot;?&lt;/b&gt;

Теперь перед Бегбисом Трейнором стоит задача найти новых владельцев для клуба. По информации BBC, переговоры с потенциальными инвесторами уже идут полным ходом.

&lt;b&gt;Почему фанаты так счастливы?&lt;/b&gt;

Для миллионов болельщиков это не просто смена вывески, а долгожданный глоток свежего воздуха. Эпоха, когда клуб был в руках ненавистного владельца, наконец-то подошла к концу.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761581989.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3141355944417035532</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>7 звезд АПЛ уже в сборной мира 2025? Это реально!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Индивидуальные награды</category>
      
      
      <yandex:full-text>2025 год еще не наступил, а футбольный мир уже в шоке! Семь (!) игроков из английской Премьер-лиги претендуют на место в символической сборной FIFPRO. Да-да, той самой, которую выбирают сами футболисты.

&lt;b&gt;Как выбирают лучших?&lt;/b&gt;

Этот состав — не прихоть журналистов или экспертов. Его формируют профессиональные игроки со всего мира. Каждый голос принадлежит действующему футболисту, что делает выбор особенно ценным и беспристрастным.

Семь представителей одного чемпионата – это невероятная заявка на доминирование. Столько игроков из одной лиги в списке кандидатов на будущую сборную мира — это мощнейшее признание.

&lt;b&gt;АПЛ диктует моду?&lt;/b&gt;

Премьер-лига вновь подтверждает свой статус кузницы талантов и главных звезд мирового футбола. Это не просто номинации, это глобальное признание влияния и качества английского чемпионата.

Кто из этих семерых войдет в финальный состав, покажет время. Но одно ясно уже сейчас: АПЛ задает тон и определяет будущее мирового футбола.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761582014.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 16:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2237967365583536740</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Бунт Винисиуса: Реал в ярости! Что теперь?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Скандалы и конфликты</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В «Реале» настоящий бунт! Звезда и капитан команды, Винисиус Жуниор, устроил скандал прямо во время «Класико», когда его заменили. Руководство клуба в ярости, и это не пустые слова.

Мадридцы шокированы поведением игрока. Они понимают, что никто не любит уходить с поля, тем более в важнейшем матче против «Барселоны». Но статус капитана обязывает вести себя достойно, а не устраивать демарши.

&lt;b&gt;Почему клуб так возмущен?&lt;/b&gt;

Внутренний источник сообщает: «Реал» считает, что такой инцидент больше никогда не должен повториться. Клуб безоговорочно поддерживает своего тренера и любое его решение, включая замены бразильца.

Сам Винисиус, по слухам, хочет продлить контракт, но чувствует себя недооцененным тренером. Если ситуация не изменится, он готов рассмотреть уход из клуба уже в январе! Это серьезное заявление.

&lt;b&gt;Что теперь будет с Винисиусом?&lt;/b&gt;

Несмотря на всю остроту ситуации, никаких санкций против бразильца вводить не будут. Руководство «сливочных» уверено: этот вопрос должен быть решен внутри команды.

Тренер должен лично поговорить с игроком и принять окончательное решение. Очевидно, что «Реал» ждет от своего капитана немедленных выводов и изменения поведения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761578131.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 15:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4634553700903715090</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>250 матчей: Райан Йейтс — сердце «Фореста»?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Достижения игроков</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Клубный футбол нечасто дарит нам истории о преданности. Но Райан Йейтс только что вписал свое имя в летопись «Фореста», проведя за команду 250-й матч. Это не просто цифра, это целая эпоха.

&lt;b&gt;Что значит 250 матчей для «Фореста»?&lt;/b&gt;

Для фанатов «Фореста» Йейтс — больше, чем игрок. Он символ. Четверть тысячи игр в одной футболке — это невероятное достижение в современном футболе, где игроки меняют клубы как перчатки. Он действительно «один из наших».

&lt;b&gt;Наш человек: почему Йейтс особенный?&lt;/b&gt;

Его путь в команде — пример преданности и упорства. Каждый матч, каждая минута на поле — это вклад в историю клуба. Такие игроки становятся легендами, их имена скандируют на трибунах. И это только начало.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761578149.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 15:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1514120415013417588</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Звезды Барсы отвернулись от Карвахаля: Что случилось?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Социальные сети / Взаимодействие игроков</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир взорвался от новости: Ламин Ямаль и Педри, две восходящие звезды &quot;Барселоны&quot;, демонстративно отписались от защитника мадридского &quot;Реала&quot; Даниэля Карвахаля в социальных сетях. Этот шаг моментально вызвал бурю обсуждений.

&lt;b&gt;Неожиданный демарш&lt;/b&gt;

Что заставило молодых каталонцев пойти на такой открытый жест? Официальных комментариев пока нет, но фанаты и эксперты уже строят свои догадки.

&lt;b&gt;Символ новой вражды?&lt;/b&gt;

Демарш Ямаля и Педри воспринимается как очередной виток напряжения между двумя заклятыми соперниками. Это больше, чем просто &quot;отписка&quot; – это четкий сигнал в преддверии новых противостояний.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761578165.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 15:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-710043261590500113</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Магуайр: травма несерьезна! Когда ждать на поле?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости / Состояние игроков</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Юнайтед» могут выдохнуть! Травма Харри Магуайра оказалась гораздо менее серьезной, чем многие опасались. По эксклюзивным данным из клуба, защитник избежал худшего сценария.

&lt;b&gt;Уже в строю?&lt;/b&gt;

Более того, Магуайр уже вовсю работает над восстановлением. Сегодня он провел силовую и восстановительную тренировку на базе в Каррингтоне. Это отличные новости для команды.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Клуб настроен оптимистично. Есть большая надежда, что Харри вернется к полноценным тренировкам уже на этой неделе. Это означает, что его отсутствие будет минимальным.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761578178.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 15:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8898854186063454725</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мир выбрал их: Холанд и Доннарумма в сборной года!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Награды / Признание игроков</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании: две суперзвезды, Эрлинг Холанд и Джанлуиджи Доннарумма, номинированы в команду года FIFPRO Men's World11! Это не просто новость, а громкое признание их выдающихся заслуг на поле.

&lt;b&gt;Две суперзвезды на вершине?&lt;/b&gt;
Эрлинг Холанд, машина для голов, и Джанлуиджи Доннарумма, стена в воротах – их имена снова на слуху всего мира. Оба футболиста получили престижную номинацию в команду года FIFPRO Men's World11. Это элитный клуб, куда попадают лишь избранные.

Попасть в этот список — мечта любого игрока, ведь здесь собираются настоящие титаны мирового футбола. Номинация подтверждает, что эти парни были одними из лучших в своих амплуа за последний год.

&lt;b&gt;Что дальше для номинантов?&lt;/b&gt;
Теперь миллионы фанатов и экспертов будут следить за финальным выбором. Попадание в FIFPRO Men's World11 — это не только огромная честь, но и подтверждение статуса мировых легенд. Чьи имена в итоге окажутся в заветном списке? Узнаем совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761578222.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 15:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6713841088194911332</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок для Интера: Мхитарян вернется лишь в декабре!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и замены</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Огромный удар по амбициям Интера: ключевой полузащитник Генрих Мхитарян, один из лидеров команды, выбыл из строя до декабря! Эта новость буквально ошеломила болельщиков и тренерский штаб.

Травму Мхитарян получил во время матча в Неаполе. По данным Gazzetta dello Sport, ему потребуется от 4 до 6 недель на восстановление. Это означает, что болельщики увидят звезду на поле не раньше конца года.

&lt;b&gt;Кто займет место звезды?&lt;/b&gt;

Такое длительное отсутствие Мхитаряна открывает двери для других игроков. Теперь свой шанс проявить себя получат молодые таланты.

• Сучич
• Фраттези

Для них это не просто возможность выйти на поле, а настоящий шанс закрепиться в основном составе и доказать свою ценность в самый ответственный период сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574544.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2907862173207669263</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Симеоне вызвал Сёрлота: его будущее в клубе висит на волоске?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские решения</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вчерашняя тренировка завершилась шокирующим событием: Диего Симеоне лично вызвал Александра Сёрлота на разговор. Что обсуждали тренер и игрок? И почему это так важно?

Подобные встречи один на один всегда вызывают массу вопросов. Особенно, когда команда готовится к возможному переформатированию состава.

&lt;b&gt;Что задумал Симеоне?&lt;/b&gt;

Известно лишь, что разговор состоялся сразу после занятий. Его содержание держится в строжайшем секрете. Однако сам факт встречи говорит о многом.

Тренерский штаб всегда внимательно следит за каждым игроком. Но персональные беседы с лидером атаки — это сигнал. Сигнал о возможном изменении статуса или даже будущего в клубе.

&lt;b&gt;Сёрлот на выход?&lt;/b&gt;

Напомним, что в футбольном мире часто говорят о ротации и продажах. Особенно, когда на горизонте маячит смена тренерского мостика или обновление стратегии.

Неужели Сёрлот — первый в списке на выход? Или Симеоне просто хотел дать ему новые установки? Ответы мы узнаем очень скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574569.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6843070323857226343</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Палмер – один на весь «Челси»! Уникальная номинация FIFPro&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Награды и признание</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в ожидании: Коул Палмер, молодая звезда «Челси», совершил нечто невероятное. Он стал ЕДИНСТВЕННЫМ игроком мужской команды «Челси», номинированным на престижную премию FIFPro!

&lt;b&gt;Признание от коллег&lt;/b&gt;

Это не просто номинация. За Палмера голосовали тысячи футболистов со всего мира, признавая его талант и вклад в игру. Такое признание от действующих игроков – высшая оценка мастерства.

Среди гигантов мирового футбола лишь Палмер смог прорваться от «Челси». Это подчеркивает его исключительный статус и влияние, несмотря на относительно недавний переход в клуб.

&lt;b&gt;Когда ждать результатов?&lt;/b&gt;

Интрига нарастает. Сборная года FIFPro, куда попадут лучшие из лучших, будет объявлена уже 3 ноября.

Все взгляды теперь прикованы к этому дню. Сможет ли Палмер войти в число избранных и закрепить свой уникальный успех?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574587.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3956985662102140814</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>34 года ждали! «Реал» промазал пенальти в Класико!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: в недавнем Класико произошло невероятное. «Реал Мадрид» не смог реализовать пенальти – впервые за целых 34 года!

Этот промах стал настоящим историческим событием. Он прервал многолетнюю безупречную серию «сливочных» в главном противостоянии Испании.

&lt;b&gt;Когда такое случалось в последний раз?&lt;/b&gt;

Чтобы найти подобный случай, нужно вернуться в далекий 1991 год. Тогда легендарный вратарь «Барселоны» Андони Субисаррета смог отразить удар Эмилио Бутрагеньо.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

С того памятного 1991 года и до вчерашнего дня, все пенальти «Реала» в Класико были реализованы. Этот эпизод войдет в историю как один из самых редких и обсуждаемых моментов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574615.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4094748592913213178</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренер Халла поразил фанатку до глубины души: Невероятный жест!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Болельщики и сообщество</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На матч любимой команды &quot;Халл&quot; болельщица пришла, чтобы хоть ненадолго забыть о тяжелой болезни отца. Она и не подозревала, что в этот день её ждет настоящий сюрприз, который растопит сердце даже самых циничных фанатов.

&lt;b&gt;Неожиданный жест, растопивший сердца&lt;/b&gt;

Прямо во время игры к ней подошли и передали письмо. Не от друга, не от родственника. Это было личное послание от главного тренера &quot;Халла&quot; Сергея Якировича. Представьте её удивление и, наверное, слезы, когда она осознала, что тренер команды помнит о ней и её семье в такой трудный момент.

Этот поступок – больше, чем просто внимание. Это демонстрация человечности и сочувствия в мире большого спорта, где часто забывают о личных историях. Тренер показал, что для него болельщики — не просто цифры на трибунах, а живые люди со своими радостями и горестями.

&lt;b&gt;Почему это важно для каждого?&lt;/b&gt;

Такие моменты напоминают: спорт — это не только борьба за очки и кубки. Это еще и мощный инструмент для единения, поддержки и проявления истинных человеческих качеств. Поступок Якировича стал примером для многих, показав, как важно оставаться человеком, независимо от статуса и должности.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574645.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3580144348680930103</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мужчины против мальчиков: Лапорта на базе после разгрома</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Review</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Барселона» только что пережила унизительное «Класико», которое Арсен Венгер назвал «матчем мужчин против мальчиков». И пока фанаты приходили в себя, президент клуба Жоан Лапорта уже мчался на тренировочную базу.

Его визит был настолько оперативным, что большинство игроков уже успели разъехаться. На базе оставались лишь двое: главный тренер Ханси Флик и юная звезда Ламин Ямаль. Именно с ними Лапорта и провел около двадцати минут, прежде чем покинуть объект.

&lt;b&gt;Разгром, который шокировал всех&lt;/b&gt;

Легендарный Арсен Венгер не выбирал выражений. Он заявил, что «Реал Мадрид» выглядел несоизмеримо сильнее, особенно в обороне. По его словам, «Мадрид» мог забить в любой момент, в то время как «Барселона», несмотря на владение мячом, была «беззубой».

&lt;b&gt;Что означают эти 20 минут?&lt;/b&gt;

Факт, что Лапорта застал лишь тренера и одного из самых молодых игроков, говорит о многом. Это не была общекомандная встреча или разбор полетов со всеми лидерами. Это был разговор «тет-а-тет», возможно, о будущем или о ключевых проблемах.

Встреча с Фликом после такого поражения — очевидный сигнал о необходимости срочных решений. А разговор с Ямалем может указывать на особую надежду, возлагаемую на молодое поколение в кризисный момент для клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761571685.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 13:29:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-331530577330354792</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Де Брюйне выбыл на 3 месяца после пенальти!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Injury Update</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: Кевин Де Брюйне, один из лучших полузащитников мира, выбыл из строя на целых три месяца. Травма случилась в самый неожиданный момент – сразу после точного исполнения пенальти в матче против «Интера».

После того, как мяч оказался в сетке, Де Брюйне не праздновал гол. Вместо этого он схватился за заднюю часть бедра, и всем стало ясно: случилось что-то серьёзное.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;

Официальное подтверждение не заставило себя ждать: у Кевина серьёзная мышечная травма. Это означает, что лидер команды проведет вне игры около трех месяцев, пропустив ключевые матчи сезона.

&lt;b&gt;Возвращение к игре&lt;/b&gt;

Поклонникам придется запастись терпением. Без своего главного плеймейкера команда столкнется с серьезными испытаниями, пока Де Брюйне будет проходить долгий путь восстановления.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761571700.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 13:29:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8182464090231426078</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Непобедимая, но ничейная «Аталанта»: сможет ли она одолеть «Милан»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Аталанта» – единственная команда в Серии А, которая до сих пор не проигрывала. Но есть нюанс: из восьми матчей они выиграли всего два, а остальные шесть свели вничью! Это рекорд? Или проклятие?

&lt;b&gt;Что происходит с &quot;Аталантой&quot;?&lt;/b&gt;

Бергамаски не воспользовались легким календарем, упустив очки даже с &quot;Кремонезе&quot;. Ничьи со &quot;Славией&quot; лишь добавили вопросов к их форме. Матч с &quot;Миланом&quot; станет решающим испытанием для тренера Ивана Юрича.

Хорошие новости: в строй вернулись важные игроки, такие как Скамакка и Залевски. Особенно важен выход Джанлуки в старте, который добавит атаке остроты.

&lt;b&gt;&quot;Милан&quot; в кризисе или просто устал?&lt;/b&gt;

«Россонери» неожиданно оступились в игре с &quot;Пизой&quot;, упустив победу на последних минутах. Итог – 2:2. Возможно, команда была слишком самоуверенна после прошлых успехов.

К предстоящей игре &quot;Милан&quot; подходит с серьезными потерями.
• Рабьо
• Пулишич
• Лофтус-Чик
• Эступиньян
• Яшари
Эти травмы ощутимо ослабляют состав. Единственная светлая точка – Леау, набравший великолепную форму и забивший трижды за два матча.

&lt;b&gt;Битва тренеров: Юрич против Аллегри&lt;/b&gt;

Статистика личных встреч не на стороне Юрича: всего одна победа при шести поражениях от Аллегри. Теперь, имея более сильный состав, он получит шанс изменить эту тенденцию. «Аталанта» выглядит сбалансированнее, что может стать решающим фактором против ослабленного &quot;Милана&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761571725.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 13:29:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2473926787769146261</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Брайтон нацелился на главную звезду Чемпионшипа!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовьтесь к летним трансферным баталиям! &quot;Брайтон&quot; уже положил глаз на настоящую жемчужину Чемпионшипа, обозначив его как одну из ключевых целей на предстоящее трансферное окно. Клуб готов бороться за этого игрока.

&lt;b&gt;Кто этот талант?&lt;/b&gt;
Речь идет о Джейдене Филоджине. Он стал одним из самых ярких открытий текущего сезона в Чемпионшипе, демонстрируя впечатляющую игру. Его способности не остались незамеченными.

&lt;b&gt;Почему все хотят его?&lt;/b&gt;
Филоджин демонстрирует невероятный потенциал и уже сейчас привлекает внимание ведущих клубов. Именно поэтому за ним выстроилась очередь из команд Премьер-лиги.

Среди главных претендентов на звезду Чемпионшипа:
•   «Борнмут»
•   «Кристал Пэлас»

&quot;Брайтон&quot; видит в Филоджине идеальное усиление на следующее лето. Ожидается, что борьба за молодого таланта будет жаркой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761571745.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 13:29:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2301289925092910138</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эзе забил «Пэлас» и... сорвал овации!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: ваш бывший игрок только что отправил мяч в ворота любимой команды. Что вы сделаете? Освистаете? А вот фанаты «Кристал Пэлас» вчера поступили совершенно иначе!

Эберечи Эзе, некогда яркая звезда «орлов», забил гол в ворота своего бывшего клуба. Казалось бы, стандартный сюжет для гневных криков с трибун.

&lt;b&gt;Невероятная реакция фанатов&lt;/b&gt;

Но вместо свиста, когда Эзе покидал поле, гостевые болельщики проводили его бурными аплодисментами. Теплота и уважение к экс-лидеру были настолько очевидны, что удивили многих.

Фанаты «Пэлас» явно помнят вклад Эзе в команду, и даже гол в их ворота не смог затмить эту привязанность. Это был настоящий жест признательности.

&lt;b&gt;Ответный жест игрока&lt;/b&gt;

Эберечи не остался в долгу. После матча он записал видеообращение в социальных сетях, в котором искренне поблагодарил гостевых болельщиков за такую невероятную поддержку.

Это история о том, как футбол может быть больше, чем просто игра. Это история о взаимном уважении и нерушимой связи между игроком и трибунами, даже когда пути расходятся.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761571766.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 13:29:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5513978034638841553</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Взрыв в Турине: Тудор больше не тренер Ювентуса!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские перестановки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба в Турине! Игорь Тудор официально покинул пост главного тренера «Ювентуса». Эта новость моментально облетела все спортивные издания, вызвав бурные обсуждения.

Эту информацию подтвердил сам клуб, опубликовав соответствующее сообщение на своем официальном сайте. Решение принято.

&lt;b&gt;Официально: пути разошлись&lt;/b&gt;

Таким образом, хорватский специалист завершил свой путь в одном из самых титулованных клубов Италии. Его уход стал неожиданностью для многих болельщиков, которые следили за развитием событий.

&lt;b&gt;Что дальше для «Старой синьоры»?&lt;/b&gt;

Теперь «Ювентусу» предстоит срочно искать нового наставника, чтобы выстроить стратегию на предстоящий сезон. Клуб вступает в период неопределенности, но с надеждой на скорейшее решение тренерского вопроса.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761568002.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 12:28:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5901644330571655856</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Левандовски снова в строю: сенсация перед «Эльче»!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости команд/Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сенсационная новость сотрясла футбольный мир: Роберт Левандовски, главная звезда команды, вернулся к тренировкам с основной группой! Еще недавно его участие в ближайших матчах было под большим вопросом.

&lt;p&gt;Это настоящий шок для соперников и огромный прилив сил для болельщиков. Поляк не просто вышел на поле, он полон решимости быть готовым к ключевому матчу против «Эльче».&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Как это возможно?&lt;/b&gt;

&lt;p&gt;Упорство и профессионализм Левандовски поражают. Он проделал колоссальную работу, чтобы максимально быстро восстановиться. Его возвращение на поле – это результат невероятного желания играть и побеждать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Теперь Левандовски тренируется наравне со всеми, доказывая, что готов вновь вести команду вперед. Его присутствие на поле – это всегда угроза для любого соперника.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

&lt;p&gt;Все внимание приковано к предстоящей игре с «Эльче». Сам футболист ясно дал понять, что хочет быть в оптимальной форме и помочь команде добиться победы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Возвращение такого игрока, как Левандовски, способно кардинально изменить расстановку сил и придать уверенности всей команде. Ждем его яркой игры уже в эти выходные!&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 12:28:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5816286363849361069</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Герой месяца АПЛ: единственный, кто пробил «Арсенал» – это он!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игровая форма/Награды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Октябрь стал месяцем невероятной обороны для «Арсенала». За весь период в Премьер-лиге команда допустила к своим воротам лишь один-единственный удар в створ.

Казалось бы, абсолютный рекорд. Но самое поразительное кроется в деталях: автором этого единственного удара стал никто иной, как... Эдди Нкетиа.

&lt;b&gt;Феномен «Арсенала» в октябре&lt;/b&gt;
Это значит, что ни один соперник «канониров» не смог по-настоящему угрожать их воротам. Вся АПЛ капитулировала перед защитой лондонцев.

&lt;b&gt;Игрок месяца с одним «но»&lt;/b&gt;
И вот тут начинается самое интересное: именно Эдди Нкетиа, тот самый, кто &quot;пробил&quot; свой клуб, был назван лучшим игроком месяца в АПЛ.

Вот он, парадокс октября: лучший игрок месяца АПЛ и единственный, кто пробил «Арсенал» – это одно и то же лицо.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761568058.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 12:28:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4713707365631705202</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Винисиус взорвался: «Нахер все, я ухожу из команды!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Скандалы/Инциденты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Нападающий Винисиус буквально взорвался на скамейке запасных в класико. Его реакция на замену шокировала всех: он кричал «Да пошло оно все нахер, я ухожу из команды».

Когда его имя назвали, бразилец пять раз переспросил: «Я?». Он посмотрел в небо и снова повторил: «Нахер это все».

&lt;b&gt;Что случилось сразу после?&lt;/b&gt;

Винисиус отказался пожать руку тренеру Алонсо. Ярость игрока была очевидна для всех на стадионе.

&lt;b&gt;Эмоции улеглись?&lt;/b&gt;

Однако спустя всего пять минут он вернулся и сел прямо за спиной главного тренера. Драматичный эпизод, который точно войдет в историю противостояния.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 12:28:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2864086379808432707</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мэтти Кэш остаётся в «Астон Вилле»! Контракт до 2029-го</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы/Контракты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Официально подтверждено: Мэтти Кэш остаётся в «Астон Вилле»! Клуб объявил о новом долгосрочном контракте с ключевым защитником. Это отличные новости для болельщиков и тренерского штаба.

&lt;b&gt;Долгосрочная перспектива&lt;/b&gt;

Новое соглашение рассчитано до лета 2029 года. Это значит, что Кэш проведёт на «Вилла Парк» ещё минимум пять сезонов. Доверие со стороны руководства клуба и Унаи Эмери очевидно.

&lt;b&gt;Будущее «Виллы» с Кэшем&lt;/b&gt;

Продление контракта с Кэшем — важный шаг для укрепления обороны. Он является неотъемлемой частью команды и её будущих успехов. Клуб делает ставку на стабильность и проверенных игроков, готовясь к новым вызовам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761568093.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 12:28:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8654679267759205387</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
























































































</rss>
