<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Реал с Алонсо: журналист вскрыл секрет идеальной тактики!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Аналитика</category>
      <yandex:full-text>Забудьте о привычных схемах! Известный журналист раскрыл, какая тактика сделала «Реал Мадрид» под руководством Хаби Алонсо по-настоящему непобедимым. Его слова вызывают бурю обсуждений среди фанатов «сливочных».

&lt;b&gt;Секретная схема Алонсо: три центральных!&lt;/b&gt;

По мнению эксперта, именно игра с тремя центральными защитниками стала ключом к невероятной эффективности команды. Эта расстановка буквально преобразила игру «Реала», сделав ее мощной и непредсказуемой для соперников.

Такой подход позволил «Мадриду» не только уверенно контролировать оборону, но и создавать острые моменты в атаке. Это был настоящий прорыв в тактике, который удивил многих.

&lt;b&gt;Эти матчи доказали всё!&lt;/b&gt;

Журналист особо выделил два поединка, где тактическая задумка Алонсо сработала безупречно.
• Матч против «Ювентуса» на Клубном чемпионате мира.
• Встреча с дортмундской «Боруссией» на том же турнире.

Именно эти игры, по его словам, стали эталоном для «сливочных» после прихода Хаби Алонсо в клуб. Они продемонстрировали весь потенциал и мощь новой схемы.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 21:12:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5283578338057064748</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Гризманн шокировал Ла Лигу: Роналду повержен!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Статистика</category>
      <yandex:full-text>Антуан Гризманн только что переписал историю Ла Лиги, оставив позади легендарного Криштиану Роналду. Его голы принесли командам больше очков, чем мячи португальца.

&lt;b&gt;Невероятный рывок француза&lt;/b&gt;
Французский нападающий ворвался в тройку лидеров, чьи точные удары оказались самыми &quot;ценными&quot; в истории испанского чемпионата. Это достижение подчеркивает его неоценимый вклад в результаты своих команд.

Вот как выглядит исторический рейтинг самых &quot;очковых&quot; бомбардиров Ла Лиги:
• Месси: 221 очко
• Рауль: 142 очка
• Гризманн: 133 очка
• Криштиану: 132 очка
• Бензема: 130 очков

&lt;b&gt;Что это значит для Ла Лиги?&lt;/b&gt;
Этот показатель говорит о невероятной значимости Гризманна для своих клубов. Каждое его касание мяча часто оборачивалось решающими баллами, напрямую влияющими на турнирную таблицу. Теперь Антуан стоит на одном уровне с величайшими бомбардирами, чьи голы меняли ход чемпионата.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 21:12:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1164082029073801842</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Скандал: Зачем Эступиньяна вышвырнули перед голом?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Моменты матча</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! Прямо перед решающим голом, который изменил счет на 2:1, игрока Эступиньяна буквально &quot;вышвырнули&quot; с поля. Что это было: грязная игра, судейская ошибка или хитрый тактический ход?

&lt;b&gt;Что произошло с Эступиньяном?&lt;/b&gt;
Эступиньяна, одного из ключевых игроков, неожиданно убрали из игры. Это произошло за считанные секунды до того, как мяч оказался в сетке ворот. Сам факт такого &quot;удаления&quot; вызывает массу вопросов у фанатов и экспертов.

&lt;b&gt;Как это повлияло на счет?&lt;/b&gt;
Отсутствие Эступиньяна на поле оказалось роковым. Противник мгновенно воспользовался численным преимуществом или возникшей брешью в обороне. Именно тогда был забит гол, который привел к итоговому счету 2:1.

Теперь весь футбольный мир ждет объяснений. Был ли этот эпизод случайностью, грубым нарушением или продуманной стратегией, которая стоила команде очка? Вопросы остаются открытыми.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 21:12:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8404098853356318058</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Один удар, весь «Монако» ликует: что случилось?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Моменты матча</category>
      <yandex:full-text>Фанаты «Монако» взорвались от восторга! Один-единственный удар с точки перевернул игру и заставил стадион сойти с ума. Это был не просто гол, это был момент чистой эйфории, который захлестнул всех.

Игрок подошел к мячу, напряжение висело в воздухе. Никто не знал, чем закончится этот решающий момент. Но он был хладнокровен. Точный удар с пенальти — и мяч в сетке!

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;
Этот гол стал сигналом для всей команды. Он вдохнул новую жизнь в матч, изменив его ход. Победный или решающий, этот пенальти войдет в историю как момент, когда «Монако» показало характер и волю к победе.

&lt;b&gt;Эмоции болельщиков: чистый восторг?&lt;/b&gt;
После свистка трибуны взорвались. Крики, объятия, слезы радости — фанаты не скрывали своих эмоций. Для них этот гол был больше, чем просто запись в протоколе; это была демонстрация силы и веры в команду.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 21:12:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6618588180939081828</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Боруссия забрала Рейнское дерби!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Bundesliga</category>
      <yandex:full-text>Бундеслига кипела страстями: очередное Рейнское дерби подарило болельщикам накал эмоций. Главный итог? Победа досталась Боруссии!

&lt;b&gt;Что это значит для Бундеслиги?&lt;/b&gt;
Дерби – это всегда больше, чем просто матч. Это битва за престиж, история и гордость региона. Триумф в такой игре всегда становится ярким событием сезона.

&lt;b&gt;Как это повлияет на фанатов?&lt;/b&gt;
Победа в Рейнском дерби – это настоящий праздник для болельщиков. Они будут долго обсуждать каждый момент, а их команда получила мощный заряд уверенности.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 21:12:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8596512975270252933</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>FIFA The Best: миллионы на кону! Самые дорогие номинанты.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Награды</category>
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о просто &quot;лучших&quot;. В этом году на FIFA The Best номинированы игроки, чья цена на рынке просто зашкаливает. Transfermarkt опубликовал свой список самых дорогих звезд, претендующих на главный индивидуальный приз.

&lt;b&gt;Что это значит для футбола?&lt;/b&gt;
Это не просто признание таланта. Это подтверждение их колоссальной стоимости и влияния на мировой футбол. Каждый из них — актив, за который клубы готовы выложить целое состояние.

Речь идет о футболистах, чьи трансферные ценники исчисляются десятками, а порой и сотнями миллионов евро. Их игра — это не только зрелище, но и огромные инвестиции.

&lt;b&gt;Почему именно они?&lt;/b&gt;
Номинация на FIFA The Best уже сама по себе показатель элитного уровня. А когда к этому добавляется высочайшая рыночная стоимость от Transfermarkt, становится ясно: перед нами настоящие феномены.

• Они определяют тренды в современном футболе.
• Их влияние выходит за рамки игрового поля.
• Они — лицо своих клубов и сборных.

Это звезды, которые уже сейчас формируют будущее мирового спорта. Их имена вызывают ажиотаж, а их выступления — восторг. Именно они заставляют весь мир говорить о футболе.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 20:14:57 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6489650452701783217</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Отмененный гол и промах Сани: двойной удар в матче!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Моменты матчей</category>
      
      
      <yandex:full-text>Матч начался с двойного шока! Уже на 4-й минуте произошло невероятное: сначала Саня пробежал полполя, вышел один на один с вратарём и... не забил. Спустя мгновения судья отменил гол, который мог стать шедевром.

&lt;b&gt;Как Саня упустил момент&lt;/b&gt;

Всего за несколько секунд до драматичной отмены, Саня совершил невероятный рывок. Он промчался через половину поля, оставив соперников позади. Выйдя один на один с голкипером, он пробил мимо. Чистейший момент был упущен.

&lt;b&gt;Скандальный офсайд: гол отменен!&lt;/b&gt;

Сразу после этого эпизода, мяч всё-таки оказался в сетке. Однако радость игроков и фанатов была недолгой. Арбитр принял решение отменить взятие ворот, указав на пассивный офсайд.

Это решение вызвало бурю эмоций. Многие эксперты и болельщики считают, что гол можно было смело засчитывать. Спорный момент, который уже активно обсуждают.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762632843.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 20:14:57 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-880985379407488730</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Матч начался! Успей включиться в игру!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансляции</category>
      
      
      <yandex:full-text>Только что прозвучал стартовый свисток! Этого ждали тысячи, и вот он — момент истины. Не теряй ни секунды, ведь каждая минута на счету.

Хочешь увидеть всё своими глазами, не пропуская ни одного момента? Мы собрали для тебя прямые ссылки на трансляцию.

&lt;b&gt;Где смотреть прямо сейчас?&lt;/b&gt;

•   [Прямая трансляция в Telegram](https://t.me/+tNP1L-08fP42OGUy)
•   [Онлайн-стрим на YouTube](https://www.youtube.com/watch?v=wuNoC1k8_Ks)

&lt;b&gt;Погрузись в атмосферу!&lt;/b&gt;

Забудь о поиске и наслаждайся игрой. Будь в курсе всех событий прямо с первой минуты.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762632862.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 20:14:57 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3407874433216049483</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Вратарь не сделал ни одного сейва! Это провал или триумф?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      <yandex:full-text>Финальный свисток, а на табло вратарской статистики — ноль сейвов. Звучит как полный провал, верно? Многие сразу подумают: голкипер просто стоял без дела или пропускал абсолютно всё. Но так ли это на самом деле?

&lt;b&gt;Что скрывается за нулем?&lt;/b&gt;

На первый взгляд, кажется, что это катастрофа. Однако реальность куда сложнее и интереснее, чем кажется на первый взгляд. Ноль сейвов не всегда означает плохую игру вратаря.

Иногда это показатель невероятной силы обороны команды. Соперник мог просто не нанести ни одного удара в створ ворот. Вратарь в таком матче мог просто скучать, наблюдая за игрой.

Или же все попытки противника были настолько неточными, что мяч пролетал мимо, не требуя никакого вмешательства. Голкиперу просто нечего было спасать, ведь удары даже не долетали до створа.

&lt;b&gt;Не все нули одинаковы&lt;/b&gt;

Вот почему сухая статистика бывает обманчива. Ноль сейвов может быть не признаком слабости вратаря, а настоящим символом доминирования всей команды. Он мог быть самым спокойным человеком на поле.

Иногда такие цифры вызывают целую бурю эмоций у болельщиков и экспертов. Но по факту, для самого голкипера это мог быть один из самых легких матчей в карьере.

Так что в следующий раз, увидев ноль сейвов, не спешите с выводами. Возможно, перед вами не провал, а скрытый триумф и показатель безупречной работы всей команды!</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 20:14:57 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8544149539067226034</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Невероятный гол Диаса: 0,03 xG! Как это возможно?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы и Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Луис Диас снова потряс футбольную Европу! Его недавний гол за «Баварию» в ворота «Униона» просто взорвал сеть, но не только красотой. Метрика xG оценила этот удар всего в 0,03. Это почти ноль!

&lt;b&gt;Что такое xG и почему это важно?&lt;/b&gt;

xG, или ожидаемые голы, – это показатель, который оценивает вероятность взятия ворот с конкретной позиции. 0,03 xG означает, что из ста таких ударов в среднем лишь три заканчиваются голом. Это был практически нереальный шанс.

Диас превратил призрачную возможность в реальный шедевр. Он показал, что статистика не всегда способна предсказать гениальность игрока.

&lt;b&gt;Магия Диаса: его статистика говорит сама за себя&lt;/b&gt;

Этот колумбиец просто неудержим в новой команде. С момента перехода в «Баварию» за 75 миллионов евро из «Ливерпуля» Диас демонстрирует феноменальную форму.

На его счету уже 11 голов и 5 ассистов всего за 17 матчей. Такие цифры подтверждают: Луис Диас – настоящий маэстро, способный забивать даже из самых безнадежных ситуаций.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 20:14:57 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7593959250501336378</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Счет матча «Парма» – «Милан» уже известен? Шокирующий прогноз!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Football Match</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшний матч между «Пармой» и «Миланом» еще не начался, но уже породил невероятный вопрос. В сети активно обсуждают: а что, если счет этой игры уже известен? Интрига умерла, не успев родиться?

Всего несколько часов назад был опубликован стартовый состав «Милана». И, судя по реакции, именно он стал тем самым &quot;ключом&quot; к разгадке.

&lt;b&gt;Почему все так уверены?&lt;/b&gt;

Обычно мы ждем напряженной борьбы и неожиданных поворотов. Но сегодня футбольные аналитики и болельщики сходятся во мнении: стартовый состав «Милана» настолько мощный, что не оставляет «Парме» почти никаких шансов. Результат, кажется, предрешен.

&lt;b&gt;Что это значит для болельщиков?&lt;/b&gt;

Для многих это означает одно: сегодня можно заранее расслабиться и просто наслаждаться игрой, не опасаясь за интригу. Или же, наоборот, ждать чуда, которое перевернет все предматчевые расклады. Одно ясно: этот матч уже вошел в историю еще до своего начала.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762629007.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 19:11:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1076873052617008834</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Невероятно! Гризманн вышел на замену и спас команду первым же касанием</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! Антуан Гризманн вышел на замену, и всего через минуту мяч уже трепыхался в сетке ворот. Он сделал это первым же касанием!

Матч складывался непросто. Команда отчаянно пыталась прорвать оборону соперника, но все попытки были тщетны. Счёт 1:1 на табло не радовал болельщиков.

&lt;b&gt;Магическое появление на поле&lt;/b&gt;

На 60-й минуте тренер решился на кардинальные перемены. На поле вышли свежие силы, среди которых был и главный джокер команды – Антуан Гризманн.

И он не заставил себя ждать! Едва ступив на газон, Гризманн получил мяч и хладнокровно отправил его в ворота. Это был его первый контакт с игрой, и он сразу же принёс результат!

&lt;b&gt;Как один игрок изменил всё?&lt;/b&gt;

Счёт мгновенно изменился на 2:1 в пользу команды. Один удар, одно касание – и вся динамика матча перевернулась. Настоящий мастер-класс от французского форварда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762629020.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 19:11:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1635010056786094080</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Вилла Парк»: Крепость, где соперники дрожат!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>За 28 последних матчей на «Вилла Парк» «Астон Вилла» проиграла всего ОДНАЖДЫ. Это не опечатка! Их домашняя арена превратилась в настоящую крепость, где соперники редко уносят очки.

Только вдумайтесь в эти цифры: за этот период команда одержала 20 побед и 7 раз сыграла вничью. Такой результат делает их одним из самых грозных хозяев в лиге.

&lt;b&gt;Что случилось с «Кристал Пэлас»?&lt;/b&gt;

Единственное поражение случилось от «Кристал Пэлас». Но даже этот случай лишь подчеркивает общую картину: здесь царит «Астон Вилла», и каждый матч на родном стадионе становится настоящим испытанием для любого оппонента.

&lt;b&gt;Продолжится ли феноменальная серия?&lt;/b&gt;

Теперь все внимание приковано к следующей игре. Сможет ли «Астон Вилла» продолжить свою невероятную домашнюю серию и снова доказать, что «Вилла Парк» — это их неприступная цитадель?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762629035.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 19:11:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5937584538348416911</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Суперзвезды «Баварии»: Кто тащит команду?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мюнхенская «Бавария» висела на волоске от первого поражения в Бундеслиге с марта. Но снова вмешались суперзвезды, спасая команду от позора.

&lt;b&gt;Кейн — спаситель сезона?&lt;/b&gt;

Харри Кейн доказал, почему он — главный трансфер сезона. Его решающий гол вырвал ничью и уберег клуб от провала. Кейн продолжает быть ключевым игроком, когда «Баварии» это нужно больше всего.

&lt;b&gt;Феномен Луиса Диаса: Новая звезда «Баварии»?&lt;/b&gt;

Но не только Кейн творит чудеса. В Мюнхене блистает и Луис Диас, чьи показатели поражают воображение:

• 17 игр
• 11 голов
• 5 передач

Он не просто играет – он доминирует, процветая на немецких полях и демонстрируя невероятную эффективность. «Бавария» держится на своих лидерах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762629052.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 19:11:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6691373720313327105</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Судья против Арсенала: что произошло на поле?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Results</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На &quot;Стэдиум оф Лайт&quot; разгорается настоящий скандал! К перерыву &quot;Арсенал&quot; сенсационно уступает &quot;Сандерленду&quot; со счетом 1:0. Но главные вопросы болельщиков и экспертов — не к командам, а к арбитру матча.

&lt;b&gt;Что судья сделал с игрой?&lt;/b&gt;
Счет 1:0 в пользу &quot;Сандерленда&quot; – это лишь вершина айсберга. Хотя &quot;Черные коты&quot; показали уверенную игру в первом тайме, тень сомнения на результат бросает именно работа арбитра. Уже активно обсуждаются спорные решения, которые могли кардинально повлиять на ход встречи.

&lt;b&gt;Что ждет &quot;Арсенал&quot; во втором тайме?&lt;/b&gt;
Пока неясно, какие именно моменты вызвали наибольшее негодование. Но одно очевидно: &quot;Арсенал&quot; оказался в крайне сложной ситуации. Теперь им предстоит не только отыгрываться, но и бороться с давлением, возникшим из-за судейства. Смогут ли &quot;канониры&quot; переломить ход встречи?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762629065.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 19:11:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">467912440366003334</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>ОН ВЕРНУЛСЯ! Самый ненавистный судья снова с нами.</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Судейство</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Дрожите, фанаты! Наш старый &quot;добрый&quot; знакомый снова на поле. Судья Хиль Мансано назначен на матч. И это не к добру.

&lt;b&gt;Кто этот &quot;знакомый&quot;?&lt;/b&gt;

Его имя давно вызывает неоднозначную реакцию. Хиль Мансано — тот самый арбитр, которого болельщики помнят по прошлым встречам. К сожалению, не всегда с лучшей стороны.

&lt;b&gt;Чего ждать от игры?&lt;/b&gt;

Назначение такого судьи всегда добавляет нервозности. Каждое его решение теперь будет под микроскопом. Готовьтесь к напряженному поединку, где исход может зависеть от каждого свистка.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762625803.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 18:17:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4572622625903954619</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Барриос: от спорного гола до досадного промаха</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Матч</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пабло Барриос — вот уж кто устроил настоящие &quot;качели&quot; на поле! Едва начался матч, а он уже оказался в центре внимания, забив первый гол. Вот только болельщики до сих пор спорят: был ли это его триумф или чудовищный автогол?

&lt;b&gt;Неожиданный поворот&lt;/b&gt;

Радость от быстрого гола длилась недолго. На 21-й минуте соперник сравнял счет. Ману Санчес неожиданно поразил наши ворота после розыгрыша углового, сделав счет 1-1.

&lt;b&gt;Шанс на искупление?&lt;/b&gt;

Казалось бы, Барриос мог исправиться. Он отлично подключился к атаке, занял идеальную позицию для удара. Но в решающий момент фортуна отвернулась: завершение подвело, и мяч прошел мимо.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762625822.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 18:17:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3933620620539755976</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>66-летний Спаллетти переписал историю Ювентуса!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренер</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лучано Спаллетти вновь заставил говорить о себе! В свои 66 лет он вписал новую главу в историю «Ювентуса», установив невероятный рекорд.

&lt;b&gt;Что случилось в туринском дерби?&lt;/b&gt;

Напряженное противостояние «Ювентуса» и «Торино» всегда приковывает внимание. Но на этот раз все взгляды были прикованы не только к полю, но и к тренерской скамейке.

Именно там сидел Лучано Спаллетти, который стал самым возрастным наставником в истории «Ювентуса», возглавлявшим команду в дерби. Его 66 лет — это новый абсолютный рекорд клуба.

&lt;b&gt;Опыт, который творит историю&lt;/b&gt;

Этот факт ярко демонстрирует долголетие и непревзойденный опыт Спаллетти. Его имя теперь навсегда связано с новым историческим достижением «Ювентуса».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762625842.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 18:17:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8416145896384988689</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятный гол: как «Сандерленд» шокировал «Арсенал»?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Матч</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Этого точно никто не ждал! Футбольный мир замер в удивлении: скромный «Сандерленд» сумел забить гол в ворота мощного «Арсенала». Такой поворот событий заставил многих по-новому взглянуть на расклад сил.

&lt;b&gt;Что произошло на поле?&lt;/b&gt;

Казалось бы, исход матча был предрешен. Но именно в такие моменты футбол показывает свою непредсказуемость. Один точный удар, и мяч оказывается в сетке ворот, принадлежащих фавориту.

Этот гол стал настоящим сюрпризом для всех. Он перевернул ожидания и добавил интриги в противостояние, которое, возможно, уже списали со счетов.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Каждый такой момент доказывает: в футболе нет ничего невозможного. Даже явный аутсайдер способен преподнести сенсацию и заставить говорить о себе.

Именно эти непредсказуемые моменты и делают футбол самой любимой игрой миллионов. Они дарят болельщикам эмоции, от которых перехватывает дыхание.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762625857.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 18:17:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6681108600178177001</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Арсенал дрогнул: кто остановил пушечную защиту?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>English Premier League</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Восемь матчей подряд их ворота были на замке. Восемь! Казалось, &quot;Арсенал&quot; непобедим. Но сегодня стена рухнула.

&quot;Сандерленд&quot; сотворил невозможное. Именно они смогли пробить оборону &quot;канониров&quot;, прервав их феноменальную серию без пропущенных голов.

&lt;b&gt;Кто пробил &quot;непробиваемых&quot;?&lt;/b&gt;

Мяч в сетку отправил Даниэль Баллард. И вот тут начинается самое интересное: Баллард — воспитанник академии самого &quot;Арсенала&quot;! Символично, не правда ли?

&lt;b&gt;Конец эпохи &quot;сухарей&quot;?&lt;/b&gt;

Эта новость моментально взорвала футбольный мир. &quot;Арсенал&quot; пропустил. Повторяем: &quot;Арсенал&quot; пропустил. Это не учебная тревога, а самая настоящая реальность.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762625871.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 18:17:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2118062556623388262</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>90+7: Как Боруссия Д упустила победу в самый последний момент?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики «Боруссии Д» до сих пор не могут прийти в себя! На 97-й минуте матча с «Гамбургом» команда Кёнигсдорфера сравняла счет, вырвав ничью буквально из рук дортмундцев.

Что это было? Единственный удар в створ ворот соперника – и тот принес гол Чуквуэмеки. Остальные 16 попыток «Боруссии» пролетели мимо! Вся атака, кроме одного игрока, просто растворилась на поле.

Команда играла неуверенно, допускала массу ненужных потерь и ошибок. Привычная стабильность куда-то исчезла, а качество футбола неумолимо падало.

&lt;b&gt;Ошибки Ковача: дежавю с &quot;автобусом&quot;?&lt;/b&gt;

Главный тренер снова наступил на те же грабли. Замены, особенно выход Ансельмино на 93-й минуте вместо Гирасси, выглядели как приговор. Ковач махнул рукой на все тревожные звоночки, как будто сказал: «И так сойдет».

Его стартовые планы иногда приносят успех, но гибкости в критические моменты нет и в помине. «Боруссия Д» снова «села в автобус», а эта тактика, как известно, никогда не приносила команде добра.

&lt;b&gt;Что дальше? Горькое послевкусие&lt;/b&gt;

Даже официальные админы соцсетей были в шоке от такого финала. Болельщики в ярости: качество игры падает от матча к матчу, а результат, хоть и ничья, ощущается как жуткое поражение.

Этот матч – не просто потеря двух очков. Это сигнал, что в команде что-то идет не так. И это уже не в первый раз.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762621850.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 17:11:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">253830220643761564</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Безумная тактика Шмидта: как Хайденхайм рухнул за миг?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Review</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Хайденхайм&quot;, команда, что покорила сердца своим дебютом в Бундеслиге, внезапно оказалась на грани краха. Их уникальный сезон рискует завершиться печально. С таким составом шансы клуба кажутся минимальными.

Причина — шокирующее решение тренера Франка Шмидта в матче против &quot;Байера&quot;. Он бросил своих игроков в оголтелый прессинг по всему полю, не щадя даже вратаря соперника. Смысл такой смелости остался непонятным.

&lt;b&gt;Что погубило &quot;Хайденхайм&quot;?&lt;/b&gt;

Эта тактика оказалась роковой. &quot;Байер&quot; ни разу не потерял мяч под таким давлением. Более того, они мгновенно воспользовались открывшимся пространством и забили в контратаке.

&lt;b&gt;Мгновенный крах: что дальше?&lt;/b&gt;

После пропущенного гола &quot;Хайденхайм&quot; просто исчез с поля, словно растворился. Игра была сделана за считанные минуты. Теперь будущее самобытной команды выглядит туманным.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762621863.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 17:11:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5213276907489797372</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бавария ЗАБУКСОВАЛА: Почему гранд не смог взломать оборону?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Бавария&quot; провалила старт! Мюнхенский гранд буквально &quot;проспал&quot; первые полчаса матча. Команда умудрилась дважды пропустить, а опытный Нойер допустил серьезный ляп.

&lt;b&gt;Главная проблема &quot;Баварии&quot;&lt;/b&gt;

Это не первая игра, где &quot;Бавария&quot; буксует против &quot;закрытых систем&quot;. Когда соперник выстраивает защиту из пяти человек, нужна невероятная скорость и частая перепасовка. Но этих качеств, похоже, не хватает ключевым игрокам: Олисе, Гнабри и даже Диасу.

Просто контролировать мяч в такой ситуации бесполезно. Вся атака &quot;Баварии&quot; сводилась к безнадежным навесам &quot;в никуда&quot;. Реальной угрозы воротам соперника не было.

&lt;b&gt;Что показал последний матч?&lt;/b&gt;

Да, ВАР вмешался, но &quot;Бавария&quot; выглядела невероятно медленной. При этом команда не казалась уставшей после Лиги чемпионов. Важно: &quot;Унион&quot; даже не ставил глухой &quot;автобус&quot;, как многие подумали бы.

Итог матча оказался абсолютно справедливым. Обе команды, по всей видимости, остались разочарованы результатом.

&lt;b&gt;Будут ли изменения?&lt;/b&gt;

Вряд ли этот провал заставит тренера Компани радикально пересмотреть тактику. Проблема с преодолением плотной обороны остается для &quot;Баварии&quot; хронической.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762621882.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 17:11:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1984428803915353518</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Как наша молодежь уничтожила Ливерпуль 6:3 за 14 минут!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Youth Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятный матч! Наши юниоры U18 просто СМЕЛИ сверстников из «Ливерпуля» со счетом 6:3. Главное — четыре гола они забили всего за 14 минут!

&lt;b&gt;Что случилось на поле?&lt;/b&gt;

К 40-й минуте наши парни вели 2:0. Казалось, победа в кармане. Но «Ливерпуль» сравнял счет, и игра зависла на волоске.

&lt;b&gt;Молниеносный удар за 14 минут!&lt;/b&gt;

Именно тогда произошло НЕЧТО. Наши футболисты включили турбо-режим. Они забили четыре гола подряд, буквально уничтожив соперника за рекордные 14 минут.

Это была не просто победа, а настоящий мастер-класс! «Ливерпуль» был разгромлен, а наши U18 доказали, что будущее клуба в надежных руках.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762621894.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 17:11:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3610626169314277339</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эндрик затмит Винисиуса и Родриго? Журналист сделал громкое заявление!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Spotlight</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты &quot;Мадрида&quot; в шоке: известный журналист Х. М. Морено сделал дерзкое предсказание. По его словам, юный Эндрик в ближайшем будущем станет более топовым игроком, чем Винисиус и Родриго.

Это заявление — настоящая бомба. Винисиус и Родриго — уже признанные звезды, ключевые фигуры в атаке &quot;Реала&quot;. Но Морено убежден: Эндрик превзойдет их.

&lt;b&gt;Почему это так смело?&lt;/b&gt;

Журналист не просто гадает, а выражает твердую уверенность. Он видит в Эндрике потенциал, способный кардинально изменить расстановку сил в мадридском клубе. Это не просто слова, а серьезная ставка на будущее.

Морено признает: успех Эндрика в &quot;Мадриде&quot; пока под вопросом. Но его вера в талант бразильца непоколебима. Он ждет, что Эндрик станет более топовым игроком в ближайшем будущем.

&lt;b&gt;Сбудется ли прогноз?&lt;/b&gt;

Это предсказание бросает прямой вызов звездам &quot;Реала&quot;. Оно ставит под сомнение их статус и открывает новую интригу в мире футбола. Все внимание теперь приковано к Эндрику.

Сможет ли молодой талант оправдать такие смелые ожидания? Только время покажет, кто окажется прав в этом громком прогнозе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762621910.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 17:11:51 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6127414426714458312</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Байер разорвал соперника: 5:0 и никаких вопросов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Bundesliga</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Что это было? «Байер» просто разорвал своих соперников! Матч против «Хайденхайма» завершился оглушительным счетом 5:0, не оставив гостям ни единого шанса.

&lt;b&gt;Разгром с первых минут&lt;/b&gt;

С первых минут стало ясно: «Байер» вышел на поле только за победой. Команда демонстрировала тотальное превосходство, не давая «Хайденхайму» даже вздохнуть.

Первый тайм завершился уже со счетом 1:0. Точный удар Мазы на 45+1 минуте стал лишь анонсом предстоящего шоу.

&lt;b&gt;Феерия после перерыва&lt;/b&gt;

После перерыва «Байер» не сбавил обороты, а только наращивал давление. Еще четыре мяча влетели в ворота соперника, превратив игру в настоящий мастер-класс.

Каждый гол – это демонстрация силы, сыгранности и невероятного желания побеждать. «Хайденхайм» выглядел растерянным и совершенно беспомощным.

&lt;b&gt;Почему их не остановить?&lt;/b&gt;

Эта победа – очередное доказательство феноменальной формы «Байера». Команда показывает футбол высочайшего уровня, который просто невозможно игнорировать.

5:0 – это не просто счет, это заявление. Заявление о том, что «Байер» готов к самым серьезным вызовам и не собирается останавливаться.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762618471.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 16:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7139863956643065242</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Чуквуэмека забил! Но вы видели этот ассист Шлоттербека?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Когда казалось, что матч превращается в полный мрак, на 64-й минуте произошло настоящее чудо! Чуквуэмека взорвал игру невероятным голом, заставив фанатов вскочить с мест.

Но главный герой не только он. Отдельного внимания заслуживает ассист Шлоттербека – это был настоящий шедевр, который просто нельзя пропустить. Именно его пас стал ключом к этому важнейшему взятию ворот.

&lt;b&gt;Как изменилась игра?&lt;/b&gt;

До этого момента команда буквально &quot;плыла&quot; под прессингом, отдавая инициативу сопернику. Атмосфера на поле была напряженной, и многие уже ждали срочных замен, чтобы хоть как-то переломить ход игры. Гол Чуквуэмеки стал глотком свежего воздуха.

&lt;b&gt;Что дальше с автором гола?&lt;/b&gt;

Через несколько минут после своего триумфального гола, на 81-й минуте, Чуквуэмека был заменен на Нмечу. Возможно, тренер решил поберечь игрока после такого мощного рывка. Но одно ясно: этот гол останется в памяти болельщиков надолго.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762618487.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 16:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4268186340246090838</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тухель: Беллингем — не везунчик, а гений позиции!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Focus</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, Джуду Беллингему просто везет, когда он забивает? Тренер сборной Англии Томас Тухель раскрыл правду: никакого везения! Это чистый гений и тактический расчет.

&lt;b&gt;Секретная позиция, которая делает его бомбардиром&lt;/b&gt;

Беллингем снова играет «десятку» – и это, по мнению Тухеля, его идеальная роль на поле. Именно отсюда Джуд демонстрирует свои лучшие качества.

Забивать из этой зоны – одна из его главных фишек. Он не просто бьет по воротам; он всегда оказывается там, где нужно, в самый решающий момент.

&lt;b&gt;Как Англия воспользуется этим открытием?&lt;/b&gt;

Тухель планирует использовать Беллингема именно в роли «десятки» и в сборной Англии. Цель проста: максимизировать его голевой потенциал.

Это не случайность, а стратегический расчет. С такой тактикой Джуд может стать главной звездой и для своей страны.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762618502.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 16:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8050133907817931793</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Marca слила состав Атлетико: готовы к сюрпризам?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Pre-Match</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Перед важным матчем мадридского «Атлетико» в сеть просочилась информация, которая взорвала соцсети! Авторитетное издание Marca опубликовало свой прогноз на стартовый состав команды.

Это всегда вызывает бурю обсуждений. Журналисты Marca известны своими точными инсайдами, и их версия состава — один из главных источников волнений для фанатов.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Публикация ожидаемых составов от таких изданий, как Marca, всегда становится горячей темой. Она дает болельщикам повод для анализа и предположений:
• Как тренер планирует расставить игроков?
• Кто из ключевых футболистов останется в запасе?
• Какие тактические решения могут удивить соперника?

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Теперь все внимание приковано к официальному объявлению состава. Совпадет ли прогноз Marca с реальностью? От этого может зависеть исход всего матча.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762618525.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 16:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7086434886060236306</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Манчестер Юнайтед: Главные мастера камбэков в АПЛ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League / Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ох уж эти американские горки! «Манчестер Юнайтед» снова заставил фанатов хвататься за сердце. То, что они вытворяют в АПЛ, не удавалось никому за последние 12 лет.

Представьте: сначала твоя команда забивает первой. Потом она умудряется пропустить и проигрывать по ходу матча. И в конце – каким-то чудом избегает поражения. Дважды подряд!

&lt;b&gt;Секрет невероятной стойкости?&lt;/b&gt;

Это не просто удача. «Манчестер Юнайтед» стал первой командой после «Манчестер Сити» в далеком 2012 году, кто смог провернуть такой трюк. Дважды кряду спастись от поражения после такой драмы – это уже фирменный почерк.

&lt;b&gt;Что это значит для АПЛ?&lt;/b&gt;

Каждая игра «МЮ» теперь – это настоящее шоу. Зрители знают: до последней секунды будет нервно, но надежда на спасение умирает последней. Это делает их матчи самыми непредсказуемыми и захватывающими.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762618539.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 16:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7847845348539449579</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  

































































































































































































































































</rss>
