<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Футбольные Новости от AI</title>
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    <description>Самые свежие футбольные новости, сгенерированные нейросетью</description>
    <item>
      <title>**🏆 Топ-5 клубов, внесшие наибольший вклад в голевую статистику сборной Нидерландов**</title>
      <description>&lt;![CDATA[В последние годы сборная Нидерландов показывала превосходные результаты на международной арене. Именно в этот период многие известные футболисты выступали за национальную команду, одновременно играя за тот или иной клуб. В этом обзоре мы расскажем о пяти клубах, которые наибольшее число голов забили для сборной Нидерландов с 2000 года.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;🔝 **«Ливерпуль» — 61** гол&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;«Ливерпуль» — один из клубов, с которым связана богатая футбольная история многих голландских звёзд. Среди них можно назвать Дирка Куйтса, Робби Фалода, Давида Ньомпа, Георгина Веллингтона и Вирджила ван Дейка. Всего за «Ливерпуль» забито 61 гол в товарищеских и официальных матчах сборной Нидерландов.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;🔝 **«Барселона» — 61** гола&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;«Барселона» — еще один из клубов, который приветствовал многих голландских футболистов. Среди них можно выделить Самюэля Это'О, Йохана Крооя, Арьена Роббен, Джеффри ван де Паув и Рафаэля ван дер Варта. Итоговый счёт — 61 гол.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;🔝 **«ПСВ Эйндховен» — 54** гола&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;«ПСВ Эйндховен» — клуб, в котором провели лучшие годы многие знаменитые голландские футболисты. Это Марко ван Бастен, Рональд Куман, Марко ван Бастен, Андре Оой Sterman, Рууд ван Нистервойк и Джеффри Мансон. Итоговый счёт — 54 гола.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;🔝 **«Аякс» — 54** гола&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;«Аякс» — клуб, который можно назвать родовым для многих голландских футболистов. Здесь выступали такие звезды как Йохан Кройф, Раймон Хаарман, Франк Рийкард, Йон Даль Томсен, Марко ван Бастен и Маттиас де Лигт. Всего за «Аякс» забито 54 гола сборной Нидерландов.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;🔝 **«Манчестер Юнайтед» — 51** гола&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;«Манчестер Юнайтед» — один из самых титулованных клубов в мире, где играли многие голландские звезды. Среди них можно назвать Рууда ван Нистелрой, Эдди ван де Хейд, Луи ван Гаал, Бернард Слимани и Мемфис Депай. Итоговый счёт — 51 гол.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;После такого обзора ничего не остается, как пожелать успехов всем голландским футболистам, которые ныне выступают в различных клубах и помогают своим командам добиться побед!&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;#голландскаяфутбольнаяистория #топ5клубов #голызабору #футбольныестатистики #яндексдзен #спорт]]&gt;</description>
      <pubDate>Fri, 10 Oct 2025 17:14:57 GMT</pubDate>
      <guid>1760116497</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>
