<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Бавария крушит рекорды: Леверкузен не устоял!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Bundesliga Analysis</category>
      <yandex:full-text>Невероятное случилось! Мюнхенская «Бавария» не просто победила «Байер», она сокрушила исторический рекорд Бундеслиги, который держался за Леверкузеном 37 выездных матчей подряд. Это была самая длинная беспроигрышная серия на чужом поле в истории лиги!

«Рекордмастер» набрал такую форму, что остановить его кажется невозможным. Эта победа стала для мюнхенцев уже пятнадцатой подряд во всех турнирах!

&lt;b&gt;Что случилось с Леверкузеном?&lt;/b&gt;

Для «Байера» это поражение стало горькой пилюлей. Команда, от которой ждали стабильности, потеряла наследие Алонсо. Сейчас Леверкузен выглядит слабее, чем когда-либо за последние годы.

Игроки в атаке совершают слишком много ошибок, а защита не смогла выдержать натиск мюнхенцев. Момент был упущен, и теперь болельщикам остается только терпеть.

&lt;b&gt;&quot;Бавария&quot;: до тарелки без остановок?&lt;/b&gt;

Мюнхенцы уже первого ноября спокойно говорят о чемпионской тарелке. Кажется, никто в Бундеслиге не способен создать им реальных проблем. Единственная забота — не растерять мотивацию до конца сезона.

Историческая серия продолжается: в последний раз подобное случалось в эпоху Ханси Флика, когда «Бавария» выиграла 23 матча подряд. «Рекордмастер» снова на ходу, и теперь вопрос лишь в том, кто осмелится бросить им вызов.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 20:14:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5083167124248054612</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Тоттенхэм пробил дно: такого позора не было 11 лет!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Premier League Analysis</category>
      <yandex:full-text>«Тоттенхэм» опозорился в матче с «Челси», установив антирекорд, который войдет в историю. Их показатель ожидаемых голов (xG) составил всего 0.05!

Это самый низкий результат «шпор» в АПЛ с сезона 2012/13, когда эту статистику начали считать. «Челси» победил со счетом 1:0, практически не встретив сопротивления.

&lt;b&gt;Исторический провал атаки&lt;/b&gt;

Для «Челси» это был легкий &quot;сухарь&quot;. Для «Тоттенхэма» — полный провал и &quot;футбол для кого-то другого&quot;.

«Шпоры» были ужасны. Они выглядели абсолютно безыдейно, не создавая ни одного по-настоящему опасного момента.

&lt;b&gt;Что случилось со &quot;шпорами&quot;?&lt;/b&gt;

Это было похоже на тренировку для соперника, а не на принципиальное дерби. Полное отсутствие борьбы и желания победить.

Фанатам остается только разводить руками: «Это случилось снова». &quot;Тоттенхэм&quot; показал худшую игру за долгие годы.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 20:14:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8329073055845335580</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Сына в команду? Чоло признался, что чувствует!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coach Interview / Team Management</category>
      <yandex:full-text>Представьте: вы — один из самых требовательных тренеров мира, а в вашей команде играет собственный сын. Легендарный Чоло Симеоне откровенно рассказал, как ему даётся эта непростая роль.

Речь идёт о Джулиано Симеоне. Молодой футболист не просто попал в состав: он заслужил своё место упорным трудом и доказал свою ценность для команды. Чоло подчеркнул, что ценит прежде всего крепкие отношения внутри коллектива. И Джулиано, по его словам, уже стал полноценной частью этой семьи.

&lt;b&gt;Отец или тренер?&lt;/b&gt;
Самое трудное — это разделить две роли. Диего Симеоне признался: он изо всех сил старается отделить чувства отца от обязанностей тренера. На поле нет родственных связей. Есть только игрок и наставник, который требует максимум.

&lt;b&gt;Что дальше для Джулиано?&lt;/b&gt;
Чоло отметил, что Джулиано продолжает расти и развиваться. Это не просто слова, а прямое указание на его прогресс. Его место в команде — не подарок, а результат заслуг. И это главное подтверждение профессионализма молодого игрока.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 20:14:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1023428356301939012</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Кубок Англии: безумный пенальти на 96-й без ВАР!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Cup Football</category>
      <yandex:full-text>На 96-й минуте матча Кубка Англии, когда секунды буквально таяли, случилось невероятное. Судья назначил пенальти в ворота «Ноттс Каунти» — и этот удар решил исход встречи.

&lt;b&gt;Что произошло на последних секундах?&lt;/b&gt;
Безумный момент наступил на 94-й минуте. Защитник «Ноттс Каунти» сыграл рукой в своей штрафной. Арбитр мгновенно указал на точку.

«Брэкли Таун» не упустил свой шанс. Удар с одиннадцати метров был реализован хладнокровно, принеся победу на самой грани.

&lt;b&gt;Почему это важнее финала ЛЧ?&lt;/b&gt;
Самое главное: никакого ВАР! Судья полагался только на свои глаза и мгновенное решение. Именно такие моменты и делают Кубок Англии по-настоящему особенным.

Это не просто футбол. Это чистые эмоции, непредсказуемость и драма, которая заставляет забыть о финалах Лиги Чемпионов.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 20:14:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3877258109076797104</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;АПЛ в шоке: Тоттенхэм сделал... обратную замену!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Premier League</category>
      <yandex:full-text>Матч «Тоттенхэма» превратился в настоящий кошмар, когда уже в первом тайме главный тренер был вынужден пойти на беспрецедентный шаг: заменить игрока, а потом заменить и его замену! Такое в АПЛ случается крайне редко, и это стало символом полного хаоса на поле.

&lt;b&gt;Что случилось с Бергвалем?&lt;/b&gt;
Уже в начале встречи 19-летний Бергваль получил сильный удар мячом в голову, что вывело его из строя. Тренер Томас Франк не рискнул здоровьем парня и был вынужден срочно выпустить вместо него Хави Симонса.

&lt;b&gt;Неудачный ход и &quot;эффект бабочки&quot;&lt;/b&gt;
Хави Симонс вышел на поле, но так и не смог найти свою игру. Его появление, по мнению многих, не принесло команде пользы. Во втором тайме тренер принял беспрецедентное решение: Симонс покинул поле, став героем одной из редчайших обратных замен в АПЛ. Этот ход лишь подчеркнул, как всё шло не так для «Тоттенхэма» в этом матче.

Цепочка этих событий – от травмы и до двух замен – стала ярким отражением того, как «Тоттенхэм» потерял контроль. На поле было больше грубой игры, чем голевых моментов, а команда будто полностью потеряла себя.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 20:14:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5026706831750745888</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Шок-гол! Защитник Байера сам приговорил свою команду?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Report / League Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мюнхенская &quot;Бавария&quot; одержала уверенную победу над &quot;Байером&quot; со счетом 3:0, но главным героем (или антигероем?) встречи стал вовсе не бомбардир. Защитник &quot;Байера&quot; Эзекиль Баде на 44-й минуте шокировал всех, забив автогол!

&lt;b&gt;Роковой момент перед перерывом&lt;/b&gt;
Этот невероятный эпизод произошел незадолго до свистка на перерыв. Мяч, отправленный в сетку собственных ворот, стал настоящим ударом для &quot;Байера&quot;.

Подобные ошибки не прощают на таком уровне. Автогол Баде стал одним из ключевых моментов, который помог &quot;Баварии&quot; закрепить свое преимущество.

&lt;b&gt;Итог матча: разгром&lt;/b&gt;
В результате, к финальному свистку табло зафиксировало убедительные 3:0 в пользу мюнхенского гранда. &quot;Байер&quot; так и не смог оправиться от такого курьезного и обидного промаха.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762024217.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 19:11:32 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8606195626826770991</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Рамуш — Король последних минут! Он делает это снова и снова.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Milestones / Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Гонсалу Рамуш — это не просто форвард, это настоящий феномен, который будто знает, когда матч висит на волоске. Когда кажется, что всё потеряно, он появляется и забивает. Снова и снова!

Его список спасительных голов на последних минутах или уже в компенсированное время просто поражает. Он вырывал победы и ничьи в матчах с &quot;Марселем&quot;, &quot;Брестом&quot;, &quot;Ренном&quot;, &quot;Монако&quot; и даже грандами вроде &quot;Манчестер Сити&quot;, &quot;Барселоны&quot; и &quot;Реала&quot;.

&lt;b&gt;Что движет этим форвардом?&lt;/b&gt;

Сам Рамуш не придаёт особого значения своим личным достижениям. Недавно он узнал, что провёл уже 100 матчей за клуб, и был искренне удивлён. Для него главное — победа команды.

«Все матчи важны. Важно побеждать в каждом матче. В этом чемпионате очень сложно играть в каждом матче. Это великолепная победа», — говорит он, подчёркивая свою преданность командному результату.

&lt;b&gt;Как ему это удаётся?&lt;/b&gt;

Секрет прост: упорный труд. Гонсалу постоянно готовится, ведь «каждый день — это возможность поработать и подготовиться». Именно эта самоотдача и позволяет ему быть начеку до финального свистка, чтобы в нужный момент нанести решающий удар. Рамуш — это гарантия интриги до последней секунды!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762024240.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 19:11:32 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1035509661890239055</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тоттенхэм против Челси: Такого позора вы не видели!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Analysis / Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: матч &quot;Тоттенхэма&quot; против &quot;Челси&quot; обернулся настоящим кошмаром для &quot;шпор&quot;. Цифры говорят сами за себя, и они беспощадны.

После 66 минут игры, когда обычно команды успевают создать хоть что-то, показатель ожидаемых голов (xG) у &quot;Тоттенхэма&quot; составлял... всего 0,01. Это даже не статистическая погрешность, это приговор.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;шпор&quot;?&lt;/b&gt;
По сути, &quot;Тоттенхэм&quot; за две трети матча не создал ни одного момента, который хоть с какой-то вероятностью мог бы закончиться голом. Атака полностью парализована, а болельщики наблюдают за беспомощностью на поле.

&lt;b&gt;Как такое возможно?&lt;/b&gt;
0,01 xG — это практически небывалое достижение для команды такого уровня. Это показатель полного отсутствия опасности у ворот соперника и, возможно, один из худших атакующих перформансов сезона.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762024253.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 19:11:32 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2827621087474194182</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Драматичный момент: Диатта на газоне, а красной нет?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>General Football News</category>
      
      
      <yandex:full-text>На 50-й минуте матча, где решалась судьба чемпионской гонки, поле замерло: врачи оказывали помощь лежащему Диатта. Инцидент, который мог изменить всё.

Зрители и эксперты в один голос твердили: здесь пахло красной карточкой! Но свисток арбитра молчал, а судья остался невозмутим.

&lt;b&gt;Почему судья промолчал?&lt;/b&gt;

Несмотря на спорный эпизод, игра продолжилась. Итоговый счёт 1:1 многие посчитали справедливым, учитывая обилие моментов у обеих команд.

&lt;b&gt;Упущенный шанс или справедливый исход?&lt;/b&gt;

Однако этот результат означает, что заветный шанс сократить отставание от лидера таблицы пока остался лишь мечтой. Каждый такой момент на поле теперь будет разбираться под микроскопом.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 19:11:32 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2754249912467080900</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Монстр на поле: его подвиг забыли, а гол приписали другому?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Premier League Match Report</category>
      
      
      <yandex:full-text>На футбольном поле появился настоящий монстр. Он выгрызал мяч, тащил команду, а его имя вряд ли будет на первых полосах. Зато о Жоао Педро заговорят все.

Кайседо словно зверь ворвался на чужую половину поля. Сначала он выгрыз мяч у Спенса, не дав «Челси» владеть инициативой.

&lt;b&gt;Невероятный двойной отбор&lt;/b&gt;

Но это было только начало! Спустя пару секунд он снова бросился в атаку, выцарапав мяч уже у Ван де Вена. Именно тогда и родилась голевая атака.

&lt;b&gt;Кому достанутся лавры?&lt;/b&gt;

Мгновенный пас – и Жоао Педро забивает! Именно он получит все лавры, хотя его игра в этом матче была далеко не лучшей. Надеемся, истинного героя матча не забудут.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762024291.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 19:11:32 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3875124047798311913</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мората забыл, что такое гол! Ужасающая серия форварда.</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Performance / La Liga</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Альваро Мората, казалось бы, забыл, как забивать! Именитый форвард переживает настоящий кошмар: ноль голов в восьми матчах Серии А, а последний промах с пенальти стал вишенкой на торте.

Его статистика за восемь игр в Серии А выглядит как плохая шутка: 0 голов при 10 ударах по воротам. Это не просто спад – это настоящая голевая засуха для игрока его уровня.

&lt;b&gt;Что случилось с инстинктом убийцы?&lt;/b&gt;
Нападающий, который когда-то наводил ужас на защитников, теперь не может реализовать даже самые верные моменты. За этот период Мората упустил целых три явных голевых шанса.

&lt;b&gt;Пенальти-катастрофа: последний гвоздь?&lt;/b&gt;
Недавний матч стал новым ударом. В ключевой момент Альваро Мората подошел к точке, но его удар с пенальти блестяще отразил вратарь Ваня Милинкович-Савич. Это был не просто промах, а символ всей текущей формы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762021014.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 18:18:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-123609494689548647</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Позор «Тоттенхэма»: фатальная ошибка подарила гол сопернику!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Premier League / Match Analysis</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики «Тоттенхэма» хватаются за голову! Очередной матч, и снова кошмарная ошибка в обороне, которая стоила команде пропущенного мяча. Эпизод, полный необъяснимых промахов, стал ярким доказательством проблем в защите.

&lt;b&gt;Что пошло не так у «шпор»?&lt;/b&gt;

Игроки «шпор» допустили целую серию промахов, позволив сопернику беспрепятственно развить атаку. Кайседо, словно хищник, воспользовался моментом, вырвав мяч прямо из-под носа у защитников.

Дальше – дело техники: точный пас на Жоао Педро, и мяч уже в сетке. Простая, но убийственная комбинация, ставшая результатом коллективного провала в защите.

&lt;b&gt;Когда закончится этот кошмар?&lt;/b&gt;

Этот эпизод – яркое доказательство того, что оборона «Тоттенхэма» продолжает оставаться слабым звеном. Болельщики устали от постоянных провалов, которые сводят на нет все усилия команды в атаке. Сколько ещё ошибок нужно допустить, чтобы что-то изменилось?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762021035.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 18:18:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7038534299826733284</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Герой из запаса: ПСЖ вырвал победу на 94-й минуте!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>European Leagues / Match Reports</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Париж взорвался на последних секундах! Когда казалось, что матч с &quot;Ниццей&quot; катится к унылой ничьей, вышедший на замену Рамуш сотворил настоящее чудо, забив решающий гол на 94-й минуте.

&lt;b&gt;Как развивались события?&lt;/b&gt;

Весь матч &quot;ПСЖ&quot; боролся, но никак не мог пробить оборону соперника. Были моменты, но мяч упорно не шел в ворота.

• На 58-й минуте Маюлу, имея отличную позицию, пробил выше ворот, упустив реальный шанс.
• Время таяло, и до конца основного времени оставалось всего пять минут, когда &quot;ПСЖ&quot; отчаянно искал свой шанс.

&lt;b&gt;Выход джокера&lt;/b&gt;

На 72-й минуте тренер сделал важные замены: Дембеле вышел вместо Заира-Эмери, а Рамуш заменил Маюлу. Именно этот шаг и оказался роковым для &quot;Ниццы&quot;.

Рамуш, появившись на поле, сразу добавил остроты атаке. И вот, когда часы показывали 94-ю минуту, он совершил невозможное, забив гол после паса Хвичи.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

&quot;Пари Сен-Жермен&quot; одерживает волевую победу, вырвав три очка буквально из рук соперника. Это мощный импульс перед предстоящим важнейшим матчем Лиги Чемпионов против &quot;Баварии&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 18:18:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5240919619625668786</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Рамуш спас ПСЖ: победа на последней секунде!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Results &amp; League Standings</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Когда секундомер уже отсчитывал последние мгновения, и казалось, что ПСЖ ждет потеря очков, произошло невозможное. Гонсалу Рамуш буквально взорвал стадион! Его удар на самой последней секунде матча принес парижанам невероятно тяжелую, но такую важную победу.

&lt;b&gt;Цена победы: как это было?&lt;/b&gt;

Матч был настоящим испытанием для ПСЖ. Соперник отчаянно сопротивлялся, не давая фавориту ни единого шанса на легкий успех. Каждая минута на поле была борьбой, где исход висел на волоске до самого финального свистка.

До последней секунды счет оставался напряженным. Казалось, что матч вот-вот закончится ничьей, оставляя болельщиков ПСЖ в разочаровании. Но судьба решила иначе.

&lt;b&gt;Герой последней минуты&lt;/b&gt;

Именно в этот критический момент Гонсалу Рамуш взял на себя ответственность. Его точный удар стал не просто голом, а символом воли к победе. Этот мяч не только принес три очка, но и показал характер команды.

Теперь ПСЖ может праздновать эту непростую, но заслуженную победу. Благодаря Рамушу, клуб продолжает свой путь, оставляя соперников в недоумении. Такие моменты навсегда остаются в истории футбола!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762021086.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 18:18:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1598506619750351963</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Тоттенхэм в шоке: Звезде запретили играть, он ушел в ярости!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Updates &amp; Player Status</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятная драма развернулась прямо на поле: молодой талант «Тоттенхэма» Лукас Бергваль, готовый выйти на замену, внезапно покинул игру в ярости! Врачи заподозрили у него травму головы и запретили продолжать матч.

&lt;b&gt;Что случилось на бровке?&lt;/b&gt;
Бергваль уже ждал своего выхода, находясь за боковой линией. Он даже успел сказать, что с ним все в порядке, пытаясь убедить медиков. Однако врачи были непреклонны.

После тщательного осмотра они приняли решение не выпускать игрока на поле. Это стало вынужденной заменой, которая, очевидно, не входила в планы команды.

&lt;b&gt;Ярость звезды: почему он ушел?&lt;/b&gt;
Подозрения на травму головы стали причиной этого неожиданного поворота. Именно это решение привело Бергваля в бешенство.

Недовольный швед, которому не дали сыграть, демонстративно ушел в подтрибунное помещение. Его недовольство было очевидно для всех.

&lt;b&gt;Последствия для команды&lt;/b&gt;
Этот инцидент стал неожиданным ударом для «Тоттенхэма». Команда лишилась игрока, который, по всей видимости, должен был усилить состав.

Теперь остается только гадать, как эта ситуация повлияет на дальнейшие планы тренера и, главное, на самого Бергваля.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762021109.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 18:18:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5782239318707023629</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок перед «Баварией»: где Гримальдо в старте «Байера»?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба! В важнейшем матче Бундеслиги против мюнхенской «Баварии» «Байер» выходит на поле без своей главной звезды – Алекса Гримальдо. Испанец остался на скамейке запасных.

Это решение шокировало фанатов и экспертов. Вместо привычного лидера левого фланга в старте выйдет Белосьян. Что случилось с Гримальдо, пока остается загадкой.

&lt;b&gt;Что это значит для «Байера»?&lt;/b&gt;

Без Гримальдо атака «Байера» выглядит значительно ослабленной. Аналитики уже предсказывают: Леверкузен не сможет эффективно угрожать воротам ни справа, ни слева.

Команда, возможно, будет играть максимально оборонительно. Состав выглядит так, будто он заточен под схему с пятью защитниками.

&lt;b&gt;Загадочный план коуча?&lt;/b&gt;

Не исключено, что это хитрый тактический ход. Возможно, тренер держит Гримальдо про запас, чтобы выпустить его во втором тайме.

Пока статус игрока и истинные причины его отсутствия неясны. Одно ясно: этот ход добавил невероятной интриги важнейшему противостоянию Бундеслиги.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762017120.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 17:13:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-593227856843594066</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Новый босс «Юве» уже нацелился на звезду «Дженоа»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Ювентус» на пороге революционных перемен! Клуб вот-вот получит нового спортивного директора, и его первая цель на трансферном рынке уже известна. Это будет громкий старт!

&lt;b&gt;Кто этот таинственный новичок?&lt;/b&gt;
Марко Оттолини — имя, которое вот-вот прогремит в Турине. Он на финишной прямой к должности спортивного директора «Ювентуса».

&lt;b&gt;Первый удар на трансферном рынке?&lt;/b&gt;
И если назначение состоится, Оттолини уже знает, кого хочет видеть в составе. Его главная цель — Мортен Френдруп, талантливый полузащитник из «Дженоа».
Интерес к Френдрупу не случаен: сам Оттолини давно восхищается игрой датчанина. А «Ювентус» уже проявлял к нему внимание.

&lt;b&gt;Битва за талант: кто заберет Френдрупа?&lt;/b&gt;
Но Оттолини и «Ювентус» не одни в этой гонке. За Френдрупом активно следят Гасперини и миланский «Интер».
Датчанин готов покинуть «Дженоа», а его ценник уже установлен — 18-20 миллионов евро. Это будет жаркая борьба за ключевого игрока!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762017136.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 17:13:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7477294516126660312</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Опять лежит! Что случилось с Хименесом на поле?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Incident</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На поле творится что-то неладное: Хименес снова лежит. Зрелище, от которого у любого фаната сжимается сердце. Его здоровье вызывает отдельные переживания, ведь это, к сожалению, не первый раз.

Судья тем временем уже назначил пенальти в ворота «Севильи». Но сейчас это отходит на второй план. Все взгляды прикованы к Хименесу.

&lt;b&gt;Почему за Хименеса всегда переживают?&lt;/b&gt;

Для многих болельщиков имя Хименеса уже стало синонимом мужества и, увы, частых травм. Каждый раз, когда он оказывается на газоне, возникает страх. За него, по понятным причинам, всегда переживают особенно сильно.

Пока судьи будут смотреть на пенальти, главный вопрос остается открытым. Что с ним на этот раз?

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;

Надеемся, что травма окажется несерьезной. Главное, чтобы Хименес как можно скорее вернулся в строй и больше не заставлял фанатов так сильно нервничать.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762017152.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 17:13:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8680083394534013157</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Брайтон: Первая сухая победа и исторический дебют!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Review</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Что это было?! «Брайтон» не просто разгромил «Лидс» со счетом 3:0, но и сделал это впервые в сезоне, оставив свои ворота на замке! Команда показала невероятный футбол, который заставил восхищаться каждого болельщика.

&lt;b&gt;Феерия голов и обороны&lt;/b&gt;
Данни Уэлбек снова забил, а Диего Гомес оформил дубль, обеспечив комфортную победу. Но главным событием стал не только разгром, но и первый «сухой» матч в Премьер-лиге этого сезона. Это было именно то, что нужно!

&lt;b&gt;Будущее уже здесь!&lt;/b&gt;
Настоящий исторический момент произошел прямо на поле! Сразу два игрока из нашей академии дебютировали за основную команду. Особенно выделяют Ориолу – его считают одним из самых талантливых молодых футболистов прямо сейчас. Надеемся, это только начало его большого пути!

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;
После такой мощной победы команду ждет настоящее испытание – дерби! А затем – перерыв на матчи сборных. Но сегодня все празднуют эту заслуженную и блестящую игру!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762017171.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 17:13:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4281642929325570476</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Дайч раскрыл шокирующий секрет успеха в АПЛ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching Tactics</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шон Дайч, которого многие называют &quot;маэстро харам-футбола&quot;, наконец-то поделился своим главным секретом. Его слова мгновенно разлетелись по всей Англии, вызвав бурю обсуждений.

Оказывается, всё гениальное просто. По мнению Дайча, ключ к успеху лежит в одном: &quot;Навешивать надо на голову – и тогда всё получается&quot;.

&lt;b&gt;Почему метод Дайча работает?&lt;/b&gt;

Этот подход, возможно, не самый зрелищный, но он невероятно эффективен. Дайч доказывает: в современном футболе прямолинейность всё ещё решает.

Его команды демонстрируют, как простые решения приводят к большим победам. Не нужно сложных схем, когда есть точные навесы.

&lt;b&gt;&quot;Харам-футбол&quot;: новый тренд?&lt;/b&gt;

Пока другие тренеры ищут запутанные тактические схемы, Дайч показывает простой путь к победам. Иногда достаточно просто поднять мяч и найти голову. Это и есть его философия.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762017188.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 17:13:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3306641451826277782</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Арсенал: все выездные голы забиты с угловых!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>English Football / Match Reviews</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: лондонский «Арсенал» в этом сезоне Премьер-лиги забивает в выездных матчах исключительно после угловых! Пять голов – и все пять с угловых ударов! Это уже не совпадение, а уникальная стратегия, которая шокирует фанатов и экспертов.

&lt;b&gt;Феномен &quot;Канониров&quot;&lt;/b&gt;

Последний пример – матч против «Бернли», где Деклан Райс классным ударом головой удвоил преимущество «канониров». Этот гол стал очередным подтверждением уникальной особенности команды. «Арсенал», кажется, закрыл игру еще в первом тайме, чувствуя себя абсолютно комфортно.

Каждый раз, когда «Арсенал» получает право на угловой, болельщики уже ждут гола. Команда Артеты, похоже, нашла золотую жилу в стандартах, превратив их в мощнейшее атакующее оружие.

&lt;b&gt;Не отстают и другие?&lt;/b&gt;

Любопытно, что похожий сценарий развернулся и в другом матче. «Манчестер Юнайтед» тоже отличился с углового в игре с «Ноттингемом». Каземиро оказался расторопнее всех, забив свой третий мяч в сезоне после стандарта.

&lt;b&gt;Что теперь делать соперникам?&lt;/b&gt;

Теперь соперникам «канониров» придется уделить особое внимание отработке защиты при угловых. Если каждый стандарт превращается в потенциальную угрозу, это кардинально меняет тактику игры. «Арсенал» не просто забивает, он диктует новые правила игры со стандартов!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762013729.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 16:16:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1490126890424302032</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мадрид больше не прежний: Алонсо изменил всё!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Coaching Strategy</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Реал Мадрид&quot; преобразился до неузнаваемости! Победа в &quot;Класико&quot; — лишь верхушка айсберга новой эры, которую начал Хаби Алонсо. Команда изменилась не просто так, а благодаря революционному подходу.

&lt;b&gt;В чём магия нового тренера?&lt;/b&gt;

После возвращения 43-летнего специалиста в клуб, подготовка команды изменилась кардинально. Тренерский штаб теперь тратит часы на глубокий анализ каждого игрока, соперника и мельчайших деталей.

Это не просто тренировки, а кропотливая работа, которая формирует новую идентичность &quot;сливочных&quot;. Каждый шаг продуман, каждая мелочь учтена.

&lt;b&gt;&quot;Класико&quot; как доказательство&lt;/b&gt;

Триумф над принципиальным соперником стал не просто очередными тремя очками. Это стало ярким сигналом: &quot;Мадрид&quot; прогрессирует семимильными шагами и обретает свой прежний дух.

Руководство клуба полностью уверено в выбранном пути. С Алонсо команда движется в абсолютно верном направлении.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 16:16:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7374396266727710133</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Стена по имени Влаходимос: форварды бились, но не пробили!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Highlights / Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вратарь Влаходимос стал настоящей стеной на пути к воротам! Нападающие соперника, Сёрлот и Нико, отчаянно пытались его пробить, но каждый раз натыкались на непробиваемого голкипера.

Первым мощь Влаходимоса ощутил Сёрлот. Уже на 29-й минуте он нанес удар, но мяч полетел прямо во вратаря. Тот был начеку.

&lt;b&gt;Когда удача отвернулась от Нико&lt;/b&gt;

Через несколько минут Сёрлот выступил уже в роли ассистента. Идеальный скидыш мяча — и Нико бьет, но лишь в штангу! Гол был так близко.

&lt;b&gt;Дважды один на один – и ноль!&lt;/b&gt;

Кульминация наступила в добавленное время первого тайма. Нико дважды подряд оказался один на один с вратарем. И дважды Влаходимос не дал ему ни единого шанса, с блеском отразив угрозы.

Этот матч Влаходимос может смело занести себе в актив. Он доказал, что его ворота — настоящая крепость.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762013772.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 16:16:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6029252318124802765</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Томас забивает! «Лейпциг» вырывает победу на 65-й минуте.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>German Football / Match Results</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч между «РБ Лейпциг» и «Штутгартом» достиг кульминации на 65-й минуте. Болельщики замерли, когда Томас нанес удар, изменивший всё.

&lt;b&gt;Невероятный поворот: кто отличился?&lt;/b&gt;

Именно Томас стал автором решающего гола. Его точный удар на 65-й минуте вывел «РБ Лейпциг» вперед. Это был момент чистого футбольного волшебства.

&lt;b&gt;Счёт изменился: что теперь?&lt;/b&gt;

Табло зафиксировало новый счет: 2:1 в пользу «РБ Лейпциг». Этот гол может стать переломным моментом всей встречи. «Штутгарту» теперь предстоит серьезно побороться.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762013792.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 16:16:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4313551473575782747</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок для соперников: Левандовски и Ольмо снова в строю!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News / Injury Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанатам можно выдыхать, а соперникам — паниковать! Роберт Левандовски и Дани Ольмо официально вернулись в строй. После травм они готовы снова рвать и метать!

Их возвращение — это не просто очередная новость. Это мощнейший сигнал. Команда получает колоссальное усиление перед решающими матчами.

&lt;b&gt;Что изменит их возвращение на поле?&lt;/b&gt;
Присутствие таких гигантов, как Левандовски, на острие атаки всегда меняет игру. Его голевое чутье и опыт бесценны. Дани Ольмо, в свою очередь, добавит креатива и скорости в полузащите, открывая новые возможности для атак.

&lt;b&gt;Новый уровень для команды?&lt;/b&gt;
Команда, которая долгое время справлялась без своих лидеров, теперь получает двойной ударный потенциал. Это может кардинально изменить ход сезона. Болельщики уже предвкушают их первые выходы на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 16:16:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6161719924866263924</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Спаллетти годами мечтал о Копмайнерсе: почему сделка сорвалась?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching/Tactics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лучано Спаллетти наконец-то проговорился: тренер сборной Италии признался, что давно хотел видеть Теуна Копмайнерса в «Наполи». Он даже лично звонил игроку много лет назад, но тогда переход не состоялся из-за слишком высоких запросов.

&lt;b&gt;Секрет Спаллетти: кого он ищет?&lt;/b&gt;

Оказывается, это не случайность. На протяжении всей своей карьеры Спаллетти ищет одного и того же игрока — «дирижера», способного управлять темпом игры и быть сердцем команды. Он мастер по возвращению веры в себя.

Его история полна таких примеров:
•  Писарро в «Удинезе» и «Роме»
•  Паредес в «Роме»
•  Брозович в «Интере»
•  Лоботка в «Наполи»

&lt;b&gt;Копмайнерс: идеальный дирижер?&lt;/b&gt;

Теперь понятно, почему Копмайнерс так интересовал Спаллетти. Тренер видит голландца именно в центре поля — как опорного или центрального полузащитника, что идеально вписывается в его узнаваемую модель построения игры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762009888.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 15:13:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1384398469956539482</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Экс-звезда Юве выйдет против родного клуба!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News/Matches</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня на футбольном поле произойдет то, что всегда вызывает смешанные чувства. Защитник «Кремонезе» Томмазо Барбьери выйдет на матч против «Ювентуса» — клуба, который стал для него родным.

«Однажды бьянконеро — навсегда бьянконеро». Это правило сегодня пройдет проверку на прочность, ведь Томмазо придется забыть о былых привязанностях ради своей нынешней команды.

&lt;b&gt;Как «Юве» воспитал своего соперника?&lt;/b&gt;

Именно в Турине Барбьери рос как футболист, оттачивал мастерство и мечтал о большой карьере. Он прошел все ступени в молодежной системе «Ювентуса».

&lt;b&gt;Сердце бьянконеро: игра без скидок&lt;/b&gt;

Теперь этот воспитанник встанет по другую сторону баррикад. Ему предстоит играть против тех, кто его вырастил, демонстрируя полный профессионализм и силу духа.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762009914.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 15:13:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6803817676948893122</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Зивзивадзе забил! Хайденхайм шокирует Айнтрахт.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Results/Previews</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Бундеслиге разгорается настоящая сенсация! Хайденхайм только что шокировал фанатов, выйдя вперед в матче против мощного Айнтрахта. Автором единственного гола стал Зивзивадзе.

&lt;b&gt;Гол, который взорвал игру!&lt;/b&gt;

Это случилось на 32-й минуте. Мастерская передача Ибрагимовича нашла Зивзивадзе. Он не оставил шансов вратарю, отправив мяч точно в сетку.

Стадион взорвался овациями. Хайденхайм ведет 1:0, и это совершенно меняет расстановку сил.

&lt;b&gt;Айнтрахт в шоке: что теперь?&lt;/b&gt;

Сейчас на табло горит 1:0 в пользу хозяев. Этот единственный гол полностью изменил ход игры. Он поставил Айнтрахт в крайне неудобное положение.

Командам предстоит серьезная борьба. Айнтрахту нужно срочно отыгрываться, но Хайденхайм явно не собирается сдавать свои позиции.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762009936.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 15:13:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1116021648728005970</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Куда пропал Коул Палмер? И почему Челси без него – другая команда!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока эксперты ломают голову над причинами спада «Челси», один важнейший факт упорно остается в тени. Команда потеряла свою главную атакующую звезду – Коула Палмера.

С ним «синие» выглядели совершенно иначе, демонстрируя настоящий креатив и мощь в нападении. Без него – это совсем другая история.

&lt;b&gt;Почему Палмер незаменим?&lt;/b&gt;

Дело не только в его голах или ассистах. Коул был тем самым игроком, который создавал моменты из ничего, связывал линии и придавал атаке непредсказуемость. Его отсутствие – это зияющая дыра в креативности команды.

В то время как «Арсенал» учится побеждать без Сака или Эдегора, «Челси» без Палмера будто теряет свою идентичность в атаке. Никто из нынешнего состава не способен его заменить.

&lt;b&gt;Чего ждать и как долго?&lt;/b&gt;

Сейчас «Челси» держится на голах со стандартов, что лишь подчеркивает дефицит идей в открытой игре. Это тревожный сигнал для болельщиков.

И, похоже, придется набраться терпения. Без своей главной звезды атаки команда, вероятно, будет «страдать» как минимум до декабря.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762009964.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 15:13:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1422524899999618760</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Аспиликуэта в старте: «Атлетико» ждет бой?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Updates</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Свершилось! Сезар Аспиликуэта выйдет на поле с первых минут. Его имя официально подтверждено в стартовом составе на матч против «Атлетико Мадрид».

&lt;b&gt;Решение принято: почему именно он?&lt;/b&gt;
Это не просто выход на поле. Тренерский штаб сделал свой выбор. Теперь Аспиликуэта — ключевая фигура в предстоящей игре.

&lt;b&gt;Битва с «Матрасниками»: что дальше?&lt;/b&gt;
Все взгляды теперь прикованы к защитнику. Ему предстоит противостоять грозному «Атлетико Мадрид». На кону — результат матча.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762010003.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 15:13:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3888779780297460404</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  























































































































































</rss>
