<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>ШОК: Пиоли УВОЛЕН из «Фиорентины»!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Football Management</category>
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба! Только что стало известно: Стефано Пиоли официально уволен с поста главного тренера «Фиорентины». Клуб принял неожиданное решение.

&lt;b&gt;Что случилось на самом деле?&lt;/b&gt;

Новость пришла как снег на голову. Руководство «Фиорентины» приняло окончательное решение расстаться с итальянским специалистом. Его эра на тренерском мостике подошла к концу.

&lt;b&gt;Конец одной эпохи?&lt;/b&gt;

Увольнение Пиоли – это серьезный поворот для команды. Теперь клубу предстоит срочно искать нового наставника. Болельщики замерли в ожидании перемен.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762254782.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:15:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2669185976869398592</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Формула-1 захватывает футбольный стадион! Метрополитано готов к гонке.</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Sports Events</category>
      <yandex:full-text>Невероятно, но это официально! Легендарный мадридский стадион &quot;Метрополитано&quot; готовится к грандиозному событию. Домашняя арена футбольного клуба &quot;Атлетико&quot; примет у себя Гран-при Формулы-1!

Клуб &quot;Атлетико&quot; не остался в стороне. Он выступит в качестве местного спонсора гонки. Это партнерство рассчитано на ближайшие пять лет.

&lt;b&gt;Когда ждать рев моторов?&lt;/b&gt;

Первые заезды на новой трассе запланированы уже на 11-13 сентября 2026 года. Эти даты уже внесены в календарь королевских гонок.

&lt;b&gt;Что это значит для Мадрида?&lt;/b&gt;

Сотрудничество между Формулой-1 и &quot;Атлетико&quot; обещает преобразить спортивную карту Мадрида. В течение пяти лет город станет центром притяжения для миллионов поклонников автоспорта. &quot;Метрополитано&quot; ждет новый виток истории.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762254803.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:15:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8092504217925853062</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Неожиданно! Алонсо назвал причину своего перехода в «Реал»!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Transfer Rumours</category>
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо сделал заявление, которое взорвало футбольный мир. Он открыто признал, что его нынешняя работа главным тренером мадридского «Реала» – заслуга всего одного игрока.

В центре внимания оказался молодой немецкий талант Флориан Виртц. Именно его Алонсо считает ключевым фактором своего успеха.

&lt;b&gt;Кто такой Флориан Виртц?&lt;/b&gt;
Алонсо назвал Виртца «очень особенным игроком». Он подчеркнул: «Если бы не он, я бы сейчас не работал в «Реале». Это прямое признание невероятного влияния.

Такое заявление от одного из самых востребованных тренеров мира – настоящий шок. Оно указывает на уникальный уровень и потенциал полузащитника.

&lt;b&gt;Что это значит для Виртца?&lt;/b&gt;
Тренер абсолютно уверен в будущем Флориана. Он заявил, что Виртц скоро покажет свой истинный уровень на поле.

Алонсо даже с юмором отметил, что надеется избежать встречи со своим протеже в ближайших матчах. Это лишь подтверждает его высочайшее мнение о таланте игрока.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762254861.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:15:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8470868139370355646</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Удар и травма: Дибала выбыл на полтора месяца!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Injury Update</category>
      <yandex:full-text>Самый кошмарный сценарий для «Ромы» стал реальностью! Пауло Дибала получил серьезную травму прямо во время пробития пенальти и теперь пропустит до полутора месяцев. Этот неожиданный удар по здоровью аргентинца обернется настоящей головной болью для клуба.

Обследование подтвердило худшие опасения: у игрока повреждение средней степени бицепса левого бедра. Восстановление займет от 4 до 6 недель, а учитывая богатую историю травм аргентинца, возможна пауза до 40 дней.

&lt;b&gt;Что сказал тренер?&lt;/b&gt;

Главный тренер «Ромы» Джан Пьеро Гасперини не скрывает разочарования. Он назвал травму Пауло «самой большой потерей» для команды, подчеркнув, что Дибала проводил «отличные матчи» и его отсутствие станет серьезным ударом.

&lt;b&gt;Какие матчи пропустит Дибала?&lt;/b&gt;

Возвращение аргентинца ожидается не раньше середины декабря. За это время он точно не сыграет в следующих ключевых матчах:
• Против «Удинезе»
• С «Кремонезе»
• Против «Мидтьюлланна»
• В важнейшем поединке с «Наполи»

Также под большим вопросом его участие в играх с «Кальяри» (7 декабря) и «Селтиком» (11 декабря). Это тяжелейший удар по амбициям «Ромы» в самый ответственный период сезона.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762254877.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:15:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3836506995134986117</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Загадочная пропажа собаки стоила футболисту контракта!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player News</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: звезда Аарон Рэмзи неожиданно расторг контракт с мексиканским клубом «Пумас УНАМ». Причина – не травмы и не разногласия, а таинственное исчезновение его любимой собаки Хейло!

&lt;b&gt;Что произошло с Хейло?&lt;/b&gt;

Рэмзи подписал годовой контракт с мексиканским клубом, но уже через несколько месяцев его жизнь перевернулась. 9 октября, когда футболист был в расположении сборной, его питомец пропал из приюта в Сан-Мигель-де-Альенде.

Самое странное: камеры наблюдения на месте «вдруг» перестали работать. Никаких зацепок, никаких свидетелей. Просто пустота.

&lt;b&gt;Отчаяние и поиски&lt;/b&gt;

В отчаянии Рэмзи сначала предложил 10 тысяч долларов за возвращение Хейло, а затем удвоил сумму до 20 тысяч. Шли недели, но собака так и не нашлась.

Перед отъездом из Мексики Аарон поделился своей болью в соцсетях: «Камеры не записывали, трекер не нашли, никто её не видел, тела нет, и одни сплошные ложь и отговорки».

&lt;b&gt;Невыносимая потеря&lt;/b&gt;

Эта личная трагедия оказалась сильнее спортивных обязательств. История с пропажей Хейло настолько сильно ударила по футболисту, что спустя 3–4 месяца он принял решение расторгнуть контракт с «Пумас».</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762254902.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 11:15:04 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8462130772512742805</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Беллингем вернулся! Что изменит главный игрок «Реала»?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский «Реал» получил лучшую новость сезона: Джуд Беллингем снова на пике формы! Журналисты отмечают, что он заметно приблизился к образцу себя дебютного сезона. Это именно тот Беллингем, которого ждали все болельщики.

&lt;b&gt;Неудержимый дуэт: Беллингем и Гюлер&lt;/b&gt;

Но это еще не всё. Наконец-то достигнута та самая гармония, к которой стремился тренерский штаб. Арда Гюлер и Беллингем теперь комфортно чувствуют себя, выходя вместе в стартовом составе. Эта связка начинает работать как часы.

Их совместные действия на поле — это ключ к будущему. Именно этот дуэт будет играть решающее значение для дальнейшего прогресса «Мадрида». Команда обретает новую мощь и непредсказуемость в атаке.

&lt;b&gt;Что это значит для «сливочных»?&lt;/b&gt;

Возвращение Беллингема к лучшим кондициям и успешная интеграция Гюлера меняют все. «Реал» получает не просто двух талантливых игроков, а по-настоящему сыгранный и опасный тандем. С такими козырями «сливочные» готовы к новым победам.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762251383.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:17:54 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">9140281041513753473</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Звезда Серии А выбыла на три недели: что дальше?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>League &amp; Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Один из ярчайших форвардов Серии А, Пауло Дибала, получил серьезное повреждение! Эта новость стала настоящим ударом для болельщиков.

Игрок пропустит вынужденный перерыв на целых три недели. Команде предстоит сражаться без своего лидера.

&lt;b&gt;Что случилось с Дибалой?&lt;/b&gt;

Медицинское обследование подтвердило: у Дибалы выявлено повреждение двуглавой мышцы бедра. Травма средней степени тяжести.

Это означает, что аргентинский нападающий временно выведен из строя. Его отсутствие ощутимо скажется на атакующем потенциале.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

По предварительным прогнозам, восстановление займет примерно три недели. За это время Дибала пройдет необходимый курс лечения.

Футбольный мир затаил дыхание. Сможет ли команда компенсировать потерю своей звезды?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762251403.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:17:54 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7779761299821395664</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Брайтон замахнулся на звезду Лейпцига: Кто такой Николас Зайвальд?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>European Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Брайтон&quot; может совершить одну из самых громких сделок этого лета! В центре внимания — ключевой игрок &quot;Лейпцига&quot;, чье появление способно полностью перевернуть игру команды.

&lt;b&gt;Кто этот игрок?&lt;/b&gt;
Речь идет о Николасе Зайвальде, опорном полузащитнике, который является настоящим стержнем для &quot;Лейпцига&quot; под руководством Оле Вернера. Он — живая связь между защитой и нападением.

&lt;b&gt;Почему он так важен?&lt;/b&gt;
Его профиль интересен любому топ-клубу благодаря уникальному набору качеств:
• Отлично контролирует мяч.
• Невероятно силен в единоборствах.
• Обладает выдающейся техникой.
• Мастерски отдает пасы, продвигая игру.

Если &quot;Брайтон&quot; всерьез рассматривает Зайвальда, это может стать одним из самых дальновидных трансферов сезона. Он способен не просто укрепить центр поля, но и вывести команду на принципиально новый уровень.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762251422.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:17:54 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2504100616296725760</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Вратарь без рук? Тревизани разнес Интер в пух и прах!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Scouting &amp; Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>Знаменитый комментатор Тревизани обрушился с жесткой критикой на «Интер», не стесняясь в выражениях. «Не всегда, когда бьёшь по центру ворот, мяч залетает — всё зависит от того, есть ли у вратаря руки», — заявил эксперт.

Эти слова прозвучали после обсуждения «гола Джоване», который стал лишь поводом для более глубокого анализа. Статистика безжалостна: «Интер» пропустил 12 мячей всего с 31 удара в створ.

&lt;b&gt;Почему &quot;Интер&quot; так плох в обороне?&lt;/b&gt;

Для сравнения, даже «Кремонезе» пропустил те же 12 голов, но после 52 ударов. Это наглядный показатель того, насколько легко оппоненты «Интера» пробивают их оборону.

&lt;b&gt;Ирония судьбы: кого &quot;Интер&quot; ищет?&lt;/b&gt;

И вот тут кроется главная ирония: пока защита «нерадзурри» трещит по швам, сам клуб пристально следит за Джоване. Молодой бразилец из «Вероны» давно на карандаше у «Интера».

Его профиль очень нравится Кристиану Киву, а комплименты тренера после матча лишь подтверждают серьезность намерений. Кажется, «Интеру» не хватает именно такого игрока – но пока они его только ищут, свои же ворота остаются без надежной защиты.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762251452.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:17:54 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8408682349919868251</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Маротта жестко поставил Конте на место!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>League Controversy</category>
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение в Серии А растет! Президент «Интера» Беппе Маротта публично отреагировал на новые жалобы Антонио Конте. Его ответ был коротким, но предельно ясным, и, кажется, поставил точку в новой главе этой футбольной драмы.

&lt;b&gt;С чего все началось?&lt;/b&gt;

Вся шумиха поднялась после октябрьского матча «Интер» — «Наполи». Тогда спорный пенальти, назначенный после вмешательства VAR, стал причиной поражения «Интера». Маротта немедленно заявил: именно это решение «решило исход встречи».

&lt;b&gt;Конте не унимается?&lt;/b&gt;

Тренер «Наполи» Антонио Конте не остался в стороне. Он публично упрекнул президентов, которые «посылают сильный сигнал», влияя на судей. Вчера же Конте вновь затронул больную тему, намекая на «неустойчивость системы», когда кто-то начинает говорить о судействе.

&lt;b&gt;Что ответил Маротта?&lt;/b&gt;

Журналисты, конечно, не могли пройти мимо. На вопрос о реакции на слова Конте, президент «Интера» был лаконичен: «Я не хочу это комментировать. Он может говорить, что хочет». По его словам, в условиях демократии каждый имеет право выражать свои убеждения. «Всё нормально», – подытожил Маротта.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762251473.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 10:17:54 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5984858506896080066</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Шикарян в эфире: главные инсайды перед матчем!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Матч дня</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером ZZone взорвется! В прямом эфире – сам @GShikaryan, чтобы обсудить главную игру дня. Приготовьтесь к мощной аналитике и эксклюзивным мнениям, которые вы больше нигде не услышите.

&lt;b&gt;Что приготовил Шикарян?&lt;/b&gt;
Он не просто гость. @GShikaryan готов поделиться эксклюзивными мыслями и анализом перед стартовым свистком. Будет жарко, это точно!

&lt;b&gt;Два эфира, чтобы ничего не пропустить!&lt;/b&gt;
Мы подготовили двойную порцию эксклюзива. Не пропустите ни секунды этого футбольного вечера:
• Предматчевый стрим: старт в 21:00 по Москве.
• Послематчевый разбор: сразу после финального свистка, через 15-20 минут.

Присоединяйтесь к нам на ZZone! Ваше мнение важно.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762247769.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 09:19:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3747150253798238181</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Сака важнее чемпионства? Выбор фанатов Арсенала шокировал всех!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанатам лондонского «Арсенала» предложили сделку, от которой, казалось бы, невозможно отказаться: победа в АПЛ уже в этом сезоне, но ценой ухода их главной звезды, Букайо Сака, следующим летом.

Реакция болельщиков была мгновенной и взрывной. Тысячи голосов кричали: «Безумие, оно того не стоит!», «Да пофиг на АПЛ в этом году, еще выиграем – лишь бы Сака остался!».

&lt;b&gt;От чемпионства отказались ради него&lt;/b&gt;

Для фанатов Букайо Сака – не просто талантливый футболист. Он «свой парень», «как сын», и его ценность для клуба явно превышает даже самый желанный трофей. Никакое чемпионство не стоит потери такого игрока.

Самое удивительное, что все эти комментарии показали самому Букайо. И, кажется, он даже не осознавал, насколько глубока и безусловна эта фанатская любовь. Игрок был искренне ошарашен такой преданностью.

&lt;b&gt;Не просто футболист, а символ&lt;/b&gt;

Эта история — не просто о футболе и трофеях. Она ярко демонстрирует, как в современном спорте игрок может стать настоящим символом клуба, чья связь с болельщиками сильнее любых титулов и амбиций.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762247789.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 09:19:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1248702590894849474</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Эти французы переписали историю! Кто в топ-3 бомбардиров Европы?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Статистика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте себе: лучшие европейские лиги, где собраны звезды со всего мира, бьются за каждый гол. И вот, среди этой невероятной конкуренции — три француза, которые забили больше всех голов в истории этих чемпионатов! Это не просто цифры, это настоящая футбольная легенда.

&lt;b&gt;Почему этот рекорд так важен?&lt;/b&gt;

Каждый гол в Ла Лиге, АПЛ, Серии А, Бундеслиге или Лиге 1 — это настоящее сражение. Защита на высшем уровне, вратари мирового класса, а конкуренция зашкаливает. Чтобы стать лучшим, нужно не просто забивать, а делать это стабильно, на протяжении многих лет.

Их имена вписаны золотыми буквами в историю европейского футбола. Они стали символами своих клубов и всей французской нации, показав всему миру силу французского таланта.

&lt;b&gt;Гвардия французских голеадоров&lt;/b&gt;

Попасть в этот элитный клуб — мечта любого нападающего. Это требует не только феноменального таланта, но и невероятной дисциплины, долголетия и абсолютного хладнокровия перед воротами соперника.

Эти три игрока не просто забивали мячи. Они меняли ход матчей, выигрывали важнейшие трофеи и вдохновляли миллионы болельщиков по всему миру, доказывая величие французской школы атаки.

&lt;b&gt;Наследие, которое живет&lt;/b&gt;

Их рекорды будут стоять еще долго, напоминая о величии французского футбола и его влиянии на мировую арену. Они доказали, что французские нападающие — это элита, способная доминировать в самых требовательных лигах.

Кто эти герои? Имена, которые должен знать каждый фанат. Их путь — это пример для будущих поколений, стремящихся к вершинам мирового спорта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762247888.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 09:19:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-162424506098491471</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>40 лет спустя: Невероятное возвращение в Грац!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>События клуба</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Этого ждали целых сорок лет! То, чего ждали десятилетиями, наконец свершилось: мы снова в Граце.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Для многих это не просто новость, а настоящее историческое событие. Целые поколения выросли, так и не дождавшись этого момента.

&lt;b&gt;Что скрывается за тайной?&lt;/b&gt;

Подробности держатся в строжайшем секрете. Но сам факт возвращения уже потряс абсолютно всех. Это знаменует новую, захватывающую главу.

&lt;b&gt;Город в предвкушении&lt;/b&gt;

Грац уже гудит от предвкушения. Сорокалетнее ожидание подошло к концу, и теперь эмоции просто зашкаливают.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762247916.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 09:19:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7100631343150526664</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Футбол ждет шок: судья предлагает безумные правила!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Football Rules</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: игрок трижды перекатился по газону и ему нужна помощь врача? Получи удаление на 3 минуты! А если десять футболистов окружили судью, то сразу три красные карточки летят в воздух. Это не сценарий голливудского фильма, а реальные предложения от немецкого арбитра Патрика Иттриха, которые могут перевернуть весь футбол.

&lt;b&gt;Революция на поле: что предлагает судья?&lt;/b&gt;

Иттрих, известный своей принципиальностью, выступил с рядом радикальных инициатив. Его цель — сделать игру честнее, быстрее и избавить ее от самых раздражающих моментов.

Вот что может ждать нас в ближайшем будущем:
• За тактический фол в центре поля — штрафной в 17 метрах от ворот. Это почти пенальти!
• Если игрок трижды перекатился по полу и нуждается во враче, его удалят на 3 минуты. Прощайте, симулянты!
• За оскорбление судьи — удаление на 10 минут. Никаких дискуссий!
• Если арбитра окружает 10 игроков, сразу три красные карточки. Порядок превыше всего!

&lt;b&gt;Конец симуляциям и спорам?&lt;/b&gt;

Эти идеи выглядят шокирующе, но Иттрих уверен: они помогут очистить футбол от неспортивного поведения. Больше никаких &quot;театральных падений&quot; и массовых разборок с арбитрами. Кажется, футболистам придется учиться играть по совершенно новым правилам, где каждое слово и движение будут иметь огромный вес.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 09:19:01 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5418056320820222717</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>От героя до изгоя за 2 месяца: почему Перейра провалился в «Вулвз»?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Managerial Changes</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Еще в сентябре Витор Перейра подписывал новый 3-летний контракт с «Вулверхэмптоном». А уже в начале ноября его уволили. Меньше двух месяцев! Такой стремительный крах мало кто мог предвидеть.

Прошлый сезон Перейра завершил триумфально, спасая команду от вылета и привнося свежие идеи. Тогда «волки» играли ярко, а болельщики скандировали его имя. Но в новом сезоне все изменилось до неузнаваемости.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Причин для такого обвала набралось немало. Главные проблемы, которые подкосили команду:
• Потеря ключевых латералей Нелсона Семеду и Раяна Аит-Нури. Они были основой успешной схемы Перейры, закрывая всю бровку.
• Кризис вратарской позиции. Вратари, которые раньше могли выручать, стали источником постоянных проблем.
• Уход Матеуса Куньи – лидера, способного тащить команду в одиночку.
• Неэффективность главной надежды в атаке – Йоргена Ларсена. Он забил всего один мяч в восьми матчах, получая вдвое меньше голевых моментов.

&lt;b&gt;Ошибки самого тренера&lt;/b&gt;

Но не только потери игроков подкосили Перейру. Сам тренер начал принимать крайне спорные решения.

Вместо развития прагматичного футбола, способного играть с мячом, он все чаще упрощал игру, загоняя команду в тупик. Назначение центрального защитника Ладислава Крейчи на позицию опорника стало одним из самых непонятных ходов, окончательно дезориентировав центр поля.

&lt;b&gt;Гнев фанатов и финал&lt;/b&gt;

Команда катилась на дно турнирной таблицы. После очередного поражения Перейра даже поругался с фанатами, покидая стадион в сопровождении полиции.

«Два месяца назад они скандировали мое имя. Сейчас скандируют, что меня нужно уволить», — констатировал Витор. От любви до ненависти, как оказалось, всего два месяца и несколько поражений. Теперь «Вулвз» ищут нового тренера, а имя Витора Перейры стало символом самого быстрого и драматичного падения в АПЛ.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762244357.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-374403351899234399</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Эндрик едет в Лион: Реал поставил на место английских грандов!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Transfers &amp; Contracts</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Реал Мадрид&quot; провернул гениальную сделку, отдав 19-летнего (!!!) Эндрика в аренду. Но это не просто аренда, а настоящий мастер-класс по ведению переговоров. Пока &quot;Манчестер Юнайтед&quot; и &quot;Астон Вилла&quot; мечтали о выкупе, &quot;Лион&quot; получил добро без лишних условий.

&lt;b&gt;Почему английские гранды остались ни с чем?&lt;/b&gt;
• &quot;Манчестер Юнайтед&quot; и &quot;Астон Вилла&quot; рвались заполучить Эндрика.
• Их главное условие: аренда с последующим правом выкупа игрока.
• &quot;Реал Мадрид&quot; категорически отказался от такого сценария. Они не собирались терять свой молодой талант.

&lt;b&gt;Как &quot;Лион&quot; обошел всех?&lt;/b&gt;
• Французский клуб согласился на условия &quot;сливочных&quot;.
• Аренда Эндрика будет без всяких опций на выкуп.
• Эта сделка уже на финальной стадии. &quot;Лион&quot; получит мощное усиление, а &quot;Реал&quot; сохранит контроль над будущей звездой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762244377.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3736326060073594242</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренер Ливерпуля: Трента встречу тепло, а фанаты? Загадка!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Champions League</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новый наставник &quot;Ливерпуля&quot; Арне Слот сделал неожиданное заявление о бывшем вице-капитане Тренте. Он готов встретить его тепло, но вот реакция болельщиков вызывает у тренера вопросы.

&lt;b&gt;Что связывает тренера и игрока?&lt;/b&gt;
Слот подчеркнул, что его личный опыт работы с Трентом был исключительно положительным. Прошлый сезон игрок провёл в качестве одного из вице-капитанов, и у тренера остались лишь тёплые воспоминания.

&lt;b&gt;А что же болельщики?&lt;/b&gt;
Несмотря на личные хорошие отношения, Слот признался, что не знает, как фанаты &quot;Ливерпуля&quot; встретят Трента. Эта неопределенность добавляет интриги перед предстоящим матчем. Слова наставника создают напряжение вокруг возвращения игрока, заставляя гадать, какой же приём ждёт одного из ключевых футболистов команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762244399.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">808426189642664278</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Астон Вилла: громкое падение после 10 туров АПЛ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>League Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты &quot;Астон Виллы&quot; в шоке: их команда неожиданно рухнула в турнирной таблице Премьер-лиги. По итогам десяти туров клуб потерял сразу три позиции.

&lt;b&gt;Куда делась восьмая строчка?&lt;/b&gt;
Ещё недавно &quot;Вилла&quot; уверенно держалась в верхней половине таблицы, занимая восьмое место. Но свежие данные показывают: команда скатилась на одиннадцатую строчку. Это резкое падение стало неприятным сюрпризом для всех.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;
Падение с восьмого на одиннадцатое место — это серьёзный удар по амбициям. Команде предстоит приложить максимум усилий, чтобы вернуть утраченные позиции. Следующие матчи покажут, куда движется &quot;Астон Вилла&quot; дальше.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762244418.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7632516124444272291</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>53 года легенде! Как Фигу превратил Интер в машину для побед?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Legends</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня легендарному Луишу Фигу исполняется 53 года. Но его влияние на &quot;Интер&quot; ощущается до сих пор, ведь португалец стал символом класса, таланта и стиля, изменившим клуб.

Когда летом 2005-го португалец с номером 7 на спине приехал в Милан, фанаты &quot;Интера&quot; были в восторге. Его филигранные передачи и невероятная игра мгновенно покорили сердца болельщиков.

Фигу был не просто игроком – он был воплощением элегантности, харизмы и безграничного таланта. Он умел сочетать красоту футбола с жесточайшей эффективностью, изящество — с характером.

&lt;b&gt;Эпоха доминирования: что принес Фигу?&lt;/b&gt;

За четыре сезона в клубе он провёл 140 матчей и забил 11 голов. Но цифры не передают главного: Фигу стал катализатором золотой эры. Его вклад в один из самых успешных периодов &quot;Интера&quot; неоценим.

За это время клуб завоевал:
• 4 чемпионских титула Серии А (Скудетто)
• 1 Кубок Италии
• 3 Суперкубка Италии

&lt;b&gt;Больше, чем просто игрок&lt;/b&gt;

Луиш Фигу не просто носил футболку &quot;Интера&quot;. Он представлял её с гордостью, классом и преданностью. Он воплощал истинные ценности клуба как на поле, так и за его пределами.

Его имя навсегда вписано в историю &quot;Интера&quot; как символ одной из самых успешных эпох. Фигу доказал, что настоящий талант способен зажечь целую команду и привести её к величию.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762244433.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 08:20:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2760679234640968211</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Окси» вернулся в «Арсенал»! Но не так, как вы думаете.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и слухи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Арсенала» ликуют и недоумевают одновременно! Алекс Окслейд-Чемберлен, один из бывших любимцев публики, снова замечен на тренировочной базе «канониров».

Однако, спешим остудить пыл: Окси вернулся не для подписания нового контракта и не для триумфального камбэка в основу. Его визит носит совершенно иной характер.

&lt;b&gt;Зачем экс-звезда на базе?&lt;/b&gt;

После истечения контракта с «Ливерпулем», Чемберлен стал свободным агентом. И пока он активно ищет новый клуб, «Арсенал» пошел навстречу своему бывшему игроку.

Клуб предоставил Окси возможность поддерживать физическую форму, используя их тренировочные объекты. Это стандартная практика для профессиональных футболистов.

&lt;b&gt;Что это значит для карьеры Окси?&lt;/b&gt;

Сейчас главная цель Алекса — найти команду, где он сможет продолжить свою карьеру. Тренировки с «Арсеналом» помогают ему оставаться в тонусе и быть готовым к новым вызовам.

Пока что это лишь временное пристанище. Но кто знает, возможно, именно эта история привлечет внимание потенциальных покупателей и поможет Окси найти свой новый дом в футболе?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 07:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4118373744990320527</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе в Примере: Marca шокировала футбольный мир!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Итоги тура</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит! Испанское издание Marca опубликовало символическую сборную 11-го тура Примеры, и один из игроков в этом списке буквально взорвал интернет.

Среди признанных звезд, которые действительно выступают в испанском чемпионате, затесалось имя, которое, казалось бы, не имеет никакого отношения к Ла Лиге.

Речь идет о Килиане Мбаппе, нападающем французского ПСЖ. Да, вы не ослышались!

&lt;b&gt;Что это было? Ошибка или намек?&lt;/b&gt;

Как такое могло произойти? Пока это остается загадкой, и болельщики по всему миру строят самые безумные теории.

Это банальная опечатка редакции? Дерзкая провокация, чтобы привлечь внимание? Или Marca знает что-то, чего не знаем мы, и это тонкий намек на будущий трансфер?

&lt;b&gt;Кто еще в сборной тура?&lt;/b&gt;

На фоне этой сенсации почти незамеченным осталось включение других выдающихся футболистов:
• Джуд Беллингем
• Каррерас

Одно ясно: Marca добилась своего. Об этой сборной тура говорят абсолютно все, а имя Мбаппе вновь на всех заголовках, пусть и по весьма курьезной причине!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 07:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6974452690113395766</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок! Экс-звезда «Барсы» Тельо сбежал в ОАЭ свободным агентом!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Официальные трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в недоумении: Кристиан Тельо, некогда яркая звезда «Барселоны», официально покинул европейскую арену.

Его новый дом — экзотический «Палм Сити» в Объединенных Арабских Эмиратах. Это решение стало полной неожиданностью для многих болельщиков.

&lt;b&gt;Почему выбор пал на Ближний Восток?&lt;/b&gt;

Причина такого поворота — статус свободного агента. Тельо мог самостоятельно выбирать, куда отправиться, и его выбор пал именно на ОАЭ.

&lt;b&gt;Что ждет Тельо в новом клубе?&lt;/b&gt;

Теперь карьера испанского полузащитника продолжится вдали от привычных европейских топ-чемпионатов. Это открывает новую, совершенно иную главу в его футбольной истории.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 07:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5280527052357063149</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Иньеста о 18-летнем Ямале: Вундеркинд поражает, но есть одно «но»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Development</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный Андрес Иньеста высказался о феномене Ламина Ямаля. Слова великого испанца – это не просто похвала, а важнейшее напутствие 18-летнему вундеркинду. Иньеста видит в нем не только талант, но и сложный жизненный путь.

По словам футбольной легенды, путь Ямаля – это не только триумфы. Это постоянное развитие, бесконечное обучение и, да, даже ошибки. Без них, считает Иньеста, невозможен настоящий рост.

&lt;b&gt;Путь вундеркинда: учиться и ошибаться&lt;/b&gt;

Иньеста подчеркивает: Ямалю всего 18, и ему нужно время. Время, чтобы продолжать развиваться, учиться на своих промахах и становиться сильнее. Только так, шаг за шагом, он сможет достичь новых высот.

&lt;b&gt;Под прицелом: как справиться с давлением?&lt;/b&gt;

Быть в центре внимания, особенно в таком юном возрасте, – тяжелейшее испытание. Иньеста признает: люди склонны критиковать каждую мелочь, каждый шаг публичной фигуры. Но именно здесь и кроется уникальность Ямаля.

Ведь, по мнению великого полузащитника, поразительно и необычно видеть, как Ламин каждую неделю продолжает творить магию на поле. Он игнорирует шквал давления и показывает невероятный уровень игры. Это качество выделяет его среди других.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 07:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8035187654367235212</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Радость в эфире стоила им карьеры: уволены за гол «Интера»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Media Ethics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Два стажера Sky Sports в одночасье лишились работы. Причина? Бурная радость в прямом эфире, когда «Интер» забил победный гол в ворота «Вероны».

&lt;b&gt;Эмоции, ставшие вирусными&lt;/b&gt;
Их спонтанные эмоции попали в объективы камер и мгновенно разлетелись по сети. Видео, где стажеры бурно празднуют гол, стало вирусным. Этот ролик вызвал шквал негодования среди фанатов. Зрители возмутились профессионализмом сотрудников канала.

&lt;b&gt;Решение руководства: мгновенный приговор&lt;/b&gt;
Руководство Sky Sports не стало медлить. После того, как скандал набрал обороты, последовало жесткое решение. Оба стажера были немедленно уволены. Так закончились их карьеры на канале из-за одной секунды неподконтрольной радости.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 07:16:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1110026163902832939</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Винисиус взбесился на замену: что ответил Анчелотти?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Discipline</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Недавняя замена в &quot;Класико&quot; обернулась настоящим скандалом! Звезда &quot;Реала&quot; Винисиус младший не смог сдержать эмоций, публично выразив недовольство решением тренера. Этот инцидент мгновенно всколыхнул футбольный мир.

&lt;b&gt;Что сказал Анчелотти своей звезде?&lt;/b&gt;
Главный тренер Карло Анчелотти не стал замалчивать ситуацию. Он лично поговорил с Винисиусом, прямо заявив, что такое поведение недопустимо и является ошибкой. Между ними всегда были прекрасные отношения, поэтому разговор состоялся открыто.

&lt;b&gt;Инцидент исчерпан?&lt;/b&gt;
К чести бразильца, Винисиус осознал свою неправоту. Он принес извинения всей команде, пытаясь сгладить острые углы. Анчелотти подчеркнул: сейчас у Винисиуса нет проблем ни в &quot;Реале&quot;, ни в сборной Бразилии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7456547668925537605</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сердце пополам: Сын Пикфорда вышел в уникальной форме!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На футбольном поле развернулась настоящая драма: сын Джордана Пикфорда вышел на матч в уникальной футболке, объединившей формы «Сандерленда» и «Эвертона». Это был не просто выход, а мощный символ.

&lt;b&gt;Почему мир говорит об этой футболке?&lt;/b&gt;
Дело в том, что сам Джордан Пикфорд — воспитанник «чёрных котов». Сегодня он впервые в своей карьере играет против клуба, который дал ему путёвку в большой футбол.

Сын вывел отца на поле, держа в руках этот мощный посыл. На одной стороне — цвета родного «Сандерленда», на другой — «Эвертона», его нынешней команды.

&lt;b&gt;Эмоции зашкаливают&lt;/b&gt;
Этот жест мгновенно стал главной темой обсуждений. Он показал, как глубоко Пикфорд связан с прошлым, но при этом предан своему настоящему.

Футболка стала воплощением сложного выбора и эмоциональной привязанности. Это не просто игра, это история семьи и футбольной карьеры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4000704179619257763</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона без Педри: как один игрок меняет все</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Статистика и Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Барселона» без Педри — это совсем другая команда. Новая статистика шокирует: его отсутствие буквально лишает клуб контроля над мячом.

&lt;b&gt;Что говорят цифры?&lt;/b&gt;
В текущем сезоне, когда Педри на поле, каталонцы держат мяч в среднем 70,5% игрового времени. Это почти полное доминирование. Но стоит ему выбыть, и этот показатель резко падает до 49,5%. Это колоссальная разница в 21%!

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;
Для «Барселоны», чья философия строится на контроле мяча и позиционных атаках, такая потеря владения критична. Без Педри команда теряет не только процент владения, но и свою узнаваемую игровую идентичность. Его видение поля, пасы и умение удерживать мяч в центре поля оказываются незаменимыми. Без него «Барса» словно теряет свой пульс.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">119844247912383647</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Рюдигер раскрыл тайну: как он помог Арде Гюлеру?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости команды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Помните, как Арда Гюлер поначалу терялся на поле? Кажется, его история могла быть совсем другой, если бы не один человек. Защитник Антонио Рюдигер раскрыл, как он поддерживал «младшего брата» в самый трудный момент его адаптации.

&lt;b&gt;«Твое время придет»&lt;/b&gt;

Рюдигер признался, что в начале пути Гюлеру пришлось очень нелегко. Ему нужна была всего лишь адаптация к новым условиям и команде. Немецкий защитник всегда был рядом, подбадривая молодого таланта.

«Я всегда говорил ему: «Твое время придет раньше, чем ты думаешь», – поделился Рюдигер своим наставническим советом. Эти слова стали для Гюлера мощной мотивацией.

&lt;b&gt;Профессионализм и чистый талант&lt;/b&gt;

Рюдигер подчеркнул, что Арда – исключительный профессионал. Он не сомневался в его способностях, которые были видны невооруженным глазом. «Нам не нужно говорить о его таланте, вы и так это видите», – добавил защитник.

Эта вера и поддержка помогли Гюлеру преодолеть трудности. Теперь мы видим, как его талант расцветает на поле, подтверждая пророческие слова старшего товарища.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2127978896592139974</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал Мадрид скорбит: футбольный мир потерял Диогу Жоту</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Соболезнования</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в скорби. Мадридский «Реал» сегодня выразил глубочайшие соболезнования «Ливерпулю» и семье Диогу Жоты. Это стало шокирующей новостью для миллионов болельщиков по всему миру.

Утрата выдающегося человека и замечательного игрока — так описывают эту трагедию. Скорбь охватила не только Англию, но и всю футбольную планету, потерявшую одну из своих ярчайших звезд.

&lt;b&gt;Реакция грандов&lt;/b&gt;

Сообщение от «Реала» стало подтверждением того, насколько велика эта потеря. Один из главных клубов мира не остался в стороне от общего горя. Это жест глубокого уважения к футболисту и к клубу, который он представлял.

Футбольное сообщество продемонстрировало единство перед лицом трагедии. Соболезнования поступают со всех уголков планеты, подчеркивая масштаб утраты.

&lt;b&gt;Наследие игрока&lt;/b&gt;

Диогу Жота был известен не только своими голами, но и ярким характером, а также невероятной преданностью игре. Его вклад в успехи «Ливерпуля» и сборной Португалии был неоценим.

Его называли выдающимся человеком и замечательным игроком. Эта формулировка точно отражает его наследие как на поле, так и за его пределами.

&lt;b&gt;Футбольный мир в трауре&lt;/b&gt;

Скорбь объединила болельщиков, игроков и клубы по всему миру. Память о Жоте навсегда останется в сердцах миллионов. Его яркая игра и страсть к футболу вдохновляли.

Футбольный мир прощается с Диогу Жотой, оставляя его имя в истории как символ таланта и преданности. Это тяжелая потеря для всего спорта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 03 Nov 2025 21:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8268481024192660383</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  



























































































































































































</rss>
