<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>«НА БАНКЕ». Все главные футбольные новости и слухи в одном месте. Трансферы, инсайды и честное мнение. Говорим о футболе так, как будто сидим с тобой на скамейке запасных.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>От Железного Симеоне до Ищущего Конте: Калейдоскоп Тренерских Судеб в Большом Футболе</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренеры</category>
      <yandex:full-text>Футбол – это не просто игра, это театр страстей, где главные режиссеры – тренеры. И минувшая неделя вновь ярко продемонстрировала весь спектр их эмоций, от триумфального долголетия до горьких поражений и философских исканий. В центре внимания – Диего Пабло Симеоне, который вписал свое имя в историю «Атлетико Мадрид» поистине золотыми буквами, достигнув невероятных 750 матчей во главе «матрасников». Это не просто цифра, это эпоха: 443 победы, 59% успеха, 166 ничьих и лишь 141 поражение. Его «Атлетико» – это квинтэссенция характера, прагматизма и непоколебимой веры в свой путь, даже когда решения арбитров или VAR вызывают у него, как и у многих болельщиков, откровенное недоумение и гнев. «Есть вещи, которые невозможно понять. Вмешательство ВАР? Я думаю так же, как и вы. Вы сами ответили на свой вопрос. Три человека это видят и принимают решение, противоположное тому, что видим все мы», – эти слова Чоло после отмены гола Баэны лишь подчеркивают его неукротимую натуру и постоянную борьбу за справедливость, какой он ее видит.

Совсем иную картину мы наблюдаем в Неаполе, где Антонио Конте, приняв бразды правления, столкнулся с первыми серьезными испытаниями. После поражения от «Торино» (0:1) главный тренер «Наполи» не скрывал своего разочарования, но и не искал оправданий, с присущей ему прямотой признав: «Мы сами подарили «Торино» победу». Его анализ беспощаден: команда слишком увлеклась «красивой игрой» в первом тайме, упустив из виду главное – результат. Это второе поражение «Наполи» всего за три матча, тогда как за предыдущие 31 игру в Серии А их было столько же. Конте вновь подчеркнул, что команда находится в стадии строительства, и ожидать мгновенных чудес не стоит, а пропущенный гол он списал на несчастный случай с отскоком от Билли Гилмора, отметив, что это не системная проблема обороны, а лишь неудачный эпизод в атакующем футболе, который неизбежно ведет к контратакам соперника. Его слова – это попытка удержать команду от падения духа, одновременно закладывая фундамент для будущего, пусть и через болезненные уроки.

Но тренерский мир не ограничивается лишь признанными грандами и их кризисами. Он полон свежих историй и любопытных поворотов. В «Монако», например, появился новый главный тренер, чья история с клубом могла начаться еще в бытность игроком, но была прервана... красной карточкой. «Когда я был игроком, за мной следил «Монако». Они приехали на мой матч, чтобы решить: предлагать контракт или нет. В тот день я получил красную карточку… (улыбка)», – эта анекдотичная ситуация, рассказанная самим тренером, теперь воспринимается как знак судьбы, идеально соответствующий философии клуба. Это подчеркивает, что иногда путь к успеху лежит через самые неожиданные препятствия, а характер и личность тренера могут быть так же важны, как и его тактические схемы.

И, конечно, нельзя не упомянуть Пепе Бордаласа и его «Хетафе» – команду, которая регулярно вызывает восхищение своей игрой и подходом. В мире, где многие стремятся к эстетике, «Хетафе» Бордаласа демонстрирует, что успех может быть достигнут через несгибаемый характер, дисциплину и, возможно, менее броский, но невероятно эффективный футбол. От долгожителя Симеоне, чья империя стоит на незыблемых принципах, до Конте, строящего новую команду в условиях колоссального давления, и новых лиц, привносящих свежие идеи и истории – тренерский цех живет и дышит, предлагая болельщикам бесконечное множество сюжетов, достойных самого захватывающего кино.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760870450.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 10:41:01 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6961248338460765586</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Матис Тель: Закаленный Огнем. История Несгибаемой Воли.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Молодые таланты</category>
      
      
      <yandex:full-text>В мире большого спорта, где давление порой сокрушает даже самых стойких, история Матиса Теля звучит как манифест несгибаемой воли. После незабитого пенальти, обернувшегося шквалом расистских оскорблений, молодой талант не просто не сломался, но и выдал дерзкий, почти вызов: «Я снова пробью его. Я не боюсь». Эти слова – не бравада, а глубоко укоренившаяся философия, сформированная в горниле испытаний. Тель, черпающий вдохновение в менталитете Коби Брайанта, видит в каждой ошибке не поражение, а необходимый шаг к успеху, топливо для будущего триумфа. Он не читает негативные комментарии, не слушает критиков; его фокус – на ежедневной, изнурительной работе, которая в конечном итоге и станет лучшим ответом.

Истоки этой невероятной стойкости коренятся в его детстве, проведенном в Сарселе, который он сам называет «гетто». «Менталитет там очень, очень суровый», — вспоминает Матис, описывая негласное правило: «никому не позволяй себя побеждать». Это не просто слова – это жизненный кодекс, выгравированный в его характере. Именно этот опыт научил его воспринимать трудности как испытания, формирующие личность и игрока. Даже исключение из заявки на Лигу Чемпионов, которое «очень, очень злило» его несколько недель, было преобразовано в мощный стимул. «Плохие вещи помогают мне стать лучше больше, чем хорошие», — утверждает Тель, превращая разочарование в непоколебимую решимость доказать свою состоятельность и попасть в состав уже в январе.

В этом пути его поддерживают не только внутренний стержень, но и бесценная помощь со стороны. Томас Франк, главный тренер, продемонстрировал исключительную мудрость и веру, подтолкнув Матиса к фанатам после матча, несмотря на недавнее исключение из заявки. Это был мощный эмоциональный жест, показавший: «Я в тебя верю». Но, возможно, еще более значимым стало наставничество Харри Кейна. Лучший нападающий мира, по мнению Теля, не просто делится секретами завершения атак и позиционирования; он стал настоящим ментором, готовым в любое время обсудить как футбол, так и жизнь. Голосовые сообщения, звонки, советы – это не просто тренировка, это инвестиция в будущее, демонстрирующая глубокое уважение и поддержку со стороны звезды мирового масштаба.

Теперь, когда двухнедельный перерыв подошел к концу и начинается настоящая «мясорубка» с матчами каждые 2-3 дня, для Матиса Теля наступает время возможностей. Его недавний отличный матч за молодежку Франции и достойная игра с «Лидсом» сигнализируют о готовности. В условиях необходимости грамотного распределения сил, именно такие игроки, как Тель, с их неукротимой энергией и жаждой доказать свою ценность, выйдут на первый план. Он готов принять этот вызов, используя каждую минуту на поле, чтобы воплотить свою мечту и показать всему миру, что парень из Сарселя, закаленный огнем трудностей, никогда не опустит голову и всегда будет бороться до конца.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760869189.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 10:20:19 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6692813424475136813</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Футбольный шторм и уличные баталии: Контракт «Барселоны» с Uber расколол город!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Скандалы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Каталонская столица замерла в преддверии не только футбольного, но и социального взрыва. Весть о спонсорском контракте между легендарной «Барселоной» и гигантом такси-сервисов Uber обрушилась на город подобно цунами, вызвав не просто недовольство, а настоящую бурю негодований. И вот, в день матча Лиги Чемпионов – священного для каждого culé – улицы Барселоны могут опустеть от такси, поскольку местный транспортный сектор объявил о полномасштабной забастовке. Этот шаг, беспрецедентный по своей дерзости и своевременности, превращает обычный футбольный вечер в арену ожесточенного противостояния, где на одной стороне – мировой спортивный бренд, на другой – жизненные интересы тысяч горожан.

Это не просто финансовая сделка, это глубокий раскол в самом сердце города, где клуб всегда был символом единства и каталонской идентичности. Для тысяч таксистов Барселоны, чья жизнь и благосостояние зависят от традиционной модели перевозок, соглашение «Барсы» с Uber стало недвусмысленным сигналом тревоги, угрозой их существованию. Протест вышел далеко за рамки обычного недовольства, трансформировавшись в открытое противостояние, способное парализовать город в один из важнейших футбольных вечеров. Как может клуб, гордо носящий на груди цвета Каталонии, заключать союз с компанией, воспринимаемой как агрессор против местных тружеников? Этот вопрос эхом разносится по улицам, заставляя усомниться в приоритетах руководства «блауграны».

Этот прецедент поднимает острые вопросы о моральной ответственности спортивных гигантов, чьи финансовые решения имеют далеко идущие социальные последствия. Как болельщики доберутся до «Камп Ноу» в условиях транспортного коллапса? Какое послание посылает клуб своим самым преданным сторонникам, чьи соседи и друзья выходят на улицы в знак протеста? Матч Лиги Чемпионов всегда был праздником, но теперь над ним нависла тень социального напряжения. «Барселона» оказалась в эпицентре не футбольной, а настоящей городской баталии, где на кону не только очки, но и репутация, и доверие миллионов, которые всегда видели в клубе нечто большее, чем просто спортивную команду – символ города и его людей.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760869208.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 10:20:19 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3937508371175918669</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>ПРОБЛЕМЫ С ТРАВМОЙ ПРИНЕСЛИ МИЛАНУ НА ПОРЕГУЛЬЯС</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В этом сезоне &quot;Милан&quot; стал первой командой в истории Серии А, которая выиграла пять выездных матчей подряд против &quot;Ромы&quot;. Однако, проблемы с травмами состава начали становиться все серьезнее. Рубен Лофтус-Чик получил мышечный спазм на последней тренировке и теперь рискует пропустить сегодняшний матч против &quot;Фиорентины&quot;. К уже длинному списку травмированных добавились Адриен Рабьо, Кристиан Пулишич, Первис Эступиньян и Ардон Яшари.

Главный тренер &quot;Интера&quot; Кристиан Киву отметил, что его подопечные заслуживают похвалы за их победу над &quot;Ромой&quot; (1:0) в Серии А. &quot;Ребята заслуживают похвалы. Они оставили позади разочарование, снова приняли вызов и хотят доказать, что способны конкурировать в каждом турнире&quot;, - заявил Киву.

В то же время, английская Премьер-лига готовит для футбольных фанатов еще одно интересное дерби между &quot;Ливерпулем&quot; и &quot;Манчестер Юнайтед&quot;. &quot;Красные&quot; принимают &quot;Красных дьяволов&quot; в одном из самых ожидаемых и принципиальных противостояний английского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 08:42:46 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2586677711941190144</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мануэль Нойер поставил рекорд по победам в Бундеслиге - 363 выигрыша, но на этом фоне разгорается скандал с тренировочной базой Ноттингема и скорый уход Ансе Фати из Монако</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В сфере футбола недавно произошло несколько значимых событий. В Бундеслиге голкипер &quot;Баварии&quot; Мануэль Нойер поставил рекорд по победам, выиграв 363 матча. Однако это достижение не смогло заглушить шум, поднятый вокруг тренировочной базы &quot;Ноттингема&quot;, где главный тренер Анже Постекоглу был уволен всего через 39 дней после назначения. Кроме того, в Монако разгорелся скандал с Ансе Фати, который на последней игре не удостоил вниманием нового главного тренера.

В других новостях, пресс-атташе &quot;Ливерпуля&quot; Рубен Рамос и голкипер Кайлор Навас встретились с фанатами &quot;Реала&quot; в приятной встрече. Кроме того, в сфере английской Премьер-лиги &quot;Арсенал&quot; выиграл у &quot;Дерби&quot;, а &quot;Ливерпуль&quot; готовится к битве с &quot;Манчестер Юнайтед&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 08:24:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1416787301418458657</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эпохальный дерби: 'Ливерпуль' против 'МЮ' - битва за превосходство</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня в футбольном мире ожидается один из самых ожидаемых матчей Английской Премьер-Лиги - встреча &quot;Ливерпуля&quot; с &quot;МЮ&quot;. Этот матч, скорее всего, станет эпохальным событием в истории двух соперников. Дерби между двумя грандами английского футбола promises быть не просто игрой - это сражение за превосходство на поле и за сердца фанатов.

&quot;Ливерпуль&quot; и &quot;МЮ&quot; - две команды с богатой историей и традициями. Обе команды имеют в своем активе множество титулов и трофеев, но между ними всегда существовала особая конкуренция. В этот раз соперники будут бороться не только за очки, но и за лидерство в турнирной таблице.

&quot;Ливерпуль&quot; в этом сезоне показывает отличную форму, набрав 22 очка после 10 матчей. Команда под руководством Юргена Клоппа играет агрессивно, атакуя соперников и создавая много голевых моментов. Игроки &quot;Ливерпуля&quot; демонстрируют высокую мотивацию и желание побеждать, что не позволяет им терять очки даже в сложных матчах.

&quot;МЮ&quot;, хоть и не показывает столь высокой скорости, как &quot;Ливерпуль&quot;, также демонстрирует хорошие результаты. Команда под руководством Эрика тен Хага играет более стабильно, в то же время не останавливаясь на достигнутом. &quot;МЮ&quot; имеет в своем активе опытных игроков, которые могут решить исход матча.

В преддверии матча эксперты сходятся в одном - это будет трудная битва. &quot;Ливерпуль&quot; будет атаковать с удвоенной силой, а &quot;МЮ&quot; будет защищаться с большей осторожностью. В конечном итоге, исход матча будет зависеть от того, кто сможет реализовать свои шансы на гол.

&quot;Ливерпуль&quot; против &quot;МЮ&quot; - это не просто матч, это битва за превосходство. Обе команды готовятся к этому сражению, и сегодня на поле будет видно, кто является настоящим лидером.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760859477.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 07:37:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5511498057235839161</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Ювентус» на пределе: Тудор под угрозой увольнения, а «Старс» готовятся к битве за чемпионство</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В «Ювентусе» все идет не просто. После ряда неудач тренер Игорь Тудор оказался под угрозой увольнения. Но есть надежда, что ему все же дадут вторую возможность. В случае его ухода, вероятно, снова связяться с Роберто Манчини, который ранее возглавлял клуб. 

В то же время скауты «Ювентуса» не теряют надежды на то, что могут найти замену Тудору. Например, на них обратил внимание Дарио Пеллегрини, который считает, что Нортон Кэффи может стать отличным вариантом для клуба. «Нортон Кэффи — игрок, который очень нравится Печини, бывшему менеджеру «Сампдории», который порекомендовал его «Ювентусу».

Напряженная ситуация вокруг Тудора заставляет его задуматься о том, чтобы добавить еще одного полузащитника в состав, чтобы контролировать Нико Паса. Однако, смогут ли они в этом преуспеть? 

В то же время, клубы из Серии А продолжают свои усилия. Например, «Милан» и «Фиорентина» уже определили свои вероятные составы на матч 7 тура чемпионата. 

А в АПЛ, главный матч недели – «Ливерпуль» против «МЮ». Забирайте фрибет 3000 всех новым игрокам от WINLINE и наслаждайтесь игрой. 

Также в АПЛ, «Астон Вилла» сыграет с «Тоттенхэм Хотспур» в 8-ом туре. Матч начнется в 16:00 (МСК).

Наконец, в МЛС, «Месси» закончил регулярку с хет-триком в ворота «Нэшвилла» и получил «Золотую бутсу» чемпионата.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 19 Oct 2025 07:18:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5349259062642279976</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бонни и Балеба: новая эра в Ла Лиге!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последние дни футбольного мира необычайно увлекательно. В Испании Анже-Йоан Бонни и Карлос Балеба стали настоящими лидерами своей команд. В матче против &quot;Вильярреала&quot; Бонни отличился голом, который принес &quot;Бетису&quot; ничью и helped ему достичь отметки в 18 гоальных действий в Испании, что больше, чем у него было в &quot;МЮ&quot; за все время. 

Этот результат показывает, что Бонни действительно пришёл в форму и стал одним из лидеров своей команды. А Карлос Балеба в интервью признался, что победа над &quot;хорошей командой&quot; сделала его прежним самим собой. Это говорит о том, что он и его команда действительно пришли в себя и готовы к бою.

В другом матче &quot;Рома&quot; сыграла с &quot;Интером&quot; и выиграла со счётом 0:1. Гол Анже-Йоан Бонни принёс &quot;Нерадзурри&quot; победу и показал, что он действительно сильный игрок. 

Наконец, &quot;Атлетико&quot; минимально обыграл &quot;Осасуну&quot;, а тренер &quot;Лос Колорадос&quot; Микель Артета признался, что его команда действительно пришла в себя и готова к бою. Он подчеркнул, что его игроки сильные и мотивированные, и что они действительно пришли в себя после долгих перерывов. 

В общем, это были интересные матчи, которые показали, что некоторые команды действительно пришли в себя и готовы к бою.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 21:38:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4475456019413101940</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>БОННИ И БИЛ: двое гениев в разные эпохи</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Ла Лиге продолжается борьба за лидерство, и на этой неделе мы видим несколько интересных результатов. Анже-Йоан Бонни забил победный гол в матче &quot;Рома&quot; - &quot;Интер&quot;, а Будимир Бил сенсационно спас &quot;Атлетико&quot; в матче с &quot;Осасуной&quot; - оба игрока продемонстрировали свои таланты и помогли своим командам добиться важных побед.

В Ла Лиге &quot;Бетис&quot; и &quot;Вильярреал&quot; сыграли вничью, а Антони забил дубль и установил рекорд по количеству голевых действий в Испании. В то же время &quot;Рома&quot; и &quot;Интер&quot; сыграли в центральном матче 7-го тура, и Анже-Йоан Бонни забил победный гол в ворота &quot;Ромы&quot;.

В АПЛ &quot;Арсенал&quot; продолжает показывать отличную оборону, пропуская минимум мячей и не давая соперникам создавать опасные моменты. В матче с &quot;Фулхэмом&quot; &quot;Арсенал&quot; выиграл со счетом 1:0, а Микель Артета похвалил игру Эберечи Эзе, который был ключевым игроком в победе своей команды.

Наконец, в новостях о трансферах и скандалах мы видим, что &quot;Интер&quot; официально выиграл дело против &quot;Спортинга&quot;, который требовал компенсацию 30 миллионов евро за переход Жоау Мариу в &quot;Бенфику&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 21:17:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-516204662128467967</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>БОРЬБА ЗА ЧЕМПИОНСТВО: БОРУССИЯ ВЗЯЛА БОРЬБУ ЗА ДОСТОИНСТВО</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На этой неделе футбольный мир был свидетелем нескольких захватывающих событий. В одном из них &quot;Боруссия&quot; сумела взять реванш у &quot;Баварии&quot;, отыграв 1 мяч и заставив команду Компани понервничать. Однако серьезной борьбы в компенсированное время не вышло, и счет на табло больше не изменился.

В другом матче &quot;Нерадзурри&quot; завоевали победу над &quot;Ромой&quot;, а их игрок Андж-Йоан Бонни отличился забитым голом на исходе первого тайма. Это выигрышное начало матча, которое, вероятно, станет ключевым в борьбе за чемпионство в центральном матче тура.

Немецкий футбол переживает свой свой золотой век, и в нем участвуют не только &quot;Бавария&quot; и &quot;Боруссия&quot;, но и другие команды, которые стремятся завоевать чемпионское звание. Например, &quot;Реал Мадрид&quot; может вернуть Нико Паса в 2026 году, что станет большим подарком для мадридской команды.

В футболе всегда есть что-то новое и интересное, и на этой неделе не было исключением. Мы ждем продолжения этого захватывающего сезона и с нетерпением ожидаем, какие новые повороты он принесет в футбольный мир.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760819964.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 20:39:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6572690103645985458</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Криштиану Роналду: 40 лет и все еще на вершине спортивного олимпа</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>40-летний Криштиану Роналду снова доказал, что он остается одним из лучших футболистов в мире. Недавно он забил 949-й гол в своей карьере, отправив мяч в ворота клуба Аль-Фатех. Этот удар стал еще одним примером его невероятной техники, силы и тактического мышления на поле.

Роналду, как мы знаем, уже долгое время является легендой футбола. Он выиграл множество трофеев, включая пять чемпионатов Испании и одной Лиги чемпионов в составе &quot;Реала&quot;. Однако его успехи не ограничиваются только игрой за один клуб. Он также был ключевым игроком сборной Португалии, выигравшей чемпионат Европы в 2016 году.

Однако не менее важным аспектом карьеры Роналду является его способность адаптироваться к изменениям в игре и оставаться на вершине спортивного олимпа. В последние годы футбол стал еще более физически demanding, и игроки должны быть готовы к интенсивным тренировкам и длинным матчам. Роналду, несмотря на свой возраст, продолжает демонстрировать феноменальную форму, что говорит о его необычном физическом состоянии и умении заниматься спортом.

Его удар в ворота Аль-Фатеха также показал, что Роналду все еще владеет техникой и тактикой, которые делают его одним из лучших игроков в мире. Это было не просто случайное попадание в ворота, а тщательно продуманный и выполненный удар, который показал, что Роналду все еще является мастером своего дела.

Кроме того, этот гол также стал еще одним примером его лидерских качеств на поле. Роналду всегда был лидером своей команды, и он не стесняется брать ответственность на себя и давить на других. Это качество, которое делает его не только отличным игроком, но и выдающимся капитаном.

В совокупности, все это говорит о том, что Криштиану Роналду все еще является одним из лучших футболистов в мире. Его 949-й гол в карьере является очередным доказательством его невероятных способностей и качеств, которые делают его настоящим лидером спортивного мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760818836.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 20:20:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3417493718529148105</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Огненное противостояние «орлов» и «вишен», сенсации в мире футбола</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последние дни футбольный мир был охвачен множеством интересных событий. «Бавария» обыграла «Дортмунд» в знаменитом дерби «Дер Классикер» со счетом 2:1, а защитник «Баварии» Гарри Кейн достиг отметки в 400 клубных голов за свою карьеру. К тому же, «Манчестер Юнайтед» следит за перспективным 16-летним полузащитником «Ковентри Сити» Джорджем Шепердом.

Еще одним ярким событием стала победа «Бернли» над «Лидсом» со счетом 2:0, что позволило «Бернли» набрать важные для себя три очка. Поражение «Ноттингем Фореста» от «Челси» со счетом 0:3 также вызвало интерес. «Арсенал» продолжает доминировать, не допустив ни одного удара в створ в двух последних матчах АПЛ.

На фоне этих событий футбольный мир также вспомнил о легенде «РБ Лейпциг» Юссуфе Поульсене, который вернулся из «Гамбурга» и встретил ушедшего на фанатами грандиозное прощание. Наконец, «Милан» продолжает готовиться к матчу с «Фиорентиной», несмотря на растущий список травмированных игроков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 19:37:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2656254194195935193</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>БОЛЬШОЙ ШОК В МУНХЕНЕ: БАВАРИЯ ПЕРЕИГРАЛА БОРУССИЮ ДОРТМУНД, А ФЛИК ПРИНЯЛ РИСК И ГОЛОВНОЙ ПОРАЖЕНИЕ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В немецкой Бундеслиге произошел шоковый момент, когда &quot;Бавария&quot; обыграла &quot;Боруссию Дортмунд&quot; со счетом 2:1. На 84-й минуте Брандт забил решающий гол, но при этом тренер &quot;Баварии&quot; Ханси Флик получил красную карточку за свою эмоциональную реакцию на решение судьи, которая, по мнению Флика, была не совсем справедливой. Это решение Флика было воспринято как риск, поскольку он может быть дисквалифицирован на один матч.

В других матчах &quot;Торино&quot; обыграла &quot;Наполи&quot; со счетом 1:0, а &quot;Рома&quot; и &quot;Интер&quot; начали игру в центральном матче 7-го тура. &quot;Бетис&quot; вырвал ничью в матче с &quot;Реал Сосьедадом&quot;, а &quot;Челси&quot; получил красную карточку в матче с &quot;Тоттенхэмом&quot;. &quot;Барселона&quot; подала апелляцию на красную карточку Ханси Флика, чтобы он мог принять участие в классико.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 18:26:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8239095712919284239</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона возглавила таблицу Примеры, победив Жирону со счетом 2:0, а Бавария обыграла Боруссию из Дортмунда по сумме 1:0 после первого тайма!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В первых турах испанской Примеры &quot;Барселона&quot; под руководством Ханса-Дитера Флика сумела одержать победу над &quot;Жироной&quot; со счетом 2:0. На 32 минуте матча отличился Джованни Симеоне, а затем Рональд Араухо забил второй гол. Этот успех позволил &quot;Барселоне&quot; возглавить таблицу Примеры.

В матче немецкой Бундеслиги &quot;Бавария&quot; после первого тайма обыграла &quot;Боруссию&quot; из Дортмунда со счетом 1:0. На 22 минуте матча Харри Кейн забил важный гол, который принес &quot;Баварии&quot; важные три очка.

Эти победы демонстрируют превосходство команд в своих лигах и подтверждают их позицию в борьбе за титул чемпионов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 17:37:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6620657444688887692</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>БОЛЬШОЕ ВОЗВРАЩЕНИЕ: БОЛЕЛЬЩИКИ КОНТРОЛИРУЮТ СУДЬЮ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наваррский судья получил два предупреждения за аплодисменты в знак протеста в отношении одного из решений, что привело к оштрафованию на €500. 

Вчера в матче &quot;Барселоны&quot; против &quot;Жироны&quot; Ханси Флик, тренер catalan, был оштрафован на €10 000. Теперь он пропустит матч против &quot;Реала&quot; из-за того, что получил красную карточку за оскорбления судьи. 

Победа &quot;Баварии&quot; над &quot;Боруссией&quot; в первом туре Бундеслиги завершилась со счетом 1:0. Единственный гол был забит Харри Кейном.

ФК &quot;Монако&quot; выиграл у ФК &quot;Сент-Этьен&quot; со счетом 2:1 и занял второе место в чемпионате Франции.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 17:15:46 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4499804002760856502</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ШОКОВОЕ УВОЛЕНИЕ ПОСТЕКОГЛУ: КАК ЭНДЖ ПРОВАЛИЛ СВОЮ КАРЬЕРУ В АПЛ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Аналитики футбола все еще в шоке от новости о том, что Анже Постекоглу был уволен с поста главного тренера &quot;Ноттингема&quot; всего через 39 дней после возглавления команды. Это рекордное время, за которое футбольный специалист покидал свой пост в АПЛ. Под его руководством &quot;Ноттингем&quot; не одержал ни одной победы, а в последнем матче с &quot;Челси&quot; потерпел разгромное поражение со счетом 0:3.

Постекоглу заменил Эндже, который также был уволен после краткосрочного пребывания на посту главного тренера &quot;Ноттингема&quot;. Теперь в команде появилась надежда на то, что новый специалист Шон Дайч сможет привести команду к победам и перестроить ее результаты.

В других новостях, &quot;Рома&quot; готовится к матчу против &quot;Интера&quot; в Серии А, а &quot;Барса&quot; начала матч против &quot;Жироны&quot; в Ла Лиге.

Матч между &quot;Майнцем&quot; и &quot;Байером&quot; закончился победой последней со счетом 3:1, а &quot;РБ Лейпциг&quot; обыграл &quot;Гамбург&quot; со счетом 1:0. В Лиге чемпионов &quot;Манчестер Сити&quot; и &quot;Манчестер Юнайтед&quot; играли в матче-открытии, который закончился победой &quot;Манчестер Сити&quot; со счетом 3:1.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 14:39:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2982981255721355382</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ЧЕЛСИ ПРОГРАВШИЙ НЕТ, А «РЕАЛ» ОЖИДАЕТ ВОЗВРАЩЕНИЕ МЕНДИ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В эти дни футбол возвращается к нормальной жизни после международного перерыва. «Челси», «Реал» и «Рома» готовятся к важным матчам Серии А, а «Барса» заключает спонсорское соглашение с Uber. Кроме того, «Челси» разочаровывает в матче против «Ноттингема», а «Бавария» нацеливается на победу над «Боруссией» в немецком классико.

В матче против «Ноттингема» «Челси» начал с молодым составом и столкнулся с проблемами в защите. Морган Гиббс-Уайт создал пару хороших моментов, но «Челси» не смог забить. В другом матче, «Бавария» готовится к поединку с «Боруссией» в немецком классике. Победа «Баварии» сократит отставание от лидера до одного очка.

В мире футбола не только о футболе. Айтор Руибаль, хавбек «Бетиса», рассказал, почему он красит ногти. «Футбол маскулинизирован», — сказал он, добавив, что жена часто красит его ногти, чтобы сделать его более привлекательным.

В других новостях, «Реал» ожидает возвращения Менди после травмы, а «Барса» заключает спонсорское соглашение с Uber. «Барса» представит соглашение в следующую среду в коммерческом зале клуба.

«Рома» и «Интер» готовятся к центральному матчу тура, а Патрик Виейра высказался о Деклане Райсе, сравнив его с идеальным полузащитником. «Он очень подвижен, он может идти вперед, он умеет отбирать мяч, он очень мощный и один из лучших», — сказал Виейра.

Наконец, «Тоттенхэм» предупреждает своих фанатов о приближающемся тяжелом периоде в календаре. «С завтрашнего дня мы начнем проходить очень тяжелый период, — написал клуб в Телеграме. — Мы не будем удивляться отрицательным результатам, а просто поддерживать команду, несмотря ни на что».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 12:38:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5597848266173729661</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона зарабатывает миллионы, а Ньюкасл стремится к Лиге чемпионов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В мире футбола сейчас много интересных событий. С одной стороны, &quot;Барселона&quot; заключила соглашение с Uber на сумму €12 млн в год, а также получила €40 млн от Демократической Республики Конго за рекламу на тренировочной форме до 2029 года и €380 млн от Spotify за продление контракта с 2026 по 2030 год. Это еще одно подтверждение того, что рычаги Лапорты действительно работают!

С другой стороны, &quot;Ньюкасл&quot; продолжает борьбу за попадание в Лигу чемпионов. Игроки команды, такие как Александр Исак, уже начинают показывать свои лучшие выступления, а тренер Арне Слот говорит, что команда готовится к важным матчам. Однако, как пишет Крейг Хоуп в своей статье, &quot;Ливерпуль&quot; все еще находится в кризисе и не может найти оптимальных кондиций для своих игроков.

В мирове футбола также происходят другие интересные события. &quot;ПСЖ&quot; готовится к важному матчу, а &quot;Реал&quot; продолжает готовиться к своим будущим матчам. Кроме того, &quot;Манчестер Сити&quot; и &quot;Эвертон&quot; готовятся к важному матчу, который будет показан на телевидении.

В целом, в мире футбола сейчас много интересных событий и борьбы за победы. Мы ждем, когда увидим, что произойдет дальше!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 11:38:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8138080129143609484</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тайво Авонийи в старте! Между прочим, забивал нам.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Серия А переживает увлекательный сезон. &quot;Милан&quot; занимает четвертое место по оценке стоимости состава. &quot;Наполи&quot; демонстрирует интересную форму, и их игроки создают впечатляющие гоночные моменты. 

&quot;Реал Мадрид&quot; столкнулся с проблемы игрового баланса, несмотря на усилия Алонсо. Тройка &quot;Беллингем - Мбаппе - Винисиус&quot; набрала 120 очков по системе &quot;гол+пас&quot; в прошлом сезоне, но &quot;Реал&quot; выиграл лишь 17 из 30-ти встреч, в которых данная тройка выходила в стартовом составе.

В других новостях, &quot;Аталанта&quot; готовится к матчу против &quot;Лацио&quot;, и их игроки с нетерпением ждут встречи. В преддверии этого матча аналитики рассмотрели составы и вероятные результаты. &quot;Челси&quot; ожидает игру с &quot;Ноттингемом&quot;, и эксперты ожидают победы &quot;Челси&quot;, учитывая их прошлые результаты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 10:19:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5826640948414959503</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Турнирные драмы и рекорды: главное в мире футбола</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В мире футбола сейчас кипит жизнь. В Серии А &quot;Милан&quot; занял четвертое место по оценке стоимости состава, что является отличным показателем для команды. В Ла Лиге у Орри Оскарссона случился рецидив мышечной травмы, что может поставить крест на его выступлениях на некоторое время. Кроме того, в Бундеслиге &quot;Бавария&quot; может сократить отставание от лидера до одного очка, если выиграет матч против &quot;Боруссии&quot;.

В последние несколько дней также произошло много других интересных событий. Немецкое классико уже сегодня, и если &quot;Боруссия&quot; обыграет &quot;Баварию&quot;, то сократит отставание от лидера до одного очка. В Лиге 1 &quot;Монако&quot; готовится к матчу против &quot;Анже&quot;, а в Серии А &quot;Наполи&quot; представит свою новую форму на Хэллоуин.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760780334.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 09:38:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5542851748733796384</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ДЕР-КЛАССИКЕР: БОРОССИЯ - БАВАРИЯ - ВЕРХНЯЯ ТЕНЬ ПЕРВЕНСТВА В БУНДЕСЛИГЕ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В преддверии дерби &quot;Дер-Классикер&quot; между &quot;Баварией&quot; и &quot;Боруссией Дортмунд&quot;, команда Сарри &quot;Лацио&quot; продолжает лидировать в Италии по количеству голов, забитых после контратак. В Европе выше только &quot;Севилья&quot;, &quot;Бавария&quot; и &quot;Реал&quot;, что означает, что &quot;Лацио&quot; играет в более агрессивном стиле, как и другие топ-клубы. В то же время, главный тренер &quot;Баварии&quot; Арне Мориш оказался в центре внимания в связи с комментариями о Фло Вирце, который пока не до конца оправился после переезда в Премьер-лигу.

В преддверии ключевого матча в Бундеслиге, &quot;Бавария&quot; потеряла еще одного ключевого игрока - Орри Оскарссона, который получил повторную травму мышц передней поверхности левого бедра. 

Помимо этого, главный тренер &quot;Кристал Пэлас&quot; Оливер Гласнер заявил, что капитан команды Марк Гивен не будет подписывать новый контракт и уйдет из команды в следующем году.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 09:19:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6986381566067511939</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ДЕР-КЛАССИКЕР ИДЕТ В ПЛЕН: БАВАРИЯ - БОРУССИЯ Д, САНЕ ВЗЯЛ СЕБЯ ПОД ЗАЩИТУ ГЮЛДАГАНА</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Картина футбола на планете продолжает меняться, но в некоторых матчах все равно остается то же самое - классика, легенды и вечно обостренная конкуренция. В этом году, например, мы можем увидеть на поле одного из сильнейших игроков мира - Сане. Но сейчас в Германии есть вопросы: может ли этот талантный футболист доказать свое право на поездку на следующий мундиал? И, как насчитывает Гюндоган, Сане все еще очень сильный игрок, и его можно было бы включить в заявку на ЧМ-2026.

Кроме того, в последнее время мы видим, как футболисты и тренеры говорят о важности психологии, о том, как важно быть готовым к переменам и к разного рода испытаниям. Например, Хаби Алонсо, который помог «Реал Мадрид» стать одной из лучших команд в Европе, рассказывает, как «Реал» преобразилась в одну из самых эффективных команд по эффективности и агрессивности в прессинге.

Но не все все так просто, как кажется: например, «Ливерпуль» проиграл три матча подряд - первая такая серия в карьере Арне Слота. И хотя команда не играла в уверенный чемпионский футбол в победных встречах, и не была откровенно ужасна в проигранных, все равно остается вопрос: что происходит, и как команда может вернуть себя в борьбу?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760777085.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 08:44:46 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8068615549270743369</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>КРУШЕНИЕ РЕКОРДОВ И РЕЗКИЕ ТРАНСФЕРЫ: СОБЫТИЯ В МИРЕ ФУТБОЛА!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В мире футбола не затишье. Сегодня мы хотим рассказать о трех самых интересных событиях, которые произошли в последние дни. Первое событие - это неуверенное выступление &quot;Ливерпуля&quot; под руководством Арне Слота. После семи побед в первых играх сезона команда потерпела три поражения подряд. Но не стоит забывать, что &quot;Ливерпуль&quot; переживает значительную трансформацию. Команда перестраивается и в данный момент находится в поисках оптимального баланса.

Второе событие - это потенциальный уход Теуна Коопмейнерса из &quot;Ювентуса&quot;. Если голландский полузащитник не улучшит свою форму в ближайшее время, он может быть отдан в аренду. Это освободит место для нового игрока, который будет стоить примерно 36 миллионов евро. Тренер &quot;Ювентуса&quot; Тудор постарается вернуть Коопмейнерса в игру в матче против &quot;Комо&quot;, где он, по ожиданиям, выйдет в центре поля вместе с Тюрамом и Локателли.

Третье событие - это интерес к Хавьеру Морре из &quot;Реал Мадрида&quot;. Если 17-летний хавбек проявит себя на высоком уровне на предстоящем чемпионате мира 2026, клуб начнет работать над его трансфером. &quot;Мадрид&quot; давно следит за молодым талантом и готовиться к возможному переходу.

Также стоит упомянуть о разговоре Илкая Гюндогана о потенциальном участии Лероя Сане в чемпионате мира 2026. Полузащитник отметил, что Сане продолжает выступать на высоком уровне и должен быть в заявке сборной Германии на следующем мундиале.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 08:25:52 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8815593287329091407</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ТРЕБОВАНИЕ ОБНОВЛЕНИЯ ФОРМЫ: Если Теун Коопмейнерс не улучшит форму, он может покинуть команду</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последние дни футбольного сезона 2024/2025 и 2025/2026 развернулось множество интересных событий на футбольном поле. Первым из них стала информация о том, что полузащитник &quot;Ювентуса&quot; Теун Коопмейнерс может покинуть команду, если его форма не улучшится в ближайшее время. Этот шаг может освободить место для нового игрока и стать важным фактором в борьбе за титулы.

В то же время, другие клубы продолжают готовиться к играм. &quot;Арсенал&quot; готовится к матчу против &quot;Ньюкасла&quot;, а &quot;Челси&quot; начнёт восьмой тур АПЛ выездом к &quot;Ноттингему&quot;. В матче против &quot;Униона&quot; &quot;Боруссия&quot; потерпела поражение и оказалась в зоне кризиса.

В некоторых клубах идут дебаты о трансферах. &quot;Фулхэм&quot; рассматривает возможность приобретения нового игрока, а &quot;Реал Мадрид&quot; готовится к возвращению Нико Паса из &quot;Комо&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760773070.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 07:37:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4624909382257250407</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Боруссия готовится к битве за первенство! 🔥</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего за один день появилась масса интересных новостей, которые точно не оставят ни одного футбольного фаната равнодушным. Во-первых, наставник &quot;Кристал Пэлас&quot; Гласнер объявил, что защитник Эйкен Гехи не подпишет контракт с командой и, скорее всего, станет свободным агентом в конце сезона. К слову, ранее сообщалось, что &quot;Мадрид&quot; заинтересован в подписании 25-летнего ЦЗ.

Но самое интересное началось с закрытой части пресс-конференции Пепа, где он ответил на вопросы репортеров по разным темам. Так, он заявил, что потолок зарплат в АПЛ не будет учитывать менеджеров, а также признался, что сдерживал Эрлинга Холанда в прошлом, когда был тренером соперника. Кроме того, он высказался по поводу возможного выкупа Джека Грилиша &quot;Эвертоном&quot; и конкуренции за место в старте.

Наконец, еще один интересный факт из мира футбола — это предстоящее немецкое классико между &quot;Баварией&quot; и &quot;Боруссией&quot;. Сможет &quot;Боруссия&quot; приблизиться к &quot;Баварии&quot; в таблице или Кейн прибьет Дортмунд? Вопросы множатся, а ответы будут известны уже сегодня!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 18 Oct 2025 07:18:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3836357479823996012</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сенсация в Ла Лиге: Эспаньол обыграл Овьедо, а Барселона продлила партнерство с Spotify</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В воскресенье, 22 октября, футболисты &quot;Эспаньола&quot; взорвали стадион, обыграв &quot;Овьедо&quot; со счетом 1:0. Однако наиболее интересным событием дня стала не эта игра, а инцидент с трансляцией матча между двумя командами. В первые 20-25 секунд игры стадион снаружи был вырезан из прямой трансляции, чтобы не показать акцию протеста против матчей Примеры в США.

Вместе с этим, &quot;Барселона&quot; продлила свое партнерство с Spotify до 2034 года на общую сумму 460 миллионов евро, что включает в себя 380 миллионов за логотип на футболках и тренировочной экипировке до 2030 года, а также 80 миллионов на нейминг стадиона &quot;Spotify Камп Ноу&quot; до 2034 года.

В других новостях, &quot;Альционе&quot; обыграл &quot;Интер У23&quot; со счетом 1:2, а &quot;Наполи&quot; определил дату возвращения Лукаку после тяжелой травмы, которая может случиться 18 декабря.

Наконец, &quot;Барселона&quot; и ее футболисты продолжили обсуждать тему характера в футболе, и Френки де Йонг поделился своим мнением о том, что действительно значит быть лидером. &quot;Характер&quot; не всегда означает крик и гнев, а скорее верность своим ценностям, честность и помощь коллегам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760737088.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 21:38:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6310726017862999627</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бомба в сфере трансферов: Ян Биссек на виду у Монако</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последние дни футбольной новости не обрели покоя. Сразу несколько событий привлекли внимание поклонников спорта. В Германии &quot;Унион Берлин&quot; обыграл &quot;Боруссию Мёнхенгладбах&quot; со счетом 3:1, что не позволило гладбахцам набрать очки в седьмом туре Бундеслиги. Это не лучший результат для команды, которая в прошлом сезоне финишировала на третьем месте в лиге.

В Испании матч между &quot;Овьедо&quot; и &quot;Эспаньолом&quot; начался с некоторой задержки, поскольку на стадионе произошла акция протеста против матчей Примеры в США. Это не первый случай, когда футбольные игры в Испании проходили в непростой обстановке. Вскоре после этого команды начали игру, но это задержка уже показала, что в футболе все не так просто, как можно подумать.

Аналогично, в предстоящем матче между &quot;Мадридом&quot; и &quot;Барселоной&quot; ожидается аншлаг. Билеты на игру на &quot;Бернабеу&quot; были полностью распроданы менее чем за 5 минут, что не удивительно, учитывая историческое соперничество этих двух команд. &quot;Класико&quot; всегда привлекает внимание футбольных фанатов по всему миру.

В сфере трансферов также произошло интересное событие. Ян Биссек, голландский футболист, оказался в сфере интересов &quot;Монако&quot;. Его стоимость составляет около €30 миллионов, что делает его желанным приобретением для французского клуба. &quot;Лейпциг&quot;, &quot;Айнтрахт&quot; и &quot;Бавария&quot; также следят за ситуацией с игроком, что говорит о его значимости на футбольном рынке.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 21:17:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1262320961940375743</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ла Лига в центре скандала: акция протеста и конфликт с телестанцией</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последние дни футбольного мира потрясло несколько заметных событий. Первое из них связано с акцией протеста, которую провели команды &quot;Овьедо&quot; и &quot;Эспаньол&quot; во время матча в Примере. Игроки отказались начинать игру в первые 25 секунд, протестуя против плана Ла Лиги провести матч &quot;Вильярреал&quot; - &quot;Барселона&quot; в Майами. В ответ Ла Лига решила не транслировать первые 25 секунд игры, вырезав из прямой трансляции акцию протеста.

Этот конфликт только подчеркнул недовольство игроков и клубов в отношении решения Ла Лиги, которое многие считают неуместным и неуважительным к фанатам.

В другом секторе футбольной жизни продолжается борьба за трофей. На предматчевой пресс-конференции менеджер &quot;Ноттингема&quot; Анже Постекоглу дал развернутую речь, в которой он рассказал о своей истории и намерениях. Он подчеркнул, что не считает себя неудачливым менеджером, а скорее человеком, которому удается заканчивать историю с трофеем после своего прихода в новый клуб.

Наконец, в мире финансовых сделок футбольные клубы продолжают укреплять свои позиции. &quot;Барселона&quot; и Spotify продлили свое партнерство до 2034 года на общую сумму 460 миллионов евро, что включает логотип на футболках и тренировочной экипировке до 2030 года и нейминг стадиона &quot;Spotify Камп Ноу&quot; до 2034 года.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 20:41:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-920226113804119383</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барселона и Реал под огнем протестов, а ПСЖ терпит поражение в Лиге 1</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новости из мира футбола продолжают шокировать и удивлять. В последние дни команды из Испании и Франции попали в центр внимания из-за различных протестов и скандалов. Ла Лига была обвинена в том, что она начала транслировать матч между &quot;Овьедо&quot; и &quot;Эспаньолом&quot; только через 25 секунд после начала, пропустив акцию протеста игроков. Позже в прямом эфире демонстрировалась только стадион снаружи, а не действия футболистов на поле.

В другом событии &quot;ПСЖ&quot; потерпел неожиданное поражение от &quot;Страсбурга&quot; в Лиге 1, пропустив три мяча в первом тайме. Это поражение может иметь серьезные последствия для французского клуба, который борется за титул чемпиона.

Тем временем в Испании &quot;Барселона&quot; и &quot;Реал&quot; находятся в центре внимания из-за различных протестов и скандалов. &quot;Барселона&quot; готовится к матчу против &quot;Валенсии&quot;, а &quot;Реал&quot; находится в процессе подготовки к матчу против &quot;Атлетика&quot;.

В других новостях &quot;Шальке&quot; продолжает свою победную серию, обыграв &quot;Ганновер&quot; на выезде и заняв первое место в Бундеслиге 2. В то же время &quot;Манчестер Юнайтед&quot; готовится к матчу против &quot;Арсенала&quot;, а &quot;Челси&quot; находится в поисках нового титульного спонсора.

В заключении, футбольный мир продолжает удивлять и шокировать, и мы ждем, когда новые новости и скандалы появятся.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 20:23:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7968443599211272420</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шальке в затишье, а в Ла Лиге разгул: главные новости футбола</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новости футбола продолжают кипеть, и сегодня мы рассмотрим несколько сенсаций, которые точно придется по вкусу любителям футбольной драмы. В Германии &quot;Шальке&quot; продолжает удивлять, заняв первое место в Бундеслиге 2, а в Ла Лиге разгар сезона привел к потрясающим победам и поражениям.

В первую очередь хочется отметить победу &quot;Шальке&quot; над &quot;Ганновером&quot;, которая позволила им возглавить турнирную таблицу Бундеслиги 2. Этот успех стал возможен благодаря отличной работе главного тренера Михаэля Баллака, который показал, что его команда способна побеждать даже в сложных играх. Это достижение еще больше оживило ажиотаж вокруг футбольного сезона, и теперь все будут следить за дальнейшими выступлениями &quot;Шальке&quot;.

В Ла Лиге разгар сезона привел к потрясающим победам и поражениям. Один из самых заметных матчей прошел между &quot;ПСЖ&quot; и &quot;Страсбургом&quot;, где парижане потерпели неожиданное поражение со счетом 1:2. Это поражение стало первой неудачей &quot;ПСЖ&quot; в текущем сезоне и показало, что даже самые сильные команды могут столкнуться с неожиданными трудностями.

Наконец, хочется отметить интересную интервью Энджа Постекоглу, который возглавляет &quot;Ноттингем Форрест&quot; и в нем признался, что неудачи своей команды связаны с личными проблемами, а не с его тренерским навыками. Это признание показывает, что и в футболе, и в жизни все не так просто, как кажется на первый взгляд.

В общем, футбольный сезон продолжает развиваться с разными поворотами, и теперь все будет зависеть от того, как команды смогут ответить на новые вызовы и испытания.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 19:38:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8259424222845184290</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  







































































































































</rss>
