<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Бавария в огне: Компани готовит трансферный удар по обороне!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы и Клубные Новости</category>
      <yandex:full-text>Мюнхенская &quot;Бавария&quot; не просто ищет усиление. Клуб затеял настоящую революцию в центре обороны, запустив масштабную охоту за новым защитником. На горизонте вырисовывается целый &quot;трансферный треугольник&quot;, который может кардинально изменить облик команды.

&lt;b&gt;Первый кандидат: Звезда из &quot;Ливерпуля&quot;?&lt;/b&gt;
&quot;Бавария&quot; уже начала переговоры с представителями Ибрагимы Конате. Французский защитник, ныне выступающий за &quot;Ливерпуль&quot;, может вернуться в Бундеслигу. Ранее он уже защищал цвета &quot;Лейпцига&quot;.

&lt;b&gt;Трансферный треугольник: Кто еще в списке?&lt;/b&gt;
В поле зрения мюнхенцев также попал Марк Гэи из &quot;Кристал Пэлас&quot;. Его имя активно обсуждается в кулуарах.
Эти два игрока, Конате и Гэи, вместе с Дайо Упамекано, формируют тот самый &quot;трансферный треугольник&quot;. Все трое близки к завершению своих контрактов и обладают высокой рыночной стоимостью.

&quot;Бавария&quot; ищет новую опору в сердце обороны. Выбор за Компани, и он обещает быть непростым и крайне важным для будущего клуба.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762611084.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 14:12:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-260326167990446922</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Флик раскрыл правду: вот почему «Барса» не побеждает!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные Новости и Тренерские Комментарии</category>
      <yandex:full-text>Ханси Флик не стал скрывать: его «Барселона» сейчас в худшей форме, чем предстоящий соперник, «Сельта»! Тренер прямо заявил, что команда оставляет слишком много пространства, а нападающие играют не так, как надо. Что же происходит с клубом?

Флик признал: «Барсе» не хватает моментов без мяча, а игровая структура разваливается. Но причина, по его словам, кроется не в отсутствии желания или плохой подготовке.

&lt;b&gt;Это не оправдание, это реальность!&lt;/b&gt;

Тренер наконец-то назвал главную причину всех неудач. «Это не оправдание, это просто реальность: у нас много травмированных игроков, и многие из них – ключевые», — подчеркнул Флик.

Потеря Гави, например, оказалась критичной. Его характер и настрой – исключительны. Флик также внимательно следит за Ламином, который меняет режим, чтобы поскорее восстановиться.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Несмотря на все трудности, Флик убежден: игроки точно знают, что им делать. «Мы стараемся держать ситуацию под контролем», — заявил тренер.

В чемпионате «Барса» отстает от «Реала» на пять очков, но все еще занимает второе место. До мая, по словам Флика, еще очень далеко, и у команды есть время наверстать упущенное.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762611107.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 14:12:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7739264997236848139</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Сарри в восторге: «Он — будущий топ-тренер!»</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Комментарии и Мнения</category>
      <yandex:full-text>Известный своей принципиальностью и скепсисом к молодым кадрам, Маурицио Сарри вдруг рассыпался в комплиментах. Речь о Кристиане Киву. И слова маэстро звучат как пророчество!

«Оценивать тренера всего за три месяца всегда сложно», — начал Сарри, будто предупреждая о необычности своего заявления. Но потом продолжил: «Однако Киву — это наставник с колоссальной личностью и очень сильным воздействием на команду».

&lt;b&gt;Что так поразило итальянца?&lt;/b&gt;

Обычно Сарри предпочитает, чтобы тренеры проходили долгий путь, набивая шишки в сотне матчей с командами рангом пониже. Он считает, что именно так закаляется характер и формируется мастерство.

Но Киву стал исключением. Его влияние и характер оказались настолько мощными, что убедили даже Сарри. «По уровню воздействия и характеру он произвёл на меня отличное впечатление», — подчеркнул Маурицио.

&lt;b&gt;Будущее уже здесь?&lt;/b&gt;

Итог? Сарри не сомневается: «У Киву есть все качества, чтобы стать тренером высокого уровня». Это не просто похвала, это признание потенциала от одного из самых авторитетных и требовательных специалистов в футболе. Следим!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762611149.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 14:12:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4787395188852725017</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Порро убили? Шокирующее заявление футболиста взорвало матч!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Report</category>
      <yandex:full-text>На футбольном поле развернулась настоящая драма, которая заставила всех содрогнуться! После жесткого столкновения игрок Порро рухнул на газон и шокировал заявлением: его... убили.

&lt;b&gt;Что произошло на поле?&lt;/b&gt;
Инцидент произошел после того, как Порро налетел на локоть Мбемо. Удар был настолько сильным, что испанец оказался на земле, демонстрируя невероятную боль и активно жестикулируя.

Его слова &quot;меня убили&quot; разнеслись по полю, вызывая тревогу и недоумение у болельщиков и комментаторов.

&lt;b&gt;Последствия и вердикт медиков&lt;/b&gt;
К счастью, драматическая ситуация разрешилась относительно благополучно. Уже на 61-й минуте стало ясно, что с испанцем все вроде в порядке.

Хотя Порро и пришлось провести некоторое время за боковой линией, серьезных последствий удалось избежать. Этот момент, безусловно, стал самым обсуждаемым эпизодом матча.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762611165.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 14:12:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-9143043764239459259</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Почему МЮ пасует Доргу? Это подарок сопернику!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Analysis</category>
      <yandex:full-text>Игроки &quot;Манчестер Юнайтед&quot; снова поражают своими решениями на поле. Эксперты и болельщики в полном недоумении: зачем они продолжают отдавать пасы Доргу? Кажется, это прямая дорога к потере мяча.

&lt;b&gt;Что не так с передачами?&lt;/b&gt;
Ситуация выглядит так, будто футболисты &quot;МЮ&quot; намеренно облегчают жизнь своим соперникам. Передачи на Доргу часто приводят к тому, что мяч моментально оказывается у оппонента. Это вызывает настоящую ярость у комментаторов.

&lt;b&gt;Доргу — слабое звено?&lt;/b&gt;
Вопрос уже не в конкретном игроке, а в качестве командных решений. Когда каждый пас на одного футболиста становится фактической передачей сопернику, это серьезный повод задуматься. Команда теряет инициативу и лишь помогает создавать опасные моменты у своих ворот.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762611178.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 14:12:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8056753125877379579</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Мбемо в огне: лучший игрок АПЛ снова наказал Тоттенхэм!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Premier League</category>
      
      
      <yandex:full-text>Лучший игрок Премьер-лиги октября, Брайан Мбемо, не дал болельщикам уснуть! Точный удар головой камерунца потряс ворота «Тоттенхэма», в очередной раз доказав его невероятную форму.

&lt;b&gt;Этот гол – не случайность!&lt;/b&gt;

Забитый мяч стал двадцатым для камерунца с начала прошлого сезона АПЛ, если не учитывать пенальти. Впечатляющая статистика, которая говорит о стабильности и смертоносности Мбемо перед воротами соперников.

&lt;b&gt;Почему &quot;шпоры&quot; так страдают?&lt;/b&gt;

Оказывается, «Тоттенхэм» — один из самых «любимых» соперников Брайана Мбемо. Камерунский форвард вновь подтвердил, что знает, как огорчать лондонцев, превращая их защиту в легкую мишень. Его способность решать исход матчей делает его ключевой фигурой в команде и настоящей головной болью для любого оппонента.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762607998.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">9126969018793395877</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Альварес проговорился: куда он уйдёт летом?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfer Rumors</category>
      
      
      <yandex:full-text>Хулиан Альварес, кажется, устал от слухов! Звезда «Атлетико» сам раскрыл шокирующие детали: ПСЖ ДЕЙСТВИТЕЛЬНО пытался его подписать.

Прошлым летом парижский гранд активно вёл переговоры с его агентом. Интерес был серьёзным, но сделка так и не состоялась.

&lt;b&gt;А что насчёт «Барселоны»?&lt;/b&gt;

Но Франция — не единственная страна, где говорят о Хулиане. В Испании всё чаще шепчутся о его возможном переходе в «Барселону».

&lt;b&gt;Где же правда?&lt;/b&gt;

Однако сам Альварес сохраняет спокойствие. Он утверждает, что сейчас полностью сосредоточен на выступлениях за «Атлетико».

Но тут же добавляет интригу: «Посмотрим, что будет в конце сезона».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762608009.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8264580597220113353</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Хаби Алонсо: «Райо» – это адский вызов! Что готовит тренер?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>La Liga</category>
      
      
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо не скрывает: предстоящий матч с «Райо Вальекано» станет настоящим испытанием. Тренер открыто назвал соперника «очень хорошей командой» и предрек своей команде сложнейшую битву.

Вальекас — это поле, где легко не бывает никому. Алонсо уверен: его игрокам придется проявить максимальную зрелость и показать идеальную командную игру. Ожидается напряженная встреча в высоком темпе.

&lt;b&gt;Сила характера или &quot;эго&quot;?&lt;/b&gt;

В его команде собраны игроки с сильными характерами, что порой называют «эго». Но Хаби Алонсо не видит в этом проблемы. Напротив, он доволен прогрессом и развитием своей команды.

&lt;b&gt;Главный принцип Алонсо перед битвой&lt;/b&gt;

Философия тренера неизменна: каждый следующий матч — самый важный. Нет смысла оглядываться назад, весь фокус — на предстоящей игре в Ла Лиге.

Цель на воскресенье четкая и бескомпромиссная: добиться только хорошего результата на чужом, крайне непростом поле. Команда готова к любой борьбе.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762608029.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9095346897220053903</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Рубен угрожает Люку прямо на поле: что произошло?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>Пока трибуны взрывались от ликования, а партнеры по команде обнимались, на футбольном поле развернулась сцена, далекая от праздника. Камеры зафиксировали шокирующий момент: один из игроков, Рубен, обратился к Люку с прямой, недвусмысленной угрозой.

Его слова прозвучали как гром среди ясного неба: «Люк, я тебя ща ударю». Это не было шуткой или частью игры. Напряжение между футболистами было palpable, несмотря на общую атмосферу радости.

&lt;b&gt;Праздник омрачен?&lt;/b&gt;

Никто не ожидал такого поворота событий в момент всеобщего триумфа. В то время как остальные игроки наслаждались успехом, Рубен явно был на грани. Что именно спровоцировало такую вспышку агрессии?

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;

Пока детали конфликта остаются неясными, одно очевидно: подобные инциденты могут серьезно повлиять на атмосферу в коллективе. Напряжение между ключевыми игроками — это последнее, что нужно команде, идущей к победе.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762608043.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3993470777000971119</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;«Мы голодны!»: Игрок «Торино» сделал громкое заявление&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Serie A</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Мы очень сильно голодны!» — эти слова игрока «Торино» Чезаре Касадеи уже наделали шума. Футболист открыто заявил об амбициях клуба, который готов переписать свою историю.

&lt;b&gt;Что стоит за этим «голодом»?&lt;/b&gt;

Касадеи не скрывает: вся команда одержима идеей. Игроки хотят «переписать маленькую страницу истории клуба». Это не просто слова, а мощный стимул для каждого на поле.

&lt;b&gt;Как «Торино» планирует побеждать?&lt;/b&gt;

Эта жажда побед должна превратиться в максимальную концентрацию. Футболисты готовятся к каждому матчу с полной отдачей. Они знают: будет непросто, но готовы отдать все силы.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6684354813908118697</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Бавария переписывает историю: такого Бундеслига не видела 11 лет!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Статистика и Аналитика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Бавария&quot; не просто лидирует в Бундеслиге – она творит историю! Мюнхенский гранд настолько доминирует, что соперники даже не успевают понять, что происходит. Они устанавливают рекорды, которые казались давно забытыми.

&lt;b&gt;Неприступная крепость и тотальный контроль&lt;/b&gt;
Эта &quot;Бавария&quot; — единственная команда в топ-5 европейских лиг, которая в текущем сезоне ни разу не уступала в счете. Более того, они не пропустили ни одного гола в первом тайме! Шесть &quot;сухих&quot; матчей из девяти — это лучший результат клуба за последние 11 лет.

• &quot;Бавария&quot; не проигрывает &quot;Унион Берлин&quot; уже 12 матчей подряд (8 побед, 4 ничьи). Это лучший показатель в истории лиги против конкретного соперника.

&lt;b&gt;Машина по забиванию голов работает без сбоев&lt;/b&gt;
Атака &quot;Баварии&quot; просто неудержима. Они забивали минимум два гола в 17 последних матчах Бундеслиги, повторяя свой же рекорд сезона 2013/2014. Но и это не всё!

• В каждой из восьми последних выездных игр &quot;Бавария&quot; забивала не менее трех голов. Это уникальное достижение в истории Бундеслиги.
• Мюнхенцы всего в одной победе от повторения рекорда Пепа Гвардиолы: 10 побед подряд на старте сезона 2015/2016.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762604513.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 12:22:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4483226991578268677</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Я не девушка Холанда! Блогерша в ярости от фанатов</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Медиа и Личный Бренд</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Она просто вела свой блог, как вдруг её аккаунты заполонили футбольные фанаты со всего мира. Причина шокирует: сотни людей видят в ней... Эрлинга Холанда!

&lt;b&gt;Невероятное сходство или злая шутка?&lt;/b&gt;

Эта девушка — популярная блогерша. Но теперь под каждым её роликом вместо обычных комментариев — лавина шуток. Все твердят одно: она поразительно похожа на норвежского форварда.

Фаны не стесняются. Они пишут ей, что она &quot;девушка Холанда&quot;, &quot;сестра Холанда&quot; или даже &quot;сам Холанд в парике&quot;. И это не прекращается.

&lt;b&gt;Реакция звезды соцсетей&lt;/b&gt;

Сама блогерша уже не выдерживает. Она жалуется в соцсетях: устала от бесконечных сравнений и шуток. Девушка явно не в восторге от такой &quot;славы&quot;.

Представьте, как это: просыпаться каждый день и видеть тысячи сообщений, где тебя сравнивают с известным футболистом. Особенно, если ты девушка.

История набирает обороты. Фанаты не останавливаются, а блогерша продолжает бороться за свою индивидуальность. Кто победит в этой битве за сходство?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762604528.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 12:22:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1725588989441851190</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Милитао напугал Мадрид и вернулся в строй!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Здоровье и Травмы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты &quot;Мадрида&quot; едва не схватились за сердце! Сегодняшняя тренировка обернулась настоящим мини-шоком: Эдер Милитао внезапно почувствовал мышечный дискомфорт.

&lt;b&gt;Что произошло на поле?&lt;/b&gt;

Бразилец занимался вместе со всеми, но в один момент тренировку пришлось остановить. Медицинский штаб команды немедленно бросился к защитнику, чтобы оценить его состояние. Каждая секунда казалась вечностью.

&lt;b&gt;Вердикт врачей: выдохнули с облегчением!&lt;/b&gt;

К счастью, тревога оказалась ложной! После тщательного осмотра стало ясно: ничего серьезного. Милитао получил зеленый свет и вернулся к полноценным занятиям. &quot;Мадрид&quot; может спокойно выдохнуть – обошлось без травм.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762604538.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 12:22:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3694979782497357874</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Клопп подколол Гвардиолу: Единственный раз, когда я тебя опередил!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Coach News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Юрген Клопп не упустил шанса подколоть своего вечного соперника Пепа Гвардиолу. Повод — впечатляющий юбилей, 1000-й матч испанца в качестве тренера.

Немецкий стратег поздравил Гвардиолу с этой огромной отметкой. Но сделал это в своём фирменном стиле – с искромётным юмором и долей здоровой конкуренции. &quot;Я достиг этой отметки на 81 игру быстрее – наверное, единственный раз, когда я тебя опередил!&quot; — заявил Клопп.

&lt;b&gt;За гранью соперничества&lt;/b&gt;

Однако шутка быстро сменилась искренним признанием. Клопп добавил, что Пеп был и остается источником вдохновения для всех тренеров. Эти слова подчеркивают уникальность их отношений.

&lt;b&gt;Они скучают друг по другу?&lt;/b&gt;

И это не пустые слова. Ранее сам Гвардиола признавался, что очень скучает по Юргену. Их противостояние на бровке уже стало символом современного футбола. Это больше, чем просто борьба за трофеи. Это уважение двух гениев, которые подталкивают друг друга к новым вершинам. Их дуэль часто сравнивают с легендарной парой Месси-Роналду.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762604549.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 12:22:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1157991713128319119</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>За Батракова 20 миллионов: «Монако» готовит сенсацию!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Французский «Монако» готов выложить сумасшедшие 20 миллионов евро за 20-летнего полузащитника «Локомотива» Алексея Батракова. Это потенциально один из самых громких трансферов российского футбола!

&lt;b&gt;Первый контакт: что известно?&lt;/b&gt;
Представители монегасков связались с руководством «Локомотива» всего несколько дней назад. Их предложение шокировало: 20 миллионов евро за молодого таланта. Такая сумма за российского футболиста — крайне редкое явление.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;
На данный момент предложение «Монако» остается устным. Официальных документов в московский клуб еще не поступало. Однако сам факт таких переговоров говорит о многом. Интерес со стороны европейского топ-клуба — серьезный знак для карьеры Батракова.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762604558.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 12:22:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1895784854945992477</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мареска шокирует: кто выйдет в старте сегодня?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшний матч обещает быть жарким, но главный сюрприз — в составе! Инсайдеры слили предполагаемый стартовый лист, и Мареска, похоже, готов рискнуть по-крупному.

&lt;b&gt;Защита: рискованные решения и надежный тыл&lt;/b&gt;
Вопреки всем словам Марески о нагрузке, Джеймс сегодня отдыхает. Зато Кукурелья выйдет на поле без передышки. В центре обороны — та самая пара, что блистала в прошлом матче АПЛ.

&lt;b&gt;Центр поля: вынужденная ставка на выживание&lt;/b&gt;
В полузащите вариантов почти нет: из-за травм всех опорников, кроме Кайседо, Моисесу придется тащить. Помогать ему будет Энцо. Это будет настоящая битва за контроль.

&lt;b&gt;Атака: возвращение &quot;золотого&quot; дуэта и новые звезды&lt;/b&gt;
Наконец-то на &quot;десятке&quot; увидим Жоао Педро, а на острие — Делапа! Этот дуэт уже порвал &quot;Вест Хэм&quot;, так что ждем повторения. Гарначо заслужил место в старте после гола в Баку, а Нету тренировался и готов к бою.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762600227.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8746023251312033433</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Гвардиола и 1000 матчей: кому он посвятил эту веху?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пеп Гвардиола достиг невероятной отметки — 1000 матчей в тренерской карьере. Для такого грандиозного события он назвал идеального соперника. И его слова поразили многих.

&lt;b&gt;Лучший из лучших&lt;/b&gt;

Если бы у него был выбор, то Пеп разделил бы эту веху именно с «Ливерпулем». Это не просто клуб, а символ его самого напряженного противостояния. Он назвал это «лучшим моментом».

&lt;b&gt;Главный соперник&lt;/b&gt;

Особенно Гвардиола выделил Юргена Клоппа. Немецкий тренер стал для Пепа главным соперником в Англии. Это противостояние стало настоящей легендой.

&lt;b&gt;Судьба всё решила&lt;/b&gt;

«Лучше и быть не может, честно говоря», — заявил Гвардиола. Он уверен, что сама судьба вселенной решила устроить эту встречу именно так. Тысячный матч против величайшего оппонента.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762600240.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1080487460244517956</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Фраттези на выход? Интер уже выбрал ему замену!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Интер стоит на пороге серьезных перемен! По слухам, Давиде Фраттези всё дальше от клуба. Но &quot;нерадзурри&quot; не дремлют – замена уже найдена!

Клуб нацелился на Кристиана Френдрупа из «Дженоа». Этот универсальный полузащитник может стать ключевым игроком в схемах Интера.

&lt;b&gt;Кто этот загадочный новичок?&lt;/b&gt;

Френдруп – настоящая находка. Он способен закрыть сразу несколько позиций на поле:
• Полузащитник
• Правый и левый защитник
• Атакующий полузащитник

Его адаптивность впечатляет. Такая гибкость крайне важна для топ-клуба.

&lt;b&gt;Почему именно он?&lt;/b&gt;

Статистика Френдрупа говорит сама за себя. Он один из лучших в Серии А по оборонительным показателям:
• В этом сезоне он третий по количеству отборов.
• А также второй по перехватам мяча.

Это не просто &quot;рабочая лошадка&quot;, а настоящий мастер отбора.

&lt;b&gt;Во сколько обойдется трансфер?&lt;/b&gt;

Цена вопроса – около €20-25 млн. Но есть одно условие: Интер сможет купить Френдрупа только после продажи Фраттези.

Клуб уже активно работает над этим. Судьба полузащиты Интера решится совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762600257.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3526652550478258947</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Оливер Канн: Эль-Мала в сборной – это слишком рано?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>National Teams</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новичок сборной Германии Саид Эль-Мала наделал шуму, получив вызов в национальную команду. Но легендарный Оливер Канн не спешит радоваться. Его слова заставили задуматься многих.

Бывший голкипер &quot;Баварии&quot; прямо заявил: он не сторонник того, чтобы сразу звать игрока после пары удачных матчей. Такая поспешность может быть опасна.

&lt;b&gt;Двойные стандарты или мудрость?&lt;/b&gt;

Однако Канн тут же добавил, что понимает логику тренера сборной. Желание увидеть игрока в деле – на тренировках, в коллективе – вполне объяснимо. Это важный шаг для оценки потенциала.

&lt;b&gt;Что стоит за вызовом новичка?&lt;/b&gt;

Вызов Эль-Мала — это не только признание его таланта. Это ещё и возможность проверить его под давлением, посмотреть, как он адаптируется к топ-уровню. Канн видит в этом и риск, и тренерское любопытство.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4132482324311687307</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Левандовски: Решено! Никаких трансферов этой зимой?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Слухи о возможном переходе Роберта Левандовски этой зимой разлетались по интернету со скоростью света. Но теперь все точки над «i» расставлены: легендарный нападающий не собирается никуда уходить из «Барселоны»!

Известный инсайдер Фабрицио Романо подтвердил: никаких январских трансферов не планируется. Главная цель Левандовски — доиграть текущий сезон в составе каталонского клуба.

&lt;b&gt;Что происходит на самом деле?&lt;/b&gt;

Несмотря на текущую стабильность, будущее польского форварда в «Барсе» не так однозначно. Источники сообщают, что есть очень высокие шансы на расставание клуба и игрока.

&lt;b&gt;Когда же ждать перемен?&lt;/b&gt;

Речь идет не о ближайшем лете и уж тем более не о зиме. Вероятное расставание может произойти только летом 2026 года. До этого момента Левандовски останется ключевой фигурой в составе «Барселоны».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762600287.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 11:11:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1134129201094918030</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Билетов нет! Турин замер в ожидании Дерби Моле</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Турин наэлектризован! На легендарное Дерби Моле между «Ювентусом» и «Торино» не осталось ни единого билета. Стадион «Альянц» будет забит до отказа.

&lt;b&gt;Что ждет болельщиков?&lt;/b&gt;
Это не просто матч, это битва за город, за честь, за право называться королем Турина. Каждый уголок стадиона будет вибрировать от напряжения и страсти. Болельщики готовятся к бескомпромиссной борьбе на поле. Эмоции будут зашкаливать с первой до последней минуты.

&lt;b&gt;Почему это Дерби особенное?&lt;/b&gt;
«Дерби делла Моле» — одно из самых принципиальных в итальянской Серии А. Здесь нет места компромиссам и проходным моментам. Встреча состоится на «Альянц Стэдиум» в 20:00 по московскому времени. Весь футбольный мир будет прикован к экранам. Приготовьтесь к шоу, которое Турин ждал с нетерпением. Это будет вечер, полный драмы и незабываемых моментов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762596763.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2194088510153054371</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Ювентус нацелился на звезду сборной Аргентины: 15 миллионов и новая эра?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Турин на пороге грандиозных перемен! «Ювентус» готовит январский трансферный взрыв, и главной целью Лучано Спаллетти стал аргентинский правый защитник Науэль Молина. Цена вопроса — всего 15 миллионов евро.

&lt;b&gt;Почему Молина — ключ к успеху?&lt;/b&gt;
Молина — это универсальность и чистая энергия на фланге. Его атакующий пыл идеально вписывается в тактическое видение Спаллетти, где динамичные крайние защитники играют решающую роль. Это именно тот игрок, который нужен для новой стратегии.

Сам футболист горит желанием переехать в Турин. Для него это шанс получить стабильную игровую практику и гарантировать себе место в сборной Аргентины перед будущими турнирами.

&lt;b&gt;«Атлетико» готов отпустить?&lt;/b&gt;
Испанский клуб не против продать Молину. Сообщается, что «Атлетико Мадрид» рассматривает перестановки в защите и готов расстаться с аргентинцем, чтобы сбалансировать свои финансы. Идеальное совпадение интересов!

Январское трансферное окно обещает стать началом новой эры для «Ювентуса». Этот трансфер может ознаменовать старт амбициозного тактического обновления клуба под руководством Спаллетти.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762596779.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1582570925554141639</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Байер 04: Часы тикают! Сегодня матч с Хайденхаймом!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настал день, когда Бундеслига вновь приковывает к себе внимание! Сегодня — ДЕНЬ МАТЧА для &quot;Байера 04&quot;. Команда готовится к очередному испытанию на немецких футбольных полях.

Их соперник — клуб &quot;Хайденхайм&quot;. Это противостояние станет частью напряженного чемпионата, где каждая игра имеет значение.

&lt;b&gt;Не пропустите: когда и где?&lt;/b&gt;

Фанаты по всему миру уже сверяют часы, чтобы присоединиться к просмотру. Вот расписание старта матча:

• В 09:30 по времени Эквадора
• В 15:30 по Германии
• В 16:30 по Украине
• В 17:30 по России и Беларуси

&lt;b&gt;Что ждет команду сегодня?&lt;/b&gt;

Каждый матч в Бундеслиге — это шанс показать характер и подтвердить свои амбиции. Сегодняшняя встреча с &quot;Хайденхаймом&quot; — не исключение. На кону — важные очки чемпионата.

Приготовьтесь к футбольному зрелищу! &quot;Байер 04&quot; выходит на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762596798.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2464193845816211276</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Симеоне в ярости: Альварес – лучший в мире, а где его признание?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach Comments</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Диего Симеоне не смог сдержать эмоций, комментируя список номинантов на премию The Best. Тренер «Атлетико» прямо заявил: один из лучших нападающих мира был незаслуженно проигнорирован.

Речь идет о Хулиане Альваресе. Для Симеоне он не просто игрок, а невероятно важная фигура в команде, приносящая огромную пользу.

&lt;b&gt;Почему Симеоне так уверен?&lt;/b&gt;

По мнению аргентинского наставника, Альварес – безусловно, один из лучших форвардов планеты. Он подчеркнул его исключительную значимость для команды.

Симеоне настаивает: такого игрока нужно ценить и беречь. Он надеется, что Альварес продолжит показывать свой уровень.

&lt;b&gt;Что это значит для Альвареса?&lt;/b&gt;

Тренер ждет, что Хулиан будет и дальше давать команде то невероятное количество пользы, которое он приносит сейчас. Это явное недооценивание со стороны экспертов не должно повлиять на его игру.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4852214508783892533</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эти клубы доминируют в Европе: рейтинг, который вы ждали!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Statistics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о громких именах и прошлых заслугах. В мире большого футбола есть только одно мерило успеха — очки. Мы получили эксклюзивные данные о 20 клубах Европы, которые показывают невероятную стабильность в этом сезоне.

&lt;b&gt;Что значит быть в топе?&lt;/b&gt;
Попасть в этот список — значит не просто выигрывать матчи. Это показатель железной воли, тактической гениальности и безупречной формы на протяжении всего чемпионата. Каждый из этих клубов набирает в среднем больше всего очков за игру.

Это не просто статистика. Это отпечаток работы тренеров, самоотдачи игроков и поддержки фанатов. Только лучшие из лучших могут держать такой темп в самых конкурентных лигах мира.

&lt;b&gt;Кто же эти монстры?&lt;/b&gt;
Пять ведущих чемпионатов Европы — настоящая кузница талантов и полей сражений. Именно оттуда пришли наши герои. Их имена заставляют соперников дрожать, а фанатов — ликовать.

Мы говорим о командах, которые не сбавляют обороты, игра за игрой. Они не просто побеждают — они устанавливают новые стандарты. В этом рейтинге собраны те, кто стабильно оказывается сильнее всех.

&lt;b&gt;Почему это важно для каждого фаната?&lt;/b&gt;
Этот топ-20 — настоящий ориентир для любого, кто следит за европейским футболом. Он показывает, кто на самом деле претендует на трофеи и кто готов к битвам за чемпионство. Следите за ними, потому что именно эти клубы пишут историю прямо сейчас.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762596826.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 10:13:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3341199685500552196</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Киву бросает вызов Лацио: Интер готовит мощный состав!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Серия А</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После двух впечатляющих побед — на Бентегоди и в Лиге чемпионов против «Кайрата» — «Интер» готовится к решающему матчу с «Лацио». Тренер Киву намерен взять ещё три очка перед перерывом, и для этого он готов на смелые решения в стартовом составе.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле? Главные интриги!&lt;/b&gt;

*   Главная дилемма: кто займет место рядом с Лаутаро? Тюрам имеет явное преимущество над Бонни (70% против 30%).
*   В полузащите ожидаются изменения: Сучич с 55% вероятностью выйдет вместо Зелиньски.
*   В обороне также возможны ротации: Биссек или Де Врей? Шансы 60 на 40.

&lt;b&gt;Возвращение звезд и новая тактика?&lt;/b&gt;

С первых минут на поле вернутся важные фигуры: Аканжи, Бастони и Чалханоглу. Их появление значительно усилит команду. Эксперты Gazzetta dello Sport уверены: с Тюрамом и Сучичем в старте игра станет гораздо зрелищнее и динамичнее.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762593174.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 09:13:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5541885743622540054</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гвардиола осадил Арсенал: рано праздновать титул!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Клубы и тренеры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лидер АПЛ &quot;Арсенал&quot; получил мощный удар от главного конкурента! Пеп Гвардиола публично осадил &quot;канониров&quot;, напомнив: чемпионство в ноябре не выигрывают.

Менеджер &quot;Манчестер Сити&quot; Хосеп Гвардиола высказался предельно ясно. Он признал прогресс лондонцев, назвав их достижения за последние сезоны &quot;поистине удивительными&quot;.

&lt;b&gt;Удивительно, но рано!&lt;/b&gt;

Но сразу же добавил ключевую фразу: &quot;сейчас всего лишь начало ноября, и, конечно же, никто не выигрывает титул так рано&quot;. Это прямой намек на то, что эйфория может быть преждевременной.

Гвардиола подчеркнул, что на данном этапе &quot;можно легко упустить шанс&quot;, но &quot;победить пока нельзя&quot;.

&lt;b&gt;Скрытый посыл Гвардиолы&lt;/b&gt;

Слова испанца — не просто констатация факта, а тонкий психологический ход. Он предупреждает &quot;Арсенал&quot; об опасности расслабления и напоминает о длинной дистанции сезона.

Похоже, битва за титул в АПЛ будет жаркой не только на поле, но и в медиапространстве. Пеп уже начал свою игру.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 09:13:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3760945569493373234</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Зоммер тонет? Шокирующая статистика вратаря «Интера»!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Еще полгода назад его сэйв против Ямала обсуждал весь мир. Теперь Янн Зоммер — главный кошмар «Интера»! Статистика вратаря шокирует: он единственный из топ-4 Серии A с отрицательным показателем по «предотвращенным голам».

Швейцарец чередует удачные матчи с откровенными провалами. Ошибки против «Ювентуса», когда он стал соучастником голов Йлдыза и Аджича, или недавний пропущенный мяч от Жоване в Вероне — лишь часть тревожной картины.

&lt;b&gt;Что говорят цифры?&lt;/b&gt;

Метрика «предотвращенные голы» (xGot) сравнивает ожидаемые и реально пропущенные мячи. И здесь Зоммер — единственный из вратарей топ-4 Серии A, кто ушел в глубокий минус.

Вот как выглядит ситуация:
• Милинкович-Савич: +1,76
• Меньян: +2,43
• Свилар: +3,12
• Зоммер: –2,37 (всего 16 сейвов на 27 ударов по воротам)

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

В клубе уже вспоминают, как легендарный Самир Ханданович из «стены» превратился в голкипера, который все чаще не успевал на мяч. Но Киву сейчас не может позволить себе ротацию.

Хосеп Мартинес только восстановился, а нового вратаря «Интер» вряд ли будет искать до лета 2026 года. Остается только надеяться, что Янн Зоммер вернет ту реакцию, которая когда-то сделала его героем.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762593207.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 09:13:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4337128200154499748</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Вентура: С VAR «Торино» украли победы у «Ювентуса»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Итальянский футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Джан Пьеро Вентура, последний тренер «Торино», который обыгрывал «Ювентус» в дерби, сделал шокирующее заявление. Он уверен: если бы тогда существовала система VAR, история туринского противостояния была бы совсем другой.

По словам Вентуры, его команда лишилась множества побед из-за судейских ошибок. «Мы пережили много несправедливостей, и это признавали все», – утверждает он.

&lt;b&gt;Что VAR изменил бы в Турине?&lt;/b&gt;

Тренер не стал вдаваться в конкретные детали, но перечислил: неназначенные пенальти, невыданные красные карточки, а также неправильно засчитанные или отменённые голы. С такой помощью, по его мнению, «Торино» выиграл бы не одно дерби.

&lt;b&gt;Та самая победа: что запомнилось Вентуре?&lt;/b&gt;

Вентура вспоминает исторический матч в апреле 2015 года, когда «Торино» одолел «Ювентус» со счётом 2:1. Тогда после гола Пирло со штрафного, Дармиан и Квальярелла перевернули игру.

Однако для тренера самым ценным стало не само дерби, а реакция болельщиков. «На тренировку пришли десятки фанатов, у многих были слезы на глазах. Я видел, как они плачут от счастья. Это я не забуду», – говорит Вентура.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762593224.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 09:13:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4960733465234623090</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезда Интера требует трансфер: что случилось с Фраттези?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба в Милане! Давиде Фраттези, который ещё летом был надеждой «Интера», уже в январе намерен попросить клуб о трансфере. Ситуация вокруг полузащитника становится всё более напряжённой.

Фраттези крайне разочарован своей ролью в команде. Он получает слишком мало игрового времени, а его выступления далеки от ожиданий.

&lt;b&gt;Почему Фраттези не хочет ждать?&lt;/b&gt;

Летние надежды рухнули. Череда неудач преследовала Фраттези: неудачная операция, пропуск чемпионата мира и слабая предсезонка. К тому же, взлёт Сучича и собственные серые матчи только усугубили ситуацию.

Для Фраттези это не просто вопрос амбиций. Он рискует потерять место в сборной Италии, если не будет регулярно выходить на поле. Даже шансы, которые ему давал Киву, не изменили его решения. Давиде больше не готов ждать.

&lt;b&gt;Куда может уйти игрок?&lt;/b&gt;

Летом к Фраттези проявляли серьёзный интерес несколько европейских грандов. В частности, «Атлетико Мадрид» был готов забрать его. Тогда «Интер» отказался отпускать игрока.

Но теперь ситуация изменилась кардинально. Давиде хочет играть, и его уход из «Интера» выглядит всё реальнее.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762589770.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 08:17:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4001378402485625869</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  


























































































































































































































































</rss>
