<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Реал бросил звёздных защитников в подвешенное состояние?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы и Контракты</category>
      <yandex:full-text>Две ключевые фигуры обороны мадридского Реала оказались в крайне неприятной ситуации. Контракты Давида Алабы и Антонио Рюдигера истекают следующим летом, но клуб не спешит с решениями. Это настоящая драма для чемпионов!

Алаба, несмотря на свои 33 года, полон решимости остаться в столице Испании. Он уже получил несколько предложений от других клубов, но его сердце принадлежит Мадриду. Австриец мечтает продлить соглашение хотя бы на один сезон.

&lt;b&gt;Что требует &quot;Мадрид&quot;?&lt;/b&gt;
Но &quot;сливочные&quot; не готовы давать никаких гарантий. Они требуют от Алабы доказать свою идеальную физическую форму. Фактически, клуб занял выжидательную позицию.

Защитник надеется получить звонок от клуба и определиться со своим будущим в ближайшие пару месяцев. Однако Реал не собирается торопиться. Окончательное решение по Алабе примут только в конце сезона.

&lt;b&gt;Рюдигер в той же ловушке&lt;/b&gt;
И что самое интересное, Антонио Рюдигер оказался точно в такой же ловушке. Его контракт также заканчивается, и клуб придерживается идентичной стратегии. Две звезды на грани ухода, и &quot;Мадрид&quot; лишь наблюдает.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763309662.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:15:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6935606301319166779</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Олисе в «Ливерпуль»? Вот почему это почти нереально!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Главная трансферная сага «Ливерпуля» может закончиться, так и не начавшись. Инсайдер Дин Джонс сообщил: Майкл Олисе почти наверняка не окажется на «Энфилде».

&lt;b&gt;Кто встал на пути «красных»?&lt;/b&gt;
Дин Джонс раскрыл карты: ключевая проблема – позиция мюнхенской «Баварии». Немецкий гранд не горит желанием продавать талантливого футболиста.

&lt;b&gt;Единственный шанс для «Ливерпуля»?&lt;/b&gt;
Есть лишь один сценарий, который может изменить ситуацию. Только если сам Майкл Олисе пойдет ва-банк.
• Он должен будет лично заявить о желании уйти.
• И активно настаивать на трансфере.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763309683.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:15:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4575804224568689835</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Хет-трик Бруну: Команда расцветает без главной звезды?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игровая форма и Командная Динамика</category>
      <yandex:full-text>Шок в футбольном мире: Бруну Фернандеш буквально взорвал поле, оформив сенсационный хет-трик! Два гола с пенальти, но это лишь детали. Главное: команда засияла, пока все говорят о возможном длительном бане Криштиану Роналду.

Это событие заставляет задуматься. Кажется, отстранение звездного португальца может быть для коллектива даже на руку. Без него игроки словно обрели новую свободу, а Бруну стал настоящим лидером.

&lt;b&gt;Магия без Роналду?&lt;/b&gt;

Пока будущее Криштиану висит в воздухе, команда демонстрирует невероятную сыгранность и эффективность. Хет-трик Бруну — ярчайшее тому подтверждение. Возможно, именно отсутствие главной звезды позволяет другим талантам раскрыться в полную силу.

&lt;b&gt;Что теперь будет с командой?&lt;/b&gt;

Этот матч заставляет по-новому взглянуть на потенциал коллектива. Способна ли команда стать сильнее без своего самого громкого имени? Вопрос открыт, но сегодняшний перформанс Бруну дает пищу для серьезных размышлений.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763309699.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:15:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5244326251526730755</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Земляная форма Боруссии: такого дизайна вы еще не видели!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные Новости</category>
      <yandex:full-text>&quot;Боруссия&quot; Дортмунд и Puma готовят нечто невероятное к 2026 году! Фанатов ждет совершенно уникальный комплект формы, который станет настоящим посвящением легендарному стадиону Rote Erde.

&lt;b&gt;Что вдохновило дизайнеров?&lt;/b&gt;

Дизайн новой формы &quot;Rote Erde&quot; черпает вдохновение прямо из сердца истории клуба. Основной цвет будет &quot;землистым&quot;, отсылая к названию стадиона.

Главной изюминкой станет узор, который в точности повторит форму культовых ворот исторической арены. Это будет не просто форма, а произведение искусства с глубоким смыслом.

&lt;b&gt;Когда ждать новинку?&lt;/b&gt;

По данным инсайдеров из Footy Headlines, ждать эту эксклюзивную коллекцию стоит уже в 2026 году. Готовьтесь увидеть &quot;Боруссию&quot; в совершенно новом, исторически значимом образе!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763309709.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:15:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6183838360039755343</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Драма! Венгрия потеряла ЧМ на последних секундах: Ирландия ликует!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Международный Футбол</category>
      <yandex:full-text>Футбольная драма, от которой мурашки по коже! Сборная Венгрии лишилась заветной путевки на Чемпионат мира. Это случилось не просто в конце матча, а буквально на последних, решающих секундах.

Мечта о мундиале разбилась вдребезги. Болельщики замерли, наблюдая за тем, как их команда упускает исторический шанс.

&lt;b&gt;Кто вырвал победу из рук?&lt;/b&gt;

Место Венгрии заняла сборная Ирландии. Эти парни уже не раз доказывали свой неуступчивый характер.

Именно ирландцы однажды заставили психануть самого Криштиану Роналду. Теперь они едут на Чемпионат мира, оставляя Венгрию с разбитым сердцем.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763309728.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 16:15:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2151573274620894485</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Лучший бомбардир Мексики метит в «Атлетико»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfers/Young Talents</category>
      
      
      <yandex:full-text>Лучший бомбардир Мексики, 22-летний Арманд Гонсалес, шокировал футбольный мир. Его заметили раздающим автографы – и не в форме родной «Гвадалахары», а в третьем комплекте мадридского «Атлетико»!

Это было только начало. Всего через несколько дней сам нападающий «Гвадалахары» сделал еще более громкое заявление. Гонсалес открыто признался: мадридский «Атлетико» — его любимый клуб в Европе.

&lt;b&gt;Что это значит для его карьеры?&lt;/b&gt;

Такие заявления для 22-летнего лучшего бомбардира страны — это не просто слова. Игрок с таким потенциалом, открыто выражающий свою симпатию, мгновенно становится главной целью на трансферном рынке.

Его возраст, статус лучшего бомбардира и четкий сигнал о желании играть за конкретный европейский топ-клуб создают идеальный шторм для потенциального трансфера.

&lt;b&gt;Гонсалес в Мадриде: фантазия или реальность?&lt;/b&gt;

Футбольные инсайдеры и фанаты уже вовсю обсуждают: насколько серьезны намерения «Атлетико»? И увидим ли мы в скором времени мексиканскую звезду в Мадриде, возможно, даже в паре с Хулианом?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763305980.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 15:13:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6620249391239398176</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Сенсация! Две звезды готовы вернуться к матчу с «Кремонезе»&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Injuries</category>
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты могут ликовать: Эван Фергюсон и Леон Бейли, чье отсутствие ощущалось остро, вот-вот вернутся в строй! Эти ключевые игроки команды приближаются к полному восстановлению после травм. Это известие, которое кардинально меняет предматчевые расклады.

&lt;b&gt;Удар по планам соперника?&lt;/b&gt;

Вероятность их участия в грядущем матче против «Кремонезе» оценивается как очень высокая. Присутствие двух таких мощных футболистов на поле станет серьезным вызовом для обороны соперника. «Кремонезе» придется готовиться к совершенно другому сценарию игры.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;

Возвращение Фергюсона и Бейли — это не просто усиление состава. Это психологический буст для всей команды. Их мастерство и опыт способны придать атаке новую остроту и непредсказуемость. Болельщики с нетерпением ждут их появления на поле.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763305989.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 15:13:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1778320949190638927</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Дубль Невеша и разгром: Португалия летит!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Report/International Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>Португалия продемонстрировала мощь, разгромив Армению со счетом 4:1. Главной звездой вечера стал Невеш, оформивший сенсационный дубль. Он буквально разорвал оборону соперника.

&lt;b&gt;Как это было?&lt;/b&gt;
Матч проходил под полным контролем португальцев. Невеш открыл счет своим голам уже на 42-й минуте, поразив ворота соперника эффектным ударом со штрафного.

Его второй гол только закрепил доминирование команды. Армения смогла ответить лишь одним точным ударом, но это не изменило общего хода игры. Португалия была неудержима.

&lt;b&gt;Что дальше для Португалии?&lt;/b&gt;
Эта уверенная победа подтверждает серьезные амбиции Португалии. С таким Невешем в составе команда выглядит грозной силой. Они готовы к новым вызовам и вершинам.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763306004.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 15:13:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">9111886864818792079</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Мухаммед Али обратился к Феррану Торресу: Ты просил силы!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News/Social Media</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы – молодой футболист, и вдруг вам передают слова легендарного Мухаммеда Али. Именно это произошло с Ферраном Торресом, и послание оказалось пророческим.

Великий боксер, известный своим несгибаемым духом, словно заглянул в будущее. Его цитата, адресованная Торресу, звучит как призыв к стойкости.

&lt;b&gt;Что скрывается за словами Али?&lt;/b&gt;

«Ты просил силы, и Бог дал тебе трудности, чтобы ты стал сильнее», – эти мощные слова теперь направлены Феррану. Они прямо указывают: Торрес сейчас проходит через серьезные испытания.

Это не просто красивая фраза. Это глубокое напоминание о том, что настоящая мощь куется в борьбе, а не в легких победах.

&lt;b&gt;Трудности Феррана: путь к силе?&lt;/b&gt;

Для футболиста, чья карьера полна взлетов и падений, такое послание может стать настоящим стимулом. Оно предлагает взглянуть на сложности не как на препятствие, а как на возможность для роста.

Судя по словам Али, Ферран Торрес сейчас на той стадии, когда ему предстоит доказать свою истинную силу. И, возможно, именно эти трудности сделают его по-настоящему великим.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763306021.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 15:13:42 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4648143467889694915</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Зидан НЕ вернется в Реал! Его ждет совершенно другая команда</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Coaching</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовьтесь к шоку: Зинедин Зидан НЕ ВЕРНЕТСЯ в мадридский &quot;Реал&quot;! Все разговоры о его возможном назначении на пост главного тренера оказались абсолютной ложью.

Руководство &quot;сливочных&quot; даже не рассматривало кандидатуру Зидана. Ни весной, когда искали замену, ни сейчас, когда пошли новые слухи.

&lt;b&gt;Почему Зидан не возглавит &quot;Реал&quot;?&lt;/b&gt;

Несмотря на отличные отношения с легендарным французом, клуб не планирует возобновлять сотрудничество. Это решение окончательное и бесповоротное.

Все новости о его возвращении в Мадрид были лишь домыслами. &quot;Реал&quot; не видел в нем замену для текущего наставника.

&lt;b&gt;Где же теперь Зидан?&lt;/b&gt;

Будущее Зинедина Зидана уже определено, и оно не связано с клубным футболом. Он возьмет на себя новую, амбициозную роль.

Зидан станет новым главным тренером сборной Франции. Но произойдет это не прямо сейчас, а после Чемпионата мира 2026 года. Вот это действительно сенсация!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763302265.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 14:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4824181356164185281</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Флик привезет в Барсу 19-летнего немца за 30 миллионов?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Барселона» снова удивляет рынок! Каталонский гранд нацелился на 19-летнего вундеркинда, который стоит 30 миллионов евро. Ханси Флик уже включил его в свой шорт-лист как потенциальное усиление левого фланга атаки.

&lt;b&gt;Кто он, загадочный талант Флика?&lt;/b&gt;

Речь идет о Саиде Эль Мала – немецко-ливанском вингере, который стремительно ворвался в большой футбол. Ему всего 19, но он уже успел шокировать экспертов своей игрой.

Этот сезон стал для него первым профессиональным, и он уже показал невероятные результаты. Всего 10 матчей, но 4 гола – впечатляющая статистика для новичка.

&lt;b&gt;Почему именно он нужен «Барсе»?&lt;/b&gt;

Его взрывной старт не остался незамеченным. Благодаря такому уровню игры, Саида уже вызвали в сборную Германии.

Теперь Эль Мала рассматривается как реальный вариант для усиления левого фланга атаки «Барселоны». Он – одна из ключевых альтернатив, которые Флик рассматривает на следующий сезон.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763302279.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 14:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2644918959793325174</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Азар вернулся в Реал! Но вы не поверите, куда.</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Former Players</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эден Азар, экс-вингер мадридского «Реала», снова был замечен на матче любимого клуба! Эта новость могла бы взорвать интернет, если бы не одно &quot;но&quot;.

Легенда, за которую «Реал» отдал огромные деньги, присутствовал на гостевой игре… «Реал Мадрид С»! Да, вы не ослышались. Третья команда клуба, играющая против «Райо Махадаонды».

&lt;b&gt;Что Азар делал на трибунах?&lt;/b&gt;

Вместо VIP-лож главных стадионов, бывшая звезда наблюдал за скромным поединком. Его присутствие на матче «Реал Мадрид С» стало полной неожиданностью для всех.

&lt;b&gt;От Лиги Чемпионов до третьей лиги&lt;/b&gt;

Что привлекло Азара на игру третьего состава? Фанатам остается лишь гадать. Одно ясно: экс-звезда «Мадрида» продолжает удивлять своим выбором.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763302316.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 14:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6993121636722168113</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Рома» недовольна Довбиком: игрок уже попросил трансфер?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок для болельщиков «Ромы»! Артём Довбик, несмотря на личный комфорт в Риме и желание остаться, уже попросил своего агента подыскать новый клуб. Причем сделать это он хочет уже в январе, независимо от игрового времени.

Руководство клуба недовольно. В Довбика вложили колоссальные 40 миллионов евро, но ожиданий он пока не оправдал. Первая серьёзная встреча спортивного директора с агентами игрока уже состоялась.

&lt;b&gt;Почему Довбик просится на выход?&lt;/b&gt;

В «Роме» заявляют, что никого не выгоняют, но и удовлетворения от игры Довбика нет. Футболист никогда не считался «неприкасаемым» для трансферов. Игрок, чувствуя давление, всё же решил действовать.

&lt;b&gt;Что с финансовой стороной вопроса?&lt;/b&gt;

Через два сезона остаточная стоимость Довбика в клубной бухгалтерии составит чуть меньше 25 миллионов евро. Эта цифра значительно упрощает возможную продажу.

Для самого Довбика приоритет остаётся неизменным — возвращение в Испанию.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763302332.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 14:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8309519132397774445</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Халанд шокировал: «Не знаю его, но качество покажи!»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Международный футбол</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Честно говоря, я мало о нём знаю». Эти слова Эрлинга Холанда о Франческо Пио Эспозито уже наделали шума! Норвежская звезда не стеснялся в выражениях перед важным матчем отбора к ЧМ-2026.

&lt;b&gt;Дерзкое заявление или мотивация?&lt;/b&gt;

Но это было только начало. Холанд тут же добавил, что от любого игрока сборной Италии ждет безусловного качества. Он подчеркнул: если ты в составе «Скуадры Адзурры» — это уже показатель.

А если ты представляешь такой клуб, как миланский «Интер», то уровень должен быть вдвойне выше. Слова норвежца прозвучали как открытый вызов.

&lt;b&gt;Что это значит для Эспозито?&lt;/b&gt;

По сути, Халанд бросил перчатку своему оппоненту. Теперь все взгляды будут прикованы к Франческо Пио Эспозито: сможет ли он доказать норвежской звезде свою ценность?

Эта фраза Халанда – не просто слова. Это мощный сигнал всем, кто выйдет на поле против него сегодня.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763302344.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 14:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8844712723165724619</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Каррера задал главный вопрос: Зачем Кьеллини в «Юве»?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Мнения экспертов</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легенда «Ювентуса» Массимо Каррера шокировал фанатов! Он открыто задал вопрос о роли Джорджо Кьеллини в клубе. Такого прямолинейного высказывания от экс-тренера не ожидал никто.

«Я не совсем понимаю, чем он занимается в Ювентусе», — заявил Каррера в интервью OggiSport. Эти слова моментально разлетелись по спортивным медиа, вызвав бурю обсуждений.

&lt;b&gt;Почему Каррера так резко?&lt;/b&gt;

Каррера считает, что в туринском клубе сейчас не хватает людей, которые по-настоящему чувствуют себя частью команды. Это серьезное обвинение, намекающее на глубинные проблемы внутри коллектива.

При этом, по мнению Массимо, Лучано Спаллетти — правильный тренер для «Ювентуса». Он видит в нем потенциал для возрождения клуба и решения текущих проблем.

&lt;b&gt;Что это значит для «Юве»?&lt;/b&gt;

Слова Карреры, безусловно, вызовут жаркие споры среди болельщиков и экспертов. Ведь под удар попала настоящая легенда, а сам клуб оказался под огнем критического анализа.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763299174.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6625189719248212677</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Бундеслига: почему немецкие стадионы всегда забиты до отказа?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика лиг</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бундеслига снова показала всем, кто настоящий король футбольной атмосферы. Представьте: 97,7% мест на стадионах заполнены каждый тур! Это практически полный sold out.

Такой цифрой не может похвастаться ни один другой чемпионат. Даже английская Премьер-лига, которая держится рядом, отстает.

&lt;b&gt;Что делает Бундеслигу уникальной?&lt;/b&gt;

Франция, Италия и Испания — они вообще сильно отстают. Немецкие стадионы — это не просто место для просмотра футбола.

Это настоящий культ, где каждый матч превращается в грандиозное событие. Болельщики живут игрой, создавая невероятную, бурлящую энергию.

&lt;b&gt;Секрет немецкого феномена&lt;/b&gt;

Именно эта страсть и преданность фанатов делают Бундеслигу безоговорочным лидером по атмосфере. Это не просто цифры, это душа футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763299187.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1473443053512651111</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Этихад сиял: Лазерное шоу, которое потрясло фанатов!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>События на стадионах</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Стадион «Этихад» перед матчем с «Дортмундом» буквально взорвался красками! Зрители стали свидетелями грандиозного лазерного шоу, которое превратило привычное футбольное поле в арену будущего.

&lt;b&gt;Как это было?&lt;/b&gt;

Тысячи лучей света пронзали темноту, создавая невероятные узоры на газоне и трибунах. Это было не просто представление, а настоящая симфония света, которая заворожила каждого присутствующего.

&lt;b&gt;Эффект ВАУ гарантирован&lt;/b&gt;

Атмосфера на стадионе накалилась до предела ещё до стартового свистка. Болельщики получили не только предвкушение футбольного поединка, но и незабываемое визуальное зрелище. Такое начало игры точно запомнится надолго.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763299202.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5037030482810444403</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Щенсный: Как одна сигарета разбила мне сердце в Арсенале</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Истории игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бывший голкипер «Арсенала» Войцех Щенсный откровенно признался: лишь однажды в карьере его сердце было по-настоящему разбито. Причина — не поражение в финале, а холодное сообщение от родного клуба.

Ему объявили, что он больше не входит в планы команды. «Это была единственная ситуация, которая разбила мне сердце. Помню, как вернулся домой и расплакался», — вспоминает Щенсный.

&lt;b&gt;Роковой поворот&lt;/b&gt;

Что же стало причиной такого решения? Вратарь позже осознал, что переломным моментом стал инцидент 2015 года.

&lt;b&gt;Цена ошибки&lt;/b&gt;

Тогда Щенсный был замешан в курении в душевой. Он уверен: именно после этого Арсен Венгер принял окончательное решение о его будущем в клубе. Один необдуманный поступок стоил ему места в команде и привел к самому горькому разочарованию.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763299215.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2399439245820561991</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Загадка Калафьори: Травма для Италии, а для «Арсенала» – нет?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости о травмах</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Риккардо Калафьори покинул расположение сборной Италии. Причина — повреждение. Казалось бы, все ясно: игрок выбыл на неопределенный срок. Но инсайдер Фабрицио Романо сообщает нечто невероятное.

&lt;b&gt;Что на самом деле произошло?&lt;/b&gt;
Несмотря на недавнюю травму, Калафьори будет доступен для игры за «Арсенал» уже на следующей неделе. Это поразительная скорость восстановления, которая вызывает серьезные вопросы.

Футболист, только что отстраненный от игр за национальную команду, вдруг оказывается в строю для клубного матча. Такая ситуация редкость и всегда привлекает внимание.

&lt;b&gt;Какие выводы можно сделать?&lt;/b&gt;
•  Либо травма оказалась не такой серьезной, как предполагалось изначально.
•  Либо медицинский штаб «Арсенала» сумел поставить игрока на ноги в рекордные сроки.
•  Либо приоритеты клуба и сборной в данном случае сильно разошлись.

Одно ясно: болельщики «Арсенала» могут вздохнуть с облегчением. А вот в Италии, возможно, возникнут вопросы к ситуации с Калафьори.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">678642373812450665</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мастантуоно избежит операции: врачи нашли необычный выход!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Injury Update</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании: Мастантуоно не ляжет под нож! Врачи приняли невероятное решение, которое меняет привычный подход к лечению серьёзной травмы.

&lt;b&gt;Почему без скальпеля?&lt;/b&gt;
Причина проста и шокирующа: операция при хронической травме паха, известной как пубалгия, оказалась бесполезной. Медицинские эксперты уверены: хирургическое вмешательство просто не принесёт никакой пользы.

&lt;b&gt;План &quot;Б&quot;: как теперь будут лечить звезду?&lt;/b&gt;
Вместо рискованной операции Мастантуоно ждёт уникальная программа восстановления. Она полностью сосредоточена на консервативных методах, разработанных специально для него.

*   Физиотерапия.
*   Интенсивные упражнения в спортзале для укрепления всей нижней части тела.
*   Курс ударно-волновой терапии.

Этот индивидуальный подход должен вернуть игрока в строй, минуя операционный стол.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763295734.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:23:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5426841618875265441</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Головин и Марипан: Теплая встреча, что растопила сердца фанатов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Этого никто не ожидал! Звезды «Монако» Александр Головин и Гильермо Марипан вдруг оказались вместе. И не где-нибудь, а в солнечном Сочи!

Кадры их теплой встречи мгновенно облетели сеть. Видео, полное искренних улыбок и дружеских объятий, стало настоящим подарком для болельщиков.

&lt;b&gt;Что делали звезды &quot;Монако&quot; в России?&lt;/b&gt;

Детали визита не раскрываются, но сам факт их совместного появления в России уже вызвал бурю эмоций. Это не просто встреча партнеров по команде.

Это настоящий дружеский реюнион, который показал, насколько крепки связи внутри монегасского клуба.

&lt;b&gt;Реакция фанатов: Счастье или удивление?&lt;/b&gt;

Многочисленные комментарии фанатов «Монако» подтверждают: видео вызвало у них только позитивные чувства. Улыбки и радость — вот что принесли эти кадры.

Болельщики единодушны: такая теплая связь между игроками – залог успеха на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763295748.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:23:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5737462059478536467</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Oracle захватил «Челси»! Но есть один важный нюанс.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Business</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир взорвался! Oracle, гигант из мира технологий, ворвался в «Челси» как новый титульный спонсор. Это не шутки, а реальность, которая изменит многое. Но есть один ОГРОМНЫЙ нюанс, о котором говорят шепотом.

&lt;b&gt;Сделка века или временное спасение?&lt;/b&gt;

Сенсационная сделка, которая, казалось бы, должна была стать долгосрочной, оказалась неожиданно короткой. Oracle будет красоваться на футболках «Челси» лишь до конца текущего сезона. Это вызывает массу вопросов у болельщиков и экспертов.

&lt;b&gt;Когда ждать официальный анонс?&lt;/b&gt;

Инсайдеры подтверждают: официальное объявление этой громкой новости не заставит себя ждать. Его обещают уже завтра. Приготовьтесь к новой эре в истории «Челси»!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763295760.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:23:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8060024278879696961</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Фанату грозит срок за оскорбление звезды МЮ: Маунт ничего не слышал!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Fan Issues</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На матче &quot;Тоттенхэма&quot; и &quot;Манчестер Юнайтед&quot; разразился скандал: полиция арестовала 19-летнего фаната. Его обвиняют в словесных оскорблениях звезды &quot;МЮ&quot; Мэйсона Маунта.

Молодого человека задержали по подозрению в &quot;умышленном причинении беспокойства и вызывания тревоги&quot;. Теперь ему грозят серьезные последствия.

&lt;b&gt;Клуб не простит?&lt;/b&gt;

Руководство &quot;шпор&quot; уже заявило о полной поддержке расследования. Клуб обещает &quot;самые решительные меры&quot;, если факт дискриминации подтвердится.

&lt;b&gt;Неожиданный поворот&lt;/b&gt;

Самое интересное: сам Мэйсон Маунт этих оскорблений не слышал. На вопиющее поведение фаната обратил внимание бдительный сотрудник стадиона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763295773.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:23:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5218629696591929900</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Аморим НЕ хочет Рэшфорда в МЮ: Сенсация!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Рубен Аморим, чье имя активно обсуждается в связи с «Манчестер Юнайтед», уже принял первое решение, которое взбудоражило фанатов. По данным Diario Sport, Аморим категорически не хочет видеть Маркуса Рэшфорда в составе «красных дьяволов».

&lt;b&gt;Будущее звезды под вопросом?&lt;/b&gt;

Эта новость от Diario Sport переворачивает все представления о планах клуба. Рэшфорд, один из ключевых игроков «Манчестер Юнайтед», оказался под серьезной угрозой. Его будущее в команде теперь висит на волоске.

&lt;b&gt;Первый шаг к перестройке?&lt;/b&gt;

Если информация подтвердится, это станет одним из самых громких решений Аморима. Он готов радикально обновить состав, начиная с расставания с одной из главных звезд. Футбольный мир затаил дыхание.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763295789.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:23:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3595323145909407617</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>50 матчей за Испанию: Оярсабаль вошел в элиту?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Национальная сборная / Достижения игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Микель Оярсабаль только что достиг невероятного рубежа! Он провел свой 50-й матч в составе сборной Испании. Это знаковое событие, о котором теперь говорит весь футбольный мир.

&lt;b&gt;Что значит 50 игр на топ-уровне?&lt;/b&gt;
Это не просто цифра в статистике. Полсотни матчей за национальную команду говорят о колоссальной стабильности и доверии тренеров. Оярсабаль доказал, что он — ключевой игрок.

Такое достижение выводит его в ряд избранных. Лишь немногие футболисты удостаиваются чести столько раз представлять свою страну на международной арене.

&lt;b&gt;Каков его путь дальше?&lt;/b&gt;
Юбилейный матч стал новой главой в карьере Оярсабаля. Теперь все взгляды прикованы к его будущим выступлениям.

Сможет ли он достичь новых высот и стать настоящей легендой сборной Испании? Болельщики ждут продолжения его впечатляющей истории.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763291414.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:11:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9152294420799606180</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Фернандо Торрес: 50 матчей. Он стал великим тренером?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерство / Клубный футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный Фернандо Торрес, кумир миллионов, сегодня достиг важной отметки в своей новой карьере! Бывший нападающий провёл 50-й матч в качестве главного тренера &quot;Атлетико Мадриленьо&quot;.

Кажется, совсем недавно он блистал на поле, а теперь руководит командой с бровки. Но насколько успешно &quot;Эль Ниньо&quot; справляется с этой ролью?

&lt;b&gt;Как идут дела у &quot;Эль Ниньо&quot; на тренерском мостике?&lt;/b&gt;

Его команда показывает стабильные результаты, медленно, но верно набирая обороты. Цифры говорят о том, что Торрес уверенно осваивает новое для себя поприще.

Вот его статистика за эти полсотни игр:
• 19 побед
• 18 ничьих
• 12 поражений

Впечатляет и разница мячей: 61 забитый против 45 пропущенных. А в 17 матчах его подопечные и вовсе не давали соперникам шансов, сыграв &quot;на ноль&quot;.

&lt;b&gt;Легенда нашла себя?&lt;/b&gt;

Эти показатели доказывают: Фернандо Торрес не просто &quot;отбывает номер&quot;. Он строит команду, прививает ей свой характер и учится побеждать уже в новой роли.

50 матчей – это лишь начало большого пути. Но уже сейчас видно, что &quot;Эль Ниньо&quot; серьезно настроен повторить свои игровые успехи и на тренерской скамье.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763291427.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:11:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5044418346626534739</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>НФЛ в Мадриде: Бернабеу в пролёте? Новый фаворит!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Спортивный бизнес / Стадионы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Грандиозные планы НФЛ по проведению матчей в Мадриде столкнулись с неожиданным поворотом. Легендарный «Бернабеу», похоже, уступает дорогу новому фавориту. Лига всерьез рассматривает другую площадку для будущих игр.

&lt;b&gt;Что покорило НФЛ?&lt;/b&gt;

Речь идет о стадионе «Метрополитано». Игроки «Майами Долфинс», а главное – сама НФЛ, остались в полном восторге от этой арены. Ее инфраструктура и атмосфера произвели неизгладимое впечатление.

&lt;b&gt;Мадридский дом для НФЛ найден?&lt;/b&gt;

Похоже, выбор сделан: следующие матчи американского футбола с большой долей вероятности пройдут именно на арене «Атлетико Мадрид». НФЛ уже активно прорабатывает возможность переноса предстоящих игр.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:11:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2236507392259647583</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Аут Тимбера: Как обычное вбрасывание стало оружием Премьер-лиги!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Премьер-лига / Навыки игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Обычное вбрасывание из аута? Забудьте! Премьер-лига в восторге от того, как защитник &quot;Арсенала&quot; Юриен Тимбер превратил его в настоящее оружие. Официальный аккаунт лиги не смог пройти мимо этого феномена.

&lt;b&gt;Почему все говорят об аутах?&lt;/b&gt;

В нынешнем сезоне мяч после вбрасываний из-за боковой линии стал невероятно часто залетать в ворота. Это не случайность, а результат новой тактики и уникальных навыков игроков.

Именно поэтому внимание приковано к Юриену Тимберу. Его техника вбрасывания выделяется на фоне остальных, меняя ход игры.

&lt;b&gt;В чем секрет &quot;канонира&quot;?&lt;/b&gt;

Крайний защитник &quot;Арсенала&quot; демонстрирует особую, филигранную технику. Она позволяет создавать опасные моменты там, где раньше был лишь рутинный ввод мяча в игру.

Премьер-лига признала: Тимбер задает новый стандарт. Его ауты — это не просто способ продолжить игру, а полноценный элемент атаки, вдохновляющий других.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763291453.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:11:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9209836265045878600</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Италия нашла нового героя: звезда Интера врывается в топ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Молодые таланты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ему прочат будущее главной надежды итальянского футбола. Пио Эспозито, воспитанник «Интера» с девяти лет, уже забивает за сборную и поражает легенд клуба. Его путь к вершине начался стремительно.

&lt;b&gt;Что покорило легенду &quot;Интера&quot;?&lt;/b&gt;

Кристиан Киву, тренировавший Пио в молодежных командах, сразу заметил нечто особенное. Не только талант, но и невероятное отношение к делу. «Он окунулся в непростую реальность и соответствовал уровню», — отмечает L’Equipe.

Юный форвард так впечатлил, что Дженнаро Гаттузо всего через месяц вызвал его в первую команду. И Пио не подвел.

&lt;b&gt;Будущее Италии уже здесь?&lt;/b&gt;

Эспозито уже забил дважды за сборную Италии в этом сезоне. Столько же голов он успел оформить и за основной состав «Интера» в 13 матчах. Он — главная надежда итальянского футбола.

Сейчас он охотится за своим третьим голом в составе национальной команды. И может забить его на легендарном «Сан-Сиро», стадионе, который для него уже давно стал домом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763291470.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:11:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2689709718154360873</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Трофеи или красота? Артета сделал свой выбор!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тактика и тренерская философия</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Микель Артета отказался от «красивого» футбола. Мечты о вертикальных атаках и эффектных комбинациях, которые так нравились болельщикам, остались в прошлом.

Тренер признал: хоть его команда и была близка к успеху, такой стиль игры оказался слишком изнурительным. Он вытягивал из игроков все силы, но заветных трофеев так и не принес.

&lt;b&gt;Путь к победе любой ценой?&lt;/b&gt;

Теперь Артета уверен: сегодняшний футбол требует другого подхода. Он сложный, тернистый, возможно, не такой зрелищный, но гораздо более эффективный.

По мнению тренерского штаба, именно эта прагматичная стратегия — кратчайший путь к долгожданному чемпионству. Чтобы стать чемпионом, нужно задать новый тренд.

&lt;b&gt;Что изменится после трофея?&lt;/b&gt;

Есть мнение, что если Артета все же завоюет большой трофей, он может немного ослабить хватку. Возможно, тогда мы снова увидим элементы того самого «головокружительного» футбола.

Но пока цель одна: победа. И ради нее Микель Артета готов идти на любые тактические жертвы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763287990.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 10:14:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5241925540232759011</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  






































































































































































































































































































































































</rss>
