<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Спорный офсайд: Как отменили гол и почему все кипят!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Review</category>
      <yandex:full-text>На 27-й минуте матча разразился настоящий скандал! Команда пропустила гол в пустые ворота, но радость соперников длилась недолго. Судья принял неожиданное решение.

Взятие ворот было отменено. Причина — положение «вне игры», которое заметили арбитры. Счет остался неизменным: 0:0.

&lt;b&gt;Насколько погранично было решение?&lt;/b&gt;

Момент был настолько тонким, что болельщики и эксперты уже активно обсуждают его. Многие уверены: эпизод требовал тщательной проверки. Ситуация выглядела очень пограничной.

По мнению многих, арбитрам стоило обратиться к системе VAR. Ведь именно для таких спорных ситуаций она и создавалась. Это вызвало волну негодования.

&lt;b&gt;Что это значит для матча?&lt;/b&gt;

Отмененный гол держит счет на отметке 0:0. Это решение может серьезно повлиять на ход всей игры. Напряжение на поле и трибунах только нарастает.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762453182.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 18:20:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2561880411146751150</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Облак: Вратарь Атлетико рвется в команду года The Best!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Awards</category>
      <yandex:full-text>Настоящая сенсация в мире футбола! Ян Облак, надежный страж ворот &quot;Атлетико&quot;, официально номинирован на престижную премию «Goalkeeper The Best 2025». Это огромный шаг к признанию его лучшим в мире.

&lt;b&gt;Что это значит для Облака?&lt;/b&gt;

Эта номинация ставит Облака в один ряд с элитой мирового футбола. Он теперь официально претендует на попадание в символическую команду года The Best. Долгожданное признание его таланта и стабильности.

&lt;b&gt;Путь к мировой вершине&lt;/b&gt;

Болельщики &quot;Атлетико&quot; ликуют: их вратарь может стать лучшим на планете. Это не просто номинация, это заявка на величие. Сможет ли Облак завоевать заветный титул?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762453193.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 18:20:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-173778600499348040</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Фоден в огне! Лига Чемпионов выбрала короля недели</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Champions League</category>
      <yandex:full-text>Фил Фоден заставил говорить о себе весь футбольный мир! Молодой талант «Манчестер Сити» признан лучшим игроком недели в Лиге Чемпионов. Этого парня теперь точно не остановить.

&lt;b&gt;Как он это сделал?&lt;/b&gt;
Его дубль в ворота грозной «Боруссии Дортмунд» стал настоящим украшением 4-го тура. Два точных удара по воротам дортмундцев продемонстрировали его невероятную форму и хладнокровие под давлением.

&lt;b&gt;Признание лучшего&lt;/b&gt;
Такое яркое выступление не могло остаться незамеченным. Теперь имя Фила Фодена звучит на всех спортивных каналах, а фанаты ждут новых подвигов от английского вундеркинда.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762453209.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 18:20:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7244390068755645414</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Полный хаос: Кто на самом деле ставит схему команды?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Tactics</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир в замешательстве! Сразу три крупнейших спортивных источника выдают абсолютно разные расстановки для одной и той же команды. Кому верить в этом информационном шторме?

&lt;b&gt;Три версии одной игры?&lt;/b&gt;

Представьте: одна команда, но три кардинально отличающиеся схемы. Это не мелкие детали, а фундаментальные тактические решения.

Вот что сообщают разные издания:
• FFTV утверждает: 4-3-3.
• УЕФА видит схему: 3-5-2.
• TNT Sports настаивает: 4-2-3-1.

Это не просто цифры. Это радикальное изменение в стиле игры и ролях футболистов. Как такое возможно, что столь авторитетные источники так расходятся во мнениях?

&lt;b&gt;Что это значит для фанатов?&lt;/b&gt;

Для болельщиков и аналитиков такая неразбериха — настоящий кошмар. Невозможно предсказать стратегию, оценить игру или даже понять, кого выпускают на поле. Каждый источник рисует свою, уникальную картину предстоящего матча.

В условиях, когда каждый пас и каждое движение имеют значение, ясность в тактике команды критически важна. Но пока остается главный вопрос: кто же говорит правду о расстановке?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762453224.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 18:20:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">898216946871964418</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Арсенал: Громкий бэнгер на фоне травм!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: похоже, Арсенал готовит настоящий «бэнгер»! Пока все обсуждают травмы ключевых игроков, клуб, кажется, нашёл неожиданное решение, способное перевернуть игру.

&lt;b&gt;Что за &quot;бэнгер&quot; готовит Арсенал?&lt;/b&gt;

На фоне недавних проблем с составом, включая травму Кая Хавертца, болельщики замерли в ожидании. Официальный аккаунт клуба в социальных сетях намекает на нечто грандиозное.

Речь идёт о возможном возвращении или мощном усилении. Это может стать ключевым в борьбе за победы. Именно такой импульс нужен команде прямо сейчас.

&lt;b&gt;Последний шанс или новый виток?&lt;/b&gt;

Инсайдеры задаются вопросом: сможет ли этот игрок снова «попылить» и показать свой лучший футбол? Сможет ли он стать тем самым недостающим звеном?

Очевидно одно: если это усиление сработает, Арсенал получит колоссальный импульс. Это может полностью изменить расстановку сил в ближайших матчах.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762453238.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 18:20:40 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3579759660537840049</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Футбольные короли: названы лучшие и вечные лидеры!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбольные награды</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: ФИФА официально объявила кандидатов на престижную премию The Best! Это главная интрига сезона, которая заставляет сердца фанатов биться чаще.

Каждый год эта награда отмечает тех, кто показал невероятные результаты, вдохновлял миллионы и менял ход игры. Кто же войдет в историю на этот раз, получив высочайшее признание?

&lt;b&gt;А кто уже вошел в историю?&lt;/b&gt;

Но пока мы ждем новых имен, не забудем о тех, кто уже стал живой легендой. Есть свои &quot;короли&quot; и среди тех, кто чаще всего попадал в символическую сборную года по версии FIFPro.

Эти игроки — настоящие долгожители футбольной элиты. Их стабильное превосходство на протяжении многих лет сделало их иконами. Их имена — синоним величия в мировом футболе.

&lt;b&gt;Наследие и будущее футбольной славы&lt;/b&gt;

Будь то свежие кандидаты на The Best или проверенные временем лидеры FIFPro, одно ясно: футбол продолжает чествовать своих героев. Нас ждет захватывающая борьба за признание.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762449320.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2938384397268155523</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Роналду о Месси и Руни: «Он даже не лучший в Аргентине!»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбольные легенды</category>
      
      
      <yandex:full-text>Уэйн Руни публично заявил, что Лионель Месси превосходит Криштиану Роналду. Как же отреагировал сам португалец на слова бывшего партнера по команде? Его ответ удивил многих.

Роналду не стал конфликтовать. Он спокойно отметил, что, несмотря на разные мнения, у них с Руни всегда были хорошие отношения, хоть и не дружеские.

&lt;b&gt;Месси или Марадона: кто круче?&lt;/b&gt;

Но настоящий огонь начался, когда один из собеседников прямо заявил: «Для меня ты – величайший. Месси даже не лучший игрок Аргентины. Марадона был лучше».

Криштиану поблагодарил за комплимент, а затем выдал фразу, которая заставила задуматься даже самых преданных фанатов Месси.

&lt;b&gt;Наследие Аргентины и Португалии глазами Криштиану&lt;/b&gt;

«Сколько чемпионатов мира выиграла Аргентина до Месси? – парировал Роналду. – Это страна, привыкшая к крупным титулам. Там это нормально».

Он жестко подчеркнул разницу со своей родиной: «Если бы Португалия выиграла чемпионат мира, это бы шокировало весь мир».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762449337.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7868657443491577095</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Астон Вилла: Домашняя крепость, которую не взять?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Статистика клубов</category>
      
      
      <yandex:full-text>Когда мы говорим о европейских футбольных турнирах, сразу на ум приходят гранды: «Реал», «Бавария», «Арсенал». Но есть клуб, который по одному важнейшему показателю превзошел их всех. И это «Астон Вилла».

Бирмингемцы превратили свой стадион в неприступную крепость, одержав 12 домашних побед с начала сезона 2023/2024. Это больше, чем у любого другого европейского клуба!

&lt;b&gt;Кто дышит в спину &quot;Вилле&quot;?&lt;/b&gt;

За спиной у «Виллы» остались такие мастодонты, как «Бавария Мюнхен», «Реал Мадрид» и «Арсенал». У них по 11 домашних побед. Столько же набрали «Фиорентина», «Атлетико Мадрид» и «Интер».

&lt;b&gt;Неожиданный лидер европейского футбола?&lt;/b&gt;

Это феноменальное достижение для команды, которая уверенно заявляет о себе на европейской арене. «Астон Вилла» доказала, что дома они — настоящая сила, способная удивлять и побеждать.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762449348.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4626914788534823462</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Эрлинг Холанд: молниеносный ответ после битвы с «Боруссией»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Только что отгремел напряжённый матч с дортмундской «Боруссией», а Эрлинг Холанд уже взорвал инфополе! Норвежский феномен, не теряя ни минуты, вышел на связь с миллионами фанатов.

&lt;b&gt;Что показал норвежский феномен?&lt;/b&gt;
В его социальных сетях появилось новое фото. Один снимок – и мгновенная лавина комментариев. Весь мир обсуждает каждый его шаг.

&lt;b&gt;Почему каждое фото Холанда — событие?&lt;/b&gt;
Эрлинг Холанд — не просто игрок, он феномен. Его активность в соцсетях всегда вызывает бурную реакцию. Особенно, когда речь идёт о матчах с бывшими клубами, такими как «Боруссия».

•  Каждый пост Холанда анализируют до мельчайших деталей.
•  Фанаты и эксперты ищут скрытые смыслы и послания.
•  Его медийное влияние огромно и продолжает расти.

Таким образом, даже одно фото от Холанда после ключевого матча способно раскалить сеть. Это доказывает его статус и умение держать аудиторию в постоянном напряжении.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762449371.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1648259359563549888</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Этот малыш унизил соперников! Дерби уже началось?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбольная культура</category>
      
      
      <yandex:full-text>Всего один удар, и трибуны взорвались! Маленький фанат «Кристал Пэлас» не просто забил пенальти – он дерзко унизил соперников прямо на их глазах. Это произошло в перерыве матча.

Юный болельщик отправил мяч в ворота, которые защищал талисман клуба. Но самое интересное началось после гола.

&lt;b&gt;Дерзость, которая войдет в историю?&lt;/b&gt;

Вместо скромного празднования, юный нападающий повернулся к сектору болельщиков «Брайтона». Он начал откровенно дразнить и провоцировать их, вызвав бурю эмоций на трибунах. Этот поступок моментально стал вирусным.

Он не просто поднял градус напряжения, а задал тон всему предстоящему дерби.

&lt;b&gt;Что ждать от настоящего дерби?&lt;/b&gt;

Если такой запал показал юный фанат, то что же приготовят основные команды? Болельщики уже предвкушают бескомпромиссную битву. Кажется, атмосфера накалена до предела еще до стартового свистка.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762449384.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">524784747132307027</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Удар по «Реалу»: Тчуамени выбыл! Что теперь делать Алонсо?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Аурельен Тчуамени, ключевой игрок «Реала», выбыл из строя на целых три недели. Эта травма — огромная потеря для мадридского клуба. Француз считался самым стабильным футболистом «Мадрида» в текущем сезоне.

Его отсутствие ставит под удар привычную игру «сливочных». Тчуамени был бесспорным игроком стартового состава, и его роль в центре поля неоценима.

&lt;b&gt;Кто заменит лидера?&lt;/b&gt;

Теперь главному тренеру «сливочных» Хаби Алонсо придется срочно искать замену. Он вынужден будет задействовать Камавингу или Вальверде на этой позиции. Однако есть нюанс: эти игроки сильно отличаются по стилистике от Тчуамени.

Придется перестраивать тактику, чтобы компенсировать отсутствие мощного опорника. Это не просто замена одного игрока другим, это изменение всей динамики центра поля.

&lt;b&gt;Тактическая головоломка для Алонсо&lt;/b&gt;

Потеря Тчуамени — серьезная тактическая головоломка для Алонсо. Тренер должен найти способ сохранить баланс и надежность команды без своего ключевого исполнителя. Это вызов, который проверит глубину состава и тренерскую мысль.

Ближайшие матчи покажут, как «Реал» справится с этим неожиданным испытанием. Каждое решение тренера будет под пристальным вниманием.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762445859.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 16:19:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2697242653081005390</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Испания провалилась в ЛЧ, но этот клуб всех удивил!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Лига Чемпионов</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Европейский тур Лиги чемпионов обернулся настоящим шоком для испанского футбола. Из пяти представителей Ла Лиги, вышедших на поле, четыре команды не смогли одержать победу.

«Реал» проиграл, «Вильярреал» и «Бильбао» тоже остались без очков, а «Барселона» еле унесла ноги с ничьей. Казалось, это был полный провал для Испании.

&lt;b&gt;Единственный герой&lt;/b&gt;

Но в этот темный для испанских грандов вечер зажегся один яркий луч. «Атлетико Мадрид» показал настоящий класс и стал единственной командой из Испании, которая смогла победить!

Команда Диего Симеоне уверенно обыграла «Унион» со счетом 3:1. Этот результат не просто победа – это мощное заявление.

&lt;b&gt;Что теперь будет с Ла Лигой?&lt;/b&gt;

На фоне всеобщего европейского фиаско, именно «матрасники» принесли своей стране хоть какие-то очки в этом туре. Они доказали, что готовы бороться, даже когда остальные сдают позиции.

Пока другие испанские клубы будут анализировать свои ошибки и причины провалов, «Атлетико» уже смотрит вперед. Сможет ли он сохранить этот импульс и стать настоящим лидером Испании в Европе?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 16:19:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7701892742693506416</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Германия объявила состав: кто из BVB едет в сборную? Не без сюрпризов!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Немецкий футбол</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сборная Германии шокировала футбольную общественность новым составом! Особенно пристально фанаты следили за игроками дортмундской «Боруссии». И тут есть о чем поговорить!

&lt;b&gt;Четыре &quot;шмеля&quot; летят в сборную!&lt;/b&gt;

По официальным данным, сразу четыре футболиста, которых связывают с BVB, получили вызов в главную команду страны:

*   Вальдемар Антон
*   Нико Шлоттербек
*   Феликс Нмеча
*   Карим Адейеми

&lt;b&gt;А вот эти парни остались &quot;на банке&quot;...&lt;/b&gt;

Но не обошлось и без громких пропусков. Некоторые известные имена не попали в финальную заявку. Среди них и важная фигура для дортмундцев:

*   Макси Байер
*   Паскаль Гросс
*   Юлиан Брандт

Такой выбор тренерского штаба уже вызвал волну обсуждений. Что это — эксперимент или начало новой эры? Покажет только игра!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762445901.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 16:19:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4674142944720440599</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>ШОК В АМСТЕРДАМЕ: АЯКС УВОЛИЛ ХЕЙТИНГУ!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Managerial Changes</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Громкая новость из Нидерландов! Легендарный «Аякс» официально объявил об отставке главного тренера Джона Хейтинги. Вместе с ним команду покинул и его помощник Марсель Кейзер.

&lt;b&gt;Почему Хейтинга не удержался?&lt;/b&gt;
Последней каплей стало сокрушительное поражение на домашнем поле. «Аякс» без шансов проиграл «Галатасараю» со счетом 0:3.

Это фиаско лишь подтвердило кризис: с октябрьской паузы команда Хейтинги одержала всего одну победу в пяти матчах. Результаты говорили сами за себя.

&lt;b&gt;Что теперь ждет клуб?&lt;/b&gt;
Клуб оказался в сложной ситуации, требующей немедленных решений. Болельщики и эксперты уже строят догадки о будущем рулевом.

В воздухе витает вопрос: увидим ли мы возвращение Арне Слота в тренерский штаб? Интрига нарастает.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762445937.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 16:19:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2073630732191617008</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Роналду: Его слова – это не футбол, а чистый PR!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Spotlight</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Криштиану Роналду снова взорвал инфополе. Он заявил, что забивать в Ла Лиге ему проще, чем в чемпионате Саудовской Аравии. Кажется странным, особенно после его недавних слов о превосходстве арабской лиги над французской Лигой 1, верно?

Но если вы удивлены, вы смотрите не туда. Забудьте о футболисте на секунду. Перед вами не просто спортсмен, а гений пиара.

&lt;b&gt;Зачем Криштиану это делает?&lt;/b&gt;

Роналду — обладатель самого дорогого контракта в истории футбола. Его роль выходит далеко за рамки поля. Каждое его публичное высказывание – это часть тщательно продуманной стратегии.

Его задача – не просто играть, а быть глобальным амбассадором. Создавать шум вокруг лиги, привлекать внимание и, конечно, поддерживать собственный мегабренд.

&lt;b&gt;Роналду: Больше, чем игрок&lt;/b&gt;

Когда вы осознаете, что Криштиану — это, в первую очередь, мощнейший PR-двигатель, все его &quot;парадоксальные&quot; заявления обретают смысл. Он не путается в показаниях, он просто делает свою работу.

Его слова – это не аналитика, а инструмент влияния. И в этом он, пожалуй, настоящий чемпион.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762445953.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 16:19:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3664122302143934172</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Винисиус: Секрет успеха? Последний пришел, первый ушел!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и Карьера</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На базе &quot;Реала&quot; в Вальдебебас снова произошло нечто необычное. Сегодня Винисиус был замечен последним прибывшим игроком. А затем он же первым покинул территорию клуба!

&lt;b&gt;Что скрывает Винисиус?&lt;/b&gt;
Этот факт моментально облетел все спортивные медиа. Что это — опоздание или часть секретного режима? Звезда &quot;Мадрида&quot; явно знает что-то, чего не знают другие.

Возможно, бразилец просто работает по своему, особому графику. Он приходит позже, чтобы провести дополнительные занятия в одиночку? Или уезжает раньше, завершив интенсивную персональную тренировку?

&lt;b&gt;Нестандартный подход к величию&lt;/b&gt;
Одно ясно: Винисиус не ищет легких путей. Его путь к вершине всегда был полон необычных решений и тотальной самоотдачи.
• Он не просто играет, он живет футболом.
• Каждый его шаг, даже такой загадочный, лишь подтверждает его стремление быть лучшим.
• Возможно, именно в этих нестандартных действиях и кроется секрет его феноменальной формы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762442096.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 15:16:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1752314783572756335</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Киву взорвался! Что тренер сказал игрокам после победы?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры и Стратегия</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В раздевалке &quot;Интера&quot; разразился настоящий шторм. Тренер Киву был в ярости, несмотря на победу команды. Он глубоко вздохнул, выкурил сигарету — и лишь потом начал говорить.

&lt;b&gt;Почему тренер был так недоволен?&lt;/b&gt;

Дело не в результате, а в подходе. Киву жестко раскритиковал игроков за отсутствие собранности. Последние две победы дались &quot;Интеру&quot; с огромным трудом, и это стало последней каплей.

Раздевалка после матча была далека от праздничной. Вместо ликования царила напряженная тишина. Тренер выглядел строгим и разочарованным.

&lt;b&gt;Киву взял вину на себя?&lt;/b&gt;

На послематчевой пресс-конференции Киву сделал неожиданное заявление. Он публично признал, что вина лежит на нём. &quot;Не смог замотивировать команду&quot;, — сказал тренер, пообещав усиленно работать над этим.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762442110.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 15:16:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5031688562706133882</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Лерой Сане: шокирующее заявление о Шальке!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Карьера</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола взорвался! Звезда «Баварии» Лерой Сане сделал неожиданное заявление, которое заставит фанатов «Шальке» мечтать. Он готов рассмотреть возвращение в свой родной клуб.

Игрок признался, что время, проведённое в Гельзенкирхене, было для него особенным. Играть на этом стадионе всегда доставляло огромное удовольствие. Именно там он сделал свой первый шаг в профессиональной карьере.

&lt;b&gt;Что ответил Сане?&lt;/b&gt;

На прямой вопрос о возможности снова надеть футболку «Шальке», Сане был предельно откровенен. Он заявил, что «в принципе, открыт ко всему».

&lt;b&gt;Возвращение легенды?&lt;/b&gt;

Сане не исключает такого развития событий. По его словам, это была бы «замечательная история». Он готов рассмотреть такой вариант, куда бы ни привел его дальнейший путь. Футболист подчеркнул, что если такая возможность когда-нибудь появится, он «точно не будет ей препятствовать».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762442184.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 15:16:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7219562228454491722</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Владелец «Ноттингем Форест» под судом: шокирующие обвинения в смерти!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Скандалы и Правосудие</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эвангелос Маринакис, владелец английского футбольного клуба «Ноттингем Форест», оказался в центре грандиозного скандала. В Афинах начался судебный процесс, где ему предъявлены шокирующие обвинения: подстрекательство к насилию и поддержка преступной организации, связанной со смертью полицейского.

&lt;b&gt;В чем обвиняют миллионера?&lt;/b&gt;

Бизнесмена судят за два серьезных правонарушения. По версии следствия, его высказывания против властей прямо подстрекали к насилию на спортивных мероприятиях. Кроме того, Маринакиса обвиняют в поддержке преступной группировки, действовавшей с 2019 по 2024 год.

&lt;b&gt;Смертельная игра: что произошло?&lt;/b&gt;

Самое страшное — обвинения связаны с гибелью 31-летнего сотрудника полиции Джорджа Лингеридиса. Он погиб после женского волейбольного матча в 2023 году. Во время столкновений фанатов Лингеридис получил удар сигнальной ракетой и спустя недели скончался от травм.

В этом масштабном деле обвинения предъявлены не только Маринакису. Ряд других лиц также проходят по делу, но все они, включая владельца «Ноттингем Форест», категорически отрицают свою вину. Судебный процесс обещает быть долгим и громким.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762442199.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 15:16:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8172736703234193561</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Криштиану Роналду: Я идеален, а Бекхэм — нет!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Interviews &amp; Controversies</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Криштиану Роналду вновь шокировал мир откровенным заявлением. Футболист без стеснения объявил себя &quot;идеальным&quot; и сравнил свою внешность с Дэвидом Бекхэмом.

&lt;b&gt;Что не так с красотой Бекхэма?&lt;/b&gt;
Роналду пояснил: красота — это не только лицо, а &quot;полный набор&quot;. Он признал, что у Бекхэма &quot;красивое лицо&quot;, но вот &quot;остальное — нормально&quot;.

Сам Криштиану, по его словам, далек от &quot;нормального&quot;. &quot;Я идеален&quot;, — заявил португалец, не оставив сомнений в своей самооценке.

&lt;b&gt;Кто соберет больше взглядов на Копакабане?&lt;/b&gt;
Чтобы доказать свою точку зрения, Роналду предложил мысленный эксперимент. Он представил себя в красных трусах на пляже Копакабана.

&quot;Думаешь, никто бы не захотел со мной познакомиться?&quot; — спросил он. И тут же добавил, что при совместной прогулке с Бекхэмом по тому же пляжу, 100% внимания было бы приковано именно к нему.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762442213.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 15:16:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6874394831462409068</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гений «Виллы»: он принес клубу Лигу Чемпионов… уже после ухода!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры и Наследие</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня мог бы исполниться 93 года Рону Сондерсу. Это имя помнят фанаты «Астон Виллы» не просто так. Он совершил нечто невероятное: построил команду, которая выиграла Лигу Чемпионов… уже после того, как он покинул клуб!

&lt;b&gt;От руин к вершинам: невероятный путь&lt;/b&gt;

Когда Рон возглавил «Виллу», клуб переживал тяжелые времена. Но он не просто вернул команду в высший дивизион Англии спустя 9 лет. В свой первый же полный сезон он сразу же взял Кубок Лиги.

Это было только начало. Сондерс привел «Виллу» к победе в чемпионате Англии сезона 1980/81. Затем добавил Суперкубок Англии.

&lt;b&gt;Как уход тренера привел к главной победе?&lt;/b&gt;

В феврале 1982 года Рон Сондерс ушел в отставку. Казалось бы, конец великой эпохи для клуба.

Но его тактика, его видение и его команда остались. Именно на этом фундаменте, заложенном Роном, Тони Бартон привел «Виллу» к триумфу в Лиге Чемпионов. Это была победа, которую Сондерс заслужил, даже не находясь на тренерской скамейке.

Рон Сондерс – настоящая легенда. Его вклад в историю «Астон Виллы» невозможно переоценить. Спи спокойно, гений!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762438466.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 14:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2171853660599933756</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Главная потеря сборной: почему Гонсалес остался без вызова?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и Составы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: перспективный Нико Гонсалес сенсационно не попал в список сборной Аргентины на предстоящие матчи. Это решение ошеломило многих фанатов.

Мало того, полузащитник, по данным инсайдеров Marca, пропустит и важный клубный поединок против «Леванте». Что же случилось с игроком, на которого возлагали такие надежды?

&lt;b&gt;Что известно о ситуации?&lt;/b&gt;

По информации источников, появление Гонсалеса на поле в матче с «Леванте» крайне маловероятно. Также тренерский штаб сборной Аргентины во главе со Скалони принял решение не включать его в предстоящий состав.

&lt;b&gt;Что это значит для игрока?&lt;/b&gt;

Отсутствие в клубе и сборной — серьезный удар для любого футболиста. Для Гонсалеса это означает потерю ценного игрового времени. Ему предстоит доказывать свою незаменимость в будущем.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762438482.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 14:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5963008312433523714</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятно: 18-летний Ямаль оценили в £308 000 000!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Молодые таланты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: 18-летний Ламин Ямаль из «Барселоны» теперь официально самый дорогой тинейджер планеты. Его стоимость шокирует – целых 308 миллионов фунтов!

Да, вы не ослышались. По данным авторитетной CIES Football Observatory, юная звезда каталонского клуба возглавила рейтинг самых дорогих молодых игроков мира.

&lt;b&gt;Откуда такие цифры?&lt;/b&gt;

Такая астрономическая сумма подчеркивает не только его феноменальный талант, но и огромный потенциал, который видят в нем эксперты. В свои неполные 19 лет Ямаль уже стал ключевым игроком одного из грандов европейского футбола.

&lt;b&gt;Что это значит для рынка?&lt;/b&gt;

Его оценка в 308 миллионов фунтов стерлингов – это не просто цифра. Это сигнал для всего футбольного мира: за будущими звездами готовы платить безумные деньги, и Ламин Ямаль сейчас — самое яркое тому подтверждение.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762438494.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 14:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-368382647945143448</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Adidas: Гениальный ход с формой, вдохновленной шуткой!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Экипировка и Дизайн</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольные фанаты шутили, шутили... А adidas взял и превратил их шутку в реальность! Недавно пользователи сети активно обсуждали поразительное сходство между легендой Руди Феллером и молодым Ником Вольтемаде.

&lt;b&gt;От шутки до дизайна: как это вышло?&lt;/b&gt;

И пока все хихикали над &quot;двойниками&quot;, adidas сделал гениальный ход. Компания выпустила новую форму, которая стала прямой отсылкой к этой самой шутке. Это не просто одежда, это признание фанатского юмора!

&lt;b&gt;Что это значит для болельщиков?&lt;/b&gt;

Такой подход — настоящий подарок для аудитории. Он показывает: бренд внимательно следит за настроениями и внутренними &quot;мемами&quot; своих фанатов. Форма, созданная &quot;по мотивам&quot; фанатских наблюдений, мгновенно становится культовой.

Это безупречный пример того, как можно превратить обычную новость в вирусный контент. Adidas в очередной раз доказал: они знают, как быть на одной волне с миллионами.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762438507.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 14:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1071060022131851612</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гарсия травмирован: Барселона готовит маску для защиты!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и здоровье</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В &quot;Барселоне&quot; переполох! Защитник Эрик Гарсия получил травму и уже прошел экстренное медицинское обследование. Но клуб не сдается и рассматривает необычное решение, чтобы вернуть игрока в строй как можно быстрее.

&lt;b&gt;Что произошло на самом деле?&lt;/b&gt;
Медицинский штаб клуба внимательно изучил детальный отчет, прибывший из Бельгии. Ожидается, что &quot;Барса&quot; в ближайшие часы официально подтвердит характер повреждения.

Одно уже ясно: Эрик Гарсия точно не выйдет на поле в предстоящем матче против &quot;Сельты&quot;. Это серьезный удар по обороне команды.

&lt;b&gt;Маска вместо скамейки?&lt;/b&gt;
Несмотря на неутешительные новости, &quot;Барселона&quot; не исключает, что Гарсия сможет продолжить играть. Есть вероятность, что он будет выходить на матчи в специальной защитной маске. Это может стать временным, но эффективным решением.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 14:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4507294883110122597</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ПСЖ уже следит: Энрике хочет Гарсию!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Парижский гранд снова на охоте! «Пари Сен-Жермен» пристально следит за Эриком Гарсией. И это не просто слухи, ведь сам Луис Энрике лично заинтересован в защитнике.

&lt;b&gt;Что задумал Энрике?&lt;/b&gt;
Испанский тренер активно просит руководство подписать Гарсию. Его нынешний контракт действует до 2026 года, но это, похоже, не останавливает парижан.

Ситуация с контрактом Гарсии находится под особым вниманием ПСЖ. Клуб готов действовать, чтобы заполучить желаемого игрока.

&lt;b&gt;Гарсия в Париже: реальность?&lt;/b&gt;
Переход Гарсии может стать одним из самых обсуждаемых трансферов лета. Сможет ли ПСЖ убедить его клуб отпустить защитника?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762435696.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 13:29:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">493598035049651316</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Легенда на скамейке: Де Росси возглавил «Дженоа»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Итальянский футбол всколыхнула громкая новость. Даниэле де Росси официально стал новым главным тренером «Дженоа». Это свершилось!

&lt;b&gt;Сенсационное назначение&lt;/b&gt;

Бывший капитан «Ромы» начинает свою тренерскую карьеру в одном из старейших клубов Италии. Это не просто смена тренера. Это приход настоящей иконы.

&lt;b&gt;Что это значит для «Дженоа»?&lt;/b&gt;

«Грифоны» получают не только опытного футболиста, но и лидера с мощным характером. От Де Росси ждут свежего импульса. Он должен вдохнуть новую жизнь в команду.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762435709.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 13:29:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5592884656057804660</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;АПЛ: Арсенал на чемпионском ходу? Кто удивляет после 10 туров!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>League &amp; Competition</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Арсенал&quot; снова заставил говорить о себе! После 10 туров &quot;канониры&quot; набрали столько же очков, сколько в свое время &quot;Ливерпуль&quot;, который в итоге взял чемпионство. Это заявка на титул или просто удачный старт?

&lt;b&gt;Чемпионский ход &quot;Арсенала&quot;?&lt;/b&gt;

Команда показывает невероятную стабильность. Вспомните, как &quot;Ливерпуль&quot; с таким же темпом шел к своему триумфу. Теперь &quot;Арсенал&quot; повторяет этот путь, заставляя фанатов мечтать о чемпионстве.

&quot;Манчестер Сити&quot; традиционно держится на втором месте. &quot;Горожане&quot; себе не изменяют, продолжая демонстрировать стабильность на вершине таблицы.

&lt;b&gt;Взлет &quot;Юнайтед&quot; и новый &quot;выскочка&quot;&lt;/b&gt;

Зато &quot;Манчестер Юнайтед&quot; приятно удивил. &quot;Красные дьяволы&quot; набрали на целых 5 очков больше, чем в прошлом сезоне за аналогичный период. Это серьезный шаг вперед для клуба.

И, конечно, куда без сенсаций! Звание главного &quot;выскочки&quot; сезона теперь по праву принадлежит &quot;Сандерленду&quot;. Они перехватили эту эстафету у &quot;Ноттингем Форест&quot;, удивляя всех своей игрой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762435723.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 13:29:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4238083065519826883</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Единственный Полузащитник, Что Вошел В Топ-3 Голеадоров ЛЧ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фермин Лопес совершил нечто невероятное в Лиге Чемпионов. Этот полузащитник в одиночку ворвался в элиту турнира, опередив абсолютное большинство нападающих.

&lt;b&gt;Как он это сделал?&lt;/b&gt;
Он стал единственным полузащитником, который вошел в топ-3 ЛЧ по числу голевых действий. Важно: это статистика без учета пенальти!

&lt;b&gt;Кто еще в списке?&lt;/b&gt;
В топ-5, кроме Фермина, находятся исключительно нападающие. Его результат — это настоящий вызов стереотипам футбола.

Теперь Фермин Лопес — имя, которое заставляет говорить о себе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762435740.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 13:29:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5882529087094949268</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>СУДЬЯ НА МАТЧ С «ЛИВЕРПУЛЕМ»: ВЫ НЕ ПОВЕРИТЕ, КТО!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Officials</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь! Наш важнейший матч против «Ливерпуля» уже обзавелся главным арбитром. И это имя знакомо многим фанатам: Крис Кавана будет держать свисток в руках.

&lt;b&gt;Вся власть на поле в его руках?&lt;/b&gt;

Именно Кавана назначен главным судьей на это принципиальное противостояние. Каждое его решение может стать решающим в одном из ключевых поединков сезона.

Он будет определять темп игры, фиксировать фолы и назначать пенальти.

&lt;b&gt;А кто на ВАР?&lt;/b&gt;

Но не только Кавана будет в центре внимания. На помощь арбитру придет система видеопомощи.

За мониторами ВАР будет сидеть Майкл Оливер. Его задача — следить за спорными моментами и подсказывать Каване в критических ситуациях на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762435755.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 13:29:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3891918410101054765</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
































































































































































































































</rss>
