<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Ключевые игроки выбыли: кто не выйдет на поле?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>Состав команды под серьезной угрозой! Сразу несколько ключевых игроков выбыли из строя, и их возвращение на поле откладывается на неопределенный срок. Тренерский штаб столкнулся с настоящим вызовом перед важнейшими матчами.

&lt;b&gt;Главные потери перед решающими играми&lt;/b&gt;

Крис Вуд, на которого возлагались большие надежды, точно не сыграет в ближайшем матче. Его возможное появление на поле ожидается не раньше игры с «Лидсом», но это пока лишь предположение.

Еще одна неприятная новость касается Зинченко. Его отсутствие продлится дольше, чем изначально предполагалось, что стало настоящим ударом для команды и болельщиков.

&lt;b&gt;Список травмированных пополняется&lt;/b&gt;

К сожалению, на этом потери не заканчиваются. Команда столкнулась с рядом других серьезных проблем:

• Баква также выбыл из строя, и его возвращение пока под вопросом.
• У Ганна обнаружены проблемы со связками в колене, что исключает его участие в предстоящих играх.

Эти травмы создают серьезные трудности для команды. Теперь тренерскому штабу предстоит искать новые решения и тактики, чтобы компенсировать отсутствие ключевых футболистов.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761837367.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:18:10 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6560957906222532390</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Арда Гюлер: Неожиданный герой «Мадрида» в октябре!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player News</category>
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать? Арда Гюлер, молодой турецкий талант, объявлен лучшим игроком «Реала» по итогам октября! Это решение болельщиков стало настоящей сенсацией для многих.

Лишь четыре матча и всего 229 минут на поле – таковы были его скромные показатели за месяц. В активе турка числится всего один голевой пас, но именно эти действия покорили сердца фанатов.

&lt;b&gt;Невероятный выбор фанатов&lt;/b&gt;
Болельщики «Мадрида» проголосовали за Гюлера, поставив его выше других звезд команды. Их выбор ясно показывает, что для настоящих ценителей важны не только сухие цифры, но и потенциал, а также энергия, которую игрок привносит в игру.

Этот результат подчеркивает огромную веру фанатов в молодого полузащитника. Он смог впечатлить их даже при ограниченном игровом времени.

&lt;b&gt;Что дальше для звезды?&lt;/b&gt;
Признание лучшим игроком месяца — мощный сигнал для Арды. Это не только огромная честь, но и подтверждение того, что даже при ограниченном времени на поле можно завоевать любовь и доверие болельщиков.

Теперь все взоры прикованы к молодому таланту. Фанаты «Мадрида» уже сделали свой выбор, и это лишь начало его пути к большим достижениям.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761837394.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:18:10 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2222541428209290554</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Фан «Атлетико» шокировал Мадрид: «Реал» должен взять ЛЧ!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News / Fan Culture</category>
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: ярый фанат «Атлетико» Мадрид, музыкант Д. Мартин, внезапно призвал своих соратников по клубу... болеть за заклятого врага! Его слова мгновенно разлетелись по сети, вызвав бурю эмоций среди болельщиков.

Поклонник «матрасников» заявил, что если победа «Реала» в Лиге Чемпионов сделает Мадрид счастливее и привлечет больше туристов, то «сливочные» просто обязаны завоевать этот трофей.

&lt;b&gt;Неожиданный призыв к миру&lt;/b&gt;

Более того, Мартин считает, что давней ненависти к «Реалу» пора положить конец. Он признал, что «Атлетико» не раз обыгрывал принципиального соперника и сможет сделать это снова.

Главное, по его мнению, сосредоточиться на собственных победах, а не на вражде. Его неожиданное заявление прозвучало как гром среди ясного неба, предложив новую, миролюбивую перспективу в вечном мадридском дерби.</yandex:full-text>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:18:10 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1448722573726246810</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Мареска на грани? В «Челси» уже ищут нового тренера!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News / Managerial</category>
      <yandex:full-text>Не успел Энцо Мареска по-настоящему освоиться в «Челси», как над ним уже сгущаются тучи. В социальных сетях активно обсуждают слухи: «синие» присматриваются к Андони Ираоле, нынешнему менеджеру «Борнмута».

Что же так быстро пошло не так? Кажется, первые 47 матчей АПЛ под руководством Марески оказались даже хуже, чем при Фрэнке Лэмпарде. Это серьезный звоночек для лондонского клуба.

&lt;b&gt;Главные вызовы для Марески&lt;/b&gt;

Портал Goal выделил семь ключевых проблем, которые тренер должен решить незамедлительно:
• Нестабильность в играх с более слабыми соперниками.
• «Стэмфорд Бридж» перестал быть неприступной крепостью для гостей.
• Вялое начало матчей, которое губит всю динамику игры.
• Проблемы с дисциплиной и обилие красных карточек.
• Постоянный рост числа травмированных футболистов.
• Нестабильная пара центральных защитников.
• Острая необходимость победить «Тоттенхэм», чтобы избежать полного краха.

&lt;b&gt;Кто уже на примете?&lt;/b&gt;

Да, похоже, руководство клуба уже начало сомневаться. Слухи о прицеле на Ираолу говорят о многом. Очевидно, что Мареска оказался под колоссальным давлением с самого старта сезона.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761837458.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:18:10 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7645236726526465364</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Матерацци: За Моуриньо я готов был идти в огонь и в воду!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Interview / Club History</category>
      <yandex:full-text>«Ради него ты готов идти в огонь и в воду!» — так Марко Матерацци описал свои чувства к Жозе Моуриньо. Легендарный защитник «Интера» поделился эксклюзивными впечатлениями от работы с «Особенным».

&lt;b&gt;Что значил Моуриньо для игроков?&lt;/b&gt;
По словам Матерацци, португальский наставник был для него гораздо больше, чем просто тренер. Он не только руководил командой, но и вдохновлял каждого футболиста, создавая уникальную атмосферу преданности и самоотдачи.

Именно под началом Моуриньо игроки чувствовали себя единым целым, готовым идти на любые жертвы ради победы. Это чувство товарищества и беспрекословной веры в тренера стало ключом к успеху.

&lt;b&gt;Эпоха «Интера» под его началом&lt;/b&gt;
Эпоха Моуриньо в «Интере» по праву считается золотой. Команда тех лет была наполнена великими игроками, но именно Жозе смог объединить их в непобедимый коллектив.

Эти откровения Матерацци лишний раз подтверждают: Моуриньо умел не только выигрывать трофеи, но и завоевывать сердца своих футболистов на долгие годы. Его наследие в «Интере» до сих пор вызывает восхищение.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761837488.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:18:10 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2494250174283902602</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Ямаль сбежал в Италию? В «Барсе» паника после Класико</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сразу после поражения в Эль Класико юная звезда «Барселоны» Ламин Ямаль исчез. Его видели в Италии, а на добровольную тренировку он так и не явился. Что происходит?

&lt;b&gt;Тревога в стане «Барсы»&lt;/b&gt;

Известный журналист Дэвид Бернабеу Ревертер открыто выразил свою обеспокоенность. «Я волнуюсь. Мне не нравится то, что происходит с «Барсой», – заявил он, намекая на ситуацию с Ямалем.

Поездка в Италию сразу после ключевого матча, а затем полное отсутствие на поле, когда команда собралась на добровольные занятия, вызывает массу вопросов. Никаких официальных объяснений пока нет.

&lt;b&gt;Что скрывает юная звезда?&lt;/b&gt;

Ситуация вокруг 16-летнего игрока, который стал одним из самых ярких открытий сезона, выглядит крайне подозрительно. Фанаты и эксперты гадают: это личные проблемы, конфликт с клубом или нечто более серьезное?

Отсутствие объяснений и внезапное путешествие могут стать причиной серьезных проблем как для самого Ямаля, так и для всего клуба. «Барселона» рискует оказаться в центре нового скандала.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761833710.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:20:36 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6907066378158481800</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Барса так уверена? Матч в Марокко только после позора!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Барселона» получила крайне необычное предложение! Клубу предложили провести товарищеский матч в Марокко, но есть одно шокирующее условие: игра состоится, только если каталонцы позорно вылетят из Лиги чемпионов уже в 1/8 финала.

&lt;b&gt;Условие, которое удивило всех&lt;/b&gt;
Марокканская сторона готова принять «Барсу», но только в случае их неудачи в главном еврокубке. Если же команда пройдет дальше, то товарищеский матч придется отложить до конца сезона.

&lt;b&gt;Что думают в клубе?&lt;/b&gt;
Однако источники внутри клуба сообщают: такой сценарий считается крайне маловероятным. В «Барселоне» даже не рассматривают возможность раннего вылета из Лиги чемпионов. На данный момент этот вариант даже не обсуждается.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761833742.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:20:36 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7856512797689986107</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Катастрофа в Манчестере: МЮ лишился лидеров!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>League News</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» столкнулся с серьезнейшими кадровыми проблемами прямо перед матчем с «Ноттингем Форест». Защитник Лисандро Мартинес точно не выйдет на поле в эти выходные, что стало мощнейшим ударом по амбициям клуба.

Команда отчаянно пытается продолжить свою победную серию, но теперь ей придется делать это без ключевого игрока обороны. Это огромный вызов для тренерского штаба и всей команды.

&lt;b&gt;Кто еще под угрозой?&lt;/b&gt;

Ситуация усугубляется тем, что участие Харри Магуайра в предстоящей игре также находится под большим вопросом. Если оба центральных защитника окажутся вне игры, оборона «красных дьяволов» будет выглядеть крайне ослабленной.

Несмотря на огромное желание Мартинеса поскорее вернуться в строй, клуб не собирается форсировать его восстановление. Здоровье игрока важнее сиюминутного результата.

&lt;b&gt;Что это значит для МЮ?&lt;/b&gt;

Предстоящий матч против «Ноттингем Форест» становится настоящим испытанием на прочность. Без своих лидеров в защите, «Манчестер Юнайтед» должен будет показать невероятную сыгранность и волю к победе, чтобы сохранить победный темп.

Сумеют ли «красные дьяволы» преодолеть кадровый кризис и продолжить свою серию? Ответ мы получим совсем скоро.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761833780.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:20:36 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4480875446423972678</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Реал тонет в травмах: защитники сломаны</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский &quot;Реал&quot; превратился в настоящий лазарет. За последние три сезона команда получила 109 травм, и более половины из них пришлись на защитников. Это не просто невезение, это системная проблема.

Из 14 защитников состава 13 побывали в лазарете. Они пропустили в общей сложности 2406 дней, оставляя клуб без ключевых фигур на долгие месяцы.

&lt;b&gt;Защита &quot;Реала&quot;: хроника катастрофы&lt;/b&gt;

В текущем сезоне ситуация только усугубляется. Из 13 полученных командой травм, 8 пришлись на линию обороны. Семь из десяти защитников уже выбывали из строя, набрав 438 дней отсутствия.

Эти постоянные потери разрушают стабильность команды. Тренерскому штабу приходится постоянно тасовать состав.

&lt;b&gt;Лидеры на больничном: кто вытащит команду?&lt;/b&gt;

Давид Алаба и Эдер Милитао стали символами этой катастрофы. Алаба за последние три года получил шесть травм, пропустив 549 дней. Милитао выбыл на 493 дня из-за пяти повреждений.

Такие потери ослабляют &quot;Реал&quot; на всех фронтах. Вместо борьбы за трофеи клуб вынужден постоянно латать дыры в составе.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761833815.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:20:36 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6280370148034054599</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Матис Тель: Игрок Баварии шокировал заявлением о Сперс</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Социальные Сети Игроков</category>
      
      
      <yandex:full-text>Молодая звезда мюнхенской «Баварии» Матис Тель взорвал инфополе одним коротким, но невероятно емким сообщением. Его слова мгновенно вызвали бурю обсуждений: игрок, который должен быть полностью сосредоточен на своем клубе, вдруг, казалось бы, обратился к совершенно другой команде.

В своем недавнем послании Тель написал: «Мы продолжим бороться за эту форму, несмотря ни на что. Спасибо за вашу поддержку вчера. COYS🤍». Именно эти последние четыре буквы и сердечко стали главной причиной недоумения.

&lt;b&gt;Что стоит за загадочным посланием?&lt;/b&gt;

Аббревиатура COYS расшифровывается как «Come On You Spurs» — это культовый клич и девиз английского футбольного клуба «Тоттенхэм Хотспур». Белое сердце также является одним из символов лондонской команды. Для игрока «Баварии» такое открытое послание в адрес конкурента из другой лиги выглядит, мягко говоря, необычно.

&lt;b&gt;Футбольный мир в недоумении&lt;/b&gt;

Поклонники футбола по всему миру пытаются понять, что именно имел в виду Тель. Является ли это случайной ошибкой, скрытым посланием или же просто проявлением симпатии к другому клубу? Факт остается фактом: один из самых перспективных игроков Бундеслиги публично связал себя с «Тоттенхэмом», поставив под вопрос свою преданность «Баварии».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761834034.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:20:36 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1203821932347243126</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок! Гол Кайседо «Ливерпулю» претендует на звание лучшего в АПЛ!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Awards / Premier League</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>То самое безумие, которое взорвало интернет, теперь официально признано! Гол Мойзеса Кайседо в ворота «Ливерпуля» номинирован на звание лучшего мяча октября в Английской Премьер-лиге.

&lt;b&gt;Почему этот гол так важен?&lt;/b&gt;
Это был не просто красивый удар – это был момент чистого футбольного искусства, который заставил ахнуть миллионы фанатов по всему миру. Мяч, словно выпущенный из пращи, вонзился в сетку, не оставив шансов голкиперу «красных».

&lt;b&gt;Признание мастерства&lt;/b&gt;
Номинация – это уже огромное признание мастерства эквадорского полузащитника. Попасть в число лучших в самой конкурентной лиге мира – мечта любого игрока. Это событие стало одним из самых обсуждаемых моментов месяца, и теперь его величие получило официальное подтверждение.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761830889.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:29:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4902507665175318011</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Жеребьевка Кубка Германии: Кто станет нашим следующим соперником?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Competition News / German Football</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мы в 1/8 финала Кубка Германии! Наш путь к заветному трофею продолжается, и совсем скоро мы узнаем имя следующего соперника. Вся страна замерла в предвкушении.

&lt;b&gt;Когда узнаем соперника?&lt;/b&gt;
Интрига достигнет пика уже в это воскресенье, 2 ноября. Именно тогда состоится долгожданная жеребьевка 1/8 финала. Весь футбольный мир будет прикован к экранам в ожидании громких пар.

&lt;b&gt;Когда ждать игры?&lt;/b&gt;
После жеребьевки не придется долго ждать самих матчей. Игры 1/8 финала Кубка Германии пройдут 2 и 3 декабря. Готовьтесь к настоящему футбольному празднику!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761830910.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:29:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4721577324646751951</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мадрид переписал карту ради «Атлетико»: невероятно!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News / City Affairs</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадрид сделал то, что не каждому клубу под силу! Городской совет принял беспрецедентное решение, увековечив наследие &quot;Атлетико&quot; прямо на улицах столицы. Это не просто дань уважения, это история, написанная на асфальте.

&lt;b&gt;Где теперь искать героев?&lt;/b&gt;

Рядом с легендарным стадионом &quot;Метрополитано&quot; появятся сразу четыре новые улицы. Каждая из них — это символ целой эпохи в жизни &quot;матрасников&quot;.

• Авеню Атлетико Авиасьон
• Улица 26 апреля
• Улица 1903 года
• Улица Матрасников

&lt;b&gt;Что кроется за этими названиями?&lt;/b&gt;

Эти имена — не случайность. Они отражают ключевые моменты и вехи в славной истории клуба. Теперь каждый болельщик сможет буквально пройтись по страницам летописи &quot;Атлетико&quot;.

Мадрид показал всему миру, как сильно ценит своих спортивных героев. Это решение навсегда впишет &quot;Атлетико&quot; не только в историю футбола, но и в саму географию города.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761830925.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:29:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6580757664528400916</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Лисандро Мартинес: Мучения позади! Он снова в строю.</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Health / Team News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;p&gt;Долгожданная новость взорвала инфополе! Защитник Лисандро Мартинес официально вернулся к полноценным тренировкам с командой. Мучительная травма крестообразных связок, державшая всех в напряжении, наконец-то позади.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Крестообразные связки: приговор или испытание?&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Травма крестообразных связок – настоящий кошмар для любого профессионального спортсмена. Она требует не только длительной реабилитации, но и невероятной силы духа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Многие опасались, что возвращение Лисандро затянется на долгие месяцы. Но он доказал: его воля к победе сильнее любой боли.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Что теперь ждет Мартинеса?&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Официальное возвращение к тренировкам с основным составом – это огромный шаг вперед. Теперь Лисандро предстоит активно набирать форму и восстанавливать игровые кондиции.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Его появление на поле в официальных матчах – лишь вопрос времени. Фанаты уже предвкушают возвращение своего любимца и ждут новых побед с ним в составе.&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761830949.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:29:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">174190081300640040</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Винисиус и Хаби Алонсо: Извинения приняты, конфликт потушен?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующие кадры облетели сеть: Винисиус был замечен наедине с Хаби Алонсо! Это произошло сразу после того, как футболист принес извинения товарищам по команде и тренерскому штабу.

&lt;b&gt;Главный урок от Хаби Алонсо&lt;/b&gt;
Во время личной беседы Хаби Алонсо дал Винисиусу важный совет. Тренер ясно дал понять, что любое недовольство нужно «хранить внутри клуба». Никакого выноса сора из избы!

Винисиус лично извинился перед тренером. Это был ключевой момент.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;
После откровенного разговора и принесенных извинений атмосфера полностью изменилась. Винисиус и Хаби Алонсо вместе вышли на тренировку.

Они не просто тренировались, а общались и даже перекидывались шутками. Источники сообщают: Хаби Алонсо очень доволен. Инициатива Винисиуса и его искренние извинения пришлись ему по душе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761830975.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:29:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8707734531168183919</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе на Бернабеу: Неужели это знак?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Килиан Мбаппе завтра окажется там, где его ждут миллионы фанатов &quot;Реала&quot; – на стадионе &quot;Сантьяго Бернабеу&quot;! И это не просто визит.

Французский форвард получит &quot;Золотую бутсу&quot;, которую он завоевал по итогам прошлого сезона. Церемония пройдет в президентской ложе.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Реала&quot;?&lt;/b&gt;

Но самое интересное не сам трофей. Вместе с Мбаппе будут присутствовать президент &quot;Реала&quot; Флорентино Перес, легенда Хаби Алонсо и даже остальные игроки главной команды.

Такое событие на главной арене Мадрида, в присутствии всего руководства и состава, выглядит как недвусмысленный намек. Или даже больше.

&lt;b&gt;Неужели трансфер близок?&lt;/b&gt;

Футбольный мир уже замер в ожидании. Это может быть просто церемония, но для многих болельщиков &quot;Реала&quot; это уже предвестник грандиозных новостей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761827161.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 12:27:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">260410098555560047</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Скандальный тренер, которого игнорировал Месси, снова в Барселоне!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Он возвращается туда, где его игнорировал сам Месси, а камеры ловили, как он кричит на Пике! Эдер Сарабия снова на «Камп Ноу», но теперь как главный тренер «Эльче». Это будет не просто матч.

&lt;b&gt;Тот самый скандальный период&lt;/b&gt;

Бывший помощник Кике Сетьена провел в «Барселоне» всего восемь месяцев. Но каких! Его огненный характер не вписывался в привычно спокойную раздевалку.

Особенно запомнились кадры, где Сарабия отчитывает Пике прямо на поле. А Месси? Лидер команды просто игнорировал тренера в ключевых моментах.

Позже сам Сарабия признался: «Взаимодействие с Месси оказалось не таким, как мы ожидали». Тот период завершился позорным поражением 2:8 от «Баварии».

&lt;b&gt;Как Сарабия изменил свою судьбу?&lt;/b&gt;

После «Барселоны» мало кто верил в его тренерское будущее. Но Сарабия доказал всем обратное.

Жерар Пике, видимо, оценил его пыл и пригласил в свою «Андорру», где Эдер добился исторического повышения в классе. Он вошел в историю клуба.

Теперь Сарабия процветает в «Эльче», даже получил награду «Тренер месяца». Кажется, тот скандальный период остался позади.

&lt;b&gt;Мечта о «Барселоне» жива&lt;/b&gt;

Несмотря на все успехи, Сарабия не скрывает: он все еще видит себя главным тренером «Барселоны». Возвращение на «Камп Ноу» в этот уик-энд – это не просто матч.

Это напоминание о бурном прошлом и громкая заявка на будущее. Сможет ли он однажды вернуться сюда уже в качестве главного?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761827180.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 12:27:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7737697920912021033</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Свершилось! Лича снова в строю!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главная новость, которую ждали миллионы фанатов, наконец-то здесь: Лича вернулся!

После долгого и мучительного перерыва аргентинский защитник снова присоединился к командным тренировкам. Это мощный сигнал, который всколыхнул всех.

&lt;b&gt;Первый шаг к камбэку&lt;/b&gt;

Участие в общих занятиях – это не просто тренировка, а важнейший этап восстановления. Лича активно работает на поле вместе со всеми.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Факт его появления подтвержден. Каждый день теперь приближает болельщиков к тому моменту, когда Лича снова выйдет на официальный матч.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761827200.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 12:27:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4840350564510248916</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тревога в «Аугсбурге»: Ковач спасает Свенссона от травм?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Health</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главный тренер «Аугсбурга» Ковач готовит неожиданный ход: он может отправить на скамейку запасных одного из ключевых игроков – Даниэля Свенссона! Это решение, хоть и не окончательное, уже будоражит умы фанатов и экспертов.

&lt;b&gt;Почему Свенссон может сесть на лавку?&lt;/b&gt;

Источники сообщают: если все пойдет по плану, Даниэль Свенссон получит перерыв. Это не наказание, а чистая профилактика, направленная на сохранение здоровья игрока. Ковач всерьез обеспокоен его состоянием.

Для клуба крайне важно уберечь своего ключевого футболиста. Рисковать его физическим состоянием в «Аугсбурге» не намерены, чтобы предотвратить потенциальные травмы.

&lt;b&gt;Что это значит для «Аугсбурга»?&lt;/b&gt;

Потенциальное отсутствие Свенссона, пусть и временное, заставит тренерский штаб серьезно перестраивать игру. Это станет настоящей проверкой на прочность для всей команды.

Главный приоритет — долгосрочное благополучие футболиста. Ковач готов принимать сложные решения, чтобы сохранить своих звезд в оптимальной форме.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761827224.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 12:27:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1803268778414156099</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал в пролёте: апелляция Лунина отклонена!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Дисциплина / Составы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Удар по &quot;Реалу&quot;! Клуб потерпел фиаско: апелляция на красную карточку Андрея Лунина официально отклонена. Теперь украинский голкипер точно пропустит важнейший матч.

&lt;b&gt;За что боролся &quot;Реал&quot;?&lt;/b&gt;
&quot;Королевский клуб&quot; до последнего пытался отстоять своего вратаря. В апелляции &quot;Реал&quot; утверждал, что Лунин получил красную карточку, пытаясь предотвратить стычку между игроками. Это был акт миротворца, а не агрессора.

Однако этот аргумент не убедил футбольные инстанции. Решение окончательное, и оно не подлежит пересмотру.

&lt;b&gt;Что теперь с вратарём?&lt;/b&gt;
Андрей Лунин вынужден будет пропустить следующий матч команды. Он не выйдет на поле в принципиальном поединке против &quot;Валенсии&quot;. Это серьезный удар по составу &quot;сливочных&quot; перед важной игрой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761827244.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 12:27:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">887434148918258644</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ямаль поплатился: Мадрид не простил юному таланту!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Скандалы и конфликты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Юный талант &quot;Барселоны&quot;, Ламин Ямаль, оказался в центре громкого скандала. Его заявление, сделанное в преддверии принципиального &quot;Эль Класико&quot;, вызвало бурю негодования в стане &quot;Реала&quot;.

&lt;b&gt;Что возмутило «сливочных»?&lt;/b&gt;
Руководство мадридского клуба сочло слова вингера абсолютно неуместными. По их мнению, такое поведение недостойно статуса профессионального футболиста.

&lt;b&gt;Урок от легенд: Месси и Хави так не делали&lt;/b&gt;
Ситуация усугубляется сравнением с настоящими легендами. Даже во времена ожесточенного противостояния Моуриньо и Гвардиолы, такие звезды, как Месси, Иньеста или Хави, никогда не позволяли себе подобных высказываний. &quot;Мадрид&quot; воспринял это как проявление незрелости и неуважения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761822754.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 11:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4428412992631165633</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гвардиола назвал свой главный тактический секрет!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика и тактика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На днях Пеп Гвардиола снова праздновал победу. Но куда интереснее его слова после матча: тренер открыто рассказал, как его команды взламывают самые крепкие оборонительные редуты.

&lt;b&gt;В чем секрет Пепа?&lt;/b&gt;

По словам Гвардиолы, ключ к успеху — это игроки, способные действовать на очень ограниченном пространстве. Именно такие футболисты незаменимы, когда соперник выстраивает &quot;низкий блок&quot;.

Его философия всегда строится на поиске и использовании этих &quot;взломщиков&quot;.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Это непросто, признает тренер. Но когда его командам удается находить лазейки в плотной защите именно таким способом, для него это особый вид удовольствия и подтверждение правильности выбранного пути.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761822801.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 11:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-98272744247145156</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сенсация АПЛ: Мбёмо номинирован на игрока месяца!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Награды и признание</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Английская Премьер-лига вновь удивляет! В списках претендентов на звание Игрока Месяца появился настоящий прорыв – Брайан Мбёмо. Его имя уже на слуху у всех фанатов.

&lt;b&gt;Кто этот парень, который всех удивил?&lt;/b&gt;
Мбёмо, нападающий, демонстрирует выдающуюся форму. Его игра стала ключевой для команды, привлекая внимание экспертов и болельщиков. Это не просто номинация, это признание его огромного вклада.

&lt;b&gt;Что значит эта номинация?&lt;/b&gt;
Попасть в шорт-лист лучших игроков месяца в АПЛ – это уже серьезная победа. Это знак высочайшего уровня мастерства и стабильности. Теперь весь футбольный мир следит за его дальнейшими успехами.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761822818.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 11:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4576782510487794482</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Что будет, когда нас не станет? Пол Скоулз бросил ТВ ради сына</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Жизнь вне поля</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Что будет, когда нас не станет?&quot; — эта мысль не дает покоя Полу Скоулзу. Легенда &quot;Манчестер Юнайтед&quot; принял шокирующее решение: он ушел с телевидения, чтобы полностью посвятить себя 20-летнему сыну Айдену, страдающему тяжелой формой аутизма. Его график работы на TNT Sports стал несовместим с жизнью семьи.

Айдену нужен строгий распорядок дня. Он не понимает, какой сегодня день недели, но чувствует время по постоянным ритуалам. Пол, делящий опеку с бывшей женой Клэр, выстроил всю свою жизнь вокруг потребностей сына.

&lt;b&gt;Жизнь по расписанию: как живет Айден?&lt;/b&gt;
Айден не разговаривает, но близкие понимают его звуки. Его форма аутизма настолько тяжела, что обычная школа для него невозможна. Он живет по четкому расписанию, которое помогает ему ориентироваться в мире.

По вторникам они с отцом плавают и едят пиццу. По четвергам ужинают вместе. По воскресеньям – обязательный поход в супермаркет за шоколадом.

&lt;b&gt;Почему Скоулз заговорил об этом?&lt;/b&gt;
Пол начал делиться моментами жизни Айдена в Instagram, показывая лишь светлые стороны. Реакция была ошеломительной: сотни родителей писали слова поддержки и благодарности. Он продолжает это делать, чтобы помочь другим семьям, столкнувшимся с аутизмом.

Но самая страшная боль всегда с ним. &quot;Что будет, когда нас с Клэр не станет?&quot; — этот вопрос преследует Пола. Мысль о будущем Айдена без родительской опеки – его самый глубокий и постоянный страх.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761822841.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 11:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1048208851302228376</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Хамес Родригес: «Леон» не продлевает! Куда теперь?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Контракт Хамеса Родригеса с мексиканским клубом «Леон» не будет продлен. Шокирующая новость для фанатов 34-летнего колумбийца: он покидает команду уже в этом году.

Звездный полузащитник пришел в «Леон» лишь в январе. За это время он провел 12 матчей в чемпионате Мексики, забив 3 гола и сделав 1 голевую передачу.

&lt;b&gt;Что пошло не так в «Леоне»?&lt;/b&gt;

Несмотря на то, что Хамес показал неплохую статистику, клуб принял решение не продлевать с ним соглашение. Возможно, сказался возраст игрока или другие факторы, которые остались за кулисами.

&lt;b&gt;Куда приведет путь звезды?&lt;/b&gt;

Будущее 34-летнего хавбека пока остается туманным. Есть два основных варианта развития событий:
• Хамес может остаться в чемпионате Мексики, перейдя в другой клуб лиги.
• Также не исключен вариант с переездом в МЛС, где многие возрастные звезды находят себя.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 11:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2359798260103981770</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Арне Слот: Уже на грани увольнения из «Ливерпуля»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Английская Премьер-лига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренер «Ливерпуля» Арне Слот оказался в центре шокирующих новостей. Он стал вторым главным фаворитом на следующее увольнение в Английской Премьер-лиге.

Причина проста и безжалостна: «Ливерпуль» проиграл шесть из семи последних матчей. Такая серия мгновенно поставила тренера под колоссальное давление.

&lt;b&gt;Что случилось с «красными»?&lt;/b&gt;

Еще недавно клуб казался непобедимым, но теперь демонстрирует катастрофическую форму. Фанаты в недоумении, а результаты говорят сами за себя.

&lt;b&gt;Кто еще в зоне риска?&lt;/b&gt;

Только Витор Перейра из «Вулверхэмптона» опережает Слота по шансам на уход. Его команда занимает последнее место в АПЛ, набрав всего два очка за девять туров.

&lt;b&gt;Надолго ли Слот в «Ливерпуле»?&lt;/b&gt;

Ситуация для Арне Слота накаляется с каждым новым поражением. Сможет ли он переломить ход событий, или его дни в «Ливерпуле» уже сочтены?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761819306.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:15:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8675846307033994511</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>К сожалению, я не могу выполнить этот запрос.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольные развлечения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Предоставленные новостные сводки содержат информацию рекламного характера, призывающую к участию в прогнозах спортивных событий с возможностью выигрыша призов. Это прямо противоречит ключевому запрету: &quot;НИКОГДА не пиши тексты рекламного, мошеннического, капперского или букмекерского характера. Полный запрет на любые призывы к ставкам, инвестициям или переходу по ссылкам.&quot;

Моя задача — строго следовать всем правилам и запретам. Поскольку исходный материал попадает под категорию запрещенного контента, я не могу его переработать.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761819320.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:15:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3098368869742742164</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятный камбэк: как Арсенал отыгрался с 0:4 и забил 7!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольная история</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: 37-я минута матча, а ваша команда &quot;горит&quot; 0:4. Кажется, всё кончено. Но только не для &quot;Арсенала&quot; в Кубке лиги 2012 года.

В тот день &quot;канониры&quot; устроили настоящее футбольное безумие против &quot;Рединга&quot;, которое навсегда вошло в историю. Эта игра показала, что значит бороться до последнего вздоха.

&lt;b&gt;Как &quot;Арсенал&quot; сотворил чудо?&lt;/b&gt;

К середине первого тайма &quot;Рединг&quot; просто уничтожал грозного соперника. Счёт был шокирующим, и ничто не предвещало сенсации:
• 37-я минута: &quot;Рединг&quot; 4:0 &quot;Арсенал&quot;

Но &quot;Арсенал&quot; не сдался. Шаг за шагом, гол за голом они сокращали разрыв, превращая безнадёжное поражение в эпическую битву. Напряжение росло с каждой минутой.

И вот, когда судья уже готовился дать финальный свисток, случилось невероятное. На последних секундах компенсированного времени &quot;Арсенал&quot; сравнял счёт:
• 90+6 минута: &quot;Рединг&quot; 4:4 &quot;Арсенал&quot;

&lt;b&gt;Безумие в дополнительное время&lt;/b&gt;

Матч перешёл в дополнительное время, и градус драмы только усилился. Команды, казалось, забыли об обороне, обмениваясь ударами. Это был абсолютный хаос на поле.

Финальный свисток зафиксировал результат, который до сих пор считается самым результативным в истории Кубка лиги:
• 120+3 минута: &quot;Рединг&quot; 5:7 &quot;Арсенал&quot;

&quot;Арсенал&quot; совершил один из величайших камбэков в истории футбола, превратив позорное поражение в легендарную победу. Это матч, который просто необходимо помнить.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761819344.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 10:15:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2892739217265488090</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Погба возвращается! Невероятный камбэк уже в субботу?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;p&gt;Футбольный мир в шоке! Поль Погба, кажется, готов к невероятному камбэку. Сенсационная новость: его возвращение на поле ожидается уже в эту субботу.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Когда ждать чуда?&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;По информации инсайдеров, если все пройдет без осложнений, Поль может быть включен в заявку на ближайший матч. Это случится всего через несколько дней!&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Идеальное возвращение?&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Соперник — грозный &quot;Париж&quot;, а игра пройдет на родном стадионе &quot;Луи II&quot;. Что может быть лучше для триумфального возвращения звезды?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Похоже, мы станем свидетелями одного из самых ожидаемых моментов сезона. Готовьтесь!&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761815720.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 09:16:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4418316330514498450</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Неожиданный поворот: Соланке может оказаться в «Милане»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании! «Милан» рассматривает по-настоящему сенсационный трансфер. Речь идет об аренде Доминика Соланке.

Этот форвард, который сейчас выступает за «Тоттенхэм», может стать неожиданным, но мощным усилением для «россонери». Слухи уже взбудоражили фанатов.

&lt;b&gt;Зачем «Милану» Соланке?&lt;/b&gt;
Клуб активно ищет способы усилить свою атакующую линию. Имя Соланке внезапно всплыло среди приоритетных кандидатов.

&lt;b&gt;Что это значит для «Тоттенхэма»?&lt;/b&gt;
Пока это лишь предмет обсуждения и предварительного рассмотрения. Но если «Милан» решится на этот шаг, это может стать одним из самых интригующих событий летнего трансферного окна.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761815737.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 09:16:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4862623859105966009</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  




















































































































</rss>
