<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Каррера задал главный вопрос: Зачем Кьеллини в «Юве»?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Мнения экспертов</category>
      <yandex:full-text>Легенда «Ювентуса» Массимо Каррера шокировал фанатов! Он открыто задал вопрос о роли Джорджо Кьеллини в клубе. Такого прямолинейного высказывания от экс-тренера не ожидал никто.

«Я не совсем понимаю, чем он занимается в Ювентусе», — заявил Каррера в интервью OggiSport. Эти слова моментально разлетелись по спортивным медиа, вызвав бурю обсуждений.

&lt;b&gt;Почему Каррера так резко?&lt;/b&gt;

Каррера считает, что в туринском клубе сейчас не хватает людей, которые по-настоящему чувствуют себя частью команды. Это серьезное обвинение, намекающее на глубинные проблемы внутри коллектива.

При этом, по мнению Массимо, Лучано Спаллетти — правильный тренер для «Ювентуса». Он видит в нем потенциал для возрождения клуба и решения текущих проблем.

&lt;b&gt;Что это значит для «Юве»?&lt;/b&gt;

Слова Карреры, безусловно, вызовут жаркие споры среди болельщиков и экспертов. Ведь под удар попала настоящая легенда, а сам клуб оказался под огнем критического анализа.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763299174.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6625189719248212677</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Бундеслига: почему немецкие стадионы всегда забиты до отказа?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Аналитика лиг</category>
      <yandex:full-text>Бундеслига снова показала всем, кто настоящий король футбольной атмосферы. Представьте: 97,7% мест на стадионах заполнены каждый тур! Это практически полный sold out.

Такой цифрой не может похвастаться ни один другой чемпионат. Даже английская Премьер-лига, которая держится рядом, отстает.

&lt;b&gt;Что делает Бундеслигу уникальной?&lt;/b&gt;

Франция, Италия и Испания — они вообще сильно отстают. Немецкие стадионы — это не просто место для просмотра футбола.

Это настоящий культ, где каждый матч превращается в грандиозное событие. Болельщики живут игрой, создавая невероятную, бурлящую энергию.

&lt;b&gt;Секрет немецкого феномена&lt;/b&gt;

Именно эта страсть и преданность фанатов делают Бундеслигу безоговорочным лидером по атмосфере. Это не просто цифры, это душа футбола.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763299187.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1473443053512651111</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Этихад сиял: Лазерное шоу, которое потрясло фанатов!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>События на стадионах</category>
      <yandex:full-text>Стадион «Этихад» перед матчем с «Дортмундом» буквально взорвался красками! Зрители стали свидетелями грандиозного лазерного шоу, которое превратило привычное футбольное поле в арену будущего.

&lt;b&gt;Как это было?&lt;/b&gt;

Тысячи лучей света пронзали темноту, создавая невероятные узоры на газоне и трибунах. Это было не просто представление, а настоящая симфония света, которая заворожила каждого присутствующего.

&lt;b&gt;Эффект ВАУ гарантирован&lt;/b&gt;

Атмосфера на стадионе накалилась до предела ещё до стартового свистка. Болельщики получили не только предвкушение футбольного поединка, но и незабываемое визуальное зрелище. Такое начало игры точно запомнится надолго.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763299202.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5037030482810444403</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Щенсный: Как одна сигарета разбила мне сердце в Арсенале</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Истории игроков</category>
      <yandex:full-text>Бывший голкипер «Арсенала» Войцех Щенсный откровенно признался: лишь однажды в карьере его сердце было по-настоящему разбито. Причина — не поражение в финале, а холодное сообщение от родного клуба.

Ему объявили, что он больше не входит в планы команды. «Это была единственная ситуация, которая разбила мне сердце. Помню, как вернулся домой и расплакался», — вспоминает Щенсный.

&lt;b&gt;Роковой поворот&lt;/b&gt;

Что же стало причиной такого решения? Вратарь позже осознал, что переломным моментом стал инцидент 2015 года.

&lt;b&gt;Цена ошибки&lt;/b&gt;

Тогда Щенсный был замешан в курении в душевой. Он уверен: именно после этого Арсен Венгер принял окончательное решение о его будущем в клубе. Один необдуманный поступок стоил ему места в команде и привел к самому горькому разочарованию.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763299215.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2399439245820561991</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Загадка Калафьори: Травма для Италии, а для «Арсенала» – нет?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Новости о травмах</category>
      <yandex:full-text>Риккардо Калафьори покинул расположение сборной Италии. Причина — повреждение. Казалось бы, все ясно: игрок выбыл на неопределенный срок. Но инсайдер Фабрицио Романо сообщает нечто невероятное.

&lt;b&gt;Что на самом деле произошло?&lt;/b&gt;
Несмотря на недавнюю травму, Калафьори будет доступен для игры за «Арсенал» уже на следующей неделе. Это поразительная скорость восстановления, которая вызывает серьезные вопросы.

Футболист, только что отстраненный от игр за национальную команду, вдруг оказывается в строю для клубного матча. Такая ситуация редкость и всегда привлекает внимание.

&lt;b&gt;Какие выводы можно сделать?&lt;/b&gt;
•  Либо травма оказалась не такой серьезной, как предполагалось изначально.
•  Либо медицинский штаб «Арсенала» сумел поставить игрока на ноги в рекордные сроки.
•  Либо приоритеты клуба и сборной в данном случае сильно разошлись.

Одно ясно: болельщики «Арсенала» могут вздохнуть с облегчением. А вот в Италии, возможно, возникнут вопросы к ситуации с Калафьори.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 13:20:33 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">678642373812450665</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Мастантуоно избежит операции: врачи нашли необычный выход!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Injury Update</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании: Мастантуоно не ляжет под нож! Врачи приняли невероятное решение, которое меняет привычный подход к лечению серьёзной травмы.

&lt;b&gt;Почему без скальпеля?&lt;/b&gt;
Причина проста и шокирующа: операция при хронической травме паха, известной как пубалгия, оказалась бесполезной. Медицинские эксперты уверены: хирургическое вмешательство просто не принесёт никакой пользы.

&lt;b&gt;План &quot;Б&quot;: как теперь будут лечить звезду?&lt;/b&gt;
Вместо рискованной операции Мастантуоно ждёт уникальная программа восстановления. Она полностью сосредоточена на консервативных методах, разработанных специально для него.

*   Физиотерапия.
*   Интенсивные упражнения в спортзале для укрепления всей нижней части тела.
*   Курс ударно-волновой терапии.

Этот индивидуальный подход должен вернуть игрока в строй, минуя операционный стол.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763295734.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:23:10 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5426841618875265441</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Головин и Марипан: Теплая встреча, что растопила сердца фанатов!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Этого никто не ожидал! Звезды «Монако» Александр Головин и Гильермо Марипан вдруг оказались вместе. И не где-нибудь, а в солнечном Сочи!

Кадры их теплой встречи мгновенно облетели сеть. Видео, полное искренних улыбок и дружеских объятий, стало настоящим подарком для болельщиков.

&lt;b&gt;Что делали звезды &quot;Монако&quot; в России?&lt;/b&gt;

Детали визита не раскрываются, но сам факт их совместного появления в России уже вызвал бурю эмоций. Это не просто встреча партнеров по команде.

Это настоящий дружеский реюнион, который показал, насколько крепки связи внутри монегасского клуба.

&lt;b&gt;Реакция фанатов: Счастье или удивление?&lt;/b&gt;

Многочисленные комментарии фанатов «Монако» подтверждают: видео вызвало у них только позитивные чувства. Улыбки и радость — вот что принесли эти кадры.

Болельщики единодушны: такая теплая связь между игроками – залог успеха на поле.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763295748.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:23:10 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5737462059478536467</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Oracle захватил «Челси»! Но есть один важный нюанс.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Business</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир взорвался! Oracle, гигант из мира технологий, ворвался в «Челси» как новый титульный спонсор. Это не шутки, а реальность, которая изменит многое. Но есть один ОГРОМНЫЙ нюанс, о котором говорят шепотом.

&lt;b&gt;Сделка века или временное спасение?&lt;/b&gt;

Сенсационная сделка, которая, казалось бы, должна была стать долгосрочной, оказалась неожиданно короткой. Oracle будет красоваться на футболках «Челси» лишь до конца текущего сезона. Это вызывает массу вопросов у болельщиков и экспертов.

&lt;b&gt;Когда ждать официальный анонс?&lt;/b&gt;

Инсайдеры подтверждают: официальное объявление этой громкой новости не заставит себя ждать. Его обещают уже завтра. Приготовьтесь к новой эре в истории «Челси»!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763295760.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:23:10 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8060024278879696961</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Фанату грозит срок за оскорбление звезды МЮ: Маунт ничего не слышал!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Fan Issues</category>
      
      
      <yandex:full-text>На матче &quot;Тоттенхэма&quot; и &quot;Манчестер Юнайтед&quot; разразился скандал: полиция арестовала 19-летнего фаната. Его обвиняют в словесных оскорблениях звезды &quot;МЮ&quot; Мэйсона Маунта.

Молодого человека задержали по подозрению в &quot;умышленном причинении беспокойства и вызывания тревоги&quot;. Теперь ему грозят серьезные последствия.

&lt;b&gt;Клуб не простит?&lt;/b&gt;

Руководство &quot;шпор&quot; уже заявило о полной поддержке расследования. Клуб обещает &quot;самые решительные меры&quot;, если факт дискриминации подтвердится.

&lt;b&gt;Неожиданный поворот&lt;/b&gt;

Самое интересное: сам Мэйсон Маунт этих оскорблений не слышал. На вопиющее поведение фаната обратил внимание бдительный сотрудник стадиона.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763295773.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:23:10 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5218629696591929900</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Аморим НЕ хочет Рэшфорда в МЮ: Сенсация!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Рубен Аморим, чье имя активно обсуждается в связи с «Манчестер Юнайтед», уже принял первое решение, которое взбудоражило фанатов. По данным Diario Sport, Аморим категорически не хочет видеть Маркуса Рэшфорда в составе «красных дьяволов».

&lt;b&gt;Будущее звезды под вопросом?&lt;/b&gt;

Эта новость от Diario Sport переворачивает все представления о планах клуба. Рэшфорд, один из ключевых игроков «Манчестер Юнайтед», оказался под серьезной угрозой. Его будущее в команде теперь висит на волоске.

&lt;b&gt;Первый шаг к перестройке?&lt;/b&gt;

Если информация подтвердится, это станет одним из самых громких решений Аморима. Он готов радикально обновить состав, начиная с расставания с одной из главных звезд. Футбольный мир затаил дыхание.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763295789.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 12:23:10 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3595323145909407617</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>50 матчей за Испанию: Оярсабаль вошел в элиту?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Национальная сборная / Достижения игроков</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Микель Оярсабаль только что достиг невероятного рубежа! Он провел свой 50-й матч в составе сборной Испании. Это знаковое событие, о котором теперь говорит весь футбольный мир.

&lt;b&gt;Что значит 50 игр на топ-уровне?&lt;/b&gt;
Это не просто цифра в статистике. Полсотни матчей за национальную команду говорят о колоссальной стабильности и доверии тренеров. Оярсабаль доказал, что он — ключевой игрок.

Такое достижение выводит его в ряд избранных. Лишь немногие футболисты удостаиваются чести столько раз представлять свою страну на международной арене.

&lt;b&gt;Каков его путь дальше?&lt;/b&gt;
Юбилейный матч стал новой главой в карьере Оярсабаля. Теперь все взгляды прикованы к его будущим выступлениям.

Сможет ли он достичь новых высот и стать настоящей легендой сборной Испании? Болельщики ждут продолжения его впечатляющей истории.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763291414.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:11:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9152294420799606180</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Фернандо Торрес: 50 матчей. Он стал великим тренером?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренерство / Клубный футбол</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный Фернандо Торрес, кумир миллионов, сегодня достиг важной отметки в своей новой карьере! Бывший нападающий провёл 50-й матч в качестве главного тренера &quot;Атлетико Мадриленьо&quot;.

Кажется, совсем недавно он блистал на поле, а теперь руководит командой с бровки. Но насколько успешно &quot;Эль Ниньо&quot; справляется с этой ролью?

&lt;b&gt;Как идут дела у &quot;Эль Ниньо&quot; на тренерском мостике?&lt;/b&gt;

Его команда показывает стабильные результаты, медленно, но верно набирая обороты. Цифры говорят о том, что Торрес уверенно осваивает новое для себя поприще.

Вот его статистика за эти полсотни игр:
• 19 побед
• 18 ничьих
• 12 поражений

Впечатляет и разница мячей: 61 забитый против 45 пропущенных. А в 17 матчах его подопечные и вовсе не давали соперникам шансов, сыграв &quot;на ноль&quot;.

&lt;b&gt;Легенда нашла себя?&lt;/b&gt;

Эти показатели доказывают: Фернандо Торрес не просто &quot;отбывает номер&quot;. Он строит команду, прививает ей свой характер и учится побеждать уже в новой роли.

50 матчей – это лишь начало большого пути. Но уже сейчас видно, что &quot;Эль Ниньо&quot; серьезно настроен повторить свои игровые успехи и на тренерской скамье.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763291427.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:11:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5044418346626534739</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>НФЛ в Мадриде: Бернабеу в пролёте? Новый фаворит!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Спортивный бизнес / Стадионы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Грандиозные планы НФЛ по проведению матчей в Мадриде столкнулись с неожиданным поворотом. Легендарный «Бернабеу», похоже, уступает дорогу новому фавориту. Лига всерьез рассматривает другую площадку для будущих игр.

&lt;b&gt;Что покорило НФЛ?&lt;/b&gt;

Речь идет о стадионе «Метрополитано». Игроки «Майами Долфинс», а главное – сама НФЛ, остались в полном восторге от этой арены. Ее инфраструктура и атмосфера произвели неизгладимое впечатление.

&lt;b&gt;Мадридский дом для НФЛ найден?&lt;/b&gt;

Похоже, выбор сделан: следующие матчи американского футбола с большой долей вероятности пройдут именно на арене «Атлетико Мадрид». НФЛ уже активно прорабатывает возможность переноса предстоящих игр.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:11:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2236507392259647583</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Аут Тимбера: Как обычное вбрасывание стало оружием Премьер-лиги!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Премьер-лига / Навыки игроков</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Обычное вбрасывание из аута? Забудьте! Премьер-лига в восторге от того, как защитник &quot;Арсенала&quot; Юриен Тимбер превратил его в настоящее оружие. Официальный аккаунт лиги не смог пройти мимо этого феномена.

&lt;b&gt;Почему все говорят об аутах?&lt;/b&gt;

В нынешнем сезоне мяч после вбрасываний из-за боковой линии стал невероятно часто залетать в ворота. Это не случайность, а результат новой тактики и уникальных навыков игроков.

Именно поэтому внимание приковано к Юриену Тимберу. Его техника вбрасывания выделяется на фоне остальных, меняя ход игры.

&lt;b&gt;В чем секрет &quot;канонира&quot;?&lt;/b&gt;

Крайний защитник &quot;Арсенала&quot; демонстрирует особую, филигранную технику. Она позволяет создавать опасные моменты там, где раньше был лишь рутинный ввод мяча в игру.

Премьер-лига признала: Тимбер задает новый стандарт. Его ауты — это не просто способ продолжить игру, а полноценный элемент атаки, вдохновляющий других.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763291453.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:11:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9209836265045878600</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Италия нашла нового героя: звезда Интера врывается в топ!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Молодые таланты</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ему прочат будущее главной надежды итальянского футбола. Пио Эспозито, воспитанник «Интера» с девяти лет, уже забивает за сборную и поражает легенд клуба. Его путь к вершине начался стремительно.

&lt;b&gt;Что покорило легенду &quot;Интера&quot;?&lt;/b&gt;

Кристиан Киву, тренировавший Пио в молодежных командах, сразу заметил нечто особенное. Не только талант, но и невероятное отношение к делу. «Он окунулся в непростую реальность и соответствовал уровню», — отмечает L’Equipe.

Юный форвард так впечатлил, что Дженнаро Гаттузо всего через месяц вызвал его в первую команду. И Пио не подвел.

&lt;b&gt;Будущее Италии уже здесь?&lt;/b&gt;

Эспозито уже забил дважды за сборную Италии в этом сезоне. Столько же голов он успел оформить и за основной состав «Интера» в 13 матчах. Он — главная надежда итальянского футбола.

Сейчас он охотится за своим третьим голом в составе национальной команды. И может забить его на легендарном «Сан-Сиро», стадионе, который для него уже давно стал домом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763291470.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 11:11:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2689709718154360873</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Трофеи или красота? Артета сделал свой выбор!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Тактика и тренерская философия</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Микель Артета отказался от «красивого» футбола. Мечты о вертикальных атаках и эффектных комбинациях, которые так нравились болельщикам, остались в прошлом.

Тренер признал: хоть его команда и была близка к успеху, такой стиль игры оказался слишком изнурительным. Он вытягивал из игроков все силы, но заветных трофеев так и не принес.

&lt;b&gt;Путь к победе любой ценой?&lt;/b&gt;

Теперь Артета уверен: сегодняшний футбол требует другого подхода. Он сложный, тернистый, возможно, не такой зрелищный, но гораздо более эффективный.

По мнению тренерского штаба, именно эта прагматичная стратегия — кратчайший путь к долгожданному чемпионству. Чтобы стать чемпионом, нужно задать новый тренд.

&lt;b&gt;Что изменится после трофея?&lt;/b&gt;

Есть мнение, что если Артета все же завоюет большой трофей, он может немного ослабить хватку. Возможно, тогда мы снова увидим элементы того самого «головокружительного» футбола.

Но пока цель одна: победа. И ради нее Микель Артета готов идти на любые тактические жертвы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763287990.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 10:14:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5241925540232759011</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Защитник «Челси» взял Евро-2024. Угадаете, кто?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и достижения</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В эфире популярной телеигры «Своя игра» прозвучал вопрос, который поставил в тупик даже самых эрудированных участников. Задача казалась простой, но никто из знатоков не смог дать правильный ответ.

&lt;b&gt;Что за вопрос сломал мозг?&lt;/b&gt;
Формулировка звучала так: «Этот защитник «Челси» в 2024 году в составе сборной Испании стал чемпионом Европы». Рубрика, кстати, называлась «Два раза Ку…» – возможно, это была дополнительная подсказка, но она не помогла.

&lt;b&gt;Почему знатоки не справились?&lt;/b&gt;
Несмотря на кажущуюся очевидность, участники так и не угадали имя футболиста. Возможно, дело в неожиданном контексте или в том, что имя игрока не так часто на слуху, как у других звезд. Факт остается фактом: вопрос остался без ответа в прямом эфире.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763288009.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 10:14:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8765059026552589877</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>21 из 22: Барса доминирует в женском класико!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Женский футбол и дерби</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>21 победа в 22 матчах! Именно такой невероятной статистикой может похвастаться женская команда &quot;Барселоны&quot; в истории своих противостояний в класико. Это не просто победы, это тотальное уничтожение соперников.

Такое превосходство выглядит абсолютно фантастическим. Лишь один раз оппонентам удалось избежать поражения, и это лишь подчеркивает масштаб доминирования &quot;сине-гранатовых&quot;.

&lt;b&gt;Что это за тотальное преимущество?&lt;/b&gt;

Цифры говорят сами за себя. Разница мячей в этих 22 встречах составляет шокирующие +76! &quot;Барса&quot; не просто побеждает, она буквально разрывает оппонентов, не оставляя им ни единого шанса.

Каждая игра превращается в демонстрацию силы и мастерства. Соперники выходят на поле, заранее зная, что им предстоит столкнуться с машиной, которая не знает пощады.

&lt;b&gt;Есть ли предел этому доминированию?&lt;/b&gt;

Пока что кажется, что нет. &quot;Барса&quot; продолжает штамповать победы, устанавливая новые рекорды и переписывая историю женского футбола. Сможет ли кто-то остановить эту непобедимую команду? Вопрос остается открытым.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763288020.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 10:14:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7460495422957570350</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Брозовичу 33: сколько трофеев уже забрал хорват?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Марсело Брозовичу сегодня исполняется 33 года! Эта цифра кажется невероятной, ведь за спиной у хорватского полузащитника уже целая эпоха побед и признания. Он — настоящий мотор команды, который не сбавляет оборотов.

&lt;b&gt;Легенда в цифрах: что в его копилке?&lt;/b&gt;

За свою карьеру Брозович собрал внушительную коллекцию трофеев. Его витрина сияет от чемпионских кубков и важных побед на полях Италии.

• 1× Серия A
• 2× Суперкубок Италии
• 2× Кубок Италии

Но не только командные достижения делают его особенным. Марсело также был признан лучшим в своем амплуа, что подтверждает его выдающийся талант.

• 1× Лучший полузащитник Серии A

&lt;b&gt;Машина в центре поля: его статистика&lt;/b&gt;

Влияние Брозовича на игру невозможно переоценить. Он не просто бегает по полю, он создает моменты, пасует и забивает, оставаясь ключевой фигурой в любой команде.

• 330 матчей
• 31 гол
• 43 ассиста</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763288033.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 10:14:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1090315840210017456</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Интер U23: Готовьтесь, новая звезда уже на подходе!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Strategy</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Интер» шокировал заявлением: каждый сезон в основную команду должен приходить минимум один игрок из U23! Это не просто амбиции, а новая, тщательно продуманная стратегия клуба.

&lt;b&gt;Зачем &quot;Интеру&quot; понадобилась U23?&lt;/b&gt;
Эта команда — больше, чем просто фарм-клуб. Она кардинально изменила мышление внутри &quot;Интера&quot;, открыв двери для ранее недоступных возможностей. Руководство называет её «необходимым шагом» и «дополнительной картой» в руках клуба.

&lt;b&gt;Как куют будущих чемпионов?&lt;/b&gt;
Наставник Стефано Векки — идеальный выбор для этой миссии. Он досконально знает молодёжный футбол и клубную систему.
• Команда U23 играет по схеме 3-5-2, точно копируя модель первой команды.
• Это позволяет молодым талантам моментально адаптироваться при переходе наверх.
Между Векки и тренерским штабом главной команды налажен постоянный диалог. Игроки U23 уже помогают поддерживать высокий уровень тренировок основы.

Клуб очень доволен ростом ребят и набранными очками. Цель ясна: укрепиться в этой категории и регулярно поставлять звёзд в главную команду. В «Интере» убеждены, что это путь к будущим победам, ориентируясь на опыт ведущих мировых клубов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763288050.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 10:14:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5282651231682715604</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Вышел на замену и взорвал игру: 28 минут Пабло Барриоса!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игрок / Матч</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего 28 минут на поле, но этого хватило, чтобы Пабло Барриос заставил говорить о себе. Молодой полузащитник вышел на замену в матче против Грузии и показал настоящий мастер-класс, который не снился многим, отыгравшим весь матч.

&lt;b&gt;Что он успел за полчаса?&lt;/b&gt;

Невероятная эффективность стала визитной карточкой его выступления. Барриос не просто бегал по полю – он дирижировал игрой, создавая моменты и безупречно работая с мячом.

• Он создал один голевой шанс, который мог стать переломным.
• Точность его передач составила космические 92%.
• Почти каждое его действие было успешным – целых 88%!
• И вишенка на торте: 100% длинных передач дошли до адресата. Это показатель истинного мастерства и видения поля.

&lt;b&gt;Настоящий джокер или будущая звезда?&lt;/b&gt;

Такая статистика за столь короткий отрезок времени говорит о многом. Барриос не просто вышел на поле, он вышел, чтобы влиять на игру. Его появление придало команде динамики и остроты. Это выступление – яркое подтверждение того, что даже за считанные минуты можно оставить неизгладимый след и показать свой класс на высшем уровне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 09:14:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3884962895206675643</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Главные звезды отбора на ЧМ-2026: кто MVP 9-го тура?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Турниры / Награды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Европейский отбор на Чемпионат мира-2026 набирает обороты! После жарких матчей 9-го тура пришло время выбрать лучших.

Организаторы уже объявили список номинантов на звание самого ценного игрока. Эти футболисты продемонстрировали выдающуюся игру на поле.

&lt;b&gt;Что это значит для игроков?&lt;/b&gt;
Попасть в число номинантов — уже огромное достижение. Это признание мастерства и вклада в успех команды.

&lt;b&gt;Кто получит заветную награду?&lt;/b&gt;
Интрига нарастает: кто из этих ярких игроков станет обладателем титула MVP 9-го тура? Следим за новостями!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763284400.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 09:14:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3093729343489744273</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд: Италия? Никогда не говори 'никогда'!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы / Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Нападающий &quot;Манчестер Сити&quot; Эрлинг Холанд сделал неожиданное заявление, которое тут же взбудоражило футбольный мир. Он не исключил возможность своего перехода в итальянский чемпионат в будущем.

Норвежский форвард, который сейчас доминирует в АПЛ, открыто выразил свою симпатию к Италии. &quot;Мне нравится эта страна. Там я провел несколько хороших матчей&quot;, — признался Холанд.

&lt;b&gt;О чем говорят эти слова?&lt;/b&gt;

Хотя Эрлинг подчеркнул, что сейчас ему комфортно в &quot;Манчестер Сити&quot;, он оставил все варианты открытыми. &quot;Никто не знает, что произойдет в будущем. Сейчас я в хорошем месте, но никогда не говори &quot;никогда&quot;, — добавил он.

&lt;b&gt;Что ждет голеадора?&lt;/b&gt;

Это заявление мгновенно породило волну слухов. Может ли один из самых грозных бомбардиров современности однажды оказаться в Серии А? Итальянские фанаты уже мечтают увидеть его в своих клубах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763284411.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 09:14:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6378603807650252012</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд дерзко ответил об игроке «Интера»: «Не знаю, кто это!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Interview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд снова взорвал медиапространство! Нападающий «Манчестер Сити» сделал заявление, от которого многие просто опешили. Он признался, что не знает одну из главных восходящих звезд итальянского футбола.

Речь о Франческо Пио Эспозито из миланского «Интера». Перед матчем с Италией норвежцу задали прямой вопрос о молодом таланте. Ответ был шокирующим: «Честно говоря, я мало о нём знаю. Может, меня за это и „убьют“».

Но тут же Холанд добавил важное уточнение. Он подчеркнул, что для игры в сборной Италии или в таком клубе, как «Интер», необходим высочайший класс. Это просто факт.

&lt;b&gt;Почему Холанд так сказал?&lt;/b&gt;

Слова норвежца мгновенно разлетелись по сети. Одни увидели в них дерзость, другие — абсолютную честность без притворства. Не каждый готов признаться, что не в курсе о коллегах по цеху, особенно когда они на слуху.

&lt;b&gt;Ждать ли Холанда в Серии А?&lt;/b&gt;

На этом сюрпризы не закончились. Холанду вновь напомнили о его возможном будущем в Италии. Его ответ был многозначительным: «Мне нравится эта страна. Никогда не знаешь, что может произойти».

Сейчас он счастлив в своём клубе. Но при этом норвежец дал понять: двери в Серию А для него не закрыты. «Никогда не говори никогда», — резюмировал Холанд.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763284427.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 09:14:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6126800231960309452</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сюрприз АПЛ: кто в топе по касаниям мяча?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Statistics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о звездах атаки! В Английской Премьер-лиге появились новые герои, которые буквально притягивают к себе мяч. За 11 туров именно эти двое игроков оказались в самом топе по количеству касаний.

&lt;b&gt;Кто эти футбольные &quot;магниты&quot;?&lt;/b&gt;

Речь идет о Биг Габи и Деклане Райсе. Их имена, возможно, не всегда на первых полосах, но их влияние на игру своих команд неоспоримо. Они продемонстрировали колоссальную вовлеченность на поле.

&lt;b&gt;Почему это так важно для команды?&lt;/b&gt;

Высокое число касаний мяча — это прямой показатель активности и контроля. Такие игроки не просто бегают по полю; они диктуют темп, участвуют в каждой комбинации и фактически управляют ходом матча.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 09:14:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2582123409326303622</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Букайо Сака: Пожизненный контракт с «Арсеналом» уже близко?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Контракты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Букайо Сака, одна из главных звезд «Арсенала», готов посвятить всю свою футбольную жизнь одному клубу. Это не просто слова – это мечта, которая, кажется, вот-вот станет реальностью.

&lt;b&gt;Мечта, ставшая реальностью?&lt;/b&gt;

По данным GiveMeSport, 22-летний вингер ясно дал понять: он хочет провести всю свою карьеру в футболке «канониров». И клуб полностью разделяет это желание!

&lt;b&gt;Что это значит для «Арсенала»?&lt;/b&gt;

Для «Арсенала» это не просто подписание нового контракта. Это заявление о намерениях, символ верности и мощный сигнал всем конкурентам. Сохранить такого игрока – абсолютный приоритет.

Переговоры о новом соглашении уже активно идут. Все указывает на то, что Сака действительно может стать новой легендой, навсегда связавшей себя с красно-белыми цветами.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763280969.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 08:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">778068885443847517</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кошмар Арсенала: главная звезда выбыла перед решающими битвами!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На &quot;Арсенал&quot; обрушился настоящий кошмар! Центральный защитник Габриэль получил травму в самый неподходящий момент сезона. Это страшный удар по амбициям &quot;канониров&quot;.

&lt;b&gt;Почему это удар в самое сердце?&lt;/b&gt;

Эта новость бьет по команде в самый критический период. На горизонте у &quot;канониров&quot; — серия из трех важнейших матчей, которые могут определить весь сезон.

Им предстоят:
• Два огненных лондонских дерби против &quot;Тоттенхэма&quot; и &quot;Челси&quot;, где каждое очко на вес золота.
• Решающая битва в Лиге чемпионов против грозной &quot;Баварии&quot;.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;канониров&quot;?&lt;/b&gt;

Потеря Габриэля перед такими соперниками ставит под вопрос всю оборонительную стратегию &quot;Арсенала&quot;. Его отсутствие может стать фатальным, ведь команда лишилась одного из своих ключевых столпов защиты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763280981.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 08:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">956289354979315374</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе симулировал травму? Эксперт: Это убьет сборную!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Национальные Сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Килиан Мбаппе симулировал травму? Это не просто слухи, а громкое обвинение от известного французского эксперта! Похоже, главная звезда сборной Франции решил &quot;откосить&quot; от несерьезного матча, чтобы получить отдых.

&lt;b&gt;Почему это возмутило всех?&lt;/b&gt;

Бывший хавбек сборной Франции Ротен убежден: Мбаппе просто устал. Но его привилегированное положение вызывает гнев. Ведь другие игроки тоже проводят множество матчей и чувствуют усталость, но они остаются и играют, потому что это их долг.

&lt;b&gt;Что происходит в раздевалке?&lt;/b&gt;

Мбаппе — лидер команды, и к нему особое отношение. Но Ротен предупреждает: такое положение дел может серьезно подорвать атмосферу. Подобные решения, дающие звезде особые льготы, способны разрушить единство сборной изнутри. Это не просто вопрос одной игры, это удар по духу команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763280995.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 08:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2399817851775524059</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звездный парад травм: кто сыграет с Тоттенхэмом?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Надвигающееся дерби с «Тоттенхэмом» под серьезной угрозой. До восьми ключевых игроков рискуют пропустить этот важнейший матч! Команда тает на глазах после международной паузы.

&lt;b&gt;Сборные косят состав: что случилось?&lt;/b&gt;

Первой тревожной новостью стало то, что Калифорния покинул расположение сборной. И хотя говорят, что его травма несерьезная, это уже повод для беспокойства.

Настоящим ударом стала травма Габриэла. Защитник получил повреждение приводящей мышцы прямо в товарищеском матче. Это серьезная потеря для нашей обороны.

&lt;b&gt;Дерби под угрозой: кто выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Международные паузы снова бьют по клубам, оставляя их без лидеров. Эти потери происходят в самый неподходящий момент, прямо перед принципиальным противостоянием. Каждая боевая единица на счету.

Потеря Габриэла означает ослабление центра защиты, его место придется занимать другим. Вся команда чувствует напряжение, когда лазарет пополняется после каждого матча сборных. Сможет ли тренерский штаб найти достойные замены?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763281006.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 08:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8527207921208665591</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Саудовцы ВЗОРВАЛИ рынок: 20 миллионов евро для Гирасси!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании! Неизвестный клуб из Саудовской Аравии приготовил предложение, от которого сложно отказаться. В центре внимания — звезда дортмундской «Боруссии» Серу Гирасси.

&lt;b&gt;Сколько готовы платить?&lt;/b&gt;

Известный инсайдер Николо Скира сообщает: саудовцы готовы выплачивать форварду около 20 миллионов евро в год. Это колоссальная сумма, которая меняет правила игры. Контракт рассчитан сразу на три года.

&lt;b&gt;Выбор, который изменит всё&lt;/b&gt;

Таким образом, за три сезона Гирасси может заработать невероятные 60 миллионов евро. Это предложение не просто перевернет его карьеру, но и вновь докажет финансовую мощь клубов из Саудовской Аравии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763281022.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 16 Nov 2025 08:17:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">250431898378935909</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  



































































































































































































































































































































































</rss>
