<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Лапорта: Барса уже обыграла Реал на Бернабеу!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Preview</category>
      <yandex:full-text>Перед главным матчем сезона президент «Барселоны» &lt;b&gt;Жоан Лапорта&lt;/b&gt; бросил дерзкую перчатку: его команда уже победила «Реал Мадрид»! За несколько дней до огненного &lt;b&gt;&quot;Эль Класико&quot;&lt;/b&gt; он с полной уверенностью заявил о грядущем триумфе.

Лапорта не просто верит – он убежден. По его словам, игроки «Барсы» предельно мотивированы и сосредоточены на предстоящей игре. Они готовы &quot;очень порадовать&quot; своих фанатов уже в воскресенье, 26 октября.

&lt;b&gt;Что стоит за такими словами?&lt;/b&gt;

Недавно президент ужинал с футболистами, и атмосфера в команде была наэлектризована. Кажется, эта уверенность передалась и ему. Лапорта утверждает: победы над «Реалом» на их поле – это &quot;чувство, которое мы [фанаты «Барселоны»] уже впитали в себя&quot;.

&lt;b&gt;&quot;Бернабеу&quot; снова падет?&lt;/b&gt;

Для &lt;b&gt;Жоана Лапорты&lt;/b&gt; наблюдать за триумфами «Барселоны» на &quot;Сантьяго &lt;b&gt;Бернабеу&lt;/b&gt;&quot; – это особое наслаждение, которое &quot;никогда не надоест&quot;. Его слова звучат как прямое предсказание, а не просто надежда.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761340295.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 21:13:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1393831279327986442</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Вердер Бремен: Их невероятная форма не остановить!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>League Performance</category>
      <yandex:full-text>Футбольный клуб &lt;b&gt;«Вердер Бремен»&lt;/b&gt; вновь доказал, что его текущая форма – это не случайность. Команда продолжает поражать, заставляя всю Бундеслигу говорить о себе.

&lt;b&gt;В чем секрет стабильности?&lt;/b&gt;
Матч за матчем «Бремен» демонстрирует &lt;b&gt;удивительную стабильность&lt;/b&gt;, которая становится их визитной карточкой. Кажется, команда нашла свою игру и не собирается сбавлять обороты.

&lt;b&gt;Что дальше для «Зелено-белых»?&lt;/b&gt;
На &lt;b&gt;8-м игровом дне&lt;/b&gt; Бундеслиги «Вердер» продолжает свой впечатляющий путь. Каждый новый результат лишь укрепляет уверенность болельщиков и экспертов в потенциале команды.</yandex:full-text>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 21:13:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7990186172364750000</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Скандал в АПЛ: технологии подвели, судьи рисовали офсайды вручную!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Premier League Analysis</category>
      <yandex:full-text>Прямо во время важнейшего матча «Лидс» — «Вест Хэм» случилось нечто невероятное. Впервые в истории &lt;b&gt;АПЛ&lt;/b&gt; полуавтоматическая система определения офсайда (SAOT) просто... отказала!

Высокотехнологичное оборудование, призванное исключить ошибки, дало сбой. Судьям VAR пришлось экстренно возвращаться к старым методам.

&lt;b&gt;Когда роботы бессильны?&lt;/b&gt;

Вместо мгновенного и точного решения, арбитры &lt;b&gt;вручную&lt;/b&gt; выстраивали линии офсайда. Это привело к задержкам и, конечно, к жарким спорам.

Ирония в том, что это произошло в матче, где «Вест Хэм» снова проиграл, скатившись на 19-е место. Но главный шок дня — совсем не счет.

&lt;b&gt;Что это значит для будущего VAR?&lt;/b&gt;

Теперь всем стало ясно: даже в самой богатой лиге мира передовые системы могут сломаться в самый неподходящий момент. Это серьезный звоночек для &lt;b&gt;футбольных функционеров&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 21:13:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5691200879732446554</guid>
    </item>
    <item>
      <title>ПИЗА НАГНУЛА «МИЛАН»: Невероятный провал фаворита!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Serie A Review</category>
      <yandex:full-text>Вот и настала Пиза «Милану»! То, что еще вчера казалось немыслимым, сегодня стало реальностью. Гранды Серии А пропустили &lt;b&gt;два гола&lt;/b&gt;, и теперь их позиции в борьбе за чемпионство под серьезной угрозой.

&lt;b&gt;Кто сотворил сенсацию?&lt;/b&gt;
Героями сенсации стали игроки «Пизы» — &lt;b&gt;Куадрадо и Нзола&lt;/b&gt;. Именно они организовали этот оглушительный удар по чемпионским амбициям фаворита, оставив «Милан» без заветных очков.

&lt;b&gt;Что это значит для «Милана»?&lt;/b&gt;
После такого провала, разговоры о безоговорочном лидерстве «Милана» теряют всякий смысл. Этот результат может стоить им очень дорого. Неожиданная осечка против скромной «Пизы» — это не просто потеря очков. Это &lt;b&gt;серьезный психологический удар&lt;/b&gt;, который может изменить ход всего сезона.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761340380.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 21:13:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5842254643065606884</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Фанат Реала опозорится на Бернабеу: кто заставил?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>Известный стример и ярый болельщик &quot;Реала&quot; &lt;b&gt;Ибай Льянос&lt;/b&gt; вынужден будет смотреть грядущее Класико на &quot;Бернабеу&quot; в футболке извечного соперника – &quot;Барселоны&quot;! Это не шутка, а расплата за громкое поражение.

&lt;b&gt;Как это произошло?&lt;/b&gt;

Всему виной проигранное пари в &lt;b&gt;Королевской лиге&lt;/b&gt;, проекте Жерара Пике. Команда Ибая &quot;Порсинос&quot; потерпела поражение от &quot;Ла-Капиталь&quot;, за которую выступает юное дарование &quot;Барсы&quot; &lt;b&gt;Ламин Ямаль&lt;/b&gt;.

Ставка была серьезной: проигравший должен был публично надеть форму команды-соперника. Ибай, будучи фанатом &quot;Мадрида&quot;, теперь понесет это &quot;наказание&quot; прямо на стадионе.

&lt;b&gt;Расплата близка&lt;/b&gt;

Представьте картину: один из самых известных фанатов &quot;Реала&quot; среди инфлюенсеров, сидящий на трибунах &quot;Бернабеу&quot; в сине-гранатовой &lt;b&gt;футболке «Барселоны»&lt;/b&gt;. Это будет зрелище!</yandex:full-text>
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 21:13:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4903893319710395236</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Новая стена АПЛ: Салиба и Габриэл уже круче легенд?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Team Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>В Премьер-лиге появилась новая оборонительная связка, которая уже переписывает историю! Дуэт &lt;b&gt;Салибы и Габриэла&lt;/b&gt; из &quot;Арсенала&quot; не просто хорош – он уже превзошел легендарных Фердинанда и Видича.

Болельщики подсчитали: за &lt;b&gt;98 совместных матчей&lt;/b&gt; эта пара пропустила всего &lt;b&gt;69 голов&lt;/b&gt;. Это феноменальные 0,70 гола за 90 минут – лучший показатель в истории АПЛ!

&lt;b&gt;Насколько они хороши?&lt;/b&gt;

По этому показателю они не просто в числе лучших, а занимают первое место, оставляя позади даже культовую пару Рио Фердинанда и Неманьи Видича, которые долгое время считались эталоном надежности.

&lt;b&gt;Величайшая пара в истории?&lt;/b&gt;

Если &quot;Арсенал&quot; сможет выиграть АПЛ, то Салиба и Габриэл автоматически войдут в пантеон величайших защитных дуэтов в истории Премьер-лиги. Их текущая статистика говорит сама за себя – это уже не просто игроки, а настоящая стена.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761336908.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 20:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3570175008766595516</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Безумие в АПЛ: Судья добавил 13 минут к первому тайму!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>League Review</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольные фанаты по всему миру в шоке: в одном из матчей Премьер-лиги судья принял беспрецедентное решение, добавив к первому тайму целых &lt;b&gt;13 минут&lt;/b&gt;! Команды ушли на перерыв лишь после &lt;b&gt;58 минут&lt;/b&gt; игрового времени.

&lt;b&gt;Что случилось на поле?&lt;/b&gt;
Причиной такого экстраординарного решения стала целая череда невероятных событий, которые серьезно продлили игру:
• Две вынужденные паузы для оказания медицинской помощи игрокам.
• Две незапланированные замены из-за травм.
• Один отмененный гол после вмешательства VAR и еще два, которые были засчитаны.

&lt;b&gt;Невероятный рекорд?&lt;/b&gt;
Подобное количество добавленного времени к &lt;b&gt;первой половине встречи&lt;/b&gt; — это настоящее футбольное безумие. Игроки и болельщики были ошеломлены, когда табло показало такие невероятные цифры, сделав этот тайм одним из самых длинных в истории АПЛ!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761336924.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 20:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1994509576226922712</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Гениальный пас и шокирующий промах Леао: как такое возможно?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Highlights</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольные фанаты по всему миру замерли в недоумении. Только что на их глазах разыгралась комбинация, которую уже назвали &lt;b&gt;гениальной&lt;/b&gt;. И тут же — невероятный, необъяснимый промах &lt;b&gt;Рафаэла Леао&lt;/b&gt;!

Мяч летал по полю, словно по нотам. Каждый пас был выверен до миллиметра, каждый игрок действовал как единый организм. Казалось, гол неизбежен, и этот момент войдет в историю как образец футбольного искусства.

&lt;b&gt;Почему Леао не забил?&lt;/b&gt;

Все ждали, как сетка ворот вздрогнет от мощного удара. Но Леао, оказавшись в идеальнейшей позиции, где, казалось бы, промахнуться невозможно, отправил мяч мимо цели. Невероятный шок на трибунах и миллионы вопросов.

&lt;b&gt;Реакция мира на этот промах&lt;/b&gt;

Этот эпизод моментально стал вирусным. Соцсети и спортивные издания обсуждают не только красоту созданной комбинации, но и то, как можно было упустить такой &lt;b&gt;стопроцентный момент&lt;/b&gt;. Этот промах точно войдет в подборки самых неожиданных футбольных фейлов сезона.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761336943.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 20:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5241407551067778630</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Араухо: Винисиус — потрясающий! Он раскрывает лучшее в каждом</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол / Испания / Ла Лига</category>
      
      
      <yandex:full-text>Перед грядущим «Эль Класико» защитник «Барселоны» Рональд Араухо неожиданно высказался о главном сопернике. Уругваец не просто готов к битве, но и отдал должное таланту &lt;b&gt;Винисиуса Жуниора&lt;/b&gt;. Его слова прозвучали как вызов и признание одновременно.

&lt;b&gt;Дерзость, которая мотивирует&lt;/b&gt;
Араухо признался, что ценит игроков вроде Винисиуса. «Мне нравятся такие игроки, как Винисиус, &lt;b&gt;смелые и дерзкие&lt;/b&gt;», — заявил защитник «Барсы». Он подчеркнул, что бразилец своей игрой заставляет соперников проявлять свои лучшие качества. «Он раскрывает &lt;b&gt;лучшее в каждом&lt;/b&gt; в этих единоборствах», — добавил Араухо.

&lt;b&gt;Что ждет «Барсу» в Класико?&lt;/b&gt;
Несмотря на уважение к сопернику, Араухо уверен в своей команде. Он назвал предстоящий матч тяжелым, но красивым и очень важным. ««Реал Мадрид» — отличная команда с очень высококлассными игроками. Но это создает мотивацию», — подытожил Рональд. Защитник «Барсы» полон спокойствия и наслаждается атмосферой перед битвой, с нетерпением ожидая матча.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761336964.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 20:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5271460416805017202</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Новички АПЛ УДИВИЛИ всех: такого не было 10 лет!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол / Англия / АПЛ</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сезон 2025/26 в Английской Премьер-лиге начался с настоящей сенсации! Три команды-новичка — «Сандерленд», «Лидс» и «Бернли» — буквально взорвали старт чемпионата.

Всего за 8 туров они набрали &lt;b&gt;29 очков&lt;/b&gt; на троих. Это не просто хороший результат, а настоящий рекорд.

Такого мощного старта для дебютантов АПЛ не видели уже &lt;b&gt;десять лет&lt;/b&gt;! Последний раз нечто подобное случалось аж в 2015 году.

&lt;b&gt;Что сломали новички АПЛ?&lt;/b&gt;

Обычно командам, только что вышедшим в элиту, предрекают долгую и мучительную борьбу за выживание. Но эти клубы показали, что готовы к большему.

Они не просто цепляются за очки, а уверенно заявляют о своих амбициях. Их игра заставляет пересматривать прогнозы на весь сезон.

&lt;b&gt;Смогут ли удержать темп?&lt;/b&gt;

Конечно, впереди еще долгий путь. Но такой старт уже вошел в историю.

Теперь миллионы фанатов АПЛ с нетерпением ждут, смогут ли «Сандерленд», «Лидс» и «Бернли» продолжить удивлять. Или это был лишь яркий, но мимолетный всплеск?</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 20:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4225670602116667841</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Матч начался: Срочно подключайтесь!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Announcement</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Внимание, болельщики! Только что прозвучал стартовый свисток, и **главное спортивное событие** дня официально стартовало. Минута в минуту, эмоции зашкаливают — вы еще успеваете увидеть самое начало!

&lt;b&gt;Первые секунды: Что уже происходит?&lt;/b&gt;

Напряжение на поле нарастает с каждой секундой. Игроки уже вступили в борьбу, и каждая подача, каждый пас могут стать решающими. Не упустите **первые опасные моменты** и непредсказуемые ходы!

&lt;b&gt;Не пропустите ни секунды!&lt;/b&gt;

Не теряйте ни минуты! Чтобы не пропустить ни одного важного момента, включая первые атаки и потенциальные голы, переходите по ссылке. **Прямая трансляция** уже ждет вас! Ссылки на трансляцию матча: https://t.me/+tNP1L-08fP42OGUy</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761333067.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 19:12:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1711792591541082935</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Лидс» устроил огненное начало: защита «Вест Хэма» в шоке!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Event</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Первые же минуты матча между «Лидсом» и «Вест Хэмом» взорвались настоящей сенсацией! Защита «молотобойцев» едва успела моргнуть, как мяч уже оказался в их сетке.

Главным героем ударного старта стал &lt;b&gt;Бренден Ааронсон&lt;/b&gt;. Он оказался в нужное время в нужном месте, мгновенно среагировав на отскок мяча после сейва вратаря Ареоля.

&lt;b&gt;Молниеносный удар по &quot;молотобойцам&quot;&lt;/b&gt;

Этот гол стал настоящим &lt;b&gt;холодным душем&lt;/b&gt; для «Вест Хэма», который, казалось, ещё не успел толком войти в игру. Ааронсон показал феноменальную расторопность, оставив не у дел всю оборонительную линию соперника.

&lt;b&gt;Что теперь с обороной &quot;Вест Хэма&quot;?&lt;/b&gt;

Пока болельщики «Лидса» ликуют, «молотобойцам» предстоит серьёзно пересмотреть свои тактические установки. Такой «привет» от Ааронсона запомнится надолго!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761333080.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 19:12:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9212361412756118469</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Киву: Забудьте Конте! Настоящий герой Интера – другой.</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Интера» до сих пор спорят, чья заслуга в успехах команды. Но легенда клуба, Кристиан Киву, решительно расставил все точки над «i». По его словам, следы Антонио Конте в нынешнем «Интере» искать бессмысленно.

&lt;b&gt;Кто вернул Интер на вершину?&lt;/b&gt;
Киву уверен: пора отдать должное настоящему архитектору триумфа. «Качество работы Конте не подвергается сомнению, но сейчас правильнее говорить о том, что сделал &lt;b&gt;Симоне Индзаги&lt;/b&gt; за эти &lt;b&gt;четыре года&lt;/b&gt;», — заявил он.

Именно Индзаги проделал невероятную работу, вернув «Интер» на вершину как в Италии, так и в Европе. Это его заслуга, его стратегия и его видение. Он действительно совершил &lt;b&gt;великое дело&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761333094.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 19:12:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8285962561096023303</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Киву шокировал: пары нападающих – это миф?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Analysis</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренер Киву сделал сенсационное заявление, которое перевернет ваше представление о футбольной тактике! По его словам, абсолютно неважно, кто из нападающих выходит на поле – &lt;b&gt;Лаутаро с Бонни&lt;/b&gt; или с Пио. Результат всегда один.

&lt;b&gt;Главный секрет Киву&lt;/b&gt;
«Ничего не меняется», – уверенно заявил Киву. Он подчеркнул, что у него нет фиксированных атакующих связок. Каждый игрок способен работать на команду, и никто никому не мешает на поле. Это философия, которая ставит командную работу выше индивидуальных предпочтений.

Киву гордится своими четырьмя «щедрыми» нападающими, которые готовы выкладываться по полной. «Все умеют играть вместе», – добавил он, разрушая стереотипы о необходимости идеальных пар. Это значит, что команда Киву всегда готова к любым изменениям, сохраняя при этом свою мощь.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761333112.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 19:12:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6013933684461291232</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Молниеносный старт: Леау выводит Милан вперед!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч только начался, а болельщики уже в восторге! На &lt;b&gt;седьмой минуте&lt;/b&gt; встречи «Милан» открыл счет в поединке против «Пизы», задав невероятный темп игре.

&lt;b&gt;«Милан» сразу берет быка за рога!&lt;/b&gt;

Этот гол не просто изменил счет, но и закрепил преимущество «Милана» на самом раннем этапе. Такое начало матча — настоящий подарок для фанатов и четкий сигнал сопернику.

Героем эпизода стал &lt;b&gt;Рафаэл Леау&lt;/b&gt;, который мастерски отправил мяч в сетку ворот. Точный пас нападающему выдал Стефано Риччи, записав на свой счет результативную передачу.

&lt;b&gt;Идеальное начало для &quot;Милана&quot;&lt;/b&gt;

Счет на табло — &lt;b&gt;1:0&lt;/b&gt; в пользу красно-черных. Ранний гол Леау задает тон всему поединку и обещает захватывающее продолжение.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761333129.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 19:12:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5889195987242922543</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Аль-Хиляль» делает ход: Савич остается до 2028?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers/Contracts</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Саудовский гигант «Аль-Хиляль» не отпускает своего лидера! Клуб сделал сенсационное предложение, чтобы удержать полузащитника &lt;b&gt;Сергея Милинковича-Савича&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Что предложили звезде?&lt;/b&gt;

По информации известного инсайдера Николо Скиры, «Аль-Хиляль» готов продлить контракт с сербским хавбеком. Предложение рассчитано до &lt;b&gt;2028 года&lt;/b&gt;.

Это явный сигнал: клуб видит в Савиче ключевую фигуру на долгие годы. Они готовы инвестировать в его будущее и стабильность команды.

&lt;b&gt;Будущее Савича: решено?&lt;/b&gt;

Предложение «Аль-Хиляля» — это не просто формальность. Это серьезный шаг, который может окончательно закрепить &lt;b&gt;Милинковича-Савича&lt;/b&gt; в рядах одной из самых амбициозных команд Ближнего Востока.

Теперь остается ждать реакции игрока. Но одно ясно: «Аль-Хиляль» полон решимости сохранить свою звезду.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761329942.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8716300140231081262</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Капитан «Реала» вызвал на разговор звезду «Барсы» после Класико!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Relations / Rivalry</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение перед Эль Класико достигло пика! Капитан мадридского «Реала» &lt;b&gt;Дани Карвахаль&lt;/b&gt; намерен серьезно поговорить с юной звездой «Барселоны» &lt;b&gt;Ламином Ямалем&lt;/b&gt; сразу после очного поединка.

Причина — недавние высказывания &lt;b&gt;Ямаля&lt;/b&gt; в адрес «Мадрида», которые в раздевалке «сливочных» сочли «глупыми» и «неуважительными».

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

По сообщениям каталонских СМИ, Карвахаль не просто недоволен. Он считает, что подобные заявления могут серьезно подорвать атмосферу не только между клубами, но и внутри &lt;b&gt;сборной Испании&lt;/b&gt;. Капитан «Реала» опасается за психологический климат в национальной команде.

&lt;b&gt;Что будет после финального свистка?&lt;/b&gt;

Грядущее Класико обещает быть не только битвой на поле, но и началом личного выяснения отношений. Футбольный мир ждет, чем обернется эта словесная дуэль за пределами газона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761329957.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-200141039016850477</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Дрогба в восторге: Легенда снова узнал свой «Челси»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance / Legend's View</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Знаменитый Дидье Дрогба, икона «Челси», сделал сенсационное заявление! Всего пару лет назад он не узнавал родной клуб, а теперь его слова звучат как гимн. Этот поворот удивил многих.

Что изменилось? По словам легенды, команда не просто прибавила – она преобразилась. &lt;b&gt;Дрогба&lt;/b&gt; в полном восторге от работы нынешнего тренера.

&lt;b&gt;Почему Дрогба так гордится?&lt;/b&gt;

Главное, что поразило легендарного нападающего – это самоотдача футболистов. Он видит, как игроки готовы идти до конца ради клуба. Это и есть та самая &lt;b&gt;ДНК «Челси»&lt;/b&gt;, которую он когда-то знал.

&lt;b&gt;От критики до восторга: Путь «Челси»&lt;/b&gt;

Сам &lt;b&gt;Дрогба&lt;/b&gt; подчеркивает: важно не только критиковать в трудные времена, но и хвалить, когда есть за что. И сейчас, по его словам, есть все причины для гордости. «Я очень доволен и горжусь ими», – заявил он.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761329972.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">425797220438300904</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Вердер vs Унион: Объявлены стартовые составы!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview / Lineups</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наконец-то! Фанаты замерли в ожидании: стали известны стартовые составы на матч между &lt;b&gt;«Вердером»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Унионом»&lt;/b&gt;. Сегодня вечером на «Везерштадионе» решится многое, и выбор тренеров уже сделан.

&lt;b&gt;Кто рискнул больше?&lt;/b&gt;
Эти имена определят ход всей игры. Каждый игрок на поле — это часть тщательно продуманной стратегии, которая должна принести победу. Тренерские штабы держали интригу до последнего, но теперь все карты раскрыты.

&lt;b&gt;Битва на «Везерштадионе»&lt;/b&gt;
Матч на знаменитом &lt;b&gt;«Везерштадионе»&lt;/b&gt; обещает быть по-настоящему жарким. Болельщики обеих команд уже готовы поддерживать своих любимцев, зная, кто именно выйдет на поле с первых минут. Это ключевой момент перед стартовым свистком.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761329994.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2391920062340038130</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Корейский Элвис в «Милане»? Сон Хын Мин может повторить путь Бекхэма!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола на ушах! Главная звезда Южной Кореи, которую на родине сравнивают с **Элвисом Пресли**, может сенсационно оказаться в «Милане». Речь идёт о Сон Хын Мине, капитане «Тоттенхэма»!

По слухам, «россонери» рассматривают вариант с арендой Сона во время зимней паузы в МЛС. Это не просто инсайд: информацию подтвердил его партнёр по сборной, форвард «Генка» О Хён-Гю.

&lt;b&gt;«Как Бекхэм в 2009-м?»&lt;/b&gt;

«Милан» уже прорабатывает механизм такого трансфера. Источники издания MilanNews указывают на прямую аналогию с **Дэвидом Бекхэмом**, который в 2009 и 2010 годах временно усиливал клуб.

Сам О Хён-Гю в интервью MilanNews заявил: «Подтверждаю, но решать будет он сам. Всё возможно». Он уверен, что Сон всё ещё обладает **топовым классом** для игры в Серии А.

&lt;b&gt;Чего хочет сам Сон?&lt;/b&gt;

Несмотря на слухи о снижении его яркости в «Тоттенхэме», О Хён-Гю убеждён: «У него всё ещё есть качество, класс. Думаю, он смог бы отлично проявить себя в таком большом клубе, как «Милан»».

Что касается личных предпочтений, Сон Хын Мин говорил своему партнёру, что жизнь в Лос-Анджелесе ему очень нравится. Его цель — сыграть в этом городе на следующем чемпионате мира.

Для Южной Кореи Сон — настоящая рок-звезда, которую узнают повсюду. Его переход в Серию А на время мог бы стать одним из самых громких событий сезона и привлечь миллионы новых фанатов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761330015.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 18:20:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4504480849020521022</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кубарси раскрыл секрет Ла Масии: Невидимый пас, который меняет игру!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Молодые таланты / Интервью</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о зрелищных финтах! Звезда «Барселоны» &lt;b&gt;Пау Кубарси&lt;/b&gt; раскрыл главный секрет успеха, который он вынес из легендарной Ла Масии. Оказывается, ключ к победе кроется в... невидимом пасе.

Это не просто передача мяча, а целое искусство обмана соперника. Тренеры Ла Масии научили его, как скрыть свои намерения: не смотреть на направление паса, использовать положение тела, чтобы запутать противника.

Такой подход дает партнеру по команде драгоценные секунды для принятия решения. Это создает цепную реакцию, которая многократно повышает эффективность всей команды на поле.

&lt;b&gt;Как Кубарси дошел до элиты?&lt;/b&gt;

После каждой тренировки &lt;b&gt;Кубарси&lt;/b&gt; оставался на поле. Он дорабатывал те самые мелочи, на которые указывали наставники. Игрок уверен: именно эти, казалось бы, незначительные детали в конечном итоге отличают элитных футболистов от всех остальных. Он благодарен каждому тренеру, кто помог ему освоить эти навыки.

&lt;b&gt;Жизнь вне поля: что помогает звезде?&lt;/b&gt;

Сейчас &lt;b&gt;Кубарси&lt;/b&gt; живет в Барселоне со своей сестрой. Он ценит возможность отвлечься от футбола, смотря фильмы или матчи Премьер-лиги. Социальные сети его не интересуют. Телефон для него – лишь способ скоротать время, а не источник мнений о его игре.

«Все, что со мной сейчас происходит, – это благодаря моей семье. Именно они привили мне ценности, которыми я живу сегодня», – подчеркивает футболист.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761325951.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3109194636383206822</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Алонсо хочет звезду «Юве» в Мадриде: безумная цена!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы / Слухи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Похоже, в Мадриде назревает сенсация! Известный итальянский агент заявил: **Хаби Алонсо** мечтает видеть в «Реале» молодого таланта **Кенана Йылдыза** из «Ювентуса». Ради этой цели тренер готов пойти на беспрецедентные шаги.

&lt;b&gt;Кто такой Йылдыз, и почему он нужен Алонсо?&lt;/b&gt;

20-летний вингер привлек пристальное внимание Алонсо. Он настолько впечатлен игрой Йылдыза, что, по словам агента, готов расстаться с любым игроком своей команды, за исключением Килиана Мбаппе, лишь бы заполучить его в «Королевский клуб». Это говорит о многом.

&lt;b&gt;Цена вопроса: «Ювентус» шокирует запросом&lt;/b&gt;

Однако «Ювентус» не собирается расставаться со своим молодым дарованием просто так. За перспективного вингера туринцы требуют астрономические **100 млн евро**. Такая сумма может стать серьезным препятствием даже для гранда из Мадрида.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761325966.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8228936413823894231</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Месси, Роналду, Холанд: Чьи голевые серии поражают больше?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Статистика / Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбол знает много звезд, но лишь немногие вписывают себя в историю **золотыми буквами**. **Лионель Месси**, **Криштиану Роналду** и **Эрлинг Холанд** — это не просто игроки, а настоящие машины по забиванию голов. Их имена — синоним результативности, а их достижения — предмет бесконечных споров.

&lt;b&gt;Неудержимые: Секрет их голевой жажды&lt;/b&gt;

Эти три феномена доминируют на футбольных полях, держа болельщиков в постоянном напряжении. Каждый их матч — это шанс увидеть очередной рекорд, очередной шедевр. Они не просто забивают, они творят историю, устанавливая планку на, казалось бы, недосягаемой высоте.

Именно их способность забивать матч за матчем, неделя за неделей, поражает воображение. Это не просто везение, а результат невероятного таланта, упорства и феноменальной физической формы.

&lt;b&gt;Битва титанов: Сравнение, которое ждали все&lt;/b&gt;

Когда речь заходит о самых продолжительных голевых сериях, эти три фамилии всплывают первыми. Их способность держать ворота соперников в напряжении на протяжении многих игр является уникальной.

Сравнить их достижения — значит погрузиться в мир уникальных рекордов. Кто дольше держал высокую планку? Чья серия была самой впечатляющей, учитывая уровень лиг и соперников? Эти вопросы будоражат миллионы фанатов по всему миру.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761325989.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3715147764368632401</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Итальянский футбол: ТОП-каналы для настоящих фанатов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Итальянский футбол / Обзор</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Устали от &quot;сухих&quot; новостей и бесконечного поиска качественного контента об итальянском футболе? Мы это исправим! Дзен-канал &quot;НА БАНКЕ&quot; собрал для вас эксклюзивную подборку каналов, где страсть к Серии А чувствуется в каждом слове. Здесь только &lt;b&gt;самое важное и интересное&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Ваш клуб – ваш канал: глубже, чем вы думали&lt;/b&gt;

Если вы преданный болельщик конкретной команды, эти ресурсы станут вашей настольной книгой. От авторских мнений до глубоких анализов – всё, что нужно для погружения в мир любимого клуба.

•   «Аталанта | Atalanta»: авторский канал, полностью посвященный клубу из Бергамо.
•   Легион Раньеризма: для тех, кто любит римские &quot;горки&quot; и хочет знать, кто лучший &quot;Дед&quot; Италии.
•   Фк Лечче: канал об одном из перспективных клубов Италии.
•   INTERstelle: здесь много уникального авторского контента и переводов итальянской прессы.
•   BuonaGiornata | Ювентус: только самое важное и интересное о &quot;Ювентусе&quot;.

&lt;b&gt;Весь итальянский футбол: от новостей до мемов&lt;/b&gt;

Но что, если вы следите за всей Серией А, не выделяя фаворитов? Для вас есть каналы, которые охватывают итальянский футбол целиком. Здесь вы найдете &lt;b&gt;самые быстрые и качественные новости&lt;/b&gt;, разные рубрики и даже мемы.

•   Серия А • Итальянский футбол: канал, где собрано всё о событиях в итальянском футболе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761326025.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6245937264919203360</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мафия вернулась в итальянский футбол? Клуб «Юве Стабия» под ударом!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Corruption</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Италии настоящий скандал: футбольный клуб &lt;b&gt;«Юве Стабия»&lt;/b&gt; оказался под внешним управлением. Причина — шокирующие связи с влиятельным мафиозным кланом &lt;b&gt;Д'Алессандро&lt;/b&gt;. Это не просто слухи, а официальное обвинение, которое сотрясает весь итальянский футбол.

&lt;b&gt;Как мафия проникла в клуб?&lt;/b&gt;

Это не про договорные матчи или нелегальные ставки. Клан Д'Алессандро просто сделал клуб своим главным подрядчиком. Мафиозные структуры получали контракты на все:
• кейтеринг
• уборку и охрану стадиона
• продажу билетов
• перевозку команды (до недавнего времени)

Клуб стал легальной ширмой для бизнеса.

&lt;b&gt;Кто эти &quot;особые&quot; гости?&lt;/b&gt;

Главная тревога властей — это свободный доступ на стадион для реальных бандитов. Охранники и кассиры пускали &quot;нужных&quot; людей, которым суд запретил появляться на таких мероприятиях. Эти известные мафиози спокойно присутствовали на матчах и клубных событиях, где бывали и местные чиновники.

&lt;b&gt;Это только начало?&lt;/b&gt;

«Юве Стабия» — не единственный случай. За последние две недели под внешнее управление уже попали другие клубы Серии С: &lt;b&gt;«Фоджа»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Кротоне»&lt;/b&gt;. Итальянский футбол, кажется, возвращается в свои &quot;славные&quot; 1920-е. Вопрос лишь в том, насколько глубоко корни мафии пустили в современный спорт.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761326049.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 17:14:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1688003493851257779</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ жаждет мести? «Брайтон» снова едет на «Олд Траффорд»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вспомните тот разгромный счет &lt;b&gt;3:1&lt;/b&gt;, когда «Брайтон» безжалостно разобрал «Манчестер Юнайтед»? Завтра история может повториться! «Чайки» снова летят на легендарный &lt;b&gt;«Олд Траффорд»&lt;/b&gt;.

Тогда хозяева так и не смогли найти ответы на фирменную игру в пас и высокий прессинг «Брайтона». Теперь «МЮ» будет играть дома под огромным давлением, жаждая реванша.

&lt;b&gt;Философия против жажды мести&lt;/b&gt;

Тренер &lt;b&gt;Хюрцелер&lt;/b&gt; вновь привезет свою отлаженную машину на «Театр мечты». У «Брайтона» — холодный расчет, железная дисциплина и неповторимая игровая философия.

&lt;b&gt;Что ждать от матча?&lt;/b&gt;

«Брайтон» снова готов действовать с мячом, чтобы устроить манкунианцам очередной трудный вечер. Будет ли это очередная демонстрация силы или «МЮ» все же найдет свой ответ?

• Завтра, 19:30 по МСК.
• Стадион «Олд Траффорд», Манчестер.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322588.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4564743160007521209</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ямаль перешел черту? Мадрид кипит перед Класико!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футболисты «Реала» на пределе! Недавнее заявление вингера «Барселоны» &lt;b&gt;Ламина Ямаля&lt;/b&gt; буквально взбесило игроков «Мадрида». Атмосфера перед главным матчем сезона накалена до предела.

&lt;b&gt;Что так разозлило &quot;сливочных&quot;?&lt;/b&gt;

В клубе считают, что юный Ямаль, возможно, не понимает кодексов поведения профессиональных спортсменов. Его вчерашние слова в «Мадриде» назвали откровенным «перебором». Игроки «сливочных» уже сыты по горло поведением каталонца.

&lt;b&gt;&quot;Класико&quot; будет огненным!&lt;/b&gt;

Это не просто слова. Заявление Ямаля стало мощнейшей дополнительной мотивацией для «Реала». Команда готова ответить на поле.

Приготовьтесь: уже &lt;b&gt;26 октября&lt;/b&gt; нас ждет огненное «Класико»! Начало в &lt;b&gt;18:15 по Москве&lt;/b&gt;. Будет жарко!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322611.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8285499721855368156</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гюндоган: Увидел Пепа – и задумался о тренерстве!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Career Development</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Один из самых умных полузащитников мира, &lt;b&gt;Илкай Гюндоган&lt;/b&gt;, неожиданно заговорил о своем будущем. Но не о новом контракте, а о… тренерстве! И то, что он увидел, наблюдая за работой &lt;b&gt;Пепа Гвардиолы&lt;/b&gt;, похоже, заставило его глубоко задуматься.

&lt;b&gt;Тайны тренерской кухни&lt;/b&gt;

Гюндоган признался: он всегда чувствовал в себе потенциал стать хорошим тренером. Главное, чтобы хватило энергии и выдержки – именно эти качества он считает ключевыми.

Но реальность оказалась куда суровее. Наблюдая за работой &lt;b&gt;Пепа&lt;/b&gt; и его штаба, футболист осознал: тренерская карьера — это колоссальные затраты времени и сил. Это не просто игра, это — жизнь.

&lt;b&gt;Шаги навстречу новому пути&lt;/b&gt;

Несмотря на все сложности, &lt;b&gt;Гюндоган&lt;/b&gt; уже предпринимает первые шаги. Он хочет понять, действительно ли этот путь ему интересен и стоит ли таких жертв.

Пока неизвестно, что именно делает игрок, но ясно одно: он серьезно рассматривает смену амплуа. Возможно, в будущем мы увидим его не на поле, а у кромки поля.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322633.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4230606511187634133</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Ноттингем Форест&lt;/b&gt;: Всего один вопрос, который заставит задуматься каждого фаната</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Клуб &lt;b&gt;«Ноттингем Форест»&lt;/b&gt; бросил вызов своим болельщикам, задав, казалось бы, простой, но глубокий вопрос. Всего четыре слова, но они заставляют каждого фаната остановиться и задуматься: «Что значит «Ноттингем Форест» для вас?»

Это не просто вопрос о любимой команде. Это приглашение к самоанализу, к пониманию той невидимой нити, что связывает каждого болельщика с историей, стадионом и цветами клуба.

&lt;b&gt;Больше, чем просто игра?&lt;/b&gt;

Для миллионов болельщиков по всему миру &lt;b&gt;«Ноттингем Форест»&lt;/b&gt; — это не просто футбольный клуб. Это &lt;b&gt;часть жизни&lt;/b&gt;, семейные традиции, пережитые вместе триумфы и поражения, это эмоции и воспоминания, которые передаются из поколения в поколение.

&lt;b&gt;Что скрывается за этим вопросом?&lt;/b&gt;

За этим, на первый взгляд, наивным вопросом может стоять глубокое желание клуба понять свою &lt;b&gt;истинную сущность&lt;/b&gt; через призму фанатской любви. Возможно, это способ укрепить связь с аудиторией или даже переосмыслить свою идентичность в современном футбольном мире.

Так что же для вас значит «Ноттингем Форест»? Ответ на этот вопрос — это не просто слова, это целая история, которую пишет каждый болельщик в своем сердце.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322652.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1630135706856498737</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Две потери перед «Интером»: Шок для фанатов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Накануне важнейшего противостояния с &lt;b&gt;«Интером»&lt;/b&gt;, фанатов ошарашила новость: сразу два ключевых игрока — Мерет и Хойлунд — не выйдут на поле. Причина — травмы.

&lt;b&gt;Серьезные потери накануне битвы&lt;/b&gt;
Их отсутствие — это не просто досадная мелочь. Потеря &lt;b&gt;Мерета и Хойлунда&lt;/b&gt; перед таким принципиальным матчем может кардинально изменить расстановку сил и стратегию команды. Это удар, который сложно будет пережить.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;
Тренерскому штабу теперь предстоит экстренно искать им замену. Это колоссальный вызов: времени на перестройку практически нет, а цена ошибки в матче с &lt;b&gt;«Интером»&lt;/b&gt; невероятно высока.

&lt;b&gt;Как это повлияет на матч?&lt;/b&gt;
Сможет ли команда пережить этот удар и дать бой грозному сопернику? Или же эти травмы станут решающим фактором? Ответ на этот вопрос даст только предстоящий матч.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761322682.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 24 Oct 2025 16:18:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7579784942296680250</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  















































</rss>
