<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Слухи об уходе Переса: Президент Реала дал жесткий ответ!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные новости</category>
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: по сети активно распространялась информация о том, что легендарный президент &quot;Реал Мадрид&quot; Флорентино Перес якобы покинет свой пост уже в 2026 году. Эта новость мгновенно всколыхнула болельщиков и экспертов.

&lt;b&gt;Что сказал сам Перес?&lt;/b&gt;

Журналист Х. М. Морено оперативно связался с Флорентино Пересом, чтобы прояснить ситуацию. Ответ президента был однозначным и не оставил места для домыслов.

&quot;Мне даже в голову не приходила мысль о возможности ухода из клуба в 2026 году&quot;, — заявил Перес. Это прямое опровержение всех спекуляций.

&lt;b&gt;Будущее &quot;Реала&quot; под его контролем?&lt;/b&gt;

Таким образом, Флорентино Перес решительно развеял слухи о своем скором уходе. Он продолжает оставаться у руля одного из величайших клубов мира.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763190732.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:12:13 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6343042726394020944</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Мадридские журналисты молчат: Игроки Реала — чудотворцы?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мадридские газеты внезапно онемели, когда стало ясно: сразу четыре ключевых игрока «Реала» неожиданно готовы к ближайшему матчу! Это не чудо, а скорее... очень удобное совпадение.

&lt;b&gt;&quot;Чудесное&quot; исцеление звезд?&lt;/b&gt;

Эдуардо Камавинга и Килиан Мбаппе возвращаются в Мадрид полностью здоровыми. Они готовы выйти на поле против «Эльче». Никаких травм после сборных!

Тибо Куртуа и Федерико Вальверде вообще не поехали в свои национальные команды. И вот, по &quot;чудесному&quot; стечению обстоятельств, они тоже восстановились. Все в строю к первой игре «Реала» после перерыва.

&lt;b&gt;Почему Мадрид хранит молчание?&lt;/b&gt;

Обычно мадридские журналисты не упускают ни малейшей детали. Но сейчас их ручки и языки будто парализованы. Ни слова о таком массовом и подозрительном &quot;исцелении&quot;.

Неужели никто не заметил эту странную закономерность? Или всем выгодно делать вид, что ничего необычного не происходит?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763130259.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:28:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7618743683941972911</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Милан в Серии А: эти цифры говорят сами за себя!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>С начала текущего сезона Серии А футбольный клуб «Милан» демонстрирует чёткую статистику. Эти цифры красноречивее любых слов и показывают реальное положение дел.

&lt;b&gt;Насколько эффективна атака?&lt;/b&gt;

В среднем за игру красно-черные отправляют в ворота соперников 1,6 гола. Это показатель стабильной и достаточно эффективной атаки, которая постоянно держит соперников в напряжении.

&lt;b&gt;А что с обороной «Милана»?&lt;/b&gt;

При этом команда пропускает в среднем лишь 0,8 гола за матч. Такая надёжная защита позволяет «Милану» сохранять преимущество и уверенно набирать очки в чемпионате.

&lt;b&gt;К чему ведут эти цифры?&lt;/b&gt;

Подобное соотношение забитых и пропущенных мячей говорит об общем балансе в игре. «Милан» умеет не только атаковать, но и эффективно обороняться, что делает его опасным противником.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763130271.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:28:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3631270046902913232</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Италия не оставила шансов: Молдова уступила со счётом 0:2</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>International Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сборная Италии уверенно обыграла Молдову со счётом 0:2. Итальянцы продемонстрировали своё превосходство на футбольном поле, не дав сопернику ни единого шанса.

&lt;b&gt;Что показал матч?&lt;/b&gt;

Итальянская команда подтвердила свой статус фаворита. Два безответных гола в ворота Молдовы говорят сами за себя. Это была чистая победа без компромиссов.

Сборная Молдовы, несмотря на все усилия, так и не смогла взломать оборону соперника. Ворота Италии остались неприкосновенными на протяжении всего поединка.

&lt;b&gt;Итог встречи&lt;/b&gt;

Счёт 0:2 чётко отражает расстановку сил на поле. Итальянцы полностью контролировали игру, диктуя свои условия от начала и до конца.

Для Молдовы этот матч стал очередным серьёзным испытанием. Они не смогли противостоять более опытному и сильному оппоненту. Италия без лишних усилий взяла свои очки.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763130437.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:28:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5957786757826118717</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Педри больше не одинок? Звезда «Барсы» сделал неожиданное признание!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Наконец-то фанаты узнали правду! Звезда «Барселоны» Педри, которого обычно ассоциируют только с футбольными подвигами, неожиданно раскрыл карты о своей личной жизни. Кажется, его сердце сейчас занято.

&lt;b&gt;Что скрывал Педри?&lt;/b&gt;
На прямой вопрос о везении в любви футболист ответил коротко и ясно: «Прямо сейчас, да». Это заявление мгновенно всколыхнуло соцсети и вызвало бурные обсуждения среди болельщиков.

&lt;b&gt;Новая глава в жизни звезды?&lt;/b&gt;
Долгое время личная жизнь Педри оставалась тайной. Теперь же, похоже, в ней наступила светлая полоса. Болельщики гадают, кто же та счастливица, которая смогла покорить сердце одного из самых талантливых игроков современности.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763130476.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:28:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">560378541963498994</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тоттенхэм готовит БОЛЬШОЙ трансфер: деньги уже на столе!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Самая горячая новость из стана &quot;Тоттенхэма&quot; — клуб готов выложить солидную сумму на главного новичка этого лета! Приоритет номер один — мощный левый вингер, способный усилить атаку.

Инсайдер Пол О’Киф подтвердил: &quot;Шпоры&quot; уже активно ищут усиление. В списке желаемых — Ндиайе и Семеньо, игроки, которые явно пришлись по вкусу руководству.

&lt;b&gt;Кого хотят видеть в Лондоне?&lt;/b&gt;

&quot;Тоттенхэм&quot; не просто ищет, а ставит подписание левого вингера во главу угла. Это не будет точечное усиление, а серьезная инвестиция в будущее команды.

&lt;b&gt;Деньги есть, осталось выбрать!&lt;/b&gt;

И самое главное — у клуба есть все необходимые средства для совершения по-настоящему крупного трансфера. &quot;Тоттенхэм&quot; готов бороться за самых желанных игроков на рынке, не скупясь на покупку звезды.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763130534.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:28:55 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3044977611735653598</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Его мечта: не просыпаться, играя с Месси!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Интервью</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы играете с величайшим. Это сон, от которого вы не хотите просыпаться. Именно так свои чувства к Лионелю Месси описал Этта-Эйонг.

&lt;b&gt;Кумир, который делает счастливым&lt;/b&gt;

Для многих футболистов имя Лионеля Месси — синоним чистого счастья. Этта-Эйонг не исключение. Он без раздумий назвал аргентинца тем, кто приносит ему самую большую радость в футболе.

&lt;b&gt;Сон, который не хочется прерывать&lt;/b&gt;

Что, если бы Месси по-прежнему играл в Европе? Этта-Эйонг признался: для него это была бы настоящая сказка. Он мечтает выйти на поле рядом с Лео.

И даже если это был бы всего лишь сон, он бы молил, чтобы он длился вечно. Чтобы не просыпаться, пока этот невероятный момент не закончится сам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763126865.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:29:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2241689168314913887</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Манчестер Сити» ВЕРНУЛСЯ! Карсон предупреждает: соперникам конец?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В АПЛ снова страшно! Вратарь «Манчестер Сити» Скотт Карсон сделал заявление, которое может обрушить надежды конкурентов. Его слова мгновенно разлетелись по всем футбольным пабликам.

&lt;b&gt;Что изменилось в команде?&lt;/b&gt;

Карсон прямо заявил: новички «горожан» полностью освоились. Больше нет периода адаптации, нет раскачки. Команда нашла свой идеальный ритм.

Это значит только одно: «Сити» возвращается к своей лучшей форме. Той самой, которая крушила соперников сезон за сезоном.

&lt;b&gt;Конец интриги в АПЛ?&lt;/b&gt;

«Я бы сказал, что это довольно плохие новости для остальных команд», — цитирует Карсона источник. И это не просто слова. Это приговор.

По сути, голкипер подтвердил самые худшие опасения конкурентов. Эра доминирования «Манчестер Сити» может продолжиться с новой, еще более мощной силой.

Теперь всем остальным клубам придется играть не просто против сильной команды, а против машины, которая вновь набрала полный ход.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763126881.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:29:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6522789803030069057</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Норвегия на пороге чуда: Холанд и Эдегор переписывают историю!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После победы над Эстонией, Норвегия стоит на пороге того, о чем мечтала 28 лет. Это не просто матч – это шанс на историческое возвращение на Чемпионат мира!

&lt;b&gt;Что изменилось за 28 лет?&lt;/b&gt;

Долгих 28 лет норвежские фанаты только мечтали о большом турнире. Поколения сменялись, надежды таяли. Но сейчас у них есть то, чего не было раньше — команда, способная на чудо.

Победа над Эстонией стала важным шагом, но главное — это не очки, а чувство, что цель близка. Атмосфера в раздевалке буквально искрится предвкушением.

&lt;b&gt;Золотое поколение Норвегии: кто они?&lt;/b&gt;

В центре внимания, конечно, Эрлинг Холанд. Его называют будущим мирового футбола не зря. Каждый матч он доказывает, что может решить исход в одиночку.

Но без Мартина Эдегора эта машина работала бы не так эффективно. Его видение поля, пасы и умение дирижировать атакой делают его незаменимым. Он — мозг команды.

Эти двое — не просто звезды. Они — символ новой, амбициозной Норвегии, готовой заявить о себе на весь мир. Смогут ли они сделать последний рывок? Весь мир ждет, когда Норвегия ворвется на Чемпионат мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763126912.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:29:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2294780423742993778</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Легенда на скамейке: Пищек возглавил польский клуб!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Польша гудит! Один из самых узнаваемых защитников своего поколения, Лукаш Пищек, официально назначен главным тренером клуба «Тыхы». Это не просто новость, это старт новой эры!

Экс-звезда дортмундской «Боруссии» променял газон на тренерскую скамейку. Теперь его ждет совершенно иной вызов.

&lt;b&gt;Что ждет легенду на новом месте?&lt;/b&gt;

«Тыхы» — это команда, где Пищеку предстоит доказывать свой класс с нуля. От него ждут не только побед, но и новой философии игры.

Переход из игрока в тренера — всегда огромное испытание. Сможет ли он перенести свой чемпионский менталитет на всю команду?

&lt;b&gt;Сможет ли Пищек повторить успех?&lt;/b&gt;

Фанаты уже предвкушают: легенда возвращается в большой футбол, но уже в совершенно новой роли. Все взгляды прикованы к «Тыхы»!

Начинается самая интригующая глава в карьере Лукаша Пищека. Следим за развитием событий.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763126925.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:29:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4869122006965519053</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Интер в панике: Дюмфрис сломался перед решающими матчами!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Травмы / Клубные новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для «Интера»! Защитник Дензел Дюмфрис получил повреждение, выступая за сборную Нидерландов. Теперь его участие в важнейших матчах клуба под большим вопросом.

&lt;b&gt;Что произошло с ключевым защитником?&lt;/b&gt;

Во время тренировки в национальной команде Дюмфрис почувствовал дискомфорт, что вынудило его досрочно завершить занятие. Тренер Рональд Куман принял решение не рисковать здоровьем игрока.

Футболист пропустил матч сборной против Польши, наблюдая за игрой со скамейки. Хорошая новость: по первым данным, травма не выглядит серьёзной, и Дензел остался в лагере команды под наблюдением врачей.

&lt;b&gt;Почему это катастрофа для «Интера»?&lt;/b&gt;

Для «Интера» возможная потеря Дюмфриса – серьёзнейший удар. Он – ключевой элемент системы клуба, незаменимый на фланге. А впереди у «нерадзурри» – настоящая проверка на прочность.

В ближайшую неделю команде предстоит не просто дерби, а битва с «Миланом». Сразу после этого – важнейшая встреча в Лиге чемпионов с мадридским «Атлетико».

«Интер» с тревогой следит за обновлениями о состоянии защитника. В клубе изо всех сил надеются, что Дензел успеет восстановиться и выйти на поле в этих ключевых противостояниях.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763126944.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:29:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6178010174480225627</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе травмирован: экстренное возвращение в Мадрид!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Injury Update</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Килиан Мбаппе получил травму! Звездный форвард экстренно покидает расположение национальной сборной. Он уже возвращается в Мадрид.

&lt;b&gt;Что произошло с ногой?&lt;/b&gt;
У игрока диагностировано воспаление в правой лодыжке. Эту информацию подтвердил авторитетный Фабрицио Романо.

&lt;b&gt;Насколько это серьезно?&lt;/b&gt;
К счастью для болельщиков, травма не носит серьезного характера. Журналист AS Р. Мартин заверил, что это лишь небольшое повреждение.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;
Мбаппе пройдет дальнейшее обследование в Мадриде. Восстановление будет проходить под наблюдением клубных врачей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763123256.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 12:29:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1116281636891185574</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Красный и белый флаг: Монако захватило сборные мира!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / International Duty</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит! Целых 14 игроков &quot;Монако&quot; получили вызовы в национальные сборные. Это не просто цифра, это оглушительный успех, который говорит о многом.

От опытных бойцов до юных дарований — красно-белые цвета будут защищать честь своих стран по всему земному шару. Княжество демонстрирует настоящий парад талантов.

&lt;b&gt;Кто представит &quot;Монако&quot; на мировой арене?&lt;/b&gt;

• Александр Головин (Россия)
• Магнес Аклиуш (Франция)
• Лукаш Градецки (Финляндия)
• Кайо Энрике (Бразилия)
• Фоларин Балогун (США)
• Мохаммед Салису (Гана)
• Насим Дендани (Тунис)
• Такуми Минамино (Япония)
• Люка Мишаль (Франция U-21)
• Станис Идумбо (Бельгия U-21)
• Парис Брюннер (Германия U-20)
• Жюль Ставиецки (Франция U-19)
• Экене Чуквуани (Дания U-17)
• Наэль Хаддани (Марокко U-17)

&lt;b&gt;От России до Японии: глобальный след &quot;Монако&quot;&lt;/b&gt;

Это не просто список имен. Это доказательство невероятной скаутской работы и развития игроков в &quot;Монако&quot;. Клуб стал настоящим инкубатором для футбольных звёзд.

Каждый вызов — это гордость для княжества и сигнал всему миру: &quot;Монако&quot; растит чемпионов!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763123276.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 12:29:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2200869796663266692</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>АПЛ: Битва за тренды. Кто король стандартов?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview / League Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>АПЛ меняется прямо на наших глазах. Пока одни ищут новые схемы, Брентфорд и Арсенал нашли свой уникальный путь к воротам, превратив забытые стандарты в смертельное оружие.

&lt;b&gt;Брентфорд: Короли аутов?&lt;/b&gt;

&quot;Пчёлы&quot; уже забили три гола с вбрасываний аута в этом сезоне. Это лучший показатель в лиге. Они доказали, что даже из такой простой ситуации можно выжать максимум.

&lt;b&gt;Арсенал: Угловые — это искусство&lt;/b&gt;

А вот &quot;канониры&quot; сделали ставку на угловые. Восемь забитых мячей с этого стандарта — это просто невероятно. Каждая подача превращается в потенциальную угрозу.

3 декабря эти две команды сойдутся в очной битве. Это будет не просто матч, а столкновение двух философий, двух &quot;раздражителей&quot; лиги, которые задают новые тренды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763123308.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 12:29:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7259532929890957653</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Загадка Дюмфриса: Почему звезда Нидерландов внезапно пропала?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Updates / International Break</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Дензел Дюмфрис, одна из ключевых фигур сборной Нидерландов, внезапно оказался вне заявки на матч против Польши. Это решение вызвало волну вопросов, ведь никаких официальных причин поначалу не озвучивалось.

&lt;b&gt;Странности на первой тренировке&lt;/b&gt;

Загадка начала разворачиваться уже во вторник. На первой тренировке команды Дюмфрис принял участие лишь в общей разминке. Всю остальную часть занятия он провел на скамейке запасных, наблюдая за игрой партнеров.

Вопросы множились: почему столь важный игрок так внезапно оказался отстранен от работы? Молчание лишь подогревало слухи.

&lt;b&gt;Что случилось на самом деле?&lt;/b&gt;

Позже завесу тайны приподнял известный инсайдер Ди Марцио. По его информации, причина кроется в легком повреждении. Именно эта травма вынудила Дензела Дюмфриса пропустить матч и оставаться в стороне от полноценных тренировок.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763123347.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 12:29:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3193312201453913173</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Месси или Роналду: кто получит Супер Золотой мяч?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Awards / Football History</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: «Супер Золотой мяч» возвращается! Эта легендарная награда, врученная всего однажды, снова в центре внимания. И главный вопрос, который уже сводит с ума миллионы фанатов: кто же ее получит – Лионель Месси или Криштиану Роналду?

Эту уникальную награду вручали лишь однажды. В 1989 году ее обладателем стал Альфредо Ди Стефано, обойдя таких легенд, как Йохан Кройф и Мишель Платини.

&lt;b&gt;Битва титанов: Месси против Роналду&lt;/b&gt;

Тогда выбор был непростым, но сегодня все кажется очевиднее. В последние 30 лет футбол подарил нам двух бесспорных гениев. Их соперничество определило целую эпоху.

Кто из них больше достоин звания лучшего за три десятилетия? Аргентинский волшебник с его рекордами и трофеями? Или португальский феномен, изменивший игру и забивший сотни голов?

&lt;b&gt;Когда ждать решения?&lt;/b&gt;

По слухам, интрига разрешится в 2029 году. До этого момента каждый их матч, каждый гол, каждый трофей будет рассматриваться под микроскопом.

Готовьтесь к невероятному спору, который захватит весь футбольный мир. Ведь на кону – не просто мяч, а звание величайшего.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763123377.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 12:29:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9053021060524970103</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Месси увековечат на новом стадионе: Лапорта раскрыл планы!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Легенды Футбола</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лионель Месси покинул «Барселону», но его наследие остается незыблемым. Теперь президент клуба Жоан Лапорта готов увековечить живую легенду. Он анонсировал нечто грандиозное: памятник величайшему игроку на новом стадионе.

&lt;b&gt;Лапорта: Месси заслуживает этого!&lt;/b&gt;

Жоан Лапорта сделал смелое заявление, которое уже взорвало медиапространство. Он уверен: Лео Месси заслуживает собственного монумента. Место для него уже определено — обновленный стадион «Барселоны».

Клуб не просто хочет отдать дань уважения. Это будет символ эпохи, признание беспрецедентного вклада Месси. Его имя навсегда останется частью главной арены «Барсы».

&lt;b&gt;Ключевое условие: согласие семьи&lt;/b&gt;

Однако есть важный нюанс. Проект памятника будет запущен только после согласования с семьей Месси. Лапорта подчеркнул, что диалог с ними – ключевой этап.

«Мы подготовим проект, поговорим с семьей, и если они согласятся, мы сможем приступить к работе», — заявил президент. Их согласие откроет дорогу к увековечиванию величайшего игрока в истории футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763118776.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7742141969178896306</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Алонсо на грани увольнения? Мадрид раскрыл ВСЮ правду!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубы и Тренеры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Слухи о конфликтах и скором увольнении Алонсо буквально заполонили инфополе. Казалось, кресло под тренером шатается, а раздевалка кипит от недовольства.

Но источники из &quot;Мадрида&quot; разбили все эти домыслы в пух и прах! Руководство клуба сделало громкое заявление, которое расставило все точки над «i».

&lt;b&gt;Полное доверие, никаких проблем?&lt;/b&gt;

Как оказалось, все разговоры о проблемах внутри команды — не более чем беспочвенные выдумки. Боссы &quot;сливочных&quot; полностью доверяют Алонсо. Они оказывают ему безоговорочную поддержку, несмотря на внешнее давление.

Сам тренер прекрасно понимает всю специфику работы в &quot;Реале&quot;. Колоссальное давление со стороны медиа никак не влияет на его работу. Он готов к любым вызовам.

&lt;b&gt;Что дальше? Цель Алонсо ясна!&lt;/b&gt;

Алонсо не скрывает: сейчас &quot;Мадриду&quot; действительно не хватает стабильности в игре. Это главная проблема, которую он видит и признает.

Его единственная и четкая цель — вернуть команду на привычный, высочайший уровень. И клуб готов дать ему на это время и все необходимые ресурсы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763118796.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6138718247953856840</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кайседо — гений обороны, но его цена УБЬЕТ любой клуб!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мойзес Кайседо — не просто игрок, а настоящий гений обороны. Так считает легендарный Пэт Невин, бывший игрок «Челси». Но готовьтесь: то, сколько он стоит сейчас и сколько будет стоить в будущем, просто шокирует.

&lt;b&gt;Гений, который нужен всем?&lt;/b&gt;

Невин уверен: Кайседо способен заиграть в любой команде мира. Он не просто разрушает атаки соперников, он делает это виртуозно. Более того, экс-игрок «Челси» считает, что даже мадридский «Реал» не отказался бы от такого таланта.

&lt;b&gt;Цена, которая сломает банк&lt;/b&gt;

Но тут начинается самое интересное и пугающее. «Челси» уже выложил за Кайседо колоссальные 115 миллионов фунтов стерлингов. И это, по мнению Невина, далеко не предел. Если кто-то захочет переманить Мойзеса, им придется приготовить более 200 миллионов! Такая сумма просто немыслима для большинства клубов, даже для грандов.

Кайседо действительно уникален. Но его ценник превращает его в роскошь, доступную лишь избранным, и то с огромным трудом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763118873.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3441585668310355458</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Удвоит зарплату? Звезда Дортмунда рвется в Саудовскую Аравию!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Форвард дортмундской «Боруссии» Серу Гирасси готов к ошеломительному финансовому скачку. В Саудовской Аравии его ждет зарплата, как минимум вдвое превышающая нынешние 9 миллионов евро в год. Это не просто трансфер — это смена эпохи!

Его брат и представитель агентства KGSMI, Карамба, уже активно предлагают игрока клубам с Ближнего Востока. Цель очевидна: обеспечить футболисту максимальный финансовый выигрыш.

&lt;b&gt;Почему именно Саудовская Аравия?&lt;/b&gt;

Еще прошлым летом Гирасси вел переговоры с европейскими топ-клубами, но в итоге остался в Дортмунде. Тогда он выбрал стабильность, но теперь на горизонте замаячили совсем другие цифры.

&lt;b&gt;Деньги решают всё?&lt;/b&gt;

Переход в Саудовскую Аравию обещает не просто повышение, а настоящий джекпот. Для Гирасси это шанс не только кардинально улучшить финансовое положение, но и стать одним из самых высокооплачиваемых игроков лиги.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5318998897938601483</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Жесткий ультиматум: как партнёр по Ливерпулю помог сбыться мечте?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Development</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Уго только что забил свой дебютный гол за сборную — детская мечта осуществилась! Но мало кто знает, что за этим успехом стоит необычная история и один очень прямой вопрос от его одноклубника.

&lt;b&gt;&quot;Ты хочешь в сборную Франции или что?&quot;&lt;/b&gt;
Однажды Ибраима Конате, партнёр Уго по &quot;Ливерпулю&quot;, застал его после изнурительной тренировки. Уго был совершенно вымотан и отказывался идти в спортзал. &quot;Я измотан&quot;, – прямо сказал он.

Конате не стал уговаривать. Вместо этого он бросил вызов, который изменил всё: &quot;Ты хочешь, чтобы тебя вызвали в сборную Франции или что?&quot; Этот вопрос прозвучал как холодный душ. Уже через минуту Уго был в спортзале.

&lt;b&gt;Мечта, ставшая реальностью&lt;/b&gt;
Теперь, после своего триумфального дебюта, Уго подтверждает: &quot;Это детская мечта&quot;. Каждый выход на поле для него — шанс показать себя и помочь команде. Возможно, именно тот &quot;жесткий разговор&quot; стал решающим толчком на пути к заветной цели.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763118923.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 11:15:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8536498705052713580</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе забил 400 голов. Его реакция шокирует!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Килиан Мбаппе забил 400-й гол в карьере, и его реакция на это достижение буквально ошеломила весь футбольный мир. Вы не поверите, что он сказал!

Вместо триумфальных речей, Мбаппе заявил: «Этим никого не удивишь». Он считает 400 голов лишь скромным началом своего пути.

&lt;b&gt;Почему 400 голов — это ничто?&lt;/b&gt;

Он открыто признал, что его цель куда выше. По словам Мбаппе, есть игроки, которые давно перевалили за 950 и даже 900 забитых мячей.

Для него 400 — это «мало», чтобы попасть в элиту. Он не просто хочет забивать, а хочет оставить след, который превзойдет всех.

&lt;b&gt;Что значит &quot;оставить след&quot;?&lt;/b&gt;

Мбаппе четко дал понять: чтобы достичь своей главной цели — стать легендой футбола — ему нужно забить как минимум ещё 400 мячей. И это только начало.

Такая невероятная амбиция отличает его от большинства. Для Мбаппе 400 голов — это не финиш, а лишь разминка перед настоящей историей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763115337.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 10:16:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5272636452392126492</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>354 МЛН ЕВРО: Интер и Милан получили деньги на стадион мечты!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Development / Infrastructure</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Поклонники «Интера» и «Милана» могут ликовать! Проект нового стадиона получил колоссальное финансирование. Речь идёт о сумме в 354 миллиона евро.

&lt;b&gt;Кто рискнул такими деньгами?&lt;/b&gt;
Такие невероятные средства выделил целый пул банков. Среди них — финансовые гиганты Goldman Sachs и JP Morgan. Это не просто кредит, а мощный знак доверия к грандиозному проекту.

&lt;b&gt;Что построят на эти деньги?&lt;/b&gt;
Полученные 354 миллиона евро пойдут на выкуп легендарного стадиона. Также запланированы масштабные работы по развитию прилегающих территорий. Это не просто арена, а целый спортивный комплекс будущего.

Для болельщиков это означает одно: мечта о современном, грандиозном доме для их любимых клубов становится всё ближе. Проект, который долго обсуждался, теперь получил реальный импульс.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763115348.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 10:16:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7098105847589926941</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>15-летний гений шокировал вратаря сборной Испании: Он играет как на перемене!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о нервах и давлении! Давид Райя, звёздный вратарь сборной Испании и «Арсенала», в шоке: 15-летний Макс Доуман играет в футбол так, словно он просто вышел на школьную перемену. Его лёгкость и радость на поле поражают даже опытных профессионалов.

&lt;b&gt;Секрет юных гениев: играть с улыбкой&lt;/b&gt;

Что общего у Макса Доумана и звезды «Барселоны» Ламина Ямаля? Они выходят на поле, чтобы получать удовольствие. Никакого страха, только чистая радость игры.

Они соревнуются, хотят победить, но делают это с невероятной лёгкостью. Эта естественность и свобода действий поражают даже на высочайшем уровне.

&lt;b&gt;15 лет, а уже легенда?&lt;/b&gt;

Особенно Райя отметил Макса Доумана. Ему всего 15, но он уже демонстрирует невероятную зрелость и уверенность. Он не боится идти в дриблинг, рискует и всегда играет с улыбкой.

Вратарь «Арсенала» тренируется с Доуманом с его 14 лет и до сих пор поражён его уровнем. Макс просто выходит и играет, оставаясь самим собой, несмотря на юный возраст.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763115362.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 10:16:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1355378784769504050</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мазрауи 28: Он – самый выгодный трансфер последних лет?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня Нуссаиру Мазрауи исполняется 28 лет. Этот день рождения – повод не только для поздравлений, но и для серьезного обсуждения: его называют одним из лучших трансферов последних лет по соотношению цена-качество.

&lt;b&gt;В чем секрет такой оценки?&lt;/b&gt;
Обычно за топовых игроков клубы платят огромные суммы. Но случай Мазрауи уникален. Он пришел в команду, и сразу показал высокий уровень игры, при этом его трансфер оказался крайне экономичным.

Именно это делает его особенным. Он доказал, что можно получить элитного футболиста, не опустошая клубный бюджет. Это настоящий подарок для любой команды.

&lt;b&gt;Почему он так ценен?&lt;/b&gt;
Его ценность не только в игре, но и в финансовой эффективности. Он приносит результат на поле, оправдывая каждую вложенную копейку. Многие клубы мечтают о таких приобретениях.

• Он стабильно выступает на высоком уровне.
• Его вклад в игру команды очевиден.
• Стоимость его перехода была минимальной по сравнению с отдачей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763115382.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 10:16:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7699840383688050433</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Англия непобедима: «Три льва» рвутся на Чемпионат мира!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Международный футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Англия продолжает шокировать футбольную Европу! «Три льва» снова показали класс, сохранив идеальный результат в квалификации на Чемпионат мира. Их путь к главному турниру выглядит безупречным.

В этот раз под удар попала сборная Сербии. Несмотря на все старания, сербы не смогли остановить английскую машину.

&lt;b&gt;Кто принес победу?&lt;/b&gt;

Решающие голы забили Букайо Сака и Эбериче Эзе. Каждый удар — это уверенный шаг к главной цели и демонстрация силы команды.

&lt;b&gt;Что дальше для «Трёх львов»?&lt;/b&gt;

Англия продолжает демонстрировать небывалую мощь и стабильность. Их дорога на Чемпионат мира остается без единой осечки, подтверждая статус одного из фаворитов. Кажется, остановить эту команду будет крайне сложно.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763108291.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 08:19:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3304411640814381317</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Льоренте шокировал выбором: С кем он мечтает играть?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Интервью игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Маркос Льоренте, один из ключевых игроков мадридского «Атлетико», сделал заявление, которое мгновенно облетело весь футбольный мир. Он назвал имя игрока, с которым хотел бы разделить одну раздевалку. И это не кто иной, как Эрлинг Холанд.

&lt;b&gt;Почему именно Холанд?&lt;/b&gt;

Представьте: звезда испанского футбола открыто заявляет о желании играть рядом с главной голевой машиной современности. Это не просто комплимент, а мощное признание. Льоренте, известный своей универсальностью, явно видит в норвежце идеального партнера.

&lt;b&gt;Мечта, которая интригует&lt;/b&gt;

Слова Льоренте прозвучали как гром среди ясного неба. Сам Холанд продолжает поражать мир своей результативностью. Пока это лишь высказанная мечта Маркоса, но такие заявления всегда интригуют.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763108305.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 08:19:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7406103750099679770</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Челси ждет легкая прогулка в АПЛ? Один соперник все испортит!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Английская Премьер-лига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики «Челси» уже потирают руки: казалось, календарь АПЛ наконец-то улыбнулся «синим». Следующие шесть матчей обещают быть не самыми трудными. Но есть одно очень серьезное НО.

&lt;b&gt;Кто испортит праздник?&lt;/b&gt;
В списке потенциально легких соперников маячит грозный «Арсенал». Именно это противостояние станет настоящей проверкой для подопечных.

&lt;b&gt;Реальная проверка для «синих»&lt;/b&gt;
Несмотря на общую &quot;легкость&quot; графика, именно матч с «канонирами» может перевернуть все ожидания. Остальные пять игр дают шанс на набор важных очков, но «Арсенал» не прощает ошибок.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763108318.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 08:19:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2070596227938516623</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Секретное оружие Англии: Тапки, меняющие мозг?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сборная Англии, похоже, нашла свой секретный ингредиент для побед. И это не новая тактика или звездный игрок, а... обычные тапки!

Игроков национальной команды заметили в необычных Nike Mind 001. Спонсор англичан делает смелое заявление: эта обувь поможет обострить ум футболистов.

&lt;b&gt;Как это работает?&lt;/b&gt;

По словам Nike, тапки улучшают предматчевую тактическую подготовку. Всё благодаря «науке, изменяющей сознание».

Датчики, встроенные в подошвы, якобы соединяются с рецепторами в мозге. Звучит фантастически, не правда ли?

&lt;b&gt;Революция или миф?&lt;/b&gt;

Пока неизвестно, насколько эта технология действительно эффективна. Но одно ясно: эти тапки уже стали главной темой для обсуждения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763108334.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 08:19:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6758536193984154813</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Карпин, Сафонов, Головин: что скрывала раздевалка сборной?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч сборной России с Перу? Мы его видели. Но самое интересное всегда остается за кадром – в раздевалке и на кромке поля. Именно там кипели настоящие страсти.

Валерий Карпин не просто руководил игрой. Он лично давал точечные тактические указания, меняя ход событий прямо по ходу матча. Никаких общих фраз, только конкретика.

&lt;b&gt;Кто заводил команду?&lt;/b&gt;

Пока тренер разрабатывал стратегию, Матвей Сафонов брал на себя роль настоящего лидера. Его слова мотивировали игроков, зажигая искру в каждом. Он был голосом команды.

&lt;b&gt;Разбор полетов от Головина&lt;/b&gt;

И даже после свистка страсти не утихали. Александр Головин не просто играл – он досконально разбирал конкретные игровые эпизоды. Помогал команде учиться на ходу.

Эти моменты показывают истинную работу команды, где каждый внес свой вклад не только на поле, но и за его пределами.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763108350.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 08:19:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6760052024221807670</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  














































































































































































































































































































































</rss>
