<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Барса летит! Лапорта в восторге от прогресса команды</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club Management</category>
      <yandex:full-text>Жоан Лапорта не скрывает восторга: &quot;Барселона&quot; на настоящем подъёме! Президент клуба уверен, что команда уверенно движется вперёд, несмотря ни на что.

И это не пустые слова. В недавнем матче все три ударных нападающих — Ламин, Ферран и Рэшфорд — поразили ворота соперника. Это яркий показатель силы и эффективности атаки, которая продолжает набирать обороты.

&lt;b&gt;Травмы остались в прошлом?&lt;/b&gt;

Да, сезон приносил свои сложности, связанные с травмами ключевых игроков. Но Лапорта подчеркивает: эти неудачи уже позади, и команда успешно восстанавливается.

Каждый травмированный футболист возвращается в строй, усиливая состав. Это позволяет &quot;Барсе&quot; не просто держаться на плаву, но и активно наращивать темп и показывать всё более впечатляющую игру.

&lt;b&gt;Что дальше? Главный вызов&lt;/b&gt;

Впереди – важнейший матч Лиги чемпионов. Предстоит битва с европейской командой, которую Лапорта считает сложным соперником, но уверен в силах своих футболистов.

Эти три очка имеют колоссальное значение для будущего &quot;Барселоны&quot; в турнире. Президент надеется на победу, ведь она станет ещё одним подтверждением правильного пути и прогресса клуба.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762349297.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 13:29:13 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4935489387646923855</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Вальверде под угрозой: срочное обследование!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Health</category>
      <yandex:full-text>Тревожные новости для всех фанатов «Реала»! Федерико Вальверде почувствовал дискомфорт в правой приводящей мышце. Уже завтра полузащитник пройдет медицинское обследование.

&lt;b&gt;Что означает этот дискомфорт?&lt;/b&gt;

Пока официальной информации мало. Известно лишь о неприятных симптомах. Любой дискомфорт в мышцах – это повод для серьезной тревоги.

Медицинский штаб не стал рисковать. Срочное обследование назначено немедленно, чтобы прояснить ситуацию.

&lt;b&gt;Что покажет обследование?&lt;/b&gt;

Результаты обследования станут известны скоро. От них зависит, сколько времени Вальверде проведет вне игры. Фанаты замерли в ожидании вердикта врачей.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762349309.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 13:29:13 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2529106453379464393</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Холанд шокировал: Он не стоит даже близко к Месси и Роналду!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Interviews</category>
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд — голевая машина, которая переписывает историю футбола. Но даже он, кажется, не верит в собственное величие. На недавней пресс-конференции норвежец сделал заявление, которое ошеломило фанатов по всему миру.

Его прямо спросили: чувствует ли он себя в одной категории с Лео Месси и Криштиану Роналду? Ответ был однозначен. &quot;Нет, совсем нет. Далеко&quot;, — отрезал Холанд, не оставив места для сомнений.

&lt;b&gt;Почему такой скромный гигант?&lt;/b&gt;
По словам Эрлинга, никто и никогда не сможет приблизиться к уровню этих двух футбольных богов. Это не просто слова – Холанд всегда подчеркивает свою простоту. &quot;Я просто Эрлинг, и ничего не поменяется&quot;, — говорит он.

&lt;b&gt;Что за этим стоит?&lt;/b&gt;
Даже его наставник, Пеп Гвардиола, однажды назвал Холанда скромным. Сам форвард полностью согласен с этой характеристикой. Для него важнее победы команды, чем личные рекорды и громкие сравнения.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762349324.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 13:29:13 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-755940068770726292</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Агент наставил пистолет на звезду АПЛ! Удоджи в шоке&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Off-field Incidents</category>
      <yandex:full-text>Звезда АПЛ Дестини Удоджи пережил настоящий кошмар! В Лондоне футбольный агент, чье имя пока не раскрывается, наставил на него оружие. Шокирующий инцидент потряс весь футбольный мир.

Этот жуткий случай произошел 6 сентября на севере Лондона. Удоджи стал жертвой агрессивного поведения человека, который должен был представлять его интересы.

&lt;b&gt;Что известно о нападавшем?&lt;/b&gt;

Полиция подтвердила: тот же агент не только угрожал Удоджи, но и шантажировал другого мужчину. Масштаб его противоправных действий поражает.

8 сентября 31-летний подозреваемый был арестован. Ему предъявили серьезные обвинения.

&lt;b&gt;Какие обвинения предъявлены?&lt;/b&gt;

Обвинения включают:
• незаконное хранение огнестрельного оружия
• шантаж
• вождение без водительских прав

Несмотря на тяжесть обвинений, агента отпустили под залог. Расследование продолжается, но футбольный мир уже потрясен.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762349337.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 13:29:13 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">338941045417308008</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Миланские гиганты купили землю: Сан-Сиро ждет перезагрузка!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club Infrastructure</category>
      <yandex:full-text>Легендарный Сан-Сиро ждет грандиозная перезагрузка! «Интер» и «Милан», непримиримые соперники, объединились для крупнейшей сделки в истории города. Они официально приобрели землю под новый стадион и реновацию района.

&lt;b&gt;Что это значит для Милана?&lt;/b&gt;

Эта сделка — стратегическая веха для обоих клубов. При поддержке своих владельцев, они нацелены на долгосрочный спортивный успех и устойчивое развитие.

Милан получит не просто стадион, а целый новый центр спортивного и культурного мастерства. Городской ландшафт преобразится благодаря инновациям и доступности.

&lt;b&gt;Каким будет новый стадион?&lt;/b&gt;

Проектированием займутся мировые архитектурные бюро Foster + Partners и MANICA. Новый стадион станет настоящим символом Милана, соответствующим высочайшим стандартам.

Вот ключевые цифры будущего гиганта:
• Вместимость: 71 500 мест
• Стоимость: €1,3 млрд
• Начало строительства: 2027 год
• Завершение: 2031 год

Эра легендарного Сан-Сиро подходит к концу, но впереди — совершенно новая глава. Милан готов удивлять!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762349351.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 13:29:13 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2639470297533522073</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Артета против криптонита: время сломать проклятие?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Champions League</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Арсенал&quot; готовится к битве с мюнхенской &quot;Баварией&quot;, командой, которая стала настоящим &quot;криптонитом&quot; для &quot;канониров&quot;. Эта встреча — не просто матч, а важнейшая проверка на прочность для всего клуба и его амбициозного менеджера.

&lt;b&gt;Непобедимая серия или исторический барьер?&lt;/b&gt;

&quot;Бавария&quot; подходит к этому противостоянию с невероятной серией из десятков матчей без поражений. Ни один клуб в современном футболе не начинал сезон с такой впечатляющей череды побед, что делает их фаворитами. Это не просто статистика, это заявка на доминирование.

Но для &quot;Арсенала&quot; на кону стоит больше, чем просто очки. Это шанс избавиться от давнего комплекса перед мюнхенским гигантом, который не раз останавливал их в прошлом.

&lt;b&gt;Парадокс Артеты: рекордный тренер, невезучий клуб?&lt;/b&gt;

Интересный факт: Микель Артета имеет самый высокий процент побед среди всех менеджеров английских клубов в Лиге чемпионов (среди тех, кто провел не менее 20 матчей). Его успехи на тренерском мостике очевидны.

Однако именно &quot;Арсенал&quot; до сих пор удерживает печальный рекорд по количеству сыгранных матчей в Лиге чемпионов без завоевания главного трофея. Эта историческая ноша давит на клуб.

Сможет ли Артета, с его феноменальными показателями, наконец-то разрушить этот &quot;криптонит&quot; и вывести &quot;Арсенал&quot; из тени прошлых неудач? Этот матч станет настоящим испытанием на зрелость, концентрацию и смелость.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762345606.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 12:27:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3218666774561188801</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Лапорта назвал точную дату возвращения на «Камп Ноу»!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      <yandex:full-text>Жоан Лапорта, президент «Барселоны», наконец-то раскрыл главную интригу для миллионов фанатов. Стало известно, когда легендарный клуб вернётся на свой родной стадион.

Возвращение на обновлённый «Spotify Камп Ноу» запланировано на конец ноября. Лапорта назвал конкретные даты: это может быть 22 или 29 ноября.

&lt;b&gt;Что это значит для «Барсы»?&lt;/b&gt;

Это долгожданный момент для всех, кто живёт футболом «Барселоны». Возвращение на домашнюю арену станет мощным импульсом для команды и её болельщиков.

&lt;b&gt;Долгожданное возвращение&lt;/b&gt;

После вынужденного переезда «Барса» снова будет играть на своей исторической площадке. Это событие, которое фанаты ждали с нетерпением весь сезон.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762345615.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 12:27:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2028614235431817565</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Ужас для «Атлетико»: ключевой защитник выбыл до следующего года!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующие новости для фанатов «Атлетико»: основной центральный защитник Робин Ле Норман выбыл из строя на срок от 6 до 9 недель! Это значит, что на поле он появится не раньше следующего года.

&lt;b&gt;Настоящий ужас мог быть еще страшнее&lt;/b&gt;

Несмотря на серьезность травмы, в раздевалке клуба царит настоящее облегчение. Изначально все опасались, что повреждение Ле Нормана окажется намного серьезнее и выведет его из игры на гораздо больший срок.

&lt;b&gt;Удар по амбициям «Атлетико»&lt;/b&gt;

Потеря одного из столпов обороны перед решающими матчами — это серьезнейший удар. Отсутствие Ле Нормана, ключевого центрального защитника, может надломить сезон для мадридского клуба и сказаться на его амбициях.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762345627.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 12:27:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8531812489619187736</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Мерсон шокировал «Эвертон»: 90-я минута, которая вошла в историю!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club History</category>
      
      
      <yandex:full-text>25 лет назад футбольный мир замер. На табло горели нули, но одна минута изменила всё.

«Астон Вилла» билась с «Эвертоном». Исход матча казался предрешенным – ничья.

&lt;b&gt;Герой последней минуты&lt;/b&gt;

Но у Пола Мерсона были другие планы. На 90-й минуте он совершил невозможное.

Его точный удар принес «Вилле» победу со счетом 1:0. Чистый восторг, чистая драма!

&lt;b&gt;Что запомнили фанаты?&lt;/b&gt;

Такие голы не забываются. Мерсон подарил болельщикам момент, который они пересказывают до сих пор.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762345637.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 12:27:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7520934485602754517</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Роналду: «Манчестер Юнайтед» не чемпион, а «Арсенал» – да!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Бывший кумир «Олд Траффорд» Криштиану Роналду взорвал медиапространство откровенным заявлением о борьбе за чемпионство в АПЛ. Его слова стали холодным душем для фанатов «Манчестер Юнайтед».

Португалец прямо заявил, что его бывший клуб точно не сможет выиграть Премьер-лигу в этом сезоне. Зато шансы «Арсенала» он оценил как «возможно, это возможно» и даже «скорее всего».

&lt;b&gt;Роналду мог играть за «Арсенал»?&lt;/b&gt;

Оказывается, много лет назад Криштиану был очень близок к переходу именно в «Арсенал». «Это правдивая история», – подтвердил он, хотя и добавил, что «это уже в прошлом».

&lt;b&gt;«Канониры» — любимая команда?&lt;/b&gt;

Несмотря на многолетнее соперничество, португалец не скрывает своих теплых чувств к лондонскому клубу. «Честно говоря, когда я смотрю на «Арсенал», я всегда смотрю на них не как на соперника. Мне нравится эта команда, они мне нравятся!» – сказал Роналду.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762345651.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 12:27:33 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1909787754500010179</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Хааланд против бывших: Дортмунд готовит дерзкий план!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол: Лига Чемпионов</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Хааланд сегодня выйдет на поле против своих бывших одноклубников, но Дортмунд не собирается сдаваться без боя. Главный тренер Ковач раскрыл неожиданно смелый план, как остановить норвежского голеадора и его &quot;Манчестер Сити&quot;.

&lt;b&gt;Ковач не дрогнул: Как остановить машину Сити?&lt;/b&gt;
Забудьте о глухой обороне! Тренер Ковач заявил: Дортмунд будет защищаться высоко, несмотря на риск. Он уверен – отсиживаться у своих ворот против &quot;Сити&quot; смерти подобно.

Команда останется верна своему стилю, даже против грозного соперника. Это смелый шаг, ведь на кону не только очки, но и репутация.

&lt;b&gt;План под угрозой: Кого потерял Дортмунд?&lt;/b&gt;
Однако у дерзкого плана уже есть первые жертвы. Дортмунд потерял двух важных игроков перед решающей битвой:
• Никлас Зюле выбыл из-за травмы пальца ноги.
• Юлиан Брандт остался дома из-за мышечного дисбаланса.
Их отсутствие может серьезно повлиять на реализацию задуманного Ковачем.

&lt;b&gt;&quot;Сити&quot; уже не тот?&lt;/b&gt;
Помощник тренера Гросс признал, что сейчас &quot;Манчестер Сити&quot; выглядит не так непобедимо, как раньше. Но сразу добавил: их состав по-прежнему полон звезд мирового класса.

Игроки &quot;Сити&quot; только набирают оптимальную форму, что делает их еще опаснее. Дортмунд понимает серьезность вызова, но готов принять бой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762341160.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 11:13:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-423840579562601076</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Интер теряет мощь: что происходит с тактикой Киву?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол: Клубный анализ</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Интера» бьют тревогу: тактический потенциал команды под руководством Киву заметно упал. Клуб теряет свою былую мощь, а игра становится всё более предсказуемой.

&lt;b&gt;Где пропала &quot;неуловимость&quot;?&lt;/b&gt;

При Индзаги «Интер» был мастером по разбиванию прессинга. Команда умела ускользать от соперников, но сталкивалась с проблемой, когда нужно было взламывать глубокую оборону. Тогда не хватало ни дриблинга, ни скорости.

Киву же пошёл по пути упрощения. Он отсёк многое из того, что делало игру «Интера» неуловимой. Теперь команду стало легче читать, а её прежнее могущество улетучилось.

&lt;b&gt;А что взамен?&lt;/b&gt;

Вместо тактической гибкости Киву предложил интенсивность без мяча, ставку на агрессию. Но эксперты предупреждают: нельзя полагаться только на один приём.

Сейчас «Интер» позволяет соперникам защищаться так, как им удобно. Чтобы это изменить, нужно либо ускорять движение мяча, либо сокращать дистанции между игроками. Иначе «автобусы» будут по-прежнему непроходимы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762341176.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 11:13:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3778362035950906416</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Дэвид Бекхэм теперь сэр: король наградил легенду!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол: Персоны</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Король Карл III лично посвятил в рыцари Дэвида Бекхэма! Теперь легендарный футболист носит почетное звание «сэр».

&lt;b&gt;За что такая честь?&lt;/b&gt;

Этой высокой награды Бекхэм удостоился не просто так. Его отметили за выдающиеся заслуги в области спорта.
Но это ещё не всё. Королевский двор также высоко оценил его активную благотворительную деятельность.

&lt;b&gt;Эмоции легенды&lt;/b&gt;

Сам Бекхэм не скрывает своей гордости. «Я не могу испытывать большей гордости, чем сейчас», — заявил он.
Футболист подчеркнул свой патриотизм и любовь к стране. Для его семьи монархия всегда имела огромное значение.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762341188.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 11:13:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8031174301123364564</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Алемани шокировал: Зимних трансферов почти не будет?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол: Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матеу Алемани сделал заявление, которое взбудоражило весь футбольный мир. Он открыто высказался о грядущем январском трансферном окне. Его слова шокируют.

По мнению Алемани, в идеале клубы должны совершать как можно меньше переходов в этот период. Это значит, что масштабных закупок и громких сделок может просто не быть.

&lt;b&gt;Что это значит для клубов?&lt;/b&gt;

Его позиция идет вразрез с ожиданиями болельщиков и многих клубов. Зимнее окно часто воспринимается как последний шанс исправить ошибки или срочно усилить состав. Теперь всё может измениться.

&lt;b&gt;Перемены уже близко?&lt;/b&gt;

Если такой подход станет нормой, нас ждет совершенно иная трансферная зима. Меньше спекуляций, больше стабильности? Или тишина перед новой, непредсказуемой эрой?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762341199.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 11:13:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-712451881142006031</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Сюрпризов не будет: АПЛ решает всё за 10 туров!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол: Аналитика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о сюрпризах! Исследования The Athletic раскрывают шокирующую правду: 77% итогового распределения мест в Премьер-лиге формируется уже к 10-му туру. Это значит, что большая часть турнирной борьбы заканчивается, едва начавшись.

&lt;b&gt;Почему так рано?&lt;/b&gt;

Да, это не шутка. Статистика безжалостна: после первой трети сезона команды почти не меняют своих позиций. До конца чемпионата еще 28 игровых недель, но кардинальных перестановок ждать не стоит.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Юнайтед&quot;?&lt;/b&gt;

В прошлом году «Юнайтед» после 10 туров был 13-м, а сезон завершил всего на две строчки ниже. Сейчас подопечные Аморима занимают 8-е место. История не терпит исключений: заметных улучшений ждать не стоит.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762341213.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 11:13:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-559303479428985250</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Легенда возвращается: Де Росси — тренер «Дженоа»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские назначения</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Даниэле Де Росси, живая легенда итальянского футбола, снова в игре! Экс-капитан «Ромы» официально возглавил «Дженоа», и эта новость уже взорвала медиа.

&lt;b&gt;Неожиданный поворот в Серии А?&lt;/b&gt;
Этот шаг стал настоящей сенсацией. Имя Де Росси неразрывно связано с «Ромой», где он провел всю свою игровую карьеру, став символом клуба. Он даже успел поработать главным тренером «волков».

Теперь его ждет новое испытание. Он будет строить новую историю с генуэзским клубом.

&lt;b&gt;Контракт уже сегодня!&lt;/b&gt;
Авторитетные источники, включая Ди Марцио и Фабрицио Романо, подтверждают: все детали согласованы. Контракт будет подписан уже сегодня.

Болельщики «Дженоа» в предвкушении. С приходом такой фигуры, как Де Росси, команда точно не останется незамеченной.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762337711.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 10:16:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8271021636698376049</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>3:1, а будто проиграли: почему «Атлетико» на нервах?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика матчей</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>3:1 на табло – чистая победа. Но фанаты «Атлетико» в бешенстве, а эксперты качают головой. Почему триумф обернулся нервотрепкой, а после матча остались лишь вопросы?

&lt;b&gt;План Симеоне провалился?&lt;/b&gt;

Целью «Атлетико» была не просто победа, а спокойный выигрыш без игры на износ. Команда должна была дать отдых лидерам и минимизировать риск травм. Ничего из этого не удалось.

Альваресу пришлось оставаться на поле весь матч, а его ошибки во втором тайме явно намекали на усталость. «Атлетико» показал инертность, не смог обеспечить себе комфортное преимущество.

&lt;b&gt;Чуть не опозорились: как «Атлетико» подарил шансы?&lt;/b&gt;

Соперник, «Сент-Жиллуаз», откровенно уступал в классе на каждой позиции. Но гости раз за разом прощали «Атлетико», не реализуя свои «сладкие моменты». Они могли отобрать очки.

Последние 15 минут игры превратились в настоящий аттракцион для нервных клеток болельщиков. Это трудно назвать успехом, учитывая изначальные расклады.

&lt;b&gt;Кто удивил, а кто разочаровал?&lt;/b&gt;

Несмотря на общую картину, были и светлые пятна:
• «Тот самый сынок» снова показал инопланетный уровень самоотдачи в каждом матче.
• Барриос стал теневым героем встречи.
• Ветеран Коке поразил 100% точностью передач в первом тайме, доказывая свою важность.
• В то же время, игра Молины «причинила в основном боль в глазах» у болельщиков.

Главный итог – победа. Счёт 3:1 выглядит увереннее, чем сам матч, но он заслуженный. Теперь команде предстоит разобраться с «Леванте» и спокойно уйти на международную паузу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762337733.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 10:16:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6308050065890441682</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Алонсо: Реал Мадрид побеждает, но играть не умеет?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Обзор Лиги</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский &quot;Реал&quot; штампует победы, но за красивыми цифрами скрывается нечто тревожное. Известный журналист А. Санс прямо заявляет: даже Хаби Алонсо не был бы горд игрой этой команды!

&lt;b&gt;Почему результаты обманчивы?&lt;/b&gt;
Санс убежден: &quot;сливочные&quot; сейчас берут очки скорее благодаря удаче и индивидуальному мастерству, чем системной и красивой игре. Это не тот футбол, которым можно искренне гордиться.

&lt;b&gt;В чем проблема &quot;команды Алонсо&quot;?&lt;/b&gt;
Главная причина, по мнению инсайдера, кроется в составе. У &quot;Реала&quot; просто нет футболистов, которые могли бы воплотить в жизнь тактический рисунок и философию Хаби Алонсо. Их текущий стиль несовместим с видением топ-тренера.

&lt;b&gt;Что это значит для будущего?&lt;/b&gt;
Если даже такой мэтр, как Алонсо, видит фундаментальные недостатки, то &quot;Реалу&quot; придется серьезно задуматься. Возможно, команде нужны не просто новые игроки, а принципиально другая стратегия подбора состава. Иначе победы так и останутся &quot;сухими&quot;, без блеска настоящей игры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 10:16:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7304227612601813841</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Лига Чемпионов: «Бенфика» вступает в бой!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Лига Чемпионов</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня не просто матч. Сегодня — Лига Чемпионов! Миллионы фанатов по всему миру замирают в ожидании: португальская «Бенфика» выходит на поле, чтобы сразиться за европейскую славу.

&lt;b&gt;Что на кону для «Бенфики»?&lt;/b&gt;
Для лиссабонского клуба каждый матч в главном европейском турнире — это шанс заявить о себе. Это не просто игра, это битва за престиж, за место в истории и за мечту о трофее. Команда готова показать всю свою мощь.

&lt;b&gt;Кто соперник?&lt;/b&gt;
Хотя в новостной сводке прямо не указан соперник, канал, поделившийся информацией, намекает на немецкий «Байер 04». Это значит, что нас ждет бескомпромиссное противостояние двух мощных европейских клубов.

&lt;b&gt;Когда смотреть эту битву?&lt;/b&gt;
Не пропустите начало! Вот точное время, чтобы не опоздать к стартовому свистку:
•   15:00 по времени Эквадора
•   21:00 по времени Германии
•   22:00 по времени Украины
•   23:00 по времени России и Беларуси
•   00:00 по времени Казахстана (уже завтра!)</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762337774.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 10:16:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4850263452958681398</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Двойник Холанда из Москвы: фанаты в безумии!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольный юмор</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Обычная девушка из Москвы стала мировой сенсацией, и все благодаря одному из самых узнаваемых лиц в футболе. Сотни тысяч фанатов со всего мира уверены: она — вылитый Эрлинг Холанд!

&lt;b&gt;Почему весь мир говорит о ней?&lt;/b&gt;

Её видео в одной из популярных соцсетей буквально взорвались от комментариев. Незнакомые люди со всех континентов начали активно обсуждать лишь одно — поразительное сходство с норвежским бомбардиром.

Сама девушка, по её словам, уже устала от постоянных сравнений. Она пожаловалась, что под каждым её роликом собирается целая армия футбольных болельщиков, которые неустанно шутят над её внешностью.

&lt;b&gt;Как московская девушка стала звездой?&lt;/b&gt;

Фотографии и видео москвички мгновенно разлетелись по сети. Этот случай стал вирусным, демонстрируя, как быстро интернет может превратить обычного человека в мировую сенсацию.

Теперь весь мир гадает: насколько сильно она действительно похожа на звезду «Манчестер Сити»?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762337788.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 10:16:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6098668057136960247</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>8 месяцев без гола: Родриго провалил Реал в Ливерпуле?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Нападающий &quot;Реала&quot; Родриго не забивает уже 8 месяцев. Его выход на замену в важнейшем матче против &quot;Ливерпуля&quot; должен был спасти команду, но обернулся полным провалом.

&lt;b&gt;Катастрофа на &quot;Энфилде&quot;&lt;/b&gt;
Мадридский &quot;Реал&quot; уступил &quot;Ливерпулю&quot; со счетом 0:1. Хозяева доминировали на поле, нанеся 17 ударов против 8 у гостей. В такой игре требовался герой, но Родриго им не стал.
Журналист Marca Хуан Игнасио-Гарсия Очоа назвал игру бразильца &quot;едва заметной и плохой&quot;.

&lt;b&gt;Попытка тренера провалилась?&lt;/b&gt;
Тренер Карло Анчелотти явно пытался дать Родриго шанс вернуть былую форму. Он выпустил вингера в ключевом матче, надеясь на прорыв. Но футболист не смог им воспользоваться.
Очоа уверен, что выход Браима Диас на эту позицию был бы гораздо более удачным решением для &quot;Реала&quot;.

Восемь месяцев молчания – это критический срок для атакующего игрока такого уровня. Провал в Ливерпуле лишь усугубил ситуацию. Что теперь будет с Родриго в мадридском &quot;Реале&quot;?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:16:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7700849044016259556</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>3 MVP подряд! «НА БАНКЕ» нашла свой ритм?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Джулиано просто разрывает! Трижды подряд он признан MVP матча. Это невероятно и показывает, какой сезон проводит наш игрок.

Его выступления стали настоящим катализатором. Команда сейчас на подъеме, и эта серия MVP – яркое тому подтверждение.

&lt;b&gt;Что говорит команда?&lt;/b&gt;

Макка подтверждает: начало сезона было непростым, но сейчас все иначе. Он рад, что наконец-то удалось сыграть несколько матчей подряд.

«Мне просто хотелось сыграть несколько матчей подряд, поэтому я рад, что у меня была возможность сыграть против «Виллы» и сегодня», — говорит Макка. «Так что я очень доволен».

&lt;b&gt;Опасные уроки прошлого&lt;/b&gt;

Важная победа, но команда не витает в облаках. «Мы знаем, что она ничего не значит», — подчеркивает Макка, напоминая об опыте прошлого сезона.

Тогда команда финишировала первой, но рано выбыла из борьбы. Главное сейчас – обрести настоящую уверенность и не повторять старых ошибок.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762334153.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:16:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">647422469371656023</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Исторический рекорд «Арсенала»: до абсолюта – один шаг!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Records</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Арсенал» творит историю на наших глазах! Восемь матчей подряд — и ни одного пропущенного гола. Это не просто победы, это — настоящее доминирование, которое потрясло весь английский футбол.

Такого не случалось в высшем дивизионе уже целое столетие! В последний раз подобную серию выдавали «Престон» в далеком 1889-м и «Ливерпуль» в 1920-м году.

&lt;b&gt;Остался всего один матч до величия?&lt;/b&gt;

Теперь «канониры» на пороге абсолютного рекорда. Они уже вписали свои имена в историю, но хотят большего.

Всего одна сухая победа над «Сандерлендом» в эту субботу — и клуб станет единственным в своем роде. Никто и никогда не достигал такого.

&lt;b&gt;Что это значит для «Арсенала»?&lt;/b&gt;

На кону не просто три очка, а бессмертие в футбольных анналах. Все взгляды прикованы к субботнему матчу.

Сможет ли команда Артеты войти в историю и установить рекорд, который будет держаться десятилетиями? Это будет битва за место в вечности!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762334165.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:16:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5314720070898215901</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Марсель против Аталанты: Чья серия прервется сегодня?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самая интригующая битва вечера развернется на &quot;Оранж Велодром&quot;! &quot;Марсель&quot; только что вырвался из цепких лап неудач, а &quot;Аталанта&quot;, наоборот, споткнулась после впечатляющей беспроигрышной серии. Этот матч — не просто игра, это проверка на прочность для обеих команд.

&lt;b&gt;&quot;Марсель&quot;: Домашняя крепость против европейского вызова&lt;/b&gt;
Французский клуб наконец-то почувствовал вкус победы, прервав свою трехматчевую засуху. Особенно впечатляет их домашняя статистика: &quot;Марсель&quot; не проигрывал на своем поле в 14 из последних 15 официальных матчей. Сможет ли эта крепость выдержать натиск итальянцев?

&lt;b&gt;&quot;Аталанта&quot;: Спасение в Европе?&lt;/b&gt;
Итальянцы до недавнего времени были на ходу, но поражение от &quot;Удинезе&quot; оборвало их беспроигрышную серию из пяти ничьих. Однако еврокубки для &quot;Аталанты&quot; — всегда особый случай. В последних 11 матчах группового этапа Лиги чемпионов команда показывала отличные результаты, что дает надежду на возвращение формы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762334180.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:16:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8079160207499585315</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Конте взорвался: Немцы освоили наше катеначчо!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры и Тактика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Наполи&quot; снова не смог забить! После нулевой ничьей с &quot;Айнтрахтом&quot; в Лиге чемпионов, главный тренер Антонио Конте буквально взорвался. Он обвинил немецкую команду в &quot;катеначчо&quot;, заявив, что они сыграли &quot;слишком осторожно&quot;.

&lt;b&gt;&quot;Старомодный футбол&quot; или гениальная тактика?&lt;/b&gt;

Конте не скрывал своего возмущения. &quot;Все говорят об атакующем футболе, о 'европейском стиле', но если бы мы сыграли так же в Германии, нас бы обвинили в старомодности&quot;, — негодовал тренер. Он считает, что &quot;Наполи&quot; остается &quot;хорошими учителями&quot;, стремясь развивать футбол и доминировать.

Эта ничья стала для &quot;Наполи&quot; уже второй подряд со счетом 0:0, после аналогичного результата в Серии А. Команда создавала моменты, но мяч упорно не шел в ворота.

&lt;b&gt;&quot;Тяжелый цикл&quot; и новые проблемы&lt;/b&gt;

Тренер подчеркнул, что не может упрекнуть игроков: они выложились полностью. Однако признал, что команда переживает &quot;тяжелый цикл&quot; из семи матчей, что вынуждает искать новые решения и адаптироваться к условиям.

&quot;Готовиться к матчам каждые три дня трудно для всех – футболистов, врачей, тренеров. Есть травмы, проблемы, но мы справляемся&quot;, — заявил Конте. Он уверен: если бы &quot;Наполи&quot; забил первым, счет мог бы быть 3:0, но пока команде не хватает опыта и везения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762334197.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 09:16:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9084438152974533649</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>50 сухих матчей: Райя переписывает историю «Арсенала»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Давид Райя, вратарь «Арсенала», установил невероятную планку. Он достиг отметки в 50 сухих матчей за клуб, и это достижение заставляет говорить о нём весь футбольный мир.

&lt;b&gt;Что значит эта цифра для «Арсенала»?&lt;/b&gt;

Пятьдесят матчей, в которых ворота «канониров» оставались неприкосновенными. Это не просто статистика, а показатель надежности и стабильности. Райя стал ключевой фигурой в обороне команды.

&lt;b&gt;Райя – новый герой?&lt;/b&gt;

Его игра напрямую влияет на результаты. Каждая «сухая» игра – это шаг к новым победам. Болельщики уже видят в нём фундамент будущих успехов.

Теперь все ждут, как высоко Райя поднимет эту планку. Он продолжает писать свою историю в «Арсенале».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762330703.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:19:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1703906853066231778</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ШОК: Винисиус покидает Реал? АПЛ уже на низком старте!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба для фанатов &quot;Реала&quot;! Одна из главных звезд, Винисиус Жуниор, может покинуть Мадрид уже в следующем сезоне. Вероятность его ухода крайне высока.

&lt;b&gt;Почему он готов уйти?&lt;/b&gt;

Это не просто домыслы. Бразильский вингер сам предпочитает сменить клубную прописку. Причем не просто так, а с максимальной выгодой для &quot;сливочных&quot;.

Винисиус хочет, чтобы его трансфер принес &quot;Реалу&quot; солидные деньги от продажи. Похоже, он не собирается уходить бесплатно.

&lt;b&gt;Куда ведет дорога Вини?&lt;/b&gt;

Ответ на этот вопрос уже вырисовывается. Его будущим домом может стать Английская Премьер-лига.

Несколько топовых клубов АПЛ уже активно проявляют интерес к бразильцу. Битва за звезду обещает быть жаркой!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762330717.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:19:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3002709780187467937</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Киву раскрыл тайну: почему его невозможно сломить?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кристиан Киву, главный тренер «Интера», снова взорвал инфополе. Он выдал фразу, которая перевернет ваше представление о футболе: «Если не умеешь проигрывать, не умеешь и выигрывать».

&lt;b&gt;Секрет баланса в буре&lt;/b&gt;

Киву уверен: совершенства не существует. Буря приходит всегда, и нужно уметь устоять на ногах. Это его первое правило для достижения равновесия в команде.

Журналист Фабрицио Биазин отмечает: эти слова — не просто красивая риторика. Тренер доказал свою последовательность. Он не впадает в эйфорию после побед и не рушится после поражений.

&lt;b&gt;Почему Киву не сломить?&lt;/b&gt;

Киву прекрасно понимает, как устроен современный футбол. Сегодня тебя хвалят, но если бы фортуна не улыбнулась «Интеру» в Вероне, критика обрушилась бы со всех сторон. Судят только по последнему результату.

Но именно это глубокое понимание делает Киву неуязвимым. Его трудно провести, потому что он всё прекрасно осознает и всегда готов к любой волне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762330730.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:19:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2623325777354646496</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Невероятно: Звезда МЮ и ТОП-тренер — родственники!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Личные истории</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Защитник «Манчестер Юнайтед» Диогу Далот и главный тренер «Спортинга» Рубен Аморим, которого сватают в лучшие клубы Европы, оказались… родственниками! Эта сенсационная новость взорвала футбольный мир.

Оба португальца являются правнуками Карлоса Далота — харизматичного циркового артиста XIX века. Его жизнь была полна приключений и гастролей.

&lt;b&gt;Откуда корни?&lt;/b&gt;

Карлос Далот родился во Франции, но вместе с братьями гастролировал по всей Европе. В итоге он осел в Португалии, где продолжил свои выступления.

Интересно, что сам Диогу Далот ранее уже упоминал: его фамилия французского происхождения, а в его семье были цирковые артисты, переехавшие в Брагу.

&lt;b&gt;Неужели это правда?&lt;/b&gt;

Это не слухи! Генеалогический портал Geneall обнародовал эту связь. А источники в «Манчестер Юнайтед» подтвердили дальнее родство между Далотом и Аморимом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762330746.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:19:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6973549186969773708</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок в Барселоне: Флик покидает клуб из-за усталости!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching &amp; Tactics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ганс-Дитер Флик собирается покинуть пост главного тренера &quot;Барселоны&quot; в конце текущего сезона. Немецкий специалист с сентября твердит своему штабу: он &quot;очень устал&quot; и хочет уйти.

&lt;b&gt;Почему Флик уходит?&lt;/b&gt;

Причины такого решения накапливались месяцами. Флик разочарован тем, что некоторым игрокам &quot;Барсы&quot; катастрофически не хватает концентрации и самоотдачи на поле. Это серьезно подрывает его работу.

&lt;b&gt;Что теперь будет с тренером?&lt;/b&gt;

Тренер также считает, что руководство клуба оказывает ему недостаточную поддержку. Отсутствие необходимой помощи сверху только усугубило его усталость. Финальное решение уже принято.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 05 Nov 2025 08:19:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4116694244136818749</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  












































































































































































































</rss>
