<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Свершилось! Лучано Спаллетти возглавил Ювентус</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Назначение тренера</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: Лучано Спаллетти официально назначен главным тренером туринского «Ювентуса»!

Эту информацию клуб подтвердил на своем официальном сайте, положив конец многочисленным слухам и догадкам, будоражившим болельщиков.

&lt;b&gt;Конец ожиданиям&lt;/b&gt;

Теперь именно Спаллетти, известный своей тактической гибкостью и умением выстраивать боеспособные коллективы, будет определять будущее легендарной команды. Его приход меняет всё.

&lt;b&gt;Новая эра для &quot;Старой Синьоры&quot;?&lt;/b&gt;

Это назначение открывает новую главу в истории «Ювентуса», обещая болельщикам свежий взгляд на игру и, возможно, возвращение к заветным чемпионским амбициям.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761848340.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 18:20:25 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-9012220804010705152</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Реал победил Барсу: почему эта победа важнее всех очков?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Обзор матча</category>
      <yandex:full-text>&quot;Реал Мадрид&quot; вновь одолел &quot;Барселону&quot; в легендарном &quot;Класико&quot;! Кажется, обычная новость, но есть один важный нюанс, который меняет всё. Забудьте про турнирную таблицу.

Дело в том, что сейчас, на данном этапе сезона, чемпионская гонка и отрыв в очках — это вообще не главное. Обсуждать эти перспективы просто рано.

&lt;b&gt;Почему это важнее обычных очков?&lt;/b&gt;

Победа над &quot;Барсой&quot; имела куда более глубокие причины. Она нужна была по совершенно иным соображениям, которые не связаны с турнирной борьбой.

Это не просто три очка в копилку. Это нечто большее, что в данный момент сезона ценится выше любых турнирных перспектив.

&lt;b&gt;Что скрывает Класико?&lt;/b&gt;

Точные &quot;иные соображения&quot; остаются за кадром, но одно ясно: &quot;Реал&quot; добился победы, которая выходит далеко за рамки сухой статистики и текущего положения команд.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761848360.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 18:20:25 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5269980783556719649</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Сенсация в Бундеслиге: Ковач впервые отправит лидера на банку?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Управление игроками</category>
      <yandex:full-text>Нико Ковач, похоже, готов пойти на неожиданный шаг! Главный пахарь команды, Свенссон, может впервые за долгое время присесть на скамейку запасных в предстоящем матче с «Аугсбургом».

&lt;b&gt;Почему Ковач решился на это?&lt;/b&gt;
Причина проста и очевидна: Свенссон не вылезает из состава. Он регулярно проводит на поле все 90 минут в каждом матче, и это продолжается уже очень долго. Человеческий ресурс не бесконечен.

По мнению источников, Ковач видит, что игроку необходима передышка. Рисковать его здоровьем и формой перед ключевыми играми никто не собирается. Матч с «Аугсбургом» — идеальная возможность дать звезде восстановиться.

&lt;b&gt;Что дальше для Свенссона?&lt;/b&gt;
Отдых не означает потерю места в основе навсегда. Напротив, это стратегический ход, призванный сохранить одного из самых ценных игроков в тонусе на весь сезон.

Болельщики, безусловно, будут скучать по его игре. Но иногда даже самым неутомимым требуется пауза, чтобы вернуться на поле ещё сильнее.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761848386.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 18:20:25 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3393542197349218670</guid>
    </item>
    <item>
      <title>38 травм: Флик в Барселоне на грани катастрофы?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coaching News</category>
      <yandex:full-text>Ханси Флик, кажется, проклят. С момента его прихода в «Барселону» клуб столкнулся с невиданной эпидемией травм – целых 38 повреждений! Это самая большая и разрушительная проблема для тренера в текущем сезоне.

&lt;b&gt;Хаос вместо стабильности&lt;/b&gt;

Последствия катастрофические: одиннадцать игроков уже выбывали из строя, что заставляет Флика постоянно тасовать состав. Это не просто ротация, это отчаянная борьба за каждого здорового игрока.

За весь сезон он ни разу не выпускал одну и ту же стартовую одиннадцатку. Каждый матч — новый эксперимент, вызванный не тактическими задумками, сколько вынужденной необходимостью.

&lt;b&gt;Цифры, которые шокируют&lt;/b&gt;

Только представьте: за тринадцать игр Флик задействовал восемь разных защитников. Он использовал четыре пары центральных защитников и целых тринадцать (!) вариантов атаки.

Это не поиск оптимальной схемы, это отчаянная борьба с обстоятельствами. Тренер находится в постоянном поиске стабильности, которой просто нет из-за бесконечных травм. Команда держится, но какой ценой?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761848404.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 18:20:25 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6611001289654092308</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Вратарь «Тоттенхэма» завершил карьеру в 26: вот что он выбрал!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player News</category>
      <yandex:full-text>В футбольном мире произошло необычное событие: вратарь «Тоттенхэма» Алфи Уайтмен принял шокирующее решение. В возрасте 26 лет он официально завершает профессиональную карьеру игрока.

&lt;b&gt;Что взамен большого футбола?&lt;/b&gt;
Это не травма и не временная пауза. Уайтмен полностью меняет сферу деятельности.
Теперь он будет заниматься фотографией и режиссурой.
Алфи уже присоединился к международному продакшену Somemuch.

&lt;b&gt;Шанс был: почему он отказался?&lt;/b&gt;
Самое удивительное, что Уайтмен не остался без предложений. К нему проявляли интерес клубы Чемпионшипа.
Однако футболист осознанно выбрал совершенно иной путь, отказавшись от продолжения спортивной карьеры ради новой мечты.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761848423.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 18:20:25 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6107394217411479182</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Я в пятерке лучших! Вратарь Ювентуса удивил мир футбола</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Пять величайших вратарей в истории? Большинство назвали бы Буффона, Яшина, Нойера. Но голкипер &quot;Ювентуса&quot; Войцех Шченсны не стал скромничать и вписал в этот список… самого себя!

&lt;b&gt;Кто эти великие?&lt;/b&gt;

Польский страж ворот, не моргнув глазом, назвал свой топ-5. В него вошли такие легенды, как Буффон, Яшин, Нойер, Чех и, конечно же, сам Шченсны. Дерзкое заявление, которое тут же разлетелось по сети.

&lt;b&gt;Секрет его мастерства?&lt;/b&gt;

Возможно, такая самоуверенность подкреплена его уникальным подходом к игре. Шченсны раскрыл, как он готовится к каждому пенальти, превращая это в настоящую науку:

• Перед матчем изучает последние 20 ударов двух-трех главных пенальтистов команды-соперника.
• Собирает информацию об их карьере, чтобы понять, как меняется их стиль в зависимости от момента или результата игры.

Это позволяет ему предугадывать удары с поразительной точностью. Например, с пенальти Мбаппе всё было ясно заранее. Килиан бил в ту же сторону, что и в предыдущий раз, находясь на пике уверенности. Шченсны знал это.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761844514.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:16:58 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2052556721261186782</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Утечка! Какой будет форма «Барсы» в 2027 году?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Барселоны» в шоке! В сеть просочились первые изображения третьей формы клуба на сезон 2026/27. Это не ошибка – будущий дизайн уже здесь, заставляя говорить о нем задолго до премьеры.

&lt;b&gt;Секреты будущего раскрыты?&lt;/b&gt;
На сайте memorabilia1899.co, известном своими точными инсайдами, появились фотографии раннего варианта. Судя по всему, дизайн будет включать акцент на синие оттенки.

До сезона 2026/27 еще целых три года, а клубные секреты уже начинают выходить наружу. Это беспрецедентный случай такой ранней утечки деталей.

&lt;b&gt;Что это значит для «Барсы»?&lt;/b&gt;
Обычно подобные элементы формы держатся в строжайшей тайне. Ранний слив может как подогреть интерес, так и вызвать вопросы к безопасности информации внутри клуба.

В любом случае, «Барселона» снова на всех заголовках. Остается только гадать, насколько финальный вариант будет отличаться от увиденного.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761844541.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:16:58 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7514101862264194928</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Спаллетти: «Милик — отличный игрок!» Что это было?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      <yandex:full-text>В 2016 году, когда многие еще не видели в нем звезду, Лучано Спаллетти уже сделал громкое заявление: «Милик — отличный игрок!» Это не просто слова, это взгляд настоящего мастера.

&lt;b&gt;Заглянул в будущее?&lt;/b&gt;

Тогда, восемь лет назад, нынешний тренер сборной Италии высоко оценил Аркадиуша Милика. Он не просто похвалил игрока, но и отметил заслугу «Наполи», сумевшего его найти.

&lt;b&gt;Истинное признание&lt;/b&gt;

Эти слова показывают, что Спаллетти всегда обладал редким чутьем на таланты. Он увидел потенциал там, где другие могли пройти мимо. Вот так, всего одной фразой, опытный наставник подтвердил свой статус человека, который видит игру глубже и дальше.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761844563.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:16:58 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8869399372331155270</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Срочно! Травма Дуэ оказалась не приговором: когда ждать возвращения?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Injuries</category>
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты ПСЖ могут ликовать! Травма Дезире Дуэ, которая заставила всех схватиться за голову, оказалась куда менее серьезной, чем казалось. Молодой талант вернется на поле значительно раньше ожидаемого срока, и это главная новость дня.

&lt;b&gt;Неужели чудо?&lt;/b&gt;

По информации RMC, клуб уже сейчас строит планы на его возвращение. Оптимистичный прогноз: Дезире Дуэ снова выйдет на газон до конца текущего года. Даже в худшем случае, январь — это крайний срок, а не начало пути.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;

Такие новости — настоящий бальзам на душу для тренерского штаба. Получить ключевого игрока обратно в строй к решающим матчам сезона — бесценно. ПСЖ ждет мощное усиление, и это уже совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:16:58 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1908155778630965753</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Верратти: «Таких нет!» Мбаппе – это абсолют?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Spotlight</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: Марко Верратти вынес свой вердикт. Итальянский полузащитник уверен: Килиан Мбаппе – феномен, которому нет равных.

Он напомнил, как Мбаппе быстро адаптировался и забил множество голов. Француз выиграл трофей Пичичи и «Золотую бутсу», показав невероятную результативность.

&lt;b&gt;Что делает Мбаппе уникальным?&lt;/b&gt;
По мнению Верратти, этот год лишь подтверждает: Килиан способен на еще большее. Он постоянно прогрессирует и удивляет своей игрой.

• Забил много голов.
• Выиграл трофей Пичичи.
• Завоевал «Золотую бутсу».

&lt;b&gt;Феномен, который только набирает обороты&lt;/b&gt;
Самое главное – Верратти убежден, что сейчас в мире нет ни одного игрока, подобного Мбаппе. Его талант, скорость и голевое чутье выделяют его среди всех.

Килиан не просто звезда, он – уникальное явление в современном футболе, которое только начинает раскрывать свой полный потенциал.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761844617.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 17:16:58 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1539979847489944939</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Реал тянет с контрактом Винисиуса: что происходит?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Контракты</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Контракт Винисиуса Жуниора с мадридским &quot;Реалом&quot; истекает лишь в 2027 году, но уже сейчас вокруг него кипят страсти. Игрок хочет остаться, клуб хочет его сохранить. Казалось бы, идеальная ситуация для продления... Но &quot;Реал&quot; внезапно отложил все переговоры!

Новые детали сделки будут обсуждать только в конце текущего сезона. Это решение вызывает много вопросов, ведь обе стороны, по данным AS, настроены на продолжение сотрудничества.

&lt;b&gt;Что скрывает &quot;Реал&quot;?&lt;/b&gt;

Причина такой паузы кроется в туманной формулировке: &quot;положение вингера в команде должно стать понятнее&quot;. Что это значит? Неужели клуб не уверен в одной из своих главных звезд?

&lt;b&gt;Будущее Винисиуса под вопросом?&lt;/b&gt;

Пока фанаты гадают, каким именно должно быть это &quot;положение&quot;, бразилец продолжает играть. Но психологическое давление от такой неопределенности явно не идет на пользу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:21:46 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1111375148241772648</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Ушел непобежденным: Легенда покинул нас со 100% побед!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок: Легенда покинул нас! Но не просто так, а с абсолютно невероятным результатом – 100% побед в каждом матче. Это событие уже стало главной темой для обсуждений.

&lt;b&gt;Как это возможно?&lt;/b&gt;
Представьте: ни одного поражения, ни единой ничьей. Только чистые, безоговорочные победы. Такой результат не снился даже самым титулованным.
Этот человек уходит на пике, оставив за собой идеальную статистику. Его имя уже вписано в историю.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;
Прощание с таким профессионалом всегда болезненно. Особенно, когда он уходит непобежденным, на самом пике своего триумфа.
Его уход оставляет множество вопросов. Кто займет это место? Сможет ли кто-то повторить феноменальный успех, достигнутый Легендой?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761841150.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:21:46 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5284294421217787364</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Барселона выбрала новую звезду: Левандовски уходит?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News / Transfers</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Каталонскую «Барселону» ждет грандиозная перестройка! По данным авторитетного издания Mundo Deportivo, клуб уже определился с главной трансферной целью. На радаре – Виктор Осимхен, и это не случайно.

&lt;b&gt;Уход Левандовски: сценарий уже написан?&lt;/b&gt;

Причина возможного трансфера кроется в будущем Роберта Левандовски. Если польский бомбардир покинет команду в конце текущего сезона, «Барса» готова действовать незамедлительно.

&lt;b&gt;Кто он, новый герой «Барсы»?&lt;/b&gt;

Виктор Осимхен, форвард «Галатасарая», считается наиболее предпочтительной кандидатурой для каталонцев. Его приход может стать ключевым шагом к усилению атаки.

&lt;b&gt;Главный камень преткновения&lt;/b&gt;

Но есть один ключевой фактор, который может как ускорить, так и замедлить сделку. Развитие ситуации полностью зависит от финансового положения каталонцев.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761841174.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:21:46 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2811695735287097771</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Виейра на грани? «Дженоа» дал тренеру последний шанс!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Будущее главного тренера «Дженоа» Виейра висит на волоске. Клуб хоть и выразил ему доверие, но с крайне настораживающим условием: это решение действует лишь до следующего матча.

&lt;b&gt;Что это значит для Виейра?&lt;/b&gt;
По информации Джанлуки Ди Марцио, «Дженоа» подтвердил, что Виейра сохранит свой пост. Однако есть важная оговорка: его судьба решится по итогам встречи с «Сассуоло». Это не полная поддержка, а скорее, испытательный срок, поставленный команде.

&lt;b&gt;Матч, который решит все&lt;/b&gt;
Вся тяжесть ответственности ложится на предстоящую игру с «Сассуоло». Только положительный результат сможет продлить пребывание Виейра у руля команды. Любой другой исход может стать для него фатальным.

Теперь все внимание приковано к этому ключевому матчу. Сможет ли Виейра спасти свою карьеру в «Дженоа»? Ответ мы узнаем совсем скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761841255.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 16:21:46 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7757334876336029596</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ключевые игроки выбыли: кто не выйдет на поле?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Состав команды под серьезной угрозой! Сразу несколько ключевых игроков выбыли из строя, и их возвращение на поле откладывается на неопределенный срок. Тренерский штаб столкнулся с настоящим вызовом перед важнейшими матчами.

&lt;b&gt;Главные потери перед решающими играми&lt;/b&gt;

Крис Вуд, на которого возлагались большие надежды, точно не сыграет в ближайшем матче. Его возможное появление на поле ожидается не раньше игры с «Лидсом», но это пока лишь предположение.

Еще одна неприятная новость касается Зинченко. Его отсутствие продлится дольше, чем изначально предполагалось, что стало настоящим ударом для команды и болельщиков.

&lt;b&gt;Список травмированных пополняется&lt;/b&gt;

К сожалению, на этом потери не заканчиваются. Команда столкнулась с рядом других серьезных проблем:

• Баква также выбыл из строя, и его возвращение пока под вопросом.
• У Ганна обнаружены проблемы со связками в колене, что исключает его участие в предстоящих играх.

Эти травмы создают серьезные трудности для команды. Теперь тренерскому штабу предстоит искать новые решения и тактики, чтобы компенсировать отсутствие ключевых футболистов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761837367.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:18:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6560957906222532390</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Арда Гюлер: Неожиданный герой «Мадрида» в октябре!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать? Арда Гюлер, молодой турецкий талант, объявлен лучшим игроком «Реала» по итогам октября! Это решение болельщиков стало настоящей сенсацией для многих.

Лишь четыре матча и всего 229 минут на поле – таковы были его скромные показатели за месяц. В активе турка числится всего один голевой пас, но именно эти действия покорили сердца фанатов.

&lt;b&gt;Невероятный выбор фанатов&lt;/b&gt;
Болельщики «Мадрида» проголосовали за Гюлера, поставив его выше других звезд команды. Их выбор ясно показывает, что для настоящих ценителей важны не только сухие цифры, но и потенциал, а также энергия, которую игрок привносит в игру.

Этот результат подчеркивает огромную веру фанатов в молодого полузащитника. Он смог впечатлить их даже при ограниченном игровом времени.

&lt;b&gt;Что дальше для звезды?&lt;/b&gt;
Признание лучшим игроком месяца — мощный сигнал для Арды. Это не только огромная честь, но и подтверждение того, что даже при ограниченном времени на поле можно завоевать любовь и доверие болельщиков.

Теперь все взоры прикованы к молодому таланту. Фанаты «Мадрида» уже сделали свой выбор, и это лишь начало его пути к большим достижениям.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761837394.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:18:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2222541428209290554</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Фан «Атлетико» шокировал Мадрид: «Реал» должен взять ЛЧ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Fan Culture</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: ярый фанат «Атлетико» Мадрид, музыкант Д. Мартин, внезапно призвал своих соратников по клубу... болеть за заклятого врага! Его слова мгновенно разлетелись по сети, вызвав бурю эмоций среди болельщиков.

Поклонник «матрасников» заявил, что если победа «Реала» в Лиге Чемпионов сделает Мадрид счастливее и привлечет больше туристов, то «сливочные» просто обязаны завоевать этот трофей.

&lt;b&gt;Неожиданный призыв к миру&lt;/b&gt;

Более того, Мартин считает, что давней ненависти к «Реалу» пора положить конец. Он признал, что «Атлетико» не раз обыгрывал принципиального соперника и сможет сделать это снова.

Главное, по его мнению, сосредоточиться на собственных победах, а не на вражде. Его неожиданное заявление прозвучало как гром среди ясного неба, предложив новую, миролюбивую перспективу в вечном мадридском дерби.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:18:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1448722573726246810</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мареска на грани? В «Челси» уже ищут нового тренера!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Managerial</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Не успел Энцо Мареска по-настоящему освоиться в «Челси», как над ним уже сгущаются тучи. В социальных сетях активно обсуждают слухи: «синие» присматриваются к Андони Ираоле, нынешнему менеджеру «Борнмута».

Что же так быстро пошло не так? Кажется, первые 47 матчей АПЛ под руководством Марески оказались даже хуже, чем при Фрэнке Лэмпарде. Это серьезный звоночек для лондонского клуба.

&lt;b&gt;Главные вызовы для Марески&lt;/b&gt;

Портал Goal выделил семь ключевых проблем, которые тренер должен решить незамедлительно:
• Нестабильность в играх с более слабыми соперниками.
• «Стэмфорд Бридж» перестал быть неприступной крепостью для гостей.
• Вялое начало матчей, которое губит всю динамику игры.
• Проблемы с дисциплиной и обилие красных карточек.
• Постоянный рост числа травмированных футболистов.
• Нестабильная пара центральных защитников.
• Острая необходимость победить «Тоттенхэм», чтобы избежать полного краха.

&lt;b&gt;Кто уже на примете?&lt;/b&gt;

Да, похоже, руководство клуба уже начало сомневаться. Слухи о прицеле на Ираолу говорят о многом. Очевидно, что Мареска оказался под колоссальным давлением с самого старта сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761837458.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:18:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7645236726526465364</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Матерацци: За Моуриньо я готов был идти в огонь и в воду!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Interview / Club History</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Ради него ты готов идти в огонь и в воду!» — так Марко Матерацци описал свои чувства к Жозе Моуриньо. Легендарный защитник «Интера» поделился эксклюзивными впечатлениями от работы с «Особенным».

&lt;b&gt;Что значил Моуриньо для игроков?&lt;/b&gt;
По словам Матерацци, португальский наставник был для него гораздо больше, чем просто тренер. Он не только руководил командой, но и вдохновлял каждого футболиста, создавая уникальную атмосферу преданности и самоотдачи.

Именно под началом Моуриньо игроки чувствовали себя единым целым, готовым идти на любые жертвы ради победы. Это чувство товарищества и беспрекословной веры в тренера стало ключом к успеху.

&lt;b&gt;Эпоха «Интера» под его началом&lt;/b&gt;
Эпоха Моуриньо в «Интере» по праву считается золотой. Команда тех лет была наполнена великими игроками, но именно Жозе смог объединить их в непобедимый коллектив.

Эти откровения Матерацци лишний раз подтверждают: Моуриньо умел не только выигрывать трофеи, но и завоевывать сердца своих футболистов на долгие годы. Его наследие в «Интере» до сих пор вызывает восхищение.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761837488.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 15:18:10 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2494250174283902602</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ямаль сбежал в Италию? В «Барсе» паника после Класико</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сразу после поражения в Эль Класико юная звезда «Барселоны» Ламин Ямаль исчез. Его видели в Италии, а на добровольную тренировку он так и не явился. Что происходит?

&lt;b&gt;Тревога в стане «Барсы»&lt;/b&gt;

Известный журналист Дэвид Бернабеу Ревертер открыто выразил свою обеспокоенность. «Я волнуюсь. Мне не нравится то, что происходит с «Барсой», – заявил он, намекая на ситуацию с Ямалем.

Поездка в Италию сразу после ключевого матча, а затем полное отсутствие на поле, когда команда собралась на добровольные занятия, вызывает массу вопросов. Никаких официальных объяснений пока нет.

&lt;b&gt;Что скрывает юная звезда?&lt;/b&gt;

Ситуация вокруг 16-летнего игрока, который стал одним из самых ярких открытий сезона, выглядит крайне подозрительно. Фанаты и эксперты гадают: это личные проблемы, конфликт с клубом или нечто более серьезное?

Отсутствие объяснений и внезапное путешествие могут стать причиной серьезных проблем как для самого Ямаля, так и для всего клуба. «Барселона» рискует оказаться в центре нового скандала.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761833710.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:20:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6907066378158481800</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барса так уверена? Матч в Марокко только после позора!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Барселона» получила крайне необычное предложение! Клубу предложили провести товарищеский матч в Марокко, но есть одно шокирующее условие: игра состоится, только если каталонцы позорно вылетят из Лиги чемпионов уже в 1/8 финала.

&lt;b&gt;Условие, которое удивило всех&lt;/b&gt;
Марокканская сторона готова принять «Барсу», но только в случае их неудачи в главном еврокубке. Если же команда пройдет дальше, то товарищеский матч придется отложить до конца сезона.

&lt;b&gt;Что думают в клубе?&lt;/b&gt;
Однако источники внутри клуба сообщают: такой сценарий считается крайне маловероятным. В «Барселоне» даже не рассматривают возможность раннего вылета из Лиги чемпионов. На данный момент этот вариант даже не обсуждается.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761833742.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:20:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7856512797689986107</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Катастрофа в Манчестере: МЮ лишился лидеров!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>League News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» столкнулся с серьезнейшими кадровыми проблемами прямо перед матчем с «Ноттингем Форест». Защитник Лисандро Мартинес точно не выйдет на поле в эти выходные, что стало мощнейшим ударом по амбициям клуба.

Команда отчаянно пытается продолжить свою победную серию, но теперь ей придется делать это без ключевого игрока обороны. Это огромный вызов для тренерского штаба и всей команды.

&lt;b&gt;Кто еще под угрозой?&lt;/b&gt;

Ситуация усугубляется тем, что участие Харри Магуайра в предстоящей игре также находится под большим вопросом. Если оба центральных защитника окажутся вне игры, оборона «красных дьяволов» будет выглядеть крайне ослабленной.

Несмотря на огромное желание Мартинеса поскорее вернуться в строй, клуб не собирается форсировать его восстановление. Здоровье игрока важнее сиюминутного результата.

&lt;b&gt;Что это значит для МЮ?&lt;/b&gt;

Предстоящий матч против «Ноттингем Форест» становится настоящим испытанием на прочность. Без своих лидеров в защите, «Манчестер Юнайтед» должен будет показать невероятную сыгранность и волю к победе, чтобы сохранить победный темп.

Сумеют ли «красные дьяволы» преодолеть кадровый кризис и продолжить свою серию? Ответ мы получим совсем скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761833780.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:20:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4480875446423972678</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал тонет в травмах: защитники сломаны</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский &quot;Реал&quot; превратился в настоящий лазарет. За последние три сезона команда получила 109 травм, и более половины из них пришлись на защитников. Это не просто невезение, это системная проблема.

Из 14 защитников состава 13 побывали в лазарете. Они пропустили в общей сложности 2406 дней, оставляя клуб без ключевых фигур на долгие месяцы.

&lt;b&gt;Защита &quot;Реала&quot;: хроника катастрофы&lt;/b&gt;

В текущем сезоне ситуация только усугубляется. Из 13 полученных командой травм, 8 пришлись на линию обороны. Семь из десяти защитников уже выбывали из строя, набрав 438 дней отсутствия.

Эти постоянные потери разрушают стабильность команды. Тренерскому штабу приходится постоянно тасовать состав.

&lt;b&gt;Лидеры на больничном: кто вытащит команду?&lt;/b&gt;

Давид Алаба и Эдер Милитао стали символами этой катастрофы. Алаба за последние три года получил шесть травм, пропустив 549 дней. Милитао выбыл на 493 дня из-за пяти повреждений.

Такие потери ослабляют &quot;Реал&quot; на всех фронтах. Вместо борьбы за трофеи клуб вынужден постоянно латать дыры в составе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761833815.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:20:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6280370148034054599</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Матис Тель: Игрок Баварии шокировал заявлением о Сперс</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Социальные Сети Игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодая звезда мюнхенской «Баварии» Матис Тель взорвал инфополе одним коротким, но невероятно емким сообщением. Его слова мгновенно вызвали бурю обсуждений: игрок, который должен быть полностью сосредоточен на своем клубе, вдруг, казалось бы, обратился к совершенно другой команде.

В своем недавнем послании Тель написал: «Мы продолжим бороться за эту форму, несмотря ни на что. Спасибо за вашу поддержку вчера. COYS🤍». Именно эти последние четыре буквы и сердечко стали главной причиной недоумения.

&lt;b&gt;Что стоит за загадочным посланием?&lt;/b&gt;

Аббревиатура COYS расшифровывается как «Come On You Spurs» — это культовый клич и девиз английского футбольного клуба «Тоттенхэм Хотспур». Белое сердце также является одним из символов лондонской команды. Для игрока «Баварии» такое открытое послание в адрес конкурента из другой лиги выглядит, мягко говоря, необычно.

&lt;b&gt;Футбольный мир в недоумении&lt;/b&gt;

Поклонники футбола по всему миру пытаются понять, что именно имел в виду Тель. Является ли это случайной ошибкой, скрытым посланием или же просто проявлением симпатии к другому клубу? Факт остается фактом: один из самых перспективных игроков Бундеслиги публично связал себя с «Тоттенхэмом», поставив под вопрос свою преданность «Баварии».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761834034.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 14:20:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1203821932347243126</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок! Гол Кайседо «Ливерпулю» претендует на звание лучшего в АПЛ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Awards / Premier League</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>То самое безумие, которое взорвало интернет, теперь официально признано! Гол Мойзеса Кайседо в ворота «Ливерпуля» номинирован на звание лучшего мяча октября в Английской Премьер-лиге.

&lt;b&gt;Почему этот гол так важен?&lt;/b&gt;
Это был не просто красивый удар – это был момент чистого футбольного искусства, который заставил ахнуть миллионы фанатов по всему миру. Мяч, словно выпущенный из пращи, вонзился в сетку, не оставив шансов голкиперу «красных».

&lt;b&gt;Признание мастерства&lt;/b&gt;
Номинация – это уже огромное признание мастерства эквадорского полузащитника. Попасть в число лучших в самой конкурентной лиге мира – мечта любого игрока. Это событие стало одним из самых обсуждаемых моментов месяца, и теперь его величие получило официальное подтверждение.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761830889.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:29:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4902507665175318011</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Жеребьевка Кубка Германии: Кто станет нашим следующим соперником?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Competition News / German Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мы в 1/8 финала Кубка Германии! Наш путь к заветному трофею продолжается, и совсем скоро мы узнаем имя следующего соперника. Вся страна замерла в предвкушении.

&lt;b&gt;Когда узнаем соперника?&lt;/b&gt;
Интрига достигнет пика уже в это воскресенье, 2 ноября. Именно тогда состоится долгожданная жеребьевка 1/8 финала. Весь футбольный мир будет прикован к экранам в ожидании громких пар.

&lt;b&gt;Когда ждать игры?&lt;/b&gt;
После жеребьевки не придется долго ждать самих матчей. Игры 1/8 финала Кубка Германии пройдут 2 и 3 декабря. Готовьтесь к настоящему футбольному празднику!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761830910.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:29:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4721577324646751951</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мадрид переписал карту ради «Атлетико»: невероятно!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / City Affairs</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадрид сделал то, что не каждому клубу под силу! Городской совет принял беспрецедентное решение, увековечив наследие &quot;Атлетико&quot; прямо на улицах столицы. Это не просто дань уважения, это история, написанная на асфальте.

&lt;b&gt;Где теперь искать героев?&lt;/b&gt;

Рядом с легендарным стадионом &quot;Метрополитано&quot; появятся сразу четыре новые улицы. Каждая из них — это символ целой эпохи в жизни &quot;матрасников&quot;.

• Авеню Атлетико Авиасьон
• Улица 26 апреля
• Улица 1903 года
• Улица Матрасников

&lt;b&gt;Что кроется за этими названиями?&lt;/b&gt;

Эти имена — не случайность. Они отражают ключевые моменты и вехи в славной истории клуба. Теперь каждый болельщик сможет буквально пройтись по страницам летописи &quot;Атлетико&quot;.

Мадрид показал всему миру, как сильно ценит своих спортивных героев. Это решение навсегда впишет &quot;Атлетико&quot; не только в историю футбола, но и в саму географию города.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761830925.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:29:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6580757664528400916</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лисандро Мартинес: Мучения позади! Он снова в строю.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Health / Team News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;p&gt;Долгожданная новость взорвала инфополе! Защитник Лисандро Мартинес официально вернулся к полноценным тренировкам с командой. Мучительная травма крестообразных связок, державшая всех в напряжении, наконец-то позади.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Крестообразные связки: приговор или испытание?&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Травма крестообразных связок – настоящий кошмар для любого профессионального спортсмена. Она требует не только длительной реабилитации, но и невероятной силы духа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Многие опасались, что возвращение Лисандро затянется на долгие месяцы. Но он доказал: его воля к победе сильнее любой боли.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Что теперь ждет Мартинеса?&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Официальное возвращение к тренировкам с основным составом – это огромный шаг вперед. Теперь Лисандро предстоит активно набирать форму и восстанавливать игровые кондиции.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Его появление на поле в официальных матчах – лишь вопрос времени. Фанаты уже предвкушают возвращение своего любимца и ждут новых побед с ним в составе.&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761830949.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:29:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">174190081300640040</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Винисиус и Хаби Алонсо: Извинения приняты, конфликт потушен?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующие кадры облетели сеть: Винисиус был замечен наедине с Хаби Алонсо! Это произошло сразу после того, как футболист принес извинения товарищам по команде и тренерскому штабу.

&lt;b&gt;Главный урок от Хаби Алонсо&lt;/b&gt;
Во время личной беседы Хаби Алонсо дал Винисиусу важный совет. Тренер ясно дал понять, что любое недовольство нужно «хранить внутри клуба». Никакого выноса сора из избы!

Винисиус лично извинился перед тренером. Это был ключевой момент.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;
После откровенного разговора и принесенных извинений атмосфера полностью изменилась. Винисиус и Хаби Алонсо вместе вышли на тренировку.

Они не просто тренировались, а общались и даже перекидывались шутками. Источники сообщают: Хаби Алонсо очень доволен. Инициатива Винисиуса и его искренние извинения пришлись ему по душе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761830975.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 13:29:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8707734531168183919</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе на Бернабеу: Неужели это знак?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Килиан Мбаппе завтра окажется там, где его ждут миллионы фанатов &quot;Реала&quot; – на стадионе &quot;Сантьяго Бернабеу&quot;! И это не просто визит.

Французский форвард получит &quot;Золотую бутсу&quot;, которую он завоевал по итогам прошлого сезона. Церемония пройдет в президентской ложе.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Реала&quot;?&lt;/b&gt;

Но самое интересное не сам трофей. Вместе с Мбаппе будут присутствовать президент &quot;Реала&quot; Флорентино Перес, легенда Хаби Алонсо и даже остальные игроки главной команды.

Такое событие на главной арене Мадрида, в присутствии всего руководства и состава, выглядит как недвусмысленный намек. Или даже больше.

&lt;b&gt;Неужели трансфер близок?&lt;/b&gt;

Футбольный мир уже замер в ожидании. Это может быть просто церемония, но для многих болельщиков &quot;Реала&quot; это уже предвестник грандиозных новостей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761827161.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 30 Oct 2025 12:27:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">260410098555560047</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  























































































































</rss>
