<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Без Габи оборона «Арсенала» рухнет? Главный удар сезона!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол. Английская Премьер-лига</category>
      <yandex:full-text>«Арсенал» получил сокрушительный удар: ключевой защитник Габи выбыл из строя минимум на месяц. Эта новость — сильнейший удар по всей команде.

&lt;b&gt;Насколько всё плохо?&lt;/b&gt;
Месяц — это только оптимистичный прогноз. Есть серьезные опасения, что травма окажется сложнее, и сроки восстановления могут растянуться до двух или даже трех месяцев.

&lt;b&gt;Что это значит для защиты?&lt;/b&gt;
Без бразильского защитника оборона «Арсенала» потеряет свою цельность и монолитность. Такой крепкой и единой защиты, как раньше, уже не будет. Это затронет не только оборону, но и всю игру команды.

&lt;b&gt;Сможет ли «Арсенал» выстоять?&lt;/b&gt;
Теперь «канонирам» предстоит пройти очередную проверку на прочность. Этот сложный отрезок без одного из лидеров покажет истинный характер команды.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763486041.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 17:14:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3010121293911437635</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Бруну ворвался в историю Португалии: топ-6 бомбардиров!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол. Игроки</category>
      <yandex:full-text>Только что Бруну Фернандеш переписал историю португальского футбола! Полузащитник ворвался в элитный клуб лучших бомбардиров сборной.

&lt;b&gt;В компании легенд&lt;/b&gt;

Теперь Бруну занимает шестую строчку в этом престижном списке. Это впечатляющее достижение для игрока его амплуа.

&lt;b&gt;Новая высота для звезды&lt;/b&gt;

Его уверенный подъем в рейтинге подтверждает: Фернандеш — не просто плеймейкер. Он настоящий голеадор, который продолжает устанавливать новые рекорды.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763486056.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 17:14:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5166418203600146554</guid>
    </item>
    <item>
      <title>АПЛ: Невероятный парадокс таблицы!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол. Английская Премьер-лига</category>
      <yandex:full-text>Английская Премьер-лига всегда славилась своей непредсказуемостью. Но то, что происходит сейчас, шокирует даже ветеранов футбола. За последние четыре тура только две команды ни разу не поменяли своего положения в таблице!

&lt;b&gt;Кто эти &quot;неподвижные&quot;?&lt;/b&gt;

Казалось бы, в такой плотной гонке невозможно не двигаться. Однако факт остается фактом. Единственные, кто не сдвинулся с места – это лидер чемпионата и его самый безнадежный аутсайдер.

&lt;b&gt;Почему это аномалия?&lt;/b&gt;

Эта ситуация лишь подчеркивает невероятную плотность текущего сезона АПЛ. Между всеми остальными командами идёт ожесточённая борьба за каждое очко и каждое место.

Позиции меняются каждую неделю, но только вершина и подвал остаются незыблемыми. Такой парадокс заставляет задуматься о реальной силе команд и их амбициях в этом безумном сезоне.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763486069.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 17:14:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4335232623656816103</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Удар по Арсеналу: Габриэл выбыл на месяцы?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Injuries</category>
      <yandex:full-text>Настоящая катастрофа для «Арсенала»! Ключевой защитник Габриэл выбыл из строя с травмой бедра, и первые прогнозы шокируют. Болельщики затаили дыхание.

Первоначальные опасения подтверждены: Габи пропустит как минимум четыре недели. Но источники говорят о возможном отсутствии до двух месяцев, а то и до самого января!

&lt;b&gt;Какие матчи пропустит Габи?&lt;/b&gt;

Это значит, что «Арсенал» точно выйдет на поле без Габриэла в важнейших играх:
• Тоттенхэм
• Бавария
• Челси
• Брентфорд
• Астон Вилла

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Клуб ожидает результатов полного обследования. Именно оно покажет точную тяжесть травмы и окончательные сроки восстановления. Только окончательный осмотр определит, насколько долго продлится реабилитация.</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 17:14:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">302142083156002412</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Манчини схватил Холанда за ягодицы. И тут началось!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Highlights</category>
      <yandex:full-text>Во время матча Италия – Норвегия (1:4) защитник Джанлука Манчини решился на крайне провокационный шаг против Эрлинга Холанда. То, что осталось за кадром телетрансляции, шокировало фанатов.

Кадры с трибун показывают: Манчини сначала словесно, а затем жестами пытался вывести норвежца из себя. Холанд игнорировал.

&lt;b&gt;Что именно взбесило Холанда?&lt;/b&gt;

Давление не прекращалось. Манчини попытался схватить форварда за хвостик. Но самое грязное откровение последовало после игры.

Сам Холанд рассказал журналистам: в одном из эпизодов Манчини схватил его за ягодицы. Именно это, по словам норвежца, &quot;раззадорило&quot; его.

&lt;b&gt;Чем это обернулось для Италии?&lt;/b&gt;

Месть была молниеносной. После этой выходки Манчини, Холанд буквально взорвался на поле.

Всего за две минуты норвежский форвард оформил дубль в ворота Джанлуиджи Доннаруммы. Грязный прием обернулся для Италии полным провалом и разгромом 1:4.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763486098.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 17:14:59 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2961512614467532821</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Ямаль сделал заявление, которое взбудоражило фанатов!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Ламин Ямаль, юная звезда «Барселоны», заставил всех говорить о себе. Он изменил фотографию профиля в социальной сети, прикрепив к ней крайне амбициозное послание.

Его слова уже разлетелись по сети, вызвав бурные обсуждения среди болельщиков.

&lt;b&gt;Что значит это заявление?&lt;/b&gt;

«Монжуик был началом. Камп Ноу – место, где будет написана история», – гласит подпись под новым фото Ямаля. Это не просто слова. Юный футболист четко обозначил свои амбиции и веру в будущее клуба на его родном стадионе.

После временного пребывания на Монжуике, возвращение на Камп Ноу становится для него символом нового этапа.

&lt;b&gt;Камп Ноу ждет новую звезду?&lt;/b&gt;

Футболист, которому всего 16 лет, уже видит себя в роли творца истории. Такие заявления лишь подогревают ожидания болельщиков от его игры и будущих достижений в составе «Барселоны».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763482706.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:19:29 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2438374856147813634</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Компани лично пытался перехватить Антони! И вот чем это обернулось.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: трансферное окно закрывается, а вам звонит сам Венсан Компани! Именно это произошло с Антони в последние часы лета. Легенда футбола лично набирал игрока, пытаясь уговорить его перейти в «Баварию».

Компани не скрывал восхищения стилем игры Антони. Сам футболист признался, что был в полном замешательстве. Ведь его переход в «Бетис» уже был почти решенным делом!

&lt;b&gt;Почему звонил Компани?&lt;/b&gt;

Звонок из Мюнхена стал настоящей бомбой. Компани, будучи тренером, лично взял трубку, чтобы переманить перспективного игрока. Он видел в Антони ключевого футболиста для своей команды.

«Бавария» делала всё возможное, чтобы заполучить Антони. Но игрок уже дал свое слово другому клубу.

&lt;b&gt;Неожиданный выбор Антони&lt;/b&gt;

И вот тут Антони сделал то, чего никто не ожидал. Он отказал «Баварии» и лично Венсану Компани. Игрок решил остаться верен данному слову и своим обязательствам перед «Бетисом».

Также важную роль сыграли семейные обстоятельства, которые он не стал игнорировать. Антони выбрал верность и стабильность, несмотря на предложение от гранда.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763482721.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:19:29 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3331111740904001225</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Бундеслига: кто выживет в этой безжалостной битве?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>League News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение в Бундеслиге достигло апогея! Вся Германия замерла, следя за отчаянной борьбой команд, оказавшихся на самом дне таблицы. Каждый матч для них — не просто игра, а настоящий финальный поединок за место под солнцем.

Эти клубы висят на волоске. Одно неверное движение, одна ошибка могут стоить им всего. Болельщики затаили дыхание, ведь на кону — не только очки, но и будущее целых команд.

&lt;b&gt;Игра на вылет: каждый матч – финал&lt;/b&gt;

Нижняя часть турнирной таблицы превратилась в поле битвы. Здесь нет права на промах, нет времени на раскачку. Каждое очко имеет вес золота, а каждый гол может стать решающим.

Футболисты бьются до последнего, понимая, что проигрыш может отбросить их в пропасть. Это настоящая проверка характера, воли и командного духа.

&lt;b&gt;Почему эта битва так важна?&lt;/b&gt;

Вылет из Бундеслиги — это не просто смена дивизиона. Это удар по престижу, серьезные финансовые потери и, возможно, распад команды. Многие игроки покинут клуб, а фанаты переживут настоящий шок.

Поэтому борьба за выживание — это не просто спорт. Это вопрос чести, выживания и сохранения мечты. Давление на игроков и тренерский штаб колоссальное.

&lt;b&gt;Кто же выдержит это давление?&lt;/b&gt;

Вопрос остается открытым: кто сможет выстоять в этой мясорубке? Какая команда проявит больше стойкости, удачи и мастерства? Ответ мы узнаем совсем скоро, но одно ясно: эта драма войдет в историю Бундеслиги!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763482737.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:19:29 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6538957859873348872</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Вызов принят: Рико, Хуса и Аит-Нури едут в сборные!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>International Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>Это случилось! Сразу три игрока — Рико, Хуса и Аит-Нури — получили вызовы в свои национальные сборные. Они отправятся на предстоящие матчи.

&lt;b&gt;Что это значит?&lt;/b&gt;
Теперь эти футболисты будут представлять свои страны на международной арене. Каждый из них вошел в состав своих команд.

&lt;b&gt;Следующие шаги&lt;/b&gt;
Их ждут игры в рамках сборных. Это важный этап в их карьере.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763482757.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:19:29 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2756453149337277343</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>26 миллионов евро спасли клуб! Кто этот игрок?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Кризис позади! Испанский «Эспаньол» впервые с 2020 года объявил о прибыли, и это не просто хорошие новости, а настоящий прорыв для команды.

Все благодаря одному трансферу. 26 миллионов евро поступили на счета клуба после продажи Жоана Гарсии в «Барселону».

&lt;b&gt;Как один игрок изменил всё?&lt;/b&gt;
Эта сделка стала поворотным моментом в истории «Эспаньола». Долгие годы клуб переживал серьезные финансовые трудности.

Но теперь ситуация кардинально изменилась. Деньги от продажи Гарсии позволили закрыть бюджетные дыры.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;
Полученная сумма не просто стабилизировала финансовое положение. Она открыла новые возможности для развития и будущих успехов команды.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763482768.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:19:29 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1369616991930247505</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мадрид кинул тренера? Скандал из-за Винисиуса сотрясает Реал!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренер «Мадрида» остался один! Руководство «Реала» открыто встало на сторону Винисиуса, бросив своего главного наставника Хаби Алонсо на произвол судьбы. Это настоящий удар по авторитету!

&lt;b&gt;Менеджмент против тренера?&lt;/b&gt;
Скандал разгорелся после того, как Хаби Алонсо вступил в конфликт с Винисиусом. Вместо того чтобы поддержать своего тренера в этом разногласии, боссы «сливочных» приняли сторону звездного игрока.

По мнению инсайдеров, такое решение заставило Алонсо почувствовать себя абсолютно ненужным и неподдерживаемым. Это разительно отличается от того, как действуют в «Барселоне» или «Атлетико» со своими наставниками.

&lt;b&gt;Что это значит для раздевалки?&lt;/b&gt;
Возникает серьезный вопрос: не потерял ли Алонсо связь с раздевалкой? Когда руководство открыто подрывает авторитет главного тренера, игроки получают четкий сигнал.

Такая ситуация может привести к потере контроля наставника над командой. Кто теперь будет главным авторитетом на поле и за его пределами?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763478957.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:17:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5010307813640377432</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Кто сильнее? Миланское дерби сотрясёт Серию А</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Матчи и Лиги</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Милан затаил дыхание. Одно из самых принципиальных противостояний мирового футбола — дерби между &quot;Интером&quot; и &quot;Миланом&quot; — снова на подходе. Город готовится к настоящей битве.

&lt;b&gt;Битва за Милан&lt;/b&gt;

В рамках 12-го тура Серии А эти гранды сойдутся на поле. Каждая встреча &quot;нерадзурри&quot; и &quot;россонери&quot; — это не просто матч, а столкновение двух футбольных философий.

&lt;b&gt;Чего ждать от дерби?&lt;/b&gt;

На кону не только очки в чемпионате. Для болельщиков это вопрос чести, престижа и права называться лучшей командой города. Напряжение будет зашкаливать.

Кто выйдет победителем из этой огненной схватки? Ответ мы получим совсем скоро, когда две миланские команды сойдутся в очном противостоянии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:17:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1119716673673127646</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Игроки АПЛ уезжают на Кубок Африки: кто выживет?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Турниры и Лиги</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Английская Премьер-лига стоит на пороге серьезных испытаний: Кубок африканских наций готовится забрать ключевых игроков в самый разгар сезона. Некоторые клубы могут потерять своих звезд аж на семь важнейших матчей, включая игры АПЛ, Кубка Англии и Кубка лиги.

&lt;b&gt;Когда начнется массовый отток?&lt;/b&gt;

Турнир пройдет с 21 декабря по 18 января. Точная дата, когда клубы обязаны отпустить своих футболистов, пока не объявлена. Она может варьироваться, создавая дополнительную неопределенность для тренеров.

Это означает, что команды останутся без лидеров на критический период, когда каждый матч имеет значение. Такой удар по составам может полностью изменить расстановку сил в турнирной таблице.

&lt;b&gt;Кто окажется под ударом?&lt;/b&gt;

Наибольшие потери понесут клубы, в чьих составах много африканских легионеров. Для некоторых это может обернуться настоящей катастрофой, способной перечеркнуть все планы на сезон. Даже упоминается, что «Сандерленд» рискует начать свое падение именно в этот период.

Представьте: до шести-семи важнейших игр без ключевых исполнителей. Это не просто неудобство, это проверка на прочность для всей лиги. Ближайший месяц покажет, кто сможет адаптироваться, а кто не выдержит этого внезапного испытания.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763478998.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:17:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2188892618382730906</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>ЛУНИН ВЫШЕЛ ИЗ СЕБЯ: Я не отказывался от сборной!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футболист / Сборная</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Андрей Лунин взорвался! Голкипер сборной Украины публично разнес в пух и прах слухи о своем отказе играть за национальную команду. Вратарь категорически опроверг всю информацию, назвав ее &quot;выдуманной&quot;.

По словам Лунина, в последнее время активно распространяются ложные данные, которые ставят под сомнение его преданность стране. Он не мог молчать, когда пытаются очернить его имя и любовь к сборной.

&lt;b&gt;&quot;Это априори невозможно!&quot;&lt;/b&gt;

&quot;Кто-нибудь из вас слышал от меня, что я отказываюсь идти в сборную?&quot; — задал риторический вопрос Лунин. Он подчеркнул, что даже думать о таком для него невозможно.

Сборная — это мечта и цель каждого футболиста. Для Андрея большая честь представлять цвета Украины на международной арене.

&lt;b&gt;Решение тренера — закон?&lt;/b&gt;

Лунин напомнил, что уже бывали игры, когда он не выходил на поле или его меняли. И тогда никаких проблем не возникало.

Он признает: тренер всегда принимает решение, которое считает лучшим для команды. Игроки должны быть готовы помочь, ведь результат — самое главное.

Футболист назвал опубликованные статьи ложью и непрофессионализмом. Он считает, что журналисты используют медиа для дезинформации болельщиков и разжигания конфликтов. Это оскорбляет его как профессионала и личность.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763479014.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:17:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4274668317422919674</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Экс-звезда «Динамо»: «Я готов возглавить клуб!»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренер / Клуб</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бывший игрок московского «Динамо» Люк Уилкшир сделал громкое заявление: он готов стать главным тренером команды! «Это мой клуб!» — уверенно заявил Уилкшир.

&lt;b&gt;Почему именно сейчас?&lt;/b&gt;
Уилкшир отметил, что «Динамо» показало качественный футбол. Однако, по его мнению, в игре команды «не все работало». Это и заставило его задуматься о будущем.

&lt;b&gt;Мечта или реальность?&lt;/b&gt;
Бывший защитник не скрывает своих амбиций. Он готов принять вызов хоть сейчас, хоть в будущем. Сейчас Уилкшир тренирует австралийский клуб «Вуллонгонг Вулвз», но сердце, похоже, осталось в Москве.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763479027.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:17:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7992908805674999583</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок от Transfermarkt: Самые дорогие игроки мира просиживают сезон!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Миллионы евро, лучшие клубы мира и громкие имена… но на поле их почти нет! Transfermarkt опубликовал сенсационные данные, которые заставят задуматься любого футбольного фаната.

Речь идет о парадоксальной ситуации: самые дорогие игроки планеты, чья трансферная стоимость исчисляется астрономическими суммами, провели наименьший процент возможного игрового времени в своих национальных чемпионатах. По сути, они &quot;невидимки&quot; на поле.

&lt;b&gt;Куда делись звезды?&lt;/b&gt;
Этот список, составленный авторитетным Transfermarkt, шокирует. Он включает футболистов, которые должны быть лидерами своих команд, но по каким-то причинам остаются вне основного состава или даже заявки.

&lt;b&gt;Что это значит для клубов?&lt;/b&gt;
Клубы вложили огромные средства в покупку этих талантов. Теперь их самые ценные активы либо простаивают, либо не оправдывают ожиданий. Это серьезный удар по бюджету и спортивным амбициям.

&lt;b&gt;Будущее дорогих &quot;невидимок&quot;: что дальше?&lt;/b&gt;
Такая ситуация не может продолжаться долго. Игрокам, не получающим практику, грозит потеря формы и снижение рыночной стоимости. Клубам придется принимать непростые решения о их дальнейшей судьбе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763475245.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 14:14:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3384919983679080589</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Гирасси в пролёте: кто стал номинантом на лучшего в Африке?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольные награды</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок для футбольных фанатов! Серу Гирасси, чье имя было на слуху, неожиданно остался без места в тройке номинантов на престижную награду «Футболист года» от КАФ.

&lt;b&gt;Почему это так удивительно?&lt;/b&gt;

Решение комитета по выбору кандидатов вызвало волну вопросов. Многие эксперты и болельщики не ожидали такого поворота событий. Отсутствие Гирасси в финальном списке стало главной темой для обсуждения.

&lt;b&gt;Кто же вошел в заветную тройку?&lt;/b&gt;

Итак, за звание лучшего футболиста Африки поборются три ярких имени:
• Мохаммед Салах
• Виктор Осимхен
• Ашраф Хакими</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763475267.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 14:14:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-280608920955126166</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Как Сантос вырвал победу и сбежал от позора!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Чемпионат Бразилии</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сердца болельщиков &quot;Сантоса&quot; стучали в унисон с мячом, который на 91-й минуте влетел в ворота &quot;Палмейраса&quot;. Это был не просто гол – это было настоящее спасение, вырванное из лап судьбы.

&lt;b&gt;Чудо на поле&lt;/b&gt;

Никто не ждал такого исхода. &quot;Сантос&quot;, находящийся в глубоком кризисе, сумел сенсационно одолеть одного из лидеров чемпионата со счётом 1:0. Гол на последних секундах стал шоком для всех.

&lt;b&gt;Один балл, который решил всё&lt;/b&gt;

Эта невероятная победа позволила &quot;Сантосу&quot; буквально выскочить из зоны вылета. Отрыв от опасной черты теперь составляет всего одно очко. Команда наконец-то может выдохнуть, но борьба за выживание только начинается.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763475288.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 14:14:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6810458623421974793</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Родриго уйдет из Реала в Турцию? Фанаты уже атакуют!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer Rumors</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для фанатов &quot;Реала&quot;: один из главных талантов клуба, бразилец Родриго, может покинуть Мадрид уже этой зимой! Мощный &quot;Галатасарай&quot; нацелился на игрока и уже начал активную кампанию по его переходу.

Турецкий гранд готов взять 24-летнего игрока в аренду. Но есть условие: &quot;сливочные&quot; должны не только отпустить его, но и взять на себя половину зарплаты Родриго за полгода.

&lt;b&gt;Что думает сам Родриго?&lt;/b&gt;

И вот тут самое интересное: сам бразилец, по слухам, открыт к предложениям! Главное условие для него – клуб должен выступать в Лиге чемпионов. А &quot;Галатасарай&quot; как раз там играет.

&lt;b&gt;Давление уже началось!&lt;/b&gt;

Ситуация накаляется: во время недавнего матча сборных защитник &quot;Галатасарая&quot; Якобс лично общался с Родриго о возможном переходе. А фанаты турецкого клуба уже буквально завалили соцсети бразильца призывами приехать в Стамбул!

Будет ли этот трансфер громкой сенсацией зимнего окна? Следим за развитием событий.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 13:28:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7846806134475221156</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Челси на пороге: Спонсор Oracle принесет £55 млн?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Business</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Челси» вот-вот может заключить одну из самых громких спонсорских сделок в истории клуба! На кону — невероятные 55 миллионов фунтов стерлингов за сезон.

Речь идет о гиганте IT-индустрии Oracle, который готов стать новым титульным спонсором. Клуб не просто заинтересован, а нацелен на долгосрочное сотрудничество.

&lt;b&gt;Когда ждать объявления?&lt;/b&gt;

Переговоры между «Челси» и Oracle идут полным ходом. Инсайдеры подтверждают: сделка ещё обсуждается, и клуб активно работает над её завершением.

&lt;b&gt;Что тормозит мега-контракт?&lt;/b&gt;

Несмотря на взаимный интерес и внушительную сумму, точные сроки объявления сделки пока остаются неизвестными. Болельщикам остается лишь ждать официального заявления.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763472490.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 13:28:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7232710065760521608</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Судьи на матч с «Ньюкаслом»: Эти лица решат судьбу игры!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preparation</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Суббота обещает быть жаркой! На кону важнейшие очки, и теперь стало известно, кто будет держать нити игры в своих руках. Рефери на матч против «Ньюкасла» назначены, и их решения могут перевернуть весь ход поединка.

&lt;b&gt;Кто встанет у руля?&lt;/b&gt;

Каждая игра – это не только битва команд на поле, но и тонкая работа арбитров. Именно они следят за соблюдением правил, фиксируют нарушения и принимают решения, способные изменить динамику матча за считанные секунды.

Болельщики всегда внимательно следят за работой судейского корпуса. Ведь от их беспристрастности и профессионализма зависит справедливость исхода. Наш клуб готовится к серьезному противостоянию, и теперь известны те, кто будет вершить правосудие на поле.

&lt;b&gt;Чего ждать от арбитров?&lt;/b&gt;

Пока имена арбитров для широкой публики остаются за кадром, одно ясно: им предстоит выдержать огромное давление. Каждое спорное решение будет под микроскопом миллионов глаз и станет предметом жарких споров.

Остается только ждать субботнего поединка. И, конечно, надеяться на честное судейство, которое позволит командам показать свой лучший футбол без лишних скандалов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763472506.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 13:28:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6961786688992521653</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Камп Ноу не будет носить имя Месси? Ответ вице-президента!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубное развитие и инфраструктура</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для фанатов: один из самых легендарных стадионов мира, «Камп Ноу», не получит имя Лионеля Месси. Это официальное заявление, которое уже активно обсуждается в футбольных кругах.

Вице-президент клуба Елена Форт четко дала понять: «Есть много способов, и даже лучших, отдать ему дань уважения». Это значит, что, несмотря на все заслуги аргентинца, название арены останется прежним или будет изменено иначе.

&lt;b&gt;Почему Месси не удостоится такой чести?&lt;/b&gt;

Решение клуба выглядит однозначным. Хотя Лионель Месси — живая легенда «Барселоны», руководство ищет другие пути для увековечивания его вклада. Видимо, имя стадиона для них — это нечто большее, чем просто дань одному игроку, пусть и величайшему.

&lt;b&gt;Что ждет обновленный «Камп Ноу»?&lt;/b&gt;

Пока идут споры о названии, будущее самого стадиона выглядит радужным. Елена Форт уверена: к началу сезона 2026/27 «Камп Ноу» будет заполнен на 100%. Это амбициозный прогноз, который обещает аншлаги на каждом матче.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763472520.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 13:28:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2958732254976088767</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе против ПСЖ: суд решит судьбу 440 миллионов евро!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и контракты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании: «ПСЖ» требует от Килиана Мбаппе колоссальные 440 миллионов евро! Но и сам игрок не остался в долгу, выставив клубу свой счет.

По данным инсайдеров, парижский клуб настаивает на возврате 440 млн, хотя ранее речь шла о 180 млн. В свою очередь, Мбаппе требует от «ПСЖ» 253 миллиона, а не 240, как сообщалось прежде.

&lt;b&gt;Денежная битва века?&lt;/b&gt;

Эти суммы поражают воображение. Это не просто конфликт, а настоящая финансовая война между суперзвездой и одним из самых богатых клубов планеты.

На кону стоят сотни миллионов евро. Исход этого противостояния может серьезно повлиять на будущее как игрока, так и клуба.

&lt;b&gt;Вердикт уже близко&lt;/b&gt;

Судьбу сотен миллионов решит суд. Окончательное решение будет вынесено 16 декабря. Этот день станет ключевым для обеих сторон.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763472533.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 13:28:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-779547361890740581</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лысые шапочки и пакет: Так Финляндия проводила легенду Пукки!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Achievements</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футболисты сборной Финляндии устроили незабываемое прощание для своего ветерана Теему Пукки. Они вышли на поле в необычных &quot;лысых&quot; шапочках, чтобы проводить легенду футбола на заслуженную пенсию. К этому добавился ещё и обычный полиэтиленовый пакет — фирменный аксессуар, с которым часто видели Пукки.

&lt;b&gt;Незабываемое прощание с легендой&lt;/b&gt;

Это было не просто прощание, а целое шоу в честь человека, который отдал много лет финскому футболу и стал настоящей иконой для &quot;Норвича&quot;. Команда сделала всё, чтобы этот день запомнился навсему. Юмор и теплота — вот что царило на стадионе.

&lt;b&gt;Подвиги в последнем матче&lt;/b&gt;

Сам Теему Пукки не подкачал. В своем прощальном матче против сборной Андорры он показал, почему его так любят и уважают. Легендарный нападающий забил гол и отдал голевую передачу, поставив яркую точку в своей карьере. Это был идеальный финал для великого игрока.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763464362.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 11:13:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1572250360686368381</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Удар по «МЮ»: Шешко пропустит 6 матчей в самый важный месяц!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Updates</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» получил плохие новости. Форвард Беньямин Шешко, к счастью, избежал серьезной травмы, но все равно выбыл из строя. Его отсутствие может стать критическим для команды.

&lt;b&gt;Удар по атаке «МЮ»&lt;/b&gt;

Ожидается, что Шешко пропустит максимум один месяц. Это серьезный удар по атакующему потенциалу «красных дьяволов» в преддверии насыщенного графика.

&lt;b&gt;График не прощает&lt;/b&gt;

За этот месяц «Юнайтед» предстоит провести целых шесть матчей в Английской Премьер-лиге. Каждая игра важна, и отсутствие ключевого форварда может дорого обойтись клубу.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Есть предположение, что Беньямин Шешко сможет вернуться к единственному матчу в традиционный &quot;боксинг-дей&quot;. Его возвращение тогда придется на игру против «Ньюкасла».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763464379.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 11:13:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2930297597342839780</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>НФЛ на Бернабеу: Американец затмил Класико и дерби!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Stadium &amp; Events</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский &quot;Бернабеу&quot; видел многое, но такого еще не было! Первый в истории матч НФЛ собрал толпу, которая заставила побледнеть даже культовые &quot;Класико&quot;.

На трибунах легендарного стадиона собралось 78 610 фанатов, чтобы посмотреть на битву &quot;Вашингтон Коммандерс&quot; и &quot;Майами Долфинс&quot;.

&lt;b&gt;Невероятное сравнение: что побили американцы?&lt;/b&gt;

Эти цифры — не просто рекорд для НФЛ в Испании. Они буквально перекрыли посещаемость сразу трех последних &quot;Эль Класико&quot; на &quot;Бернабеу&quot;!

Более того, американцы обошли даже мадридское дерби в 1/8 финала Лиги Чемпионов, которое проходило на том же стадионе.

&lt;b&gt;Футбол в шоке: новая эра на &quot;Бернабеу&quot;?&lt;/b&gt;

Первый опыт НФЛ в Мадриде стал настоящим феноменом. Это не просто матч, это демонстрация глобального влияния американского футбола и его способности собирать полные стадионы даже там, где безраздельно царит соккер.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 11:13:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1455351647305258173</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Педри вне игры, но звезды готовы к бою!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол - Ла Лига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для фанатов «Барсы»! Один из ключевых игроков, Педри, точно пропустит предстоящий матч с «Атлетиком». Это серьезный удар по планам команды.

Но есть и хорошие новости, которые заставят выдохнуть с облегчением.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Молодой гений Ламин Ямал и вингер Рафинья полностью готовы к игре. Их участие в матче с «Атлетиком» подтверждено.

Это значит, что атакующая мощь «Барсы» не пострадает критически. Команда получит свежие силы в нападении.

&lt;b&gt;Что это значит для «Барсы»?&lt;/b&gt;

Отсутствие Педри — серьезный вызов для центра поля. Придется искать новые связки и тактические решения.

Однако возвращение Ламина и Рафиньи дает команде Хави новые возможности. Они могут стать ключевыми фигурами в предстоящей битве.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763464410.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 11:13:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4305440504689776501</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>НФЛ в Мадриде: Как один матч принес городу €150 млн!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Спортивный бизнес</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Один матч НФЛ на «Сантьяго Бернабеу» принес Мадриду невероятные 150 миллионов евро! Первая в истории Испании игра по американскому футболу буквально взорвала экономику города.

Это в полтора раза больше, чем ожидал городской совет. Столица Испании превратилась в магнит для туристов, жаждущих увидеть историческое событие.

&lt;b&gt;Кто принес эти деньги?&lt;/b&gt;

Более 42 тысяч туристов хлынули в Мадрид специально ради этого матча. Они заполнили городские отели почти до отказа.

Заполняемость гостиниц достигла 90%. А бары и рестораны заработали около 21 миллиона евро только на этих гостях.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Организаторы в полном восторге от таких цифр. Этот успех превзошел все самые смелые прогнозы.

Мадрид доказал, что готов принимать мировые события такого масштаба. НФЛ уже планирует вернуться на «Бернабеу» в будущем, ведь такой куш просто так не отпускают!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763464427.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 11:13:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5618542044836268289</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сенсация! Педри рвется в бой против «Челси» уже 25 ноября</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Injury &amp; Comeback</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Барселоны», держитесь крепче! Главный мозг команды, Педри, может совершить невероятное возвращение на поле уже к 25 ноября. Это шокирующая новость для всех, кто следит за Лигой чемпионов.

&lt;b&gt;Невероятное восстановление?&lt;/b&gt;

По данным издания SPORT, процесс восстановления испанского полузащитника идет просто феноменально. Все прогнозы превзойдены.

Педри чувствует себя отлично. Если все пойдет по плану, он получит долгожданное медицинское разрешение прямо перед решающим матчем.

&lt;b&gt;Что это значит для «Барсы»?&lt;/b&gt;

Это означает, что «Барселона» может получить ключевого игрока в важнейшем поединке против «Челси». Его присутствие на поле кардинально изменит расстановку сил.

Его возвращение — это огромный импульс для команды и настоящий сюрприз для соперников.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763460986.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 10:17:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8698531210019973109</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Германия уже на ЧМ-2026! Первые на борту!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>National Team Qualification</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока остальные команды только мечтают о Мундиале-2026, одна сборная уже празднует! Германия первой в мире официально забронировала себе место на Чемпионате мира 2026 года.

Эти парни взяли прямую путёвку на главный футбольный турнир. Это шокирующая новость, которая подтверждает их статус фаворитов.

&lt;b&gt;Кто опередил всех?&lt;/b&gt;

Сборная Германии стала первой командой, которая обеспечила себе участие в предстоящем турнире. Такой ранний успех — повод для настоящей радости в команде. Никаких отборочных стрессов для них!

&lt;b&gt;Куда едут чемпионы?&lt;/b&gt;

Следующий Чемпионат мира примет сразу три страны Северной Америки: США, Мексика и Канада. Немецкая машина уже готова к поездке за океан, чтобы побороться за главный трофей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763461022.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 10:17:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6513790435119848699</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  




























































































































































































































































































































































































</rss>
