<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>«НА БАНКЕ». Все главные футбольные новости и слухи в одном месте. Трансферы, инсайды и честное мнение. Говорим о футболе так, как будто сидим с тобой на скамейке запасных.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Ла Лига грозит судом, Мюллер мог оказаться в «Барсе», а Эндж получил 7 миллионов!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Дайджест</category>
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к самой горячей порции спортивных новостей: сегодня мы расскажем о финансовых скандалах, неожиданных признаниях и громких протестах, которые всколыхнули футбольный мир.

•   &lt;b&gt;Эндж Постекоглу&lt;/b&gt; получил внушительную неустойку в размере &lt;b&gt;£7 миллионов&lt;/b&gt;. По информации &lt;b&gt;TalkSport&lt;/b&gt;, это впечатляющая сумма, которая заставляет задуматься о больших деньгах в футболе.
•   &lt;b&gt;Ла Лига&lt;/b&gt; направила официальное письмо в &lt;b&gt;Ассоциацию испанских игроков (AFE)&lt;/b&gt;, угрожая «правовыми мерами». Причина — &lt;b&gt;протест команд&lt;/b&gt;, отказавшихся играть 20-30 секунд после стартового свистка, из-за переноса матча «Вильярреал» – «Барселона» в США.
•   Легендарный &lt;b&gt;Томас Мю</yandex:full-text>
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 17:42:18 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7126007089635305349</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Красная за 60 секунд: Ньом уничтожил Винисиуса и свою репутацию!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол/Испанская Ла Лига</category>
      
      
      <yandex:full-text>Это было нечто! Футбольный мир до сих пор обсуждает невероятный инцидент: игрок вышел на поле и уже через &lt;b&gt;60 секунд&lt;/b&gt; отправился обратно в раздевалку. Аллан Ньом установил новый антирекорд, совершив фол, который шокировал всех.

&lt;b&gt;Что Ньом натворил на поле?&lt;/b&gt;
Камерунский защитник появился на 75-й минуте. Его карьера в этом матче продлилась меньше минуты. Он грубо сфолил на &lt;b&gt;Винисиусе&lt;/b&gt;, ударив его в колено. Мяча рядом не было и в помине.

&lt;b&gt;Мнение эксперта: агрессия или случайность?&lt;/b&gt;
Бывший судья Ильдефонсо Уризар был категоричен. Он заявил: «Удаление Ньома не подлежит сомнению. Он поднял ногу и ударил соперника в колено. Это &lt;b&gt;намеренная агрессия&lt;/b&gt;, за такое удаляют без разговоров!»

&lt;b&gt;А что же Винисиус?&lt;/b&gt;
Ирония судьбы: именно &lt;b&gt;Винисиуса&lt;/b&gt; многие эксперты, включая Зураба из &quot;Сливочного итога&quot;, назвали лучшим игроком матча. Кажется, такая грубость лишь подчеркивает его значимость: соперники готовы на всё, лишь бы остановить звезду.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760980752.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 17:20:47 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3104625153225832060</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Клопп отказал МЮ из-за Роналду: тренеры раскрыли всю правду!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол/Тренерская работа</category>
      
      
      <yandex:full-text>Юрген Клопп мог оказаться в &quot;Манчестер Юнайтед&quot; ещё в 2013 году. Но он отказал! Причина шокирует: &quot;Красные дьяволы&quot; хотели &lt;b&gt;Роналду&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Погба&lt;/b&gt;, а не чистый футбол.

&lt;b&gt;&quot;Это не мой проект!&quot; – Почему Клопп выбрал &quot;Ливерпуль&quot;&lt;/b&gt;
На переговорах с &quot;МЮ&quot; Клоппу обещали любых звёзд. &quot;Мы подпишем всех, кого вы хотите&quot;, – говорили ему. Но тренера это не впечатлило.
&quot;Я не хотел возвращения Поля Погба, это не сработает. Я не хотел возвращать Роналду, это не поможет&quot;, – заявил Юрген. Он искал &quot;чисто футбольный проект&quot;, и нашёл его в &quot;Ливерпуле&quot;.

&lt;b&gt;Артета в восторге от Симеоне: &quot;Это поразительно!&quot;&lt;/b&gt;
Пока одни отказываются от звёзд, другие восхищаются теми, кто строит команды годами. Микель Артета, главный тренер &quot;Арсенала&quot;, не скрывает своего восторга от Диего Симеоне. Он назвал аргентинца человеком, у которого учится.
&quot;Больше всего меня впечатляет его &lt;b&gt;страсть&lt;/b&gt;&quot;, – сказал Артета. Симеоне годами держит один клуб на вершине, сохраняя доминирование и энергию. Артета считает это невероятным достижением и признаёт, что Симеоне &quot;привил ему тот менталитет, который сохранился так долго&quot;.
Появление Симеоне в Премьер-лиге, по мнению Артеты, &quot;усложнило бы ситуацию&quot;, ведь там и так полно отличных тренеров.

&lt;b&gt;Энрике защищает вратаря и гонится за очками&lt;/b&gt;
А вот Луис Энрике из ПСЖ решает свои вратарские дилеммы и не боится критики. Он очень доволен своим голкипером Лукасом Шевалье. &quot;Он — &lt;b&gt;лучший вариант&lt;/b&gt;! У него есть характер&quot;, – заявил тренер.
Энрике напомнил, что Доннарумму критиковали четыре года. &quot;Когда ты в ПСЖ, с этим приходится жить!&quot; – добавил он. Команда Энрике стремится набрать как можно больше очков. &quot;У нас сложная группа, но мы очень рады, что уже имеем &lt;b&gt;6 очков&lt;/b&gt;&quot;, – подчеркнул он.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760980778.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 17:20:47 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2734422649516696841</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Интер готовит двойной удар: эти два вундеркинда в списке!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол/Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Интер&quot; не спит! Миланский гранд активно работает на трансферном рынке, и в центре внимания – сразу &lt;b&gt;двое невероятно талантливых юниоров&lt;/b&gt;. Эти имена уже заставляют европейских скаутов потирать руки. Кто они и почему за ними охотится весь континент?

Первый на очереди – &lt;b&gt;19-летний вингер&lt;/b&gt; &quot;Кёльна&quot; &lt;b&gt;Саид Эль-Мала&lt;/b&gt;. Этот парень – настоящая находка! Всего за 7 матчей Бундеслиги он успел забить &lt;b&gt;3 гола&lt;/b&gt; и отдать &lt;b&gt;1 результативную передачу&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Европейские гранды уже в очереди!&lt;/b&gt;
За Эль-Мала развернулась настоящая битва. Помимо &quot;Интера&quot;, на молодого таланта положили глаз такие монстры, как &quot;ПСЖ&quot;, &quot;Бавария&quot; и дортмундская &quot;Боруссия&quot;. Конкуренция будет жестокой!

Но это еще не все. &quot;Интер&quot; пристально следит за стремительным взлётом Александара Станковича из &quot;Брюгге&quot;. Этот игрок уже успел засветиться в Лиге чемпионов и даже получил вызов в сборную Сербии. Его влияние на игру растет с каждым матчем.

&lt;b&gt;Тайные права &quot;Интера&quot; на Станковича!&lt;/b&gt;
И здесь у &quot;Интера&quot; есть козыри в рукаве! Клуб не просто наблюдает, а уже имеет два права на выкуп:
•   &lt;b&gt;23 миллиона евро&lt;/b&gt; в 2026 году
•   &lt;b&gt;25 миллионов евро&lt;/b&gt; в 2027 году
Более того, &quot;Интер&quot; получит &lt;b&gt;12-15%&lt;/b&gt; от любой будущей перепродажи. Это гениальный ход! Клуб прекрасно осознает потенциал Станковича и интерес других команд, поэтому держит руку на пульсе его развития.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760980802.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 17:20:47 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4738569717212901050</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>АПЛ: Гигант проигрывает верхи, а мотор «Виллы» рвет всех!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол/Аналитика</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: двухметровый центральный защитник АПЛ. Но именно он проиграл больше всех верховых дуэлей в лиге! Это не шутка.

Речь о &lt;b&gt;Дэне Берне&lt;/b&gt;. В этом сезоне он проиграл &lt;b&gt;27 воздушных единоборств&lt;/b&gt; – это абсолютный АНТИрекорд среди всех центральных защитников Премьер-лиги. Его винрейт в воздухе? Всего 52%. Оказывается, рост в футболе решает далеко не всё.

&lt;b&gt;Когда рост не главное: кто рвет соперников?&lt;/b&gt;

Пока одни проигрывают верховые дуэли, другие просто уничтожают соперников в единоборствах на земле и в воздухе. Встречайте: &lt;b&gt;Бубакар Камара&lt;/b&gt;, настоящий мотор «Астон Виллы».

Его статистика поражает:
•   Против «Ньюкасла» – 10 выигранных единоборств.
•   Против «Бернли» – 10 выигранных единоборств.
•   Против «Тоттенхэма» – 14 выигранных единоборств, это его новый рекорд сезона!

&lt;b&gt;Мотор или воздушный провал: кто кого?&lt;/b&gt;

Камара всего три раза за сезон выигрывал 10+ единоборств в одном матче, но каждый такой перформанс доказывает его невероятную мощь и важность для команды. Он – настоящий двигатель, который тащит «Виллу».

А вот &lt;b&gt;Дэн Берн&lt;/b&gt;, несмотря на внушительные габариты, показывает, что не все гиганты одинаково полезны в воздухе. Парадоксы АПЛ, которые заставляют задуматься!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760980824.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 17:20:47 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6619402478991051563</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Мюллер: «Да, я бы поехал в «Барсу» к Флику!»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол/Карьера игрока</category>
      
      
      <yandex:full-text>Громкое признание от &lt;b&gt;Томаса Мюллера&lt;/b&gt; взорвало футбольный мир! Легенда «Баварии» шокировал заявлением: он был готов покинуть Германию и даже Европу. Но был один звонок, который мог всё изменить.

Мюллер признался: если бы &lt;b&gt;Ханси Флик&lt;/b&gt;, его бывший тренер, предложил ему подходящую роль в &lt;b&gt;«Барселоне»&lt;/b&gt;, он бы, скорее всего, согласился. Это не просто слухи, а прямые слова самого игрока.

&lt;b&gt;Почему именно «Барселона»?&lt;/b&gt;

Для фанатов «Барселоны» имя Мюллера, вероятно, не вызывает теплых воспоминаний. Он не раз огорчал каталонцев на поле. Однако сам Томас отметил, что личные встречи с болельщиками всегда проходили очень доброжелательно.

Он также понимает, какие ожидания возлагаются на игроков в таком большом клубе. Это был бы серьезный вызов и совершенно новый этап карьеры.

&lt;b&gt;Флик уже в «Барсе» – что дальше?&lt;/b&gt;

Теперь, когда Ханси Флик возглавил «Барселону», слова Мюллера звучат особенно остро. Это история о неслучившемся трансфере, который мог бы стать одной из самых громких сенсаций. Кажется, мир чуть не увидел &lt;b&gt;Мюллера в сине-гранатовой форме&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 17:20:47 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7168335185600452167</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Хаос в «Ювентусе», шокирующий выбор Флика и рекорд Мбаппе: Главные интриги дня!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к взрыву новостей! Сегодняшний дайджест — это калейдоскоп тренерских перестановок, громких трансферных слухов и впечатляющих рекордов.

•  «Ювентус» в глубоких раздумьях после последнего матча, клуб всерьез ищет **временное решение** на тренерском мостике. До конца сезона могут назначить **Раффаэле Палладино** или другого кандидата, а летом планируется **долгосрочный проект** с **топ-тренером**.
•  Ситуация в «Ювентусе» влияет и на поиски **нового спортивного директора**: переговоры с **Оттолини** зашли в тупик. Фаворит с сентября может **продлить контракт** с «Дженоа», пока «Юве» рассматривает **другие кандидатуры**.
•  По данным Diario Sport, на тренировке **Ханси Флик** экспериментировал с убойной тройкой нападения: **Ламин**, **Рэшфорд** и **Руни**. Эта неожиданная комбинация **взорвала медиапространство**, вызвав бурные обсуждения.
•  **Килиан Мбаппе** продолжает переписывать историю, став **самым быстрым игроком** XXI века, забившим **395 голов** в официальных матчах до 27 лет. Французский форвард демонстрирует **феноменальную результативность**.
•  «Атлетико Мадрид» готов начать переговоры с «Барселоной» по поводу **Хулиана Альвареса**, но источники «Барсы» шокированы: «Атлетико» запросит **около 200 миллионов евро**. Этот **космический ценник** может стать главным препятствием.
•  Главный тренер «Лестера» **Энцо Мареска** присоединился к мощному тренерскому агентству **Жорже Мендеша**. Это важный шаг, который может открыть ему двери в **топ-клубы**, учитывая, что Мендеш представляет таких звезд как **Моуринью** и **Эмери**.
•  **Алехандро Гримальдо** продолжает феноменальный сезон в Бундеслиге, демонстрируя **отличную статистику** и становясь одним</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 16:06:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7793993559540336178</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Игорь Тудор на тонком льду! В Ювентусе разгорается настоящий скандал: тренер под угрозой отставки, а поиски нового спортивного директора зашли в тупик. Решение по Тудору могут принять уже в &lt;b&gt;ноябрьскую паузу&lt;/b&gt;, и это лишь верхушка айсберга проблем.</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;b&gt;Тренерская чехарда: кто следующий?&lt;/b&gt;

Позиция &lt;b&gt;Игоря Тудора&lt;/b&gt; в &quot;Ювентусе&quot; критическая. Руководство клуба считает, что он не смог выжать максимум из летних трансферов. Ситуация настолько накалена, что уже рассматривается временный тренер до конца сезона. Главный кандидат — &lt;b&gt;Раффаэле Палладино&lt;/b&gt;, для которого &quot;Ювентус&quot; всегда был мечтой.

&lt;b&gt;Неожиданный кандидат и топ-тренеры&lt;/b&gt;

Но это не всё! В списке потенциальных преемников Тудора внезапно всплывает имя &lt;b&gt;Тьяго Мотты&lt;/b&gt;. Самое абсурдное: &quot;Ювентус&quot; когда-то его уволил, но контракт 43-летнего специалиста с клубом... продолжает действовать! Среди других серьезных кандидатов на долгосрочный проект — &lt;b&gt;Лучано Спаллетти&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Роберто Манчини&lt;/b&gt;. Генеральный директор Дамьен Комолли также не исключает вариант с иностранным специалистом.

&lt;b&gt;Хаос не только на поле: что со спортдиром?&lt;/b&gt;

Проблемы &quot;Ювентуса&quot; выходят за пределы поля. Переговоры с главным фаворитом на пост спортивного директора, &lt;b&gt;Оттолини&lt;/b&gt;, зашли в тупик. Стороны не могут прийти к соглашению, и теперь Оттолини может продлить контракт с &quot;Дженоа&quot;. Клуб активно ищет другие кандидатуры, пока туринцы всё дальше от нового спортивного директора. Внимание Турина приковано к этим событиям – решения могут последовать очень скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 15:22:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8233029899090607526</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мечта на Сантьяго Бернабеу: Кто этот парень в десятке Юве?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Spotlight</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодой талант &quot;Ювентуса&quot; **Кенан Йылдыз** готовится к битве на великом &quot;Сантьяго Бернабеу&quot;. Для него это не просто матч, а детская мечта: &quot;Каждый ребёнок мечтает сыграть на этом стадионе, думаю, он один из самых красивых в мире&quot;. Встреча с &quot;Реалом&quot; в Лиге чемпионов — это &quot;нечто невероятное&quot;.

&lt;b&gt;Давление &quot;десятки&quot;: легенда или новый путь?&lt;/b&gt;
Йылдыз носит легендарный номер &lt;b&gt;10&lt;/b&gt;, который когда-то принадлежал Алессандро Дель Пьеро. &quot;Это потрясающее ощущение. Десятый номер — мечта каждого ребёнка&quot;, — признается он. Однако сравнений с легендой он избегает: &quot;Он — легенда, а я только начинаю свой путь. Я хочу написать свою историю&quot;.

&lt;b&gt;&quot;Номер не играет — играю я!&quot;&lt;/b&gt;
Вначале мысль о &quot;десятке&quot; пугала: &quot;Боже мой, справлюсь ли я с номером десять?&quot; Но Кенан быстро отмел сомнения. Для него главное — сиять и получать удовольствие от игры. &quot;Номер не играет — играю я&quot;, — уверенно заявляет молодой турок. Он всегда стремится выкладываться по максимуму и показывать, на что способен.

Йылдыз не любит сравнений и сосредоточен только на себе. &quot;Я — это я, я ни на кого не похож&quot;, — говорит он. Играть против сильнейших — это захватывает и мотивирует, ведь он с детства мечтал оказаться на таком уровне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760973732.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 15:22:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-602097622031533381</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Номоко: новый Ямаль? Флик уже присмотрелся!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football / Youth Talent</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: в &quot;Барселоне&quot; зажглась новая звезда, которую уже сравнивают с самим &lt;b&gt;Ламином Ямалем&lt;/b&gt;! Сама Номоко, формально ещё игрок &quot;Хувениля Б&quot;, переживает невероятный взлёт, настолько впечатляющий, что даже &quot;Барса Атлетик&quot; для него уже мала.

Вчерашний матч это подтвердил: Номоко был просто неудержим. Он постоянно обыгрывал опекунов, добегал до лицевой и выдавал опаснейшие навесы. Его доминирование и контроль на поле были абсолютными – остановить его было практически невозможно.

&lt;b&gt;В чем секрет феномена?&lt;/b&gt;

Номоко — это природный талант с широким арсеналом решений. Он непредсказуем даже для тех, кто его тщательно изучает. Помимо выдающейся техники, &lt;b&gt;Сама Номоко&lt;/b&gt; демонстрирует потрясающую командную работу. Он не гонится за личной славой, всегда ища партнёра в лучшей позиции для гола.

&lt;b&gt;Что теперь будет с игроком?&lt;/b&gt;

Общее мнение после игры однозначно: Номоко готов к более высокому уровню. И, конечно, главный тренер &quot;Барсы&quot; &lt;b&gt;Флик&lt;/b&gt; не оставит его без внимания. Если этот прорыв продолжится, то Сама Номоко УЖЕ стучится в дверь &lt;b&gt;ПЕРВОГО СОСТАВА&lt;/b&gt; основной команды!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 14:45:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6023674241617844622</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>3984 дня спустя: Ливерпуль в штопоре, Клопп говорит загадками!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football / Premier League</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Это случилось! Спустя долгих &lt;b&gt;3984 дня&lt;/b&gt; &quot;Ливерпуль&quot; вновь потерпел четыре поражения подряд. Последний раз такое кошмарное пике было с составом, где играли Миньоле, Манкильо, Аллен и Ламберт. Красные словно попали в черную дыру, и фанаты в недоумении.

&lt;b&gt;Что на это скажет Юрген Клопп?&lt;/b&gt;
После очередного проигрыша &quot;МЮ&quot; главный тренер призвал фанатов не паниковать. &quot;Не надо переживать за «Ливерпуль» – состав очень хорош&quot;, – заявил &lt;b&gt;Клопп&lt;/b&gt;. Но дальше стало совсем интересно.

Он неожиданно упомянул игроков из других клубов: &quot;&lt;b&gt;Исак&lt;/b&gt; – потрясающий, &lt;b&gt;Экитике&lt;/b&gt; – невероятный. &lt;b&gt;Виртц&lt;/b&gt; – талант, всем придется взять назад плохие высказывания о нем&quot;. Что это – скрытый намек на трансферы для нового тренера Слота или просто восхищение чужими талантами? Пока загадка.

&lt;b&gt;&quot;Арсенал&quot; на коне: инициатива и уверенность!&lt;/b&gt;
В то время как &quot;Ливерпуль&quot; лихорадит, &quot;Арсенал&quot; демонстрирует чемпионский дух. Микель &lt;b&gt;Артета&lt;/b&gt; в восторге от своих игроков. Например, &lt;b&gt;Вильям Салиба&lt;/b&gt; после победы над &quot;Фулхэмом&quot; не пошел отдыхать, а смотрел матч &quot;Атлетико&quot; прямо в автобусе!

&quot;Я очень доволен, потому что это исходило не от меня&quot;, – подчеркнул Артета. Такая инициатива заряжает команду. Тренер уверен: &quot;мы способны пройти весь путь до конца&quot; в борьбе за титул АПЛ.

Кстати, есть хорошие новости и по травмированным:
• &lt;b&gt;Инкапье&lt;/b&gt; сможет играть уже завтра.
• Возвращение к &quot;Фулхэму&quot; было бы для него рано.

В Премьер-лиге многое может измениться всего за три игры. Интрига только нарастает!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 14:45:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3446387066099861390</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезды возвращаются: Менди, Карвахаль, Куртуа! Но кто решит за Класико?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Ла Лига, Лига Чемпионов</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты, держитесь! Сразу несколько ключевых игроков готовятся к триумфальному возвращению на поле. Но пока одни рвутся в бой, другие остаются под вопросом, а судьба главных матчей висит на волоске – и это решение примет… Хаби Алонсо?

Отличные новости для матча с «Ювентусом»! Защитник &lt;b&gt;Ферлан Менди&lt;/b&gt; имеет все шансы попасть в заявку и вернуться на поле.

Вратарь &lt;b&gt;Тибо Куртуа&lt;/b&gt; также в строю: его ушиб оказался несерьезным, сегодня он уже тренировался с командой и будет готов к игре.

&lt;b&gt;Класико: кто выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Тем временем, перед «Класико» ситуация накаляется. &lt;b&gt;Дани Карвахаль&lt;/b&gt; и Трент максимально близки к возвращению после травм.

Но самое интригующее: решение об их участии в этом важнейшем матче будет зависеть от… &lt;b&gt;Хаби Алонсо&lt;/b&gt;!

&lt;b&gt;Не все так гладко: кто в лазарете?&lt;/b&gt;

К сожалению, есть и плохие новости: Антонио Рюдигер не вернется до окончания международного перерыва в ноябре.

Зато есть надежда на Дина Хейсена – его окружение верит, что он будет готов к «Класико».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760970096.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 14:21:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6975779669404735507</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Де Росси в Ювентус? Винисиус под огнем! «Сити» зависим от Холанда и автоголов</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодняшний дайджест взорвет ваш мозг: от сенсационных кандидатов на тренерский пост в «Ювентусе» до скандалов на поле и шокирующей статистики топ-клубов. Приготовьтесь к порции самых острых новостей дня!

• «Ювентус» активно ищет нового тренера! Среди неожиданных кандидатов на скамейку запасных, если &lt;b&gt;Тудор&lt;/b&gt; будет уволен, называют &lt;b&gt;Даниэля Де Росси&lt;/b&gt;. Также в шорт-листе фигурируют</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760967122.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 13:32:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2515764188857713520</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Морж вернулся! Шон Дайч возглавил «Ноттингем»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football - Premier League</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самая обсуждаемая новость дня в АПЛ! Легендарный &lt;b&gt;«Морж»&lt;/b&gt; снова в игре. Шон Дайч, известный своим неповторимым стилем, теперь официально у руля &lt;b&gt;«Ноттингем Форест»&lt;/b&gt;. Это подтвердил сам Фабрицио Романо своим коронным &quot;HERE WE GO!&quot;.

Контракт подписан до &lt;b&gt;июня 2027 года&lt;/b&gt;. Это означает, что руководство «Лесников» делает серьезную ставку на долгосрочное сотрудничество с одним из самых харизматичных тренеров лиги.

&lt;b&gt;Что это значит для АПЛ?&lt;/b&gt;
• Приготовьтесь к новой эре! С приходом Дайча в «Ноттингем» многие эксперты уже предрекают &quot;порядок&quot; в лиге.
• Ближайшая игра с «Лесниками» через две недели автоматически становится гораздо опаснее для соперников.

&lt;b&gt;Характерный стиль Дайча&lt;/b&gt;
Шон Дайч — это не просто тренер, это философия. Его команды всегда отличались железной дисциплиной, бойцовским духом и умением выжимать максимум из каждого момента. «Ноттингем» получает не только нового наставника, но и мощный импульс к переменам.

АПЛ снова обретает одного из своих самых ярких персонажей. Пристегните ремни, сезон обещает быть жарким!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760964248.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 12:44:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7431028158289249026</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Трент на поле, Винисиус в огне: Мадрид бурлит перед Ювентусом!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football - La Liga</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятные новости для фанатов &quot;Мадрида&quot;! Защитник **Трент** вернулся к тренировкам в общей группе. Он может быть включен в заявку уже на важнейший матч с **&quot;Ювентусом&quot;**, который состоится 22 октября.

Это настоящий прорыв: к игре против &quot;Ливерпуля&quot; 4 ноября **Трент** будет готов на 100%!

&lt;b&gt;Радость и боль: что с обороной?&lt;/b&gt;

Однако не обошлось без ложки дегтя. У **Алабы** обнаружен дискомфорт в правой камбаловидной мышце. Завтра защитнику предстоит пройти обследование.

&lt;b&gt;&quot;Вот почему тебя все ненавидят&quot;: новая драма Винисиуса!&lt;/b&gt;

Настоящий скандал разгорелся вокруг **Винисиуса**! После второго удаления игрока &quot;Хетафе&quot; за фол на нем, бразилец повторял: &quot;Я хорош&quot;.

В ответ на это игрок &quot;Хетафе&quot; Хуан Иглесиас бросил ему в лицо: **&quot;Вот почему тебя все ненавидят&quot;**. Эта фраза мгновенно разлетелась по сети.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760964259.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 12:44:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4058942023423100054</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эндрик взбесился: Хаби Алонсо в шоке! Челси отказал Дортмунду</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Transfers &amp; Youth Development</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Будущая звезда «Реала» Эндрик устроил настоящий скандал! Перед матчем с «Хетафе» бразилец в ярости пнул бутылку с водой и демонстративно сел на скамейку, даже не закончив разминку.

&lt;b&gt;Что не так с юным талантом?&lt;/b&gt;

Поведение нападающего крайне не понравилось &lt;b&gt;Хаби Алонсо&lt;/b&gt;. И это неудивительно: в последний раз Эндрик выходил на поле в составе «Реала» целых &lt;b&gt;пять месяцев&lt;/b&gt; назад. Напряжение в команде растет.

&lt;b&gt;А что на трансферном рынке?&lt;/b&gt;

Тем временем, кипят страсти и вокруг «Челси». Дортмундская «Боруссия» активно вела переговоры по игрокам лондонского клуба. Они очень интересовались Джошем Ачемпонгом.

«Шмели» были готовы на любые условия: рассмотреть аренду с опцией выкупа или даже полноценный трансфер. Но «Челси» был непреклонен и **отказал** в сделке. Ранее «Боруссия» также обсуждала Чуквуэмеку и Ансельмино.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760960366.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 11:39:46 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2761590239360876259</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барса в шоке, Арсенал на коне: Что творится перед битвами?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Каталонская машина дала сбой! Сразу два ключевых игрока — &lt;b&gt;Ферран Торрес&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Рафинья&lt;/b&gt; — не вышли на групповую тренировку. Они точно пропустят завтрашний матч с &quot;Олимпиакосом&quot;.

Кристенсен тоже не тренировался из-за температуры. Его участие в игре под вопросом, но надежда еще есть. Зато есть и хорошие новости: к Класико все трое должны быть готовы!

&lt;b&gt;Лазарет или кузница талантов?&lt;/b&gt;

На фоне травм свой шанс получает &lt;b&gt;Фермин&lt;/b&gt; – ожидается, что он выйдет в стартовом составе. С основной командой тренировались сразу семь молодых игроков, в том числе Дро, Торрентс и Аллер. Возможно, именно им придется спасать ситуацию.

А теперь перенесемся на &quot;Эмирейтс&quot;! Пока одни считают потери, другие показывают невероятную мощь. &quot;Арсенал&quot; превратил свой домашний стадион в неприступную крепость.

&lt;b&gt;&quot;Эмирейтс&quot; – неприступная крепость?&lt;/b&gt;

С момента возвращения в Лигу чемпионов в 2023 году, &quot;канониры&quot; на своем поле просто неудержимы. Из &lt;b&gt;13 матчей&lt;/b&gt; они выиграли &lt;b&gt;10&lt;/b&gt;, дважды сыграли вничью и проиграли лишь однажды. Команда забила &lt;b&gt;31 мяч&lt;/b&gt;, пропустив всего 5! Десять игр без пропущенных голов – это фантастика!

Завтра &quot;Арсенал&quot; ждет новое испытание: на &quot;Эмирейтс&quot; приедет мадридский &quot;Атлетико&quot;. Смогут ли &quot;матрасники&quot; сломить эту невероятную серию? Будет жарко!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760960385.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 11:39:46 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8798936697143770165</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Новый Гвардиола? Гюндоган раскрыл шокирующие планы!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Analysis, Coaching</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Илкай Гюндоган, один из самых тактически подкованных игроков современности, всерьез готовится к тренерской карьере! Футболист уже получил свою &lt;b&gt;первую лицензию&lt;/b&gt; и признался, что не попробовать себя в новом амплуа было бы для него &quot;ошибкой&quot;.

&lt;b&gt;Кто оказал большее влияние?&lt;/b&gt;
Гюндоган — уникальный игрок, работавший под началом сразу двух гениев: Пепа Гвардиолы и Юргена Клоппа. Илкай честно признается: наибольшее влияние на него оказал &lt;b&gt;Пеп Гвардиола&lt;/b&gt;.

•  &quot;С ним мы достигли огромного успеха и доминирования.&quot;
•  &quot;Тактически игра во владение мне понятнее.&quot;

При этом отношения с Клоппом он описывает как &quot;отец и сын&quot;, всегда обнимаясь при встрече.

&lt;b&gt;Секреты успеха и взгляд в будущее&lt;/b&gt;
По словам Гюндогана, именно Гвардиола помог ему раскрыться в сезоне 20/21, когда Илкай забил 17 голов. Пеп заметил его умение находить свободные зоны, и товарищи по команде идеально с ним взаимодействовали, доставляя мяч в 6-7 случаях из 10!
Футболист также поделился мнением о современном футболе. Он видит больше &quot;вертикальности&quot; и физически сильных игроков. А вот фанатом персонального прессинга Илкай не является: он считает, что эта тактика может привести к &quot;большому хаосу&quot;.

&lt;b&gt;Тренер &quot;Тоттенхэма&quot; уходит в сборную?&lt;/b&gt;
Тем временем, стало известно о неожиданном кадровом решении в другом топ-клубе. Тренер по стандартам &quot;Тоттенхэма&quot; Андреас Георгсон присоединится к Грэму Поттеру в &lt;b&gt;сборной Швеции&lt;/b&gt;. Он будет совмещать работу в обоих клубах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760959148.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 11:19:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6528617040625332045</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Леао – спаситель, Тудор – под ударом? Серия А кипит!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Serie A, Managerial Insights</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока &lt;b&gt;«Милан»&lt;/b&gt; героически вырывает победу, несмотря на кадровый коллапс, &lt;b&gt;«Ювентус»&lt;/b&gt; сенсационно проваливается! Один тренер – на коне, другой – под шквалом критики.

Главный герой вечера – &lt;b&gt;Рафаэль Леао&lt;/b&gt;. Именно его пенальти принес «Милану» победу над «Фиорентиной» со счетом &lt;b&gt;2:1&lt;/b&gt;. Болельщики признали португальца лучшим игроком матча, и это не случайно.

&lt;b&gt;Как Аллегри выкручивается из кризиса?&lt;/b&gt;

«Россонери» столкнулись с настоящей эпидемией травм, но Массимилиано Аллегри нашел выход. Он вынужден был держать в запасе лишь пару игроков, но его команда контролировала игру и заслуженно победила. Аллегри не спешит говорить о Скудетто, подчеркивая, что это лишь одна победа.

«Нам нужно еще много очков, чтобы достичь цели сезона», – заявил тренер. Он надеется на скорое возвращение Лофтуса-Чика или Нкунку.

&lt;b&gt;Тудор на грани? Что случилось с «Ювентусом»?&lt;/b&gt;

Совсем иное настроение царит в Турине. &lt;b&gt;Игор Тудор&lt;/b&gt; и его «Ювентус» потерпели неожиданное поражение от «Комо» со счетом &lt;b&gt;0:2&lt;/b&gt;. Тренер признал, что команда соперника была хорошо организована, а его подопечным не хватало «последнего паса или удара».

Травма Бремера вынудила Тудора менять схему, но даже это не помогло. Поздний выход &lt;b&gt;Душана Влаховича&lt;/b&gt; на &lt;b&gt;77-й минуте&lt;/b&gt; вызвал вопросы. «При 0:2 уже нечего было делать», – объяснил Тудор. Он спокойно отреагировал на слухи о давлении, но признал: «Я всегда о чём-то переживаю».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760959170.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 11:19:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8338508852692971013</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Клопп раскрыл, почему отказал &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt; и выбрал &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt;!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Менеджмент, Клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Юрген Клопп, легендарный тренер, признался в шокирующем факте: в 2013 году он отказал &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt;! Это решение изменило историю английского футбола.

&lt;b&gt;Почему «Красные дьяволы» пролетели?&lt;/b&gt;
На встрече с боссами МЮ Клопп услышал странное предложение: «Мы купим любого игрока, которого ты захочешь». Ему это категорически не понравилось.
«Это был проект не для меня», – заявил тренер. Он не хотел возвращать Погба, Роналду или других топ-звезд.
«Все это было не про футбол», – добавил Клопп, объясняя свой отказ. Он искал иной подход.

Позже к нему пришли люди с чисто футбольным проектом – это был &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt;. Именно это предложение покорило его.

&lt;b&gt;Секреты успеха: как Клопп работал в «Ливерпуле»?&lt;/b&gt;
Клопп также развеял слухи о конфликтах с бывшим спортивным директором Майклом Эдвардсом. Их отношения были «действительно хорошие».
«Он абсолютно молодец в своём деле», – подчеркнул Юрген. Но Эдвардс не был единственным, кто привлекал новых игроков.
В команде были Джулиан Уорд, Иэн Грэм, Барри Хантер. Все они работали очень тесно.
«У нас не было особых разногласий», – рассказал Клопп. Это всегда был коллективный процесс.
«Я бы сказал, что на &lt;b&gt;100%&lt;/b&gt; всегда ладил с ним», – подытожил тренер, подчеркивая единство команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760957186.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 10:46:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4222045616717963747</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Энрике и Заир-Эмери: Что задумал ПСЖ?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Лиги, Клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером всех фанатов ПСЖ ждет настоящий сюрприз! На пресс-конференции Луиса Энрике, которая начнется в &lt;b&gt;18:15 по Москве&lt;/b&gt;, появится не только сам тренер, но и молодая звезда команды — &lt;b&gt;Заир-Эмери&lt;/b&gt;. Что это значит? Клуб готовит сенсационное объявление?

&lt;b&gt;Контракт года: ПСЖ удерживает таланты?&lt;/b&gt;

Пока весь мир ждет пресс-конференции, клуб активно работает над будущим. Защитник Виллиан Пачо близок к продлению контракта.

Переговоры, инициированные &lt;b&gt;Луисом Кампосом&lt;/b&gt;, идут успешно. Пачо, чей текущий контракт действует до 2029 года, может остаться в Париже до &lt;b&gt;2030 года&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Кто сыграет с &quot;Байером&quot;: Список Энрике&lt;/b&gt;

Но есть и плохие новости: ПСЖ столкнулся с кадровыми проблемами перед матчем с «Байером».

В заявке на игру отсутствуют ключевые игроки:
• Невеш (травма)
• Руис (травма)
• Камара (вне заявки)
• Джангил (вне заявки)</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760957204.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 10:46:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4894591378064035529</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Клопп отказал МЮ: почему дьяволы не для него?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Тренеры и трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок: &lt;b&gt;Юрген Клопп&lt;/b&gt; признался, что в &lt;b&gt;2013 году&lt;/b&gt; отклонил предложение возглавить &lt;b&gt;«Манчестер Юнайтед»&lt;/b&gt;! Его причина? Философия клуба не совпадала с его видением футбола.

&lt;b&gt;Что &quot;МЮ&quot; делал не так?&lt;/b&gt;
На встрече с боссами &quot;красных дьяволов&quot; Клопп слышал одно: «Мы купим любого игрока, которого вы захотите». Ему предлагали вернуть &lt;b&gt;Поля Погба&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Криштиану Роналду&lt;/b&gt;, других звёзд. Но для Клоппа это был не &quot;его тип проекта&quot;.

Он был уверен: такой подход не работает. Приглашение просто &quot;лучших игроков&quot; без чёткой футбольной идеи не поможет клубу. Это было всё, что угодно, но только не про футбол.

&lt;b&gt;И тут появился &quot;Ливерпуль&quot;&lt;/b&gt;
Совсем другая история ждала его на &quot;Энфилде&quot;. К Клоппу пришли люди с &quot;чисто футбольным проектом&quot;. Это был &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt; – клуб, где в центре внимания стояла именно игра, а не громкие имена.

&lt;b&gt;А как же слухи о конфликтах с Эдвардсом?&lt;/b&gt;
Поклонники часто обсуждали возможные разногласия Клоппа со спортивным директором &lt;b&gt;Майклом Эдвардсом&lt;/b&gt;. Но Юрген развеял все мифы! «У меня действительно хорошие отношения с Эдвардсом. Он абсолютно молодец в своём деле», – заявил тренер.

Клопп подчеркнул: Майкл никогда не работал в одиночку. Над трансферами трудилась целая команда, включая Джулиана Уорда, Иэна Грэма, Барри Хантера. Никаких серьёзных разногласий не было. «Я бы сказал, что на &lt;b&gt;100%&lt;/b&gt; всегда ладил с ним», – подытожил Юрген.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760955829.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 10:24:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1439731055338379789</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эпидемия травм: Аллегри раскрыл секрет победы Милана!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Тренерские решения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Милан&quot; одержал важнейшую победу над &quot;Фиорентиной&quot;, но главный тренер Массимилиано Аллегри не спешит радоваться. После матча он шокировал заявлением: команда столкнулась с настоящей &lt;b&gt;эпидемией травм&lt;/b&gt;!

&lt;b&gt;Как Аллегри выкручивался?&lt;/b&gt;

Наставник &quot;россонери&quot; признался: из-за выбывших игроков ему пришлось искать баланс и держать в запасе последние варианты. &quot;Мы контролировали игру и заслужили победу&quot;, — заявил Аллегри. Он подчеркнул, что команде нужно уметь управлять 90 минутами и сохранять гибкость.

&lt;b&gt;Пенальти для Леао: почему именно он?&lt;/b&gt;

Аллегри также объяснил, почему именно Рафаэль Леао бил пенальти. &quot;Я сказал Рафаэлю, чтобы он бил. Он тренировался утром и сделал это хорошо&quot;, — рассказал тренер. При этом сам Аллегри обычно не смотрит, как его команды исполняют 11-метровые. Главный тренер не стал делать громких заявлений о Скудетто, отметив, что это просто победа, и команде нужно еще много очков. Надежды на возвращение &lt;b&gt;Лофтуса-Чика&lt;/b&gt; или &lt;b&gt;Нкунку&lt;/b&gt; к следующему матчу остаются, но &quot;Милан&quot; готов работать и текущим составом.

---

ШОК: &quot;Ювентус&quot; вернет тренера, которого сам уволил?

&quot;Ювентус&quot; ищет замену Игорю Тудору, и среди кандидатов всплыло имя, которое заставило фанатов схватиться за голову: &lt;b&gt;Тьяго Мотта&lt;/b&gt;! Тот самый, кого &quot;бьянконери&quot; уволили всего семь месяцев назад.

&lt;b&gt;Почему его уволили?&lt;/b&gt;

Несмотря на увольнение, контракт 43-летнего специалиста с клубом до сих пор действует. Ранее у Мотты возник конфликт с Кристиано Джунтоли, который теперь покинул &quot;Ювентус&quot;. Именно это открывает двери для неожиданного возвращения.

&lt;b&gt;Рискованное возвращение?&lt;/b&gt;

Генеральный директор Дамиен Комолли может рассмотреть возможность вернуть итало-бразильца. Однако есть нюанс: Мотта не пользовался особой популярностью в раздевалке. Это делает его потенциальное возвращение крайне &lt;b&gt;рискованным шагом&lt;/b&gt;, хоть и безусловно любопытным.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760955846.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 10:24:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-940829029520450696</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Клопп отказал МЮ из-за Роналду, а волшебник возглавил Швецию!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Тренеры и Тактика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;b&gt;Юрген Клопп&lt;/b&gt; шокировал мир, раскрыв истинную причину отказа «Манчестер Юнайтед»! Невероятно, но клуб хотел заманить его громкими именами: &lt;b&gt;Поль Погба&lt;/b&gt; и даже &lt;b&gt;Криштиану Роналду&lt;/b&gt;. «МЮ» не говорил о футболе, только о звёздах, заявил Клопп. Он искал «чисто футбольный проект» и нашёл его в &lt;b&gt;«Ливерпуле»&lt;/b&gt;. Вот это поворот!

&lt;b&gt;Новые лица и старые друзья на тренерских скамейках&lt;/b&gt;

Тем временем, на горизонте АПЛ маячит возвращение &lt;b&gt;Шона Дайча&lt;/b&gt;! «Ноттингем Форест» готовится объявить его новым главным тренером уже сегодня. Дайч был без работы с &lt;b&gt;января 2025 года&lt;/b&gt;, покинув «Эвертон». Сможет ли он спасти «Лесников»?

А в Скандинавии случилось то, чего все ждали: «наш старый добрый волшебник» наконец-то возглавил сборную &lt;b&gt;Швеции&lt;/b&gt;! Может, теперь национальную команду ждет настоящая магия?

&lt;b&gt;Уроки скромности и юбилейные цифры&lt;/b&gt;

После триумфальной победы над &lt;b&gt;«Ливерпулем»&lt;/b&gt;, наставник «Спортинга» &lt;b&gt;Рубен Аморим&lt;/b&gt; призвал СМИ не менять риторику. Он хочет, чтобы команда оставалась сосредоточенной. Цель прежняя — квалификация в &lt;b&gt;еврокубки&lt;/b&gt;, а не разговоры о топ-4. Вот это дисциплина!

Итальянский гранд &lt;b&gt;«Милан»&lt;/b&gt; празднует важный юбилей: их тренер &lt;b&gt;Стефано Пиоли&lt;/b&gt; провёл уже &lt;b&gt;240 матчей&lt;/b&gt;! За это время команда одержала &lt;b&gt;132 победы&lt;/b&gt;. Главное достижение — долгожданное &lt;b&gt;Скудетто&lt;/b&gt;! Впечатляющая статистика для одного из самых требовательных клубов мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760953438.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 09:44:21 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1836936233972861726</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Аморим после разгрома «Ливерпуля»: «Не смейте менять риторику!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Strategy &amp; Media</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Его команда только что сотворила сенсацию, разгромив &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt;. Казалось бы, время для триумфа и громких заголовков. Но тренер &lt;b&gt;Рубен Аморим&lt;/b&gt; шокировал журналистов своей просьбой.

Он потребовал, чтобы СМИ не меняли привычную риторику по отношению к его подопечным. «Я хочу, чтобы вы продолжали использовать ту же самую риторику, что и раньше — не меняйте ее», — заявил Аморим.

&lt;b&gt;Почему тренер против похвалы?&lt;/b&gt;

Многие удивились такой реакции. Обычно после подобных побед тренеры купаются в комплиментах. Но Аморим призвал забыть о завышенных ожиданиях.

«Забудьте о разговорах о четверке или шестерке лучших», — отрезал он. Для него важнее не потерять фокус.

&lt;b&gt;Какова настоящая цель команды?&lt;/b&gt;

Тренер четко обозначил приоритеты: никаких звездных болезней. Команда должна оставаться приземленной. «Сейчас нам нужно сосредоточиться на том, чтобы выиграть &lt;b&gt;три матча подряд&lt;/b&gt;», — подчеркнул Аморим.

Он напомнил, что глобальная цель не изменилась. «Мы уже сказали, что наша цель — квалифицироваться в еврокубки, и это не изменилось», — сказал он. «Мы по-прежнему та же команда, что и 90 минут назад. Возможно, люди теперь смотрят на нас по-другому, но мы не изменились».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 09:25:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6042322778910000119</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Не могу представить раздевалку без него»: шок от ухода Диогу Жоты</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубный футбол, Человеческие истории</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Это точно как член семьи». Команда в шоке: уход &lt;b&gt;Диогу Жоты&lt;/b&gt; оставил глубокую рану. Кажется, заменить его не просто сложно – это &lt;b&gt;невозможно&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Почему Жота был незаменим?&lt;/b&gt;
Дело не только в его игре. Диогу был человеком, который умел найти подход к каждому. Суперумный, невероятно командный, он с первого дня превзошел все ожидания.
Его влияние на коллектив было колоссальным. Он был хорош абсолютно со всеми, став настоящим лидером за пределами поля.

&lt;b&gt;Как пришла шокирующая новость?&lt;/b&gt;
&lt;b&gt;Невероятный шок&lt;/b&gt; – именно так описывают произошедшее. Утром пришло сообщение от друга из «Ливерпуля», и в это было невозможно поверить.
Все видели фотографии со свадьбы, ребята были там – и вдруг такая новость. Тренер до сих пор вспоминает, где он был и как долго сидел, не говоря ни слова.

&lt;b&gt;Что теперь будет с командой?&lt;/b&gt;
Раздевалка без него? «Я не могу представить ее», – говорит источник. Заменить такого человека, который стал членом семьи, – задача без решения.
Его уход – это пример того, как приходится справляться с неожиданным. С тем, что оставляет пустоту, которую ничем не заполнить.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760950237.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 08:50:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2415856402289811742</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лидерство Милана в Серии А: скандал и дерзкий троллинг!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football - Serie A</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Милан» вырвался на &lt;b&gt;первое место&lt;/b&gt; в Серии А, но победа над «Фиорентиной» обернулась громким скандалом! Россонери взяли три очка благодаря спорному пенальти, который взбесил даже собственного тренера.

&lt;b&gt;Макс Аллегри: &quot;С таким количеством очков обычно вылетают!&quot;&lt;/b&gt;

На фоне триумфа «Милана» главный тренер «Ювентуса» Массимилиано Аллегри неожиданно охладил пыл болельщиков. Когда его спросили о чемпионских амбициях, он ответил: «До нашей цели еще много очков: с &lt;b&gt;16 очками&lt;/b&gt; обычно вылетают, так что надо набирать еще много».
Это заявление выглядит как тонкий троллинг, ведь «Милан» сейчас на вершине, но его лидерство очень хрупкое.

&lt;b&gt;Пенальти раздора: был или не был?&lt;/b&gt;

Центром всех обсуждений стал тот самый пенальти, принесший «Милану» победу. Болельщики разделились на два лагеря:
• Да, судья все сделал правильно, назначив пенальти.
• Нет, за такое легкое касание не стоило ставить пенальти.
Решение судьи вызвало бурную реакцию и за пределами фанатских чатов.

&lt;b&gt;Пиоли в ярости: &quot;Это позор!&quot;&lt;/b&gt;

Главный тренер «Милана» &lt;b&gt;Стефано Пиоли&lt;/b&gt; не стал скрывать своего возмущения. В эфире DAZN он прямо заявил, что такие решения поощряют симуляции игроков.
«Таким образом мы побуждаем игроков продолжать симулировать, закрывая лицо руками. Достаточно, чтобы игрок закрыл лицо руками при первом контакте, и судья свистит. &lt;b&gt;VAR&lt;/b&gt; должен вмешиваться, если арбитр совершает &lt;b&gt;явную и очевидную ошибку&lt;/b&gt;. Скажите мне, это была такая ситуация? Это позор», — с горечью подытожил Пиоли.
Кажется, даже лидерство в Серии А не способно сгладить горечь от несправедливого, по мнению тренера, решения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760948975.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 08:30:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2415902114815382586</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Поттер возглавил Швецию: Контракт на ЧМ-2026 и театральные постановки!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football - International</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Грэм Поттер снова в Швеции, но теперь с грандиозной миссией – он стал главным тренером национальной сборной! Главная интрига: его контракт автоматически продлится, только если он выведет команду на &lt;b&gt;ЧМ-2026&lt;/b&gt;. Задача амбициозная, учитывая текущее положение.

&lt;b&gt;От четвертой лиги до победы над «Арсеналом»&lt;/b&gt;

Это не первое приключение Поттера в Швеции. Он уже провел там &lt;b&gt;7 лет&lt;/b&gt;, возглавляя скромный «Эстерсунд» с 2011 по 2018 год. Тогда его переезд в клуб из четвертой лиги казался безумием.

Но риск себя полностью оправдал! Под его руководством «Эстерсунд» прошел путь от четвертой лиги до элиты. Клуб выиграл Кубок Швеции и даже пробился в Лигу Европы. Там они сенсационно обыграли &lt;b&gt;«Галатасарай»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;ПАОК&lt;/b&gt;, вышли из группы, а затем и вовсе победили &lt;b&gt;«Арсенал»&lt;/b&gt; на «Эмирейтс».

&lt;b&gt;«Лебединое озеро» в футболе: Методы Поттера&lt;/b&gt;

Поттер – не просто тренер. В «Эстерсунде» он заставлял своих футболистов выступать в театре! Игроки исполняли «Лебединое озеро» и региональный гимн перед &lt;b&gt;1600 зрителями&lt;/b&gt;. Это был не цирк, а метод устранения страха и выработки устойчивости.

&lt;b&gt;Миссия на ЧМ-2026: Реальна ли?&lt;/b&gt;

Сейчас Швеции предстоят всего два матча в группе. Шансы на прямой выход невелики. Возможно, придется пробиваться через Лигу Наций. Но Поттер уже доказал, что умеет удивлять. Его уникальный подход может принести Швеции долгожданный успех.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760949022.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 08:30:23 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6124210014617999584</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Скучно, но победа! Алонсо раскрыл, кто спас Мадрид от позора</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Ла Лига, Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Мадрид&quot; взял &lt;b&gt;3 очка&lt;/b&gt; в матче с &quot;Хетафе&quot;, но главный тренер Алонсо был предельно честен: игра получилась &quot;не самой увлекательной&quot;. Болельщики, возможно, остались не в восторге, но победа есть победа, и это главное.

&lt;b&gt;&quot;Неувлекательная&quot; победа: что сказал Алонсо?&lt;/b&gt;

Команда доминировала, но создавать моменты у ворот &quot;Хетафе&quot; было невероятно трудно. Гостевые матчи с этим соперником всегда превращаются в настоящую битву. Алонсо признает: встреча не была приятной, но результат важнее.

Уже завтра &quot;Мадрид&quot; переключится на подготовку к матчу с &quot;Ювентусом&quot;. Времени на расслабление нет!

&lt;b&gt;Герои со скамейки: кто перевернул игру?&lt;/b&gt;

Несмотря на общий скучный фон, нашлись те, кто зажег на поле. &lt;b&gt;Винисиус&lt;/b&gt;, выйдя со скамейки, полностью изменил ход матча. Его дриблинг и умение зарабатывать фолы привели к красным карточкам для игроков &quot;Хетафе&quot; и стали ключом к победе.

Отлично проявил себя и &lt;b&gt;Гюлер&lt;/b&gt;, который показал &quot;отличную связь&quot; с Мбаппе. Камавинга также заслужил похвалу за высокий уровень игры. Даже Куртуа, который был зол из-за опасного момента в концовке, совершил ключевой сэйв!

&lt;b&gt;Зависимость от Мбаппе? Алонсо все опроверг!&lt;/b&gt;

Наставник &quot;Мадрида&quot; не согласен с мнением, что команда зависит только от голов &lt;b&gt;Мбаппе&lt;/b&gt;. Конечно, Килиан – ключевой игрок, но для побед нужна лучшая форма всех футболистов. Алонсо подчеркнул: за результатами стоит &quot;огромная работа&quot; всей команды.

Тренер также отметил тактическую гибкость. Вальверде и Родриго могут эффективно играть вместе на правом фланге. А Беллингем и Гюлер способны меняться позициями в центре поля и на &quot;десятке&quot;, используя свои разнообразные навыки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760946038.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 07:40:39 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-732864138073917297</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Скандал с VAR, рекорд Мбаппе и головная боль Гвардиолы!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовы к порции самых горячих спортивных новостей? Сегодня в дайджесте — судейский беспредел, исторические достижения и кадровые потери топов.

• Эксперт &lt;b&gt;Лука Марелли&lt;/b&gt; заявил: &lt;b&gt;пенальти «Милана»&lt;/b&gt;, принесший победу над «Фиорентиной» и лидерство в Серии А, назначен &lt;b&gt;вне протокола VAR&lt;/b&gt;! Он назвал решение крайне сомнительным, сравнив его с похожим эпизодом в матче «Ювентус» – «Интер», где судьи действовали иначе. Этот спорный момент вновь разжег дискуссии о границах вмешательства видеопомощников.
• &lt;b&gt;Килиан Мбаппе&lt;/b&gt; продолжает переписывать историю «Мадрида»! Он стал &lt;b&gt;первым игроком клуба со времён Криштиану Роналду&lt;/b&gt;, забившим &lt;b&gt;10+ голов в первых 9 турах Примеры&lt;/b&gt;. Француз демонстрирует феноменальную результативность.
• Главный тренер «Мадрида» &lt;b&gt;Алонсо&lt;/b&gt; признал, что матч с «Хетафе» получился «не самым увлекательным», но команда взяла важные 3 очка. &lt;b&gt;Винисиус&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Гюлер&lt;/b&gt;, выйдя со скамейки, &lt;b&gt;изменили ход игры&lt;/b&gt;, а &lt;b&gt;Куртуа&lt;/b&gt; совершил ключевой сэйв в концовке. Алонсо также видит потенциал в связке &lt;b&gt;Беллингема&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Гюлера&lt;/b&gt; в центре поля.
• Плохие новости для «Манчестер Сити»: &lt;b&gt;Родри&lt;/b&gt; получил мышечную травму и &lt;b&gt;пропустит ближайшие матчи&lt;/b&gt;. Главный тренер &lt;b&gt;Пеп Гвардиола&lt;/b&gt; заявил, что не рассчитывает на полузащитника как минимум до игры с «Виллой», призывая к осторожности.
• Пользователи соцсетей обнаружили странную закономерность: &lt;b&gt;«Манчестер Сити»&lt;/b&gt; в прошлом сезоне начал свою &lt;b&gt;ужасную серию после минимальной победы&lt;/b&gt; над «Саутгемптоном». Теперь эта участь постигла &lt;b&gt;«Ливерпуль»&lt;/b&gt;, что вызывает вопросы о мистических совпадениях. Тем временем, &lt;b&gt;Пеп Гвардиола&lt;/b&gt; отметил свой &lt;b&gt;350-й матч&lt;/b&gt; в рамках Премьер-Лиги.
• В Бундеслиге &lt;b&gt;Гарри Кейн&lt;/b&gt; не сбавляет оборотов! Английский форвард продолжает уверенно возглавлять список &lt;b&gt;</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 20 Oct 2025 07:22:28 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1124345268410084166</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  






































































































































































</rss>
