<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>«НА БАНКЕ». Все главные футбольные новости и слухи в одном месте. Трансферы, инсайды и честное мнение. Говорим о футболе так, как будто сидим с тобой на скамейке запасных.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Отчаяние Атлетико и предвкушение Класико: Главные интриги футбольной Европы</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Дайджест</category>
      <yandex:full-text>Насыщенная неделя в европейском футболе подарила болельщикам весь спектр эмоций: от уверенных побед до сокрушительных поражений, от блестящих индивидуальных выступлений до коллективных провалов, и, конечно, предвкушение грядущих культовых противостояний.

&quot;Боруссия&quot; Дортмунд продемонстрировала &quot;победу на классе&quot;, уверенно одолев &quot;Копенгаген&quot; на своем поле, где особенно отличились Нмеча и Джоб, а лучшим форвардом матча назван Юссуфа Мукоко. Однако не всем немецким грандам сопутствовал успех: &quot;Байер&quot; столкнулся с суровой реальностью, будучи разгромленным ПСЖ; команда вновь обнажила хронические проблемы в обороне на фоне многочисленных травм, вновь напоминая о &quot;старом добром&quot; обра</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 21:21:27 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3313499114789726686</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Парижский вихрь и холодный душ на Эмирейтс: Главные моменты футбольных баталий</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир вновь дарит нам бурю эмоций, где громкие разгромы соседствуют с неожиданными поворотами и забавными эпизодами. Эта неделя не стала исключением, подарив болельщикам целый калейдоскоп незабываемых событий, от выдающихся индивидуальных действий до командных триумфов и болезненных поражений.

Настоящий ураган пронесся по полю в матче между &quot;Байером&quot; и ПСЖ, где парижане продемонстрировали невероятное доминирование, отправив в ворота соперника целых семь мячей, при этом пропустив лишь два. Этот результат 2:7 стал ярким подтверждением атакующей мощи французского гранда, оставляя &quot;Байер&quot; в глубоком недоумении.

Не менее драматично развивались события и для мадридского &quot;Атлетико&quot;, который получил настоящий &quot;холодный душ&quot; на &quot;Эмирейтс&quot;, уступив одной из лучших команд Англии. Болезненное поражение заставило фанатов &quot;матрасников&quot; переживать не самые приятные минуты, наблюдая за игрой своей команды, которая по делу проиграла более сильному сопернику.

На фоне этих титанических баталий нашлось место и для уникальных моментов: вратарь Ник Поуп продемонстрировал, что может быть не только последним рубежом обороны, но и неожиданным ассистентом. Его точный бросок рукой помог Харви Барнсу забить гол, вызвав восторг как у партнеров по команде, так и у зрителей, привыкших к более традиционным голевым передачам.

А вот защитник &quot;Кастильи&quot; Х. Мартинес, отвечая на блиц-опрос, четко обозначил свои предпочтения среди звездных игроков, неизменно выбирая Винисиуса в качестве лучшего, пока не дошел до Мбаппе, признав превосходство французского таланта. Этот небольшой опрос дал забавный срез восприятия молодых талантов в футбольном мире. Не обошлось и без традиционных футбольных драм в концовках матчей: так, вратарь Кобель, казалось, совершил блестящий сейв, но мяч предательски пересек линию ворот на 90+1 минуте, подарив болельщикам еще один пример того, как футбол умеет преподносить &quot;приколы&quot; в самый неподходящий момент.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 20:58:46 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2210076910126437976</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Футбол без тормозов: безумный матч «Байера» и «ПСЖ» затмил даже отмену Ла Лиги в Майами!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Минувшие футбольные выходные подарили болельщикам целый калейдоскоп эмоций, но главным событием, бесспорно, стала феерическая встреча «Байера» и «ПСЖ». Первый тайм матча превратился в настоящий бенефис непредсказуемости: пять забитых мячей, две красные карточки и нереализованный пенальти – таковы были итоги лишь 45 минут игры, которая завершилась убедительной победой парижан со счетом 5:2.

Не менее громкая новость пришла из-за океана: запланированный матч Ла Лиги между «Вильярреалом» и «Барселоной» в Майами был официально отменен. По информации источников, на это решение повлияли действия мадридского «Реала», и теперь «желтая субмарина» примет каталонцев на своем домашнем стадионе в соответствии с регламентом.

На полях Европы также кипели страсти: до</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 20:27:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6954561968004494146</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Байер горит: Удаление и промах с точки!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Обзор матча</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Начало матча между «Байером» и «ПСЖ» обернулось настоящим кошмаром для немецкой команды. Едва игра стартовала, как оборона «Байера» не выдержала, пропустив &lt;b&gt;первый гол&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Что произошло на поле?&lt;/b&gt;
Всего через 34 минуты на поле произошла драма: Андрих получил &lt;b&gt;красную карточку&lt;/b&gt;, оставив «Байер» в меньшинстве. Это стало серьезным ударом по амбициям команды.

Но беды на этом не закончились! Вскоре после удаления &lt;b&gt;Гримальдо&lt;/b&gt; получил шанс сравнять счет с пенальти. Однако его удар пришелся точно в штангу, и мяч не попал в ворота. Счет по-прежнему 0:1 в пользу «ПСЖ».

&lt;b&gt;Невероятное невезение: детали&lt;/b&gt;
«Байер» оказался в крайне сложной ситуации, потеряв игрока и не реализовав свой лучший шанс:
• Игрок Андрих удален.
• Пропущен гол.
• Пенальти от Гримальдо не забит.
Это был невероятно тяжелый старт для немецкой команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 19:46:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4341929954879647633</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Пушка Нмечи и дебют Беллингема: драма в Копенгагене!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Обзор матча</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Феликс Нмеча заставил болельщиков «Боруссии Д» ликовать, прошив ворота соперника мощнейшим ударом! Но радость длилась недолго: обидный автогол Антона свел матч к ничьей.

&lt;b&gt;«Пушка» Нмечи и первый пас Беллингема&lt;/b&gt;

На &lt;b&gt;20-й минуте&lt;/b&gt; Феликс Нмеча показал свой фирменный удар, отправив мяч точно в сетку. Эта &quot;пушка&quot; стала настоящим украшением матча и открыла счет.

Особое внимание стоит уделить &lt;b&gt;Джоба Беллингема&lt;/b&gt;, который отдал голевой пас. Это его первое результативное действие, и оно было безупречным!

&lt;b&gt;Шокирующий автогол&lt;/b&gt;

Казалось, «Боруссия» уверенно шла к победе, но на &lt;b&gt;34-й минуте&lt;/b&gt; случился шок. Защитник Антон срезал мяч в собственные ворота.

Этот автогол сравнял счет, и матч завершился боевой ничьей: «Копенгаген» 1:1 «Боруссия Д».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 19:46:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7087366262925559586</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;«Класико»: Мадрид жаждет мести! Карвахаль готов к бою&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Испанская Ла Лига</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский «Реал» горит желанием взять реванш! Защитник &lt;b&gt;Даниэль Карвахаль&lt;/b&gt; заявил о своей полной готовности к предстоящему «Класико» и открыто признался, что команда жаждет мести за прошлый сезон.

&lt;b&gt;Что сказал Карвахаль?&lt;/b&gt;
Футболист чувствует себя отлично и уверен, что выйдет на поле &lt;b&gt;26 октября&lt;/b&gt;. Для «Реала» предстоящая игра — не просто матч. Это возможность поквитаться с «Барселоной» за серию болезненных поражений, которые нанесла им каталонская команда.

&lt;b&gt;«Барселона» на ходу&lt;/b&gt;
Тем временем «Барселона» демонстрирует отличную форму. Недавно команда буквально уничтожила «Олимпиакос» дома, а молодой талант Фермин Лопес оформил свой первый в карьере хет-трик. Это показывает, что каталонцы подходят к «Класико» в боевом настроении.

Победа в таком матче будет не просто тремя очками, но и невероятно важным событием для игроков и фанатов в &lt;b&gt;эмоциональном плане&lt;/b&gt;. Нас ждет настоящая битва!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 19:46:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-488955833581217477</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Перекладины и офсайды: Атлетико чудом выстоял под градом атак!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Обзор матча</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч начался с настоящего кошмара для &quot;Атлетико&quot;! Уже на &lt;b&gt;5-й минуте&lt;/b&gt; ворота Облака спасла перекладина после опаснейшего рикошета. Это был лишь первый из череды моментов, когда команда висела на волоске.

&lt;b&gt;Как &quot;Атлетико&quot; избежал неминуемого&lt;/b&gt;
Шквал атак не прекращался. В середине первого тайма &lt;b&gt;Арсенал&lt;/b&gt; все же забил, но болельщики &quot;Атлетико&quot; выдохнули с облегчением: гол на &lt;b&gt;37-й минуте&lt;/b&gt; был отменен из-за офсайда.

Даже вратарь соперника, Райа, ошибся, подарив шанс Альваресу. Но и этот удар, к счастью, прошел мимо ворот.

&lt;b&gt;Невероятное везение и стойкость&lt;/b&gt;
Еще один мощный удар сотряс каркас ворот &quot;Атлетико&quot;! Перекладина в очередной раз стала спасительницей команды, не позволив мячу оказаться в сетке.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 19:46:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-827430873525287801</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Новый герой «Барсы»: Фермин оформил исторический хет-трик!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Football - Champions League</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Барселона» взорвала еврокубковый вечер, забив &lt;b&gt;шесть голов&lt;/b&gt; впервые с 2017 года! Главным творцом этого триумфа стал &lt;b&gt;Фермин Лопес&lt;/b&gt;, оформивший сенсационный хет-трик. Все три мяча были забиты его нерабочей ногой, что делает это достижение еще более впечатляющим.

Фермин стал &lt;b&gt;первым испанским игроком «Барселоны»&lt;/b&gt;, которому удалось забить три гола в Лиге чемпионов в этом веке. Этот «мистер хет-трик» показал невероятную форму и решимость команды.

&lt;b&gt;Что сказал герой вечера?&lt;/b&gt;

После матча Фермин не скрывал эмоций: «Нам нужна была такая победа, это был мой первый хет-трик за «Барселону», так что это особенный вечер». Он подчеркнул, что чувствует себя комфортно в креативной роли, где может добираться до штрафной и создавать моменты.

«Я могу играть по-своему, забивать и создавать голы. Но в конечном итоге, где бы я ни понадобился тренеру, я буду готов», — заявил Фермин, демонстрируя полную самоотдачу.

&lt;b&gt;«Барса» готова к «Класико»?&lt;/b&gt;

Настрой команды уже нацелен на следующий вызов. «Мы уже думаем о класико, — сказал Фермин. — Мы надеемся провести отличный матч и победить на «Бернабеу».

Свой исторический мяч он заберет в раздевалку, чтобы все могли его подписать: «Это достижение – тоже благодарность им. Я хочу поблагодарить всю команду, и мы продолжим в том же духе».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 19:46:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4588493167063340386</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Байер на грани провала? Что не так с составом на ПСЖ!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол / Лига Чемпионов</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тревога в Леверкузене! &quot;Байер&quot; готовится к битве с ПСЖ в Лиге Чемпионов, но стартовый состав команды вызывает серьезные опасения. Эта игра может обернуться для клуба настоящей катастрофой.

&lt;b&gt;Защита снова &quot;поплывет&quot;?&lt;/b&gt;

Особый страх внушает оборонительная линия. Та же самая тройка защитников, которую выпустят на поле сегодня, совсем недавно пропустила &lt;b&gt;три гола&lt;/b&gt; от скромного &quot;Майнца&quot;! Теперь этот состав должен будет противостоять мощнейшей атаке &lt;b&gt;ПСЖ&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Атака: эксперимент или самоубийство?&lt;/b&gt;

Но и в нападении &quot;Байера&quot; не все гладко. Справа в атаке ожидается появление &lt;b&gt;Артура&lt;/b&gt; – позиция, на которой он практически не играл. Более того, вся тройка форвардов в таком сочетании выходит на поле впервые! Никто не знает, на что она способна. Скоро узнаем, чем обернутся эти рискованные решения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 18:35:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5265945135183787097</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>От переплаты до 120 миллионов: Минте шокировал всех!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол / Новости Игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Когда его покупали, многие крутили пальцем у виска. Поговаривали, что клуб явно переплатил. Но теперь владелец Тони Блум даже за фантастические &lt;b&gt;120 миллионов&lt;/b&gt; евро не готов расстаться с этим парнем!

Речь, конечно, о &lt;b&gt;Минте&lt;/b&gt;, который совершил невероятный рывок. Он прибавил настолько, что прежние критики теперь лишь молча наблюдают за его блестящей игрой. Его прогресс очевиден.

&lt;b&gt;Что изменилось в его игре?&lt;/b&gt;
Минте превратился в крайне сильного игрока. Сейчас он практически «&lt;b&gt;без минусов&lt;/b&gt;» на поле, демонстрируя впечатляющую форму.

Единственное, чего ему пока не хватает – это чуть большей решительности в завершающей стадии атаки. Но даже этот небольшой недочет не мешает ему быть одним из самых обсуждаемых футболистов.

&lt;b&gt;Почему Минте стал таким ценным?&lt;/b&gt;
Его игра говорит сама за себя. Он заставил замолчать скептиков, показав, что каждый цент, вложенный в него, окупается сторицей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 18:35:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4460069374865012965</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>18-летний Ямаль переписывает историю Лиги Чемпионов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Клубные достижения, Рекорды игроков, Молодые таланты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Барселона» не просто побеждает, она творит историю, а в её центре — &lt;b&gt;Ламин Ямаль&lt;/b&gt;. В свои &lt;b&gt;18 лет и 100 дней&lt;/b&gt; он уже стал самым молодым игроком, сыгравшим 25 матчей в Лиге Чемпионов.

&lt;b&gt;Кто остался позади?&lt;/b&gt;
Этот феномен обошел даже таких звезд, как Сеск Фабрегас и Боян Кркич. Их рекорды держались годами, пока не появился Ямаль, возглавив список самых юных легенд турнира.

&lt;b&gt;Магия на поле и за его пределами&lt;/b&gt;
Недавно «Барселона» буквально разгромила «Олимпиакос», забив 4 гола всего за 10 минут. &lt;b&gt;Ямаль&lt;/b&gt; реализовал пенальти. После гола он не забыл отправить воздушный поцелуй своей девушке Ники Николь, сидевшей на трибуне. Это был момент чистой радости и триумфа.

«Барса» продолжает свою невероятную серию: команда забивала в &lt;b&gt;23 матчах ЛЧ подряд&lt;/b&gt;, отправив в ворота соперников 59 мячей. Это второй результат в истории клуба, уступающий лишь эпохе Гвардиолы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 18:35:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1579244718578997732</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Субименди о «Реале»: «Недостающее звено? Это слишком громко!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Новости клуба, Трансферные слухи, Комментарии игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футболист &lt;b&gt;Мартин Субименди&lt;/b&gt; дал откровенный ответ на вопрос, мог ли он стать тем самым «недостающим звеном» для мадридского «Реала». Его слова удивили многих своей скромностью.

«Не знаю, не знаю», — начал Субименди, явно избегая громких заявлений. Он подчеркнул, что считать себя ключевой фигурой для такой команды — это преувеличение.

&lt;b&gt;Почему Субименди так считает?&lt;/b&gt;

Игрок уверен: «Сказать, что «Мадриду» не хватало такого игрока, как я, – это слишком громко». Он высоко оценил уровень текущего состава «сливочных».

Субименди заявил, что все игроки «Реала» — &lt;b&gt;потрясающие&lt;/b&gt;. Это показывает его глубокое уважение к футболистам гранда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 18:35:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5495597912426957302</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Арне Слот молчит: что происходит?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Новости тренеров, Кризис клуба, Медиа</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренер &lt;b&gt;Арне Слот&lt;/b&gt;, который должен был прояснить ситуацию, внезапно отменил свою пресс-конференцию. Его молчание лишь усиливает напряжение вокруг клуба, переживающего настоящий &lt;b&gt;кризис&lt;/b&gt;. Болельщики и эксперты в недоумении.

&lt;b&gt;Почему Слот не вышел к прессе?&lt;/b&gt;

Сегодняшняя встреча с журналистами была отменена без объяснения причин. Это оставило всех в полном недоумении, ведь именно сейчас нужны ответы на самые острые вопросы. Отсутствие комментариев от &lt;b&gt;Арне Слота&lt;/b&gt; только подогревает слухи.

&lt;b&gt;Где искать ответы на главный вопрос?&lt;/b&gt;

Пока &lt;b&gt;Арне Слот&lt;/b&gt; хранит молчание, эксперты уже предложили свой разбор происходящего. Глубокий анализ текущего кризиса доступен тем, кто ищет понимания ситуации.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 18:35:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7507324795624678572</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал снова промахнулся? Субименди отказал, а Паса могут не вернуть!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Трансферы и Клубная Политика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;b&gt;Мартин Субименди&lt;/b&gt;, хавбек «Арсенала», чье имя связывали с «Реалом» и лично с Хаби Алонсо, расставил все точки над «i». Он прямо заявил: его сердце принадлежит &lt;b&gt;«Арсеналу»&lt;/b&gt;! Игрок отрезал все спекуляции, подчеркнув, что не может говорить о других командах.

Его выбор сделан, и он готов биться за свой нынешний клуб до конца. При этом он признал величие «Реала», назвав его «очень большим клубом» с выдающимися футболистами.

&lt;b&gt;Еще одна потеря для &quot;сливочных&quot;?&lt;/b&gt;

Но на этом потенциальные потери «Реала» не заканчиваются. На горизонте маячит новая дилемма: что делать с &lt;b&gt;Нико Пасом&lt;/b&gt;? Вопросы висят в воздухе: выкупать ли его обратно? Если да, то куда наигрывать молодого таланта?

Главный страх фанатов – повторение истории с &lt;b&gt;Хакими&lt;/b&gt;. Тогда «Реал» упустил перспективного защитника, который впоследствии стал звездой в другом клубе.

&lt;b&gt;Судьба талантов: ждать или действовать?&lt;/b&gt;

Будет ли «Реал» учиться на своих ошибках или продолжит упускать перспективных игроков? Время покажет, но уже сейчас ясно: трансферная политика мадридского гранда требует пристального внимания.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 17:23:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6534999892321808684</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Эмирейтс» трясет: бывшие одноклубники и загадка «Сосьедада»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол: Матчи и Соревнования</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Эмирейтс» сегодня взорвется! На поле сойдутся &lt;b&gt;«Арсенал»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Атлетико»&lt;/b&gt;, но главная интрига кроется в загадочном «0.5 Сосьедада». Именно этот фактор заставит бывших одноклубников столкнуться лицом к лицу — ожидается жаркая битва!

&lt;b&gt;Кто стоит за «половиной Сосьедада»?&lt;/b&gt;
Эта таинственная «половина Сосьедада» — не просто шутка. Сегодня на &lt;b&gt;«Эмирейтс»&lt;/b&gt; она сведет тех, кто когда-то делил одну раздевалку. Чьи пути пересекутся вновь, и кто из них окажется сильнее в этой схватке?

&lt;b&gt;2500 «матрасников» создадут ад!&lt;/b&gt;
Поддержка &lt;b&gt;«Атлетико»&lt;/b&gt; будет беспрецедентной. Целых &lt;b&gt;две с половиной тысячи&lt;/b&gt; преданных болельщиков, известных как «матрасники», приехали на «Эмирейтс». Их энергия обещает превратить матч в настоящее зрелище!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 17:23:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7640742107208152816</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барса, Ямаль и почти гол: Что творят на поле?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Молодежный футбол / Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящее безумие на поле! Юный &lt;b&gt;Ямаль&lt;/b&gt; буквально разорвал оборону соперника, накрутив несколько человек и чуть не сотворив гол, который мог стать украшением матча.

А вот у ворот &lt;b&gt;Войчеха&lt;/b&gt; было по-настоящему жарко. Мяч после рикошета от Касадо едва не нырнул в сетку, заставив всех схватиться за сердце.

&lt;b&gt;Секрет успеха: ультрамолодая Барса?&lt;/b&gt;

Кажется, «Барселона» делает ставку на будущее! Средний возраст стартового состава в матче против «Олимпиакоса» составил всего &lt;b&gt;23 года&lt;/b&gt;.

И это при том, что в команде играл 35-летний &lt;b&gt;Войчех Шченсны&lt;/b&gt;! Без него средний возраст и вовсе падает до невероятных 21,8 года. Вот это молодежь!

&lt;b&gt;Закулисье: что там с нижним бельем?&lt;/b&gt;

Но футбол – это не только голы и статистика. Иногда на поле происходят и совсем уж необычные вещи. Например, Ян Зиолковский, кажется, решил проверить фирму нижнего белья у Франческо Пио Эспозито. Подробности инцидента пока остаются загадкой!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 17:23:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4225994452060309911</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Венеция шокирует мир: стадион за 319 миллионов евро уже строится!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольная инфраструктура / Городское развитие</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте гондолы! Венеция шокировала весь мир, объявив о начале строительства нового стадиона. Это не просто арена, а целый &lt;b&gt;«Лес спорта»&lt;/b&gt;, и обойдется он в сотни миллионов евро!

Первый камень уже заложен в районе Местре. Это будет современная арена на &lt;b&gt;18 500 зрителей&lt;/b&gt;. Открытие планируется уже &lt;b&gt;весной 2027 года&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Что будет внутри &quot;Леса спорта&quot;?&lt;/b&gt;

Проект разработан знаменитым архитектурным бюро Populous, вдохновляясь уникальными формами лагуны. Новый стадион — это не только футбол. Он примет:
• Матчи Серии A
• Регби
• Крупные концерты, вмещая до 24 400 человек.

&lt;b&gt;Откуда такие деньги?&lt;/b&gt;

Общая стоимость проекта — около &lt;b&gt;319 миллионов евро&lt;/b&gt;. Из них 90 миллионов поступят из Национального плана восстановления и устойчивости. Остальное покроют городской бюджет и кредиты.

&lt;b&gt;Венеция меняет будущее региона?&lt;/b&gt;

Мэр Луиджи Бруньяро назвал проект «ставкой на будущее и символом возрождения Венеции». Заместитель мэра Андреа Томайелло подчеркнул: это первый стадион, строящийся в регионе за последние &lt;b&gt;50 лет&lt;/b&gt;! Цель — сделать Венецию новым центром спорта и молодёжи на северо-востоке Италии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 17:23:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1691070957248550204</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Флик забыл матч Баварии! Почему Барса бережет звезд?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Неожиданное признание от &lt;b&gt;Ханси Флика&lt;/b&gt;! На вопрос о первом матче Лиги чемпионов с &quot;Баварией&quot; против &quot;Олимпиакоса&quot; тренер &quot;Барселоны&quot; с улыбкой ответил: &quot;Честно говоря, я не очень хорошо помню... но мы ведь победили, да?&quot; Кажется, прошлое уже не так важно, когда впереди новые вызовы.

&lt;b&gt;Куда делись Ферран и Де Йонг?&lt;/b&gt;

Главная интрига перед матчем — отсутствие в старте &lt;b&gt;Феррана&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Френки де Йонга&lt;/b&gt;. Флик объяснил решение просто: у игроков были &quot;очень напряженные матчи&quot;, особенно против &quot;Жироны&quot;. Поэтому сегодня они выходят только на замену, чтобы справиться с физической нагрузкой.

&lt;b&gt;Класико уже в голове?&lt;/b&gt;

Конечно, мысли о предстоящем &lt;b&gt;Класико&lt;/b&gt; на выходных витают в воздухе. Флик подтвердил: &quot;Конечно, игра на выходных важна&quot;, но подчеркнул, что сейчас команда полностью сосредоточена на текущем матче. Защитная четверка осталась прежней, как с &quot;Жироной&quot;, но есть над чем работать. &quot;Мы готовы, у нас сильная команда&quot;, — заключил Флик, обещая интересную борьбу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 16:32:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7971672520730518629</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>До потного матча 3 часа: выдержит ли Атлетико?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к жаре! Через &lt;b&gt;три часа&lt;/b&gt; начнется битва, которая обещает быть потной до последней минуты. Футболисты «Атлетико» уже готовятся к настоящему испытанию.

&lt;b&gt;Что ждет «Атлетико» на поле?&lt;/b&gt;

Ожидается, что соперник «Атлетико» — это те самые &lt;b&gt;@bluecityzens&lt;/b&gt;, известные своей мощью. На поле будет кипеть настоящий котел страстей, где каждая минута станет проверкой на прочность.

Комментаторы уже шутят про электроплитки и кастрюли, намекая на невероятную физическую нагрузку. Мадридцам придется буквально &quot;вариться&quot; в борьбе.

&lt;b&gt;Обратный отсчет запущен!&lt;/b&gt;

Таймер безжалостно отсчитывает последние мгновения. До стартового свистка осталось ровно &lt;b&gt;три часа&lt;/b&gt;. Напряжение нарастает с каждой секундой.

Сможет ли «Атлетико» выстоять в этом пекле? Или соперник не оставит им шансов? Ответы получим очень скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 16:32:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7828316829359596067</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Секрет успеха: Почему Арсенал не проигрывает испанцам?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>У испанских клубов появился новый ночной кошмар! Лондонский &lt;b&gt;&quot;Арсенал&quot;&lt;/b&gt; демонстрирует просто невероятную статистику, которая заставляет задуматься.

&lt;b&gt;Идеальный рекорд против Ла Лиги&lt;/b&gt;

&quot;Канониры&quot; одержали &lt;b&gt;6 побед&lt;/b&gt; в &lt;b&gt;6 последних матчах&lt;/b&gt; против команд из Испании. Это не просто везение, это серия, которая говорит о мощной форме.

Каждая игра — уверенный шаг к доминированию. &quot;Арсенал&quot; доказал, что умеет справляться с любым стилем игры, который предлагают испанские соперники.

&lt;b&gt;Что это значит для Европы?&lt;/b&gt;

Этот результат — мощный сигнал для всей Европы. Английский клуб превратился в настоящего грозу &lt;b&gt;испанских команд&lt;/b&gt;, показывая стабильность и силу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 16:32:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5275663317772811584</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Магуайр – новый Серхио Рамос? И шокирующая статистика Артеты в ЛЧ!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать, что имя &lt;b&gt;Харри Магуайра&lt;/b&gt; когда-нибудь встанет в один ряд с Серхио Рамосом? Однако для фанатов «Манчестер Юнайтед» это не просто шутка: шкипер «красных дьяволов» не раз спасал свою команду!

&lt;b&gt;Неожиданный герой обороны&lt;/b&gt;
Именно так! Вспоминаются его важнейшие оборонительные действия, которые предотвращали голы и приносили очки. Эти моменты уже прочно вошли в историю клуба, подтверждая его неоценимую роль на поле.

Пока один защитник удивляет, другой тренер сталкивается с жесткой реальностью цифр в главном еврокубке.

&lt;b&gt;Проблемы Артеты в Лиге Чемпионов&lt;/b&gt;
Микель Артета, кажется, пока не может наладить игру своей команды в самом престижном турнире. Его статистика в &lt;b&gt;Лиге Чемпионов&lt;/b&gt; вызывает серьезные вопросы: &lt;b&gt;26 матчей — 18 пропущенных&lt;/b&gt;. Это тревожный показатель</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 16:32:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4587738855037123804</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Интер» в беде: &lt;b&gt;Тюрам&lt;/b&gt; выбыл перед битвой с «Наполи»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для фанатов «Интера»! Команда потеряла своего ударного форварда &lt;b&gt;Маркуса Тюрама&lt;/b&gt; прямо перед ключевой битвой с «Наполи».

Эту сенсационную новость сообщил &lt;b&gt;Кристиан Киву&lt;/b&gt;, наставник «нерадзурри», на недавней пресс-конференции. Тюрам точно пропустит предстоящий матч Серии A на стадионе имени Диего Армандо Марадоны.

&lt;b&gt;Почему Тюрам не сыграет?&lt;/b&gt;
По словам Киву, нападающему требуется «еще несколько дней» для полного восстановления. Клуб делает все возможное, чтобы вернуть его как можно скорее. Но против «Наполи» на поле его ждать не стоит.

&lt;b&gt;А что с Лаутаро? Есть и хорошие новости!&lt;/b&gt;
Зато есть и позитивные вести! Капитан &lt;b&gt;Лаутаро Мартинес&lt;/b&gt; полностью восстановился. Его проблемы, возникшие перед игрой с «Ромой», остались в прошлом. Теперь он чувствует себя отлично и готов к бою.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 16:32:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3377608105812998044</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Магуайр взорвал «Энфилд»! АПЛ кипит от сенсаций</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Английская Премьер-лига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать? Харри Магуайр, которого еще недавно списывали со счетов, стал настоящим героем! Его победный гол на легендарном &lt;b&gt;«Энфилде»&lt;/b&gt; перевернул северо-западное дерби и принес победу «Манчестер Юнайтед».

Восьмой тур Английской Премьер-лиги завершился, оставив после себя целую россыпь ярких моментов и неожиданных результатов. Эксперты уже вовсю подводят итоги.

&lt;b&gt;Герои и антигерои: кто удивил АПЛ?&lt;/b&gt;

В это время Джош продолжает творить чудеса. Он уже &lt;b&gt;второй раз подряд&lt;/b&gt; попал в символическую команду недели, составленную легендарным Аланом Ширером!

Не менее впечатляющим стал хет-трик Матета, который буквально взорвал матч. А «Арсенал» снова показал свою мощь, забив очередной гол с углового – это уже стало их фирменным знаком.

Молодой Крупи из «Борнмута» заслужил всеобщее восхищение. Тем временем, «Манчестер Сити» продолжает демонстрировать удивительную зависимость от своего бомбардира Эрлинга Холанда.

&lt;b&gt;Неожиданные повороты и горячие обсуждения&lt;/b&gt;

В традиционных итогах тура Алексей Гаврилов, Михаил Саакян и Кирилл Михайлов обсудили все детали матчей прошедшего уик-энда:
•   Они поговорили о победном голе Магуайра.
•   Затронули тему зависимости «Манчестер Сити» от Холанда.
•   Не обошли стороной и горячую дискуссию об увольнении Постекоглу.

Этот тур АПЛ доказал одно: скучно не будет! Каждая игра – это новая интрига, новые герои и новые потрясения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8098898466365402739</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Скандал в Барселоне: Флик пропустит Эль-Класико и может получить БАН!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Ла Лига, Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость для фанатов &quot;Барселоны&quot;: главный тренер Ханси Флик не сможет руководить командой в важнейшем Эль-Класико! Это серьезный удар по клубу.

И это еще не все. Флику грозит дисквалификация от &lt;b&gt;4 до 8 матчей&lt;/b&gt;, что может стать настоящей катастрофой для старта сезона.

&lt;b&gt;Что происходит внутри клуба?&lt;/b&gt;

В то же время, тактические решения вызывают вопросы. Полузащитник &lt;b&gt;Де Йонг&lt;/b&gt; сегодня останется на скамейке запасных, сообщает издание As.

&lt;b&gt;Будущее &quot;Барсы&quot; в опасности?&lt;/b&gt;

На фоне этих событий агент Пини Захави посетил &quot;Барселону&quot;. Главная тема переговоров – судьба &lt;b&gt;15-летнего вингера Эбримы Тункары&lt;/b&gt;. Клуб считает его одним из самых талантливых.

&quot;Барса&quot; представила свой долгосрочный проект, чтобы убедить юное дарование остаться. Судьба молодых талантов сейчас важна как никогда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1509673226897561289</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Драма на поле: Молодые таланты зажигают в Европе!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Молодежный футбол, Международные турниры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вы это видели?! В Юношеской Лиге УЕФА развернулась настоящая битва, от которой до сих пор мурашки по коже! «Интер» совершил невероятный камбек против «Юниона». Проигрывая с 62-й минуты, миланцы сравняли счет на &lt;b&gt;90+2'&lt;/b&gt; благодаря Робертсу Кукулису. А затем, на 90+6', Леонардо Бовио вырвал победу!

&lt;b&gt;Что еще творилось на полях?&lt;/b&gt;

Не менее горячо было в матче «Байера» (U19) и «ПСЖ» (U19). Парижане дважды поразили ворота соперника за три минуты! На 52-й отличился Або Эль Най, а на 55-й Джангил реализовал пенальти. Итог — боевая ничья &lt;b&gt;2:2&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Будущее уже здесь: Чемпионат мира U17!&lt;/b&gt;

Тем временем, марокканская молодежь готовится к грандиозному мировому первенству. &lt;b&gt;Эльес Бельмохтар&lt;/b&gt; и Наэль Хаддани вызваны на ЧМ-2025 (U17), который пройдет в Катаре с 3 по 27 ноября. В нем примут участие &lt;b&gt;48 команд&lt;/b&gt; со всего мира!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2705490781565741914</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Карвахаль Взорвался: «Реал» обвинил Ла Лигу в фальсификации!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football - La Liga / League Governance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! Защитник &lt;b&gt;«Реала» Дани Карвахаль&lt;/b&gt; публично обвинил Ла Лигу в... фальсификации правил турнира. Это не просто слова, а прямое заявление в адрес президента лиги – &lt;b&gt;мистера Тебаса&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Что именно разозлило игрока?&lt;/b&gt;
Карвахаль четко дал понять: нарушение регламента – это не что иное, как фальсификация. Он подчеркнул, что разговоры о видеороликах на канале &lt;b&gt;«Реал Мадрид»&lt;/b&gt; не могут отменить факт грубого нарушения правил. Футболист настаивает: игнорировать этот факт просто невозможно.

&lt;b&gt;Чем это грозит Ла Лиге?&lt;/b&gt;
Испанский защитник предупредил: если спорный матч все-таки состоится, на всем турнире будет лежать несмываемое &lt;b&gt;«клеймо»&lt;/b&gt;. Это серьезный удар по репутации одной из сильнейших футбольных лиг мира. Похоже, нас ждет громкий скандал.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7405237574714408202</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Чемпион на дне: Копенгаген в руинах перед Боруссией?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Лига Чемпионов, Клубные новости, Обзор матчей</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Копенгаген&quot;, чемпион Дании, переживает настоящий кошмар! Всего &lt;b&gt;два поражения в трех последних матчах&lt;/b&gt;, отставание в 6 очков от лидера и лазарет, переполненный звездами. Команда на грани перед решающей встречей с дортмундской &quot;Боруссией&quot;, где ей предстоит выступить в роли явного аутсайдера.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле? Лазарет переполнен!&lt;/b&gt;
Ситуация с составом критическая: сразу четыре ключевых игрока выбыли из строя. Среди них &lt;b&gt;Томас Дилейни&lt;/b&gt;, Мохамед Эльюнусси, Андреас Корнелиус и Родриго Уэскас. Это открывает двери для молодежи, например, &lt;b&gt;17-летнего Виктора Дадасона&lt;/b&gt;, который недавно дебютировал в Суперлиге.

&lt;b&gt;Тренер спокоен, но есть ли план?&lt;/b&gt;
Несмотря на хаос, 37-летний главный тренер Якоб Неструп сохраняет удивительное хладнокровие. Он избегает громких обещаний, заявляя: &quot;Мы должны держать амбиции при себе и сосредоточиться на том, чтобы вернуть команду на правильный путь&quot;. После разгромного поражения 1:3 от &quot;Силькеборга&quot; и всего одного очка в двух матчах Лиги чемпионов, &quot;Копенгаген&quot; выглядит крайне уязвимым.

&lt;b&gt;Последний шанс на чудо?&lt;/b&gt;
Даже в такой ситуации Неструп не теряет веры в своих подопечных. &quot;Если мы сумеем объединить наши сильные стороны, то способны создать дортмундцам проблемы&quot;, — уверен он. Сможет ли чемпион собраться и дать бой, когда все против него, или кризис только усугубится?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 14:29:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5505714497693826775</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>4:3! Молодежка Атлетико потрясла ЮЛЧ. Что готовит основа?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Испания, Клубные новости, Юношеский футбол, Обзор матчей</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вчера вечером футбольный мир наблюдал за настоящим триллером! Молодежная команда &lt;b&gt;&quot;Атлетико Мадрид&quot; U-19&lt;/b&gt; устроила невероятное шоу, обыграв сверстников из &quot;Арсенала&quot; со счетом &lt;b&gt;4:3&lt;/b&gt; в Юношеской лиге чемпионов. Это была битва до последней секунды, которая заставила фанатов взорваться эмоциями.

&lt;b&gt;Как &quot;молодежка&quot; переиграла &quot;Арсенал&quot;?&lt;/b&gt;
Победа над лондонским клубом в ЮЛЧ – это серьезная заявка на успех. Мадридцы показали характер и волю к победе, вырвав три очка в драматичном поединке. Этот результат однозначно войдет в историю клуба.

&lt;b&gt;А что у &quot;взрослых&quot;? Потенциальный состав на сегодня&lt;/b&gt;
Пока юные &quot;матрасники&quot; покоряют Европу, основная команда готовится к своему матчу. Издание MARCA уже опубликовало предполагаемый стартовый состав на сегодняшний вечер. Среди игроков – знакомые лица и новые комбинации.
На поле ожидаются такие звезды, как &lt;b&gt;Облак, Гризманн и Альварес&lt;/b&gt;, а также новые имена в защите и полузащите. Это будет важная игра, и тренерский штаб явно ищет оптимальные решения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 14:29:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3774222193489121953</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Скандал с пенальти: Эксперт объяснил, почему VAR ошибся в матче «Милана»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Судейство</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В итальянском футболе снова бушуют страсти! Эксперт АИА &lt;b&gt;Андреа Де Марко&lt;/b&gt; жестко раскритиковал решение арбитра в матче &lt;b&gt;«Милан» – «Фиорентина»&lt;/b&gt;. По его мнению, пенальти, назначенный в ворота «фиалок», был большой ошибкой.

&lt;b&gt;Нашли двойника скандала?&lt;/b&gt;
Де Марко видит прямую параллель с другим громким эпизодом: инцидентом между &lt;b&gt;«Ювентусом»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Интером»&lt;/b&gt;. Тогда Тюрам приложил руку к лицу Бонни, но судья проигнорировал момент, а VAR промолчал.

&lt;b&gt;Вердикт эксперта: VAR не нужен?&lt;/b&gt;
«Точно такая же ситуация произошла в матче «Милана» и «Фиорентины», – заявил эксперт. – &lt;b&gt;VAR не должен был вмешиваться&lt;/b&gt;, а судья не должен был ставить пенальти». Это означает, что решение арбитра было неверным, а система видеопомощи должна была остаться в стороне, как и в случае с «Юве» и «Интером».

***

Тебас взорвался! Кто на самом деле «подделывает» Ла Лигу: Карвахаль или RMTV?

Президент Ла Лиги &lt;b&gt;Хавьер Тебас&lt;/b&gt; жестко ответил на обвинения игрока! Защитник «Реала» Карвахаль заявил, что матч в Майами – это «фальсификация Ла Лиги». Но Тебас не остался в долгу.

&lt;b&gt;Что не так с Майами?&lt;/b&gt;
Слова &lt;b&gt;Карвахаля&lt;/b&gt; прозвучали как гром среди ясного неба. Он прямо намекнул на нечестность лиги, связав это с проведением матчей в США.

&lt;b&gt;Тебас бьет в ответ: виноваты другие!&lt;/b&gt;
Реакция Тебаса была молниеносной и едкой: «На мой взгляд, больше всего подделывают турнир видео, опубликованные &lt;b&gt;RMTV&lt;/b&gt; в прошлом сезоне о судьях». Президент Ла Лиги перевел стрелки, обвинив официальный канал «Реала» в подрыве репутации чемпионата.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 14:29:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5141945517395577194</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Абрамович снова покупает клуб? Игрока ПСЖ оценили в 65 миллионов!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Слухи о том, что &lt;b&gt;Роман Абрамович&lt;/b&gt; собирается приобрести очередной футбольный клуб, вспыхнули с новой силой! На этот раз турецкие медиа &quot;сватают&quot; его в &lt;b&gt;«Галатасарай»&lt;/b&gt;. Главный аргумент — покупка особняка в Стамбуле.

Но есть один важный нюанс: резиденция у Абрамовича в Стамбуле уже давно. Этот факт подтвержден в вышедшей в мае книге о продаже &lt;b&gt;«Челси»&lt;/b&gt;. Похоже, это уже пятый раз, когда турки &quot;продают&quot; ему свой клуб.

&lt;b&gt;Почему Абрамовича постоянно &quot;женят&quot; на турецких клубах?&lt;/b&gt;

Кажется, каждый год &lt;b&gt;Романа Абрамовича&lt;/b&gt; активно сватают в Турцию. То «Гёзтепе», то «Фенербахче», теперь вот &lt;b&gt;«Галатасарай»&lt;/b&gt;. Причина всегда одна — его присутствие в стране.

Но факт давнего владения недвижимостью в Стамбуле почему-то регулярно игнорируется. Возможно, это просто желание турецких клубов привлечь такого инвестора. Пока же все это — не более чем громкие заголовки.

Пока в Турции кипят страсти вокруг миллиардных покупок, в Париже творятся настоящие миллионы.

&lt;b&gt;ПСЖ готовит рекордный контракт для защитника?&lt;/b&gt;

&lt;b&gt;ПСЖ&lt;/b&gt;, похоже, не собирается отпускать своего перспективного защитника &lt;b&gt;Виллиана Пачо&lt;/b&gt;. Несмотря на активный интерес со стороны &lt;b&gt;«Ливерпуля»&lt;/b&gt;, парижане близки к продлению контракта.

Переговоры идут успешно под руководством &lt;b&gt;Луиса Кампоса&lt;/b&gt;. И это неудивительно! Игрок, купленный у &lt;b&gt;«Айнтрахта»&lt;/b&gt; в 2024 году всего за &lt;b&gt;€40 миллионов&lt;/b&gt;, теперь оценивается почти в &lt;b&gt;€65 миллионов&lt;/b&gt;. Вот это рост!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 14:29:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3793087221279046230</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  






























































































































































































</rss>
