<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>DAZN раскрыл: Спаллетти и Перин о «физическом звере»!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>Секреты футбольных кухонь выплыли наружу! После матча «Кремонезе» — «Ювентус» камеры DAZN зафиксировали удивительный диалог между Лучано Спаллетти и Маттиа Перином. Этот разговор мгновенно стал главной темой обсуждений.

&lt;b&gt;О чем шептались звезды?&lt;/b&gt;
Разговор начался с прямого вопроса от Спаллетти. Он спросил голкипера: «Аджич — тот, кто подходит для такого матча?»
Ответ Маттиа Перина был более чем однозначным и полным восхищения. Он без колебаний заявил: «Аджич — настоящий зверь физически, он действительно очень силён».

&lt;b&gt;Кто этот «зверь»?&lt;/b&gt;
Такая характеристика от опытного футболиста и тренера дорогого стоит. Очевидно, что физическая мощь игрока по имени Аджич произвела на них сильное впечатление.
Это не просто комплимент, а серьезная оценка, которая подчеркивает выдающиеся качества футболиста. И теперь весь мир знает, что на поле появился настоящий «физический зверь».</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762283530.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 19:13:38 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5854974684610278727</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Рафинья: цифры, которые ставят его в один ряд с легендами!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club &amp; Player News</category>
      <yandex:full-text>Забудьте о привычных шаблонах! Пока весь мир обсуждает, кто придет на смену Месси и Роналду, один игрок из «Барселоны» тихо, но уверенно переписывает историю. Его имя – Рафинья, и его статистика шокирует даже самых скептиков.

&lt;b&gt;Невероятные рекорды&lt;/b&gt;

После ухода Месси и Криштиану Роналду из Европы, лишь один футболист смог набрать 60 результативных действий. И это Рафинья. Он же — единственный, кто сравнялся с Криштиану по числу голевых действий в Лиге чемпионов.

Его достижения не ограничиваются этим. Рафинья — единственный, кто стал одновременно лучшим бомбардиром и ассистентом в Лиге чемпионов со времен Месси в 2015 году.

&lt;b&gt;В одном ряду с легендами&lt;/b&gt;

Среди бразильских игроков никто не забивал больше 10 голов в Лиге чемпионов, кроме Рафиньи. Это достижение ставит его в один ряд с величайшими бомбардирами своей страны на европейской арене.

А что насчет «Барселоны»? После ухода таких гигантов, как Месси, Суарес и Неймар, только Рафинья смог набрать более 50 результативных действий за сезон.

&lt;b&gt;Бразильская сенсация&lt;/b&gt;

Эти цифры не просто статистика, это заявление. Рафинья доказывает, что способен быть лидером и показывать результаты, которые обычно приписывают только величайшим игрокам современности. Он не просто играет, он доминирует, и делает это в тени, заставляя весь мир пересмотреть свои представления о футбольных звездах.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762283555.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 19:13:38 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2334704225559476897</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Исторический гол Сака: «Канониры» в восторге!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Previews &amp; Reports</category>
      <yandex:full-text>Букайо Сака только что вписал свое имя в историю «Арсенала» золотыми буквами! Молодой англичанин сделал то, что не удавалось никому до него.

На перерыв «Арсенал» ушел, минимально ведя в счете против «Славии» – 1:0. Единственный гол в ворота соперника забил именно Сака, реализовав пенальти.

&lt;b&gt;Уникальное достижение Букайо&lt;/b&gt;

Этот точный удар стал по-настоящему особенным. Сака стал первым игроком в истории «Арсенала», который забивал в четырех выездных матчах Лиги чемпионов подряд!

Это не просто гол, это серия невероятных выступлений на чужих полях. Такой стабильности в гостевых матчах главного еврокубка «канониры» еще не видели.

&lt;b&gt;Что это значит для «Арсенала»?&lt;/b&gt;

Пока команда ведет 1:0, но вклад Сака уже неоценим. Его рекорд подчеркивает не только талант игрока, но и растущую мощь «Арсенала» на европейской арене.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762283578.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 19:13:38 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8170214885303836204</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Позор в Ливерпуле: граффити Трента назвали крысой!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player News</category>
      <yandex:full-text>На улицах Ливерпуля разгорелся настоящий скандал! Неизвестные вандалы испортили граффити с изображением звезды клуба, Трента Александра-Арнольда. Самое шокирующее — на стене появились унизительные надписи &quot;крыса&quot;.

&lt;b&gt;Кто стоит за актом вандализма?&lt;/b&gt;
Личности злоумышленников пока остаются тайной. Этот дерзкий поступок вызвал волну возмущения среди фанатов. Испорченное изображение стало тревожным сигналом.

&lt;b&gt;Что ждёт Трента на &quot;Энфилде&quot;?&lt;/b&gt;
Сегодняшний матч на &quot;Энфилде&quot; обещает быть особенно напряженным для Александра-Арнольда. После такого &quot;послания&quot; его ждёт далеко не &quot;теплый&quot; приём. Атмосфера вокруг игрока накалена до предела.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762283597.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 19:13:38 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5524422628478441383</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Шок! Целая сборная звезд станет свободной в 2026 году</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>Представьте: целая команда топ-игроков, настоящих звезд, может сменить клубы уже в 2026 году. И это не слухи, а реальность, которая перевернет трансферный рынок.

На футбольном горизонте назревает настоящая бомба. Аналитики уже собирают &quot;сборную мечты&quot; из тех, чьи многомиллионные контракты подойдут к концу.

&lt;b&gt;Гранды на низком старте: Что это значит?&lt;/b&gt;

Для ведущих клубов мира это одновременно и невероятная возможность, и серьезный вызов. Шанс заполучить мировых звезд абсолютно бесплатно — мечта любого спортивного директора.

Однако есть и обратная сторона медали. Многие команды рискуют потерять своих лидеров без какой-либо компенсации, если не успеют договориться о продлении.

&lt;b&gt;Будущее игроков под вопросом&lt;/b&gt;

Сами футболисты окажутся в уникальной ситуации. Они получат беспрецедентную свободу выбора, смогут диктовать условия и выбирать новый дом без оглядки на трансферную стоимость.

Для кого-то это будет шанс всей жизни, чтобы сменить обстановку или получить самый выгодный контракт в карьере. Для других — время для серьезных раздумий о продолжении пути.

2026 год обещает стать одним из самых жарких и непредсказуемых в истории трансферных окон. Следим за развитием событий, ведь на кону — судьба целой сборной будущих свободных агентов.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762283617.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 19:13:38 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8643429177813209524</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Рафинья: Я почти сдался, но теперь рвусь к Золотому мячу!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Interview</category>
      
      
      <yandex:full-text>Звезда «Барселоны» Рафинья признался: он был на грани того, чтобы навсегда бросить футбол! Двери закрывались, испытания проваливались, а мечта казалась недостижимой.

&lt;b&gt;Переломный момент: как не бросить все?&lt;/b&gt;

Но каждый раз, когда сомнения брали верх, он вспоминал о семье, о своей мечте и о детях из родного района. Это давало силы идти дальше. Сегодня он благодарен, что не сдался. Каждая жертва того стоила.

&lt;b&gt;Цена успеха: разум и тело под ударом&lt;/b&gt;

Рафинья убежден: разум и тело неразрывно связаны. Стресс, тревога, моральное истощение – всё это напрямую влияет на физическое состояние и риск травм. Именно поэтому забота о ментальном здоровье так же важна, как и тренировки. Чем спокойнее ты психологически, тем лучше играешь и меньше травмируешься.

Критика со стороны общественности и СМИ может быть невыносимой. Раньше она ранила Рафинью очень сильно. Теперь он научился фильтровать негатив, прислушиваясь только к конструктивным замечаниям. Он понял: невозможно угодить всем.

&lt;b&gt;Золотой мяч: разочарование или новый вызов?&lt;/b&gt;

Недавно «Золотой мяч» ускользнул из рук бразильца. Пятое место стало личным разочарованием, ведь ожидания были намного выше. Но для Рафиньи это не конец, а новая мотивация. Он верит, что лучшее еще впереди, и полон решимости продолжать бороться за эту престижную награду.

Футбол научил его стойкости, терпению и скромности. И, пожалуй, самое главное: всегда быть благодарным за шанс осуществить свою мечту. Каждая жертва того стоит.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762280373.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3222738889775939223</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Главные фавориты Лиги Чемпионов: Анчелотти раскрыл карты!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>European Football / Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Карло Анчелотти, живая легенда тренерского цеха, не стал держать интригу. Он прямо назвал команды, которые, по его мнению, являются главными претендентами на заветный трофей Лиги Чемпионов. И список не удивит настоящих фанатов футбола.

Это те самые гиганты, от которых ждут побед из года в год. В этот элитный клуб вошли:
• Реал
• ПСЖ
• Манчестер Сити
• Бавария

&lt;b&gt;Звёзды уже готовы?&lt;/b&gt;

И если Анчелотти определил клубы, то игроки уже вовсю готовятся к главной европейской битве. Например, Килиан Мбаппе, одна из главных ударных сил ПСЖ, получил эксклюзивные часы от Hublot, стилизованные под Лигу Чемпионов. Это не просто аксессуар, а символ его статуса.

А тем временем, другой ярчайший талант — Винисиус Жуниор из мадридского «Реала» — получает комплименты от легендарного Роберто Фирмино. «Винисиус – фантастический игрок. Я его поклонник и обожаю его как футболиста», — заявил Фирмино, подтверждая, что молодое дарование в отличной форме.

&lt;b&gt;Чья звезда засияет ярче всех?&lt;/b&gt;

Эти слова лишь подогревают интерес к грядущим матчам. Увидим ли мы битву титанов, как предсказывает Анчелотти, или кто-то сможет сотворить сенсацию? Одно ясно: Лига Чемпионов снова будет полна страстей и незабываемых моментов.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762280400.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-912269307969066733</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Кубок Англии: Фанаты ликуют, а один поднял... мусорный бак!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Football Culture / Human Interest</category>
      
      
      <yandex:full-text>Что творится в Кубке Англии? Болельщики «Слау» выдали такое, что облетело все соцсети! После победного гола, который вывел их команду дальше, один из фанатов поднял над головой... целый мусорный бак. И это не шутка!

Команда из шестого дивизиона прорвалась в 1/64 турнира, и это уже само по себе сенсация. Но истинной звездой этого матча стал не игрок, а болельщик, чье эпичное празднование запечатлели камеры.

&lt;b&gt;Безумие Кубка Англии&lt;/b&gt;

Такие моменты — это то, за что мы обожаем старейший турнир планеты. В Кубке Англии нет места скуке, только искренние эмоции и настоящая, ничем не поддельная страсть к футболу. Фан-культура здесь живет своей жизнью, и иногда она принимает самые неожиданные формы.

&lt;b&gt;История продолжается!&lt;/b&gt;

Победа «Слау» означает, что в 1/32 финала мы гарантированно увидим еще одну команду-сенсацию из низших дивизионов. Это доказывает: в Кубке Англии возможно абсолютно всё. И даже мусорные баки могут стать частью истории!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762280416.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1405018958108959681</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Джонатан Дэвид: трансферная сага окончена?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News / Transfers</category>
      
      
      <yandex:full-text>Фабрицио Романо поставил точку в трансферной саге: Джонатан Дэвид никуда не уходит из «Ювентуса»! Несмотря на шквал слухов, канадский нападающий не собирается покидать Турин этой зимой, и это официальная позиция.

&lt;b&gt;Что на самом деле происходит?&lt;/b&gt;
По информации источников, близких к обеим сторонам, все разговоры о возможных контактах с другими клубами не соответствуют действительности. Ни клуб, ни сам игрок даже не рассматривают вариант ухода уже в январе.

&lt;b&gt;Планы «Ювентуса» на форварда&lt;/b&gt;
Дэвид полностью сосредоточен на своей карьере в Турине. Лучано Спаллетти видит в нём ключевую фигуру проекта и верит в его потенциал. Канадский нападающий — важная часть долгосрочных планов «Ювентуса». Никаких переговоров с другими командами просто не велось.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762280436.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 18:20:37 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7073187378340530638</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Плевать на 1:0!»: Киву раскрыл свою безумную тактику</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Champions League / Match Preparation</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кристиан Киву, легенда футбола и нынешний тренер, сделал заявление, которое взорвало сеть! Он предпочитает безумный счет 4:3 скучным 1:0. Для него красота игры важнее сухого результата. Главное — забивать, даже если приходится пропускать.

&lt;b&gt;«Легкая» жеребьевка? Киву смеется в лицо критикам!&lt;/b&gt;

Но не только атакующий футбол занимает мысли Киву. Когда речь заходит о предстоящем матче Лиги чемпионов против «Кайрата», тренер резко осаживает всех скептиков. Он категорически отвергает разговоры о «легкой жеребьевке».

«Кайрат» выбил «Селтик» и прошел четыре квалификационных раунда — это не случайность, а показатель силы. Киву не слушает чужие разговоры. Победа в Лиге чемпионов никогда не гарантирована.

&lt;b&gt;Никакого неуважения, только победа!&lt;/b&gt;

Тренер подчеркивает: к любому сопернику нужно относиться с уважением. Его команда на поле покажет, что победа в Лиге чемпионов никогда не дается легко. Они не проявляют ни к кому неуважения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762276405.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4354410552485300905</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Атлетико против Бельгии: Новый соперник, старые проблемы?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Champions League / Club History</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Атлетико Мадрид&quot; готовится к матчу, который может стать настоящим испытанием! Сегодня &quot;матрасники&quot; впервые в истории Лиги чемпионов сразятся с новым бельгийским клубом. Но их прошлая статистика против команд из Бельгии заставляет сильно задуматься.

&lt;b&gt;Как &quot;Атлетико&quot; играл раньше?&lt;/b&gt;
Против бельгийских клубов (конкретно &quot;Брюгге&quot;) &quot;Атлетико&quot; провел четыре матча. Результаты — неожиданно равные, далекие от доминирования испанского гранда:
• 1 победа &quot;Атлетико&quot;
• 1 победа &quot;Брюгге&quot;
• 2 ничьи

За эти четыре встречи обе команды забили по три гола. Полный паритет! Единственным светлым пятном был Антуан Гризманн, забивший два из трех мячей.

&lt;b&gt;Что изменится сегодня?&lt;/b&gt;
Сегодняшний матч — это чистый лист. &quot;Атлетико&quot; впервые встретится с совершенно другим бельгийским клубом. Это не просто игра, а проверка: смогут ли они сломить &quot;бельгийское проклятие&quot; или история снова повторится?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762276431.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7370248085870597498</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>МанСити продает защитника? Три гранда уже в очереди!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Натан Аке, защитник «Манчестер Сити», может сенсационно покинуть клуб уже в январе! За ним выстроилась очередь из топовых команд, и «горожане» готовы расстаться со своим игроком. Это стало неожиданностью для многих фанатов.

&lt;b&gt;Кто охотится за звездой «Сити»?&lt;/b&gt;

Среди главных претендентов на Аке — итальянские тяжеловесы «Интер» и «Ювентус». К ним присоединился и английский «Кристал Пэлас», что добавляет интриги в эту трансферную сагу. Зимнее окно обещает быть жарким.

&lt;b&gt;За сколько «горожане» готовы отпустить?&lt;/b&gt;

По информации источников, «Манчестер Сити» открыт к предложениям. Клуб готов рассмотреть продажу Аке в диапазоне от 30 до 35 миллионов евро. Это открывает дорогу для потенциальных покупателей, желающих усилить оборону.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762276448.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4518127118968287979</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Арсенал: как легко победить и сэкономить силы?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Anticipation / Fan Opinion</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Арсенала» мечтают об одном: чтобы их любимая команда забила как можно быстрее. Идеальный сценарий — гол в самом начале первого тайма.

Такой старт гарантирует спокойствие на весь матч. Больше не нужно переживать или ждать чуда – можно просто наслаждаться игрой.

&lt;b&gt;План на легкую победу?&lt;/b&gt;

Настоящие болельщики готовы понять и принять любую стратегию. Главное — результат, но не любой ценой.

Есть мнение: «Арсенал» может позволить себе «валять дурака» на поле. Это не лень, а тактический ход.

&lt;b&gt;Зачем Арсеналу экономить силы?&lt;/b&gt;

Цель проста: сберечь энергию команды. В плотном графике каждый матч на вес золота, а силы игроков — тем более.

Если победа уже в кармане, нет смысла выкладываться на все сто. Можно спокойно катать мяч и ждать финального свистка.

Такой подход позволяет не только одержать победу, но и подготовиться к следующим важным встречам. Именно этого и ждут болельщики — умной игры и сохранения ресурсов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762276472.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2178446826056353747</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Составы на «Славию»: Почему все говорят про Мерино и «норм»?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Preparation</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Свежие составы на матч против «Славии» уже в сети, и первая реакция болельщиков не заставила себя ждать. Главный вердикт: «ну норм под Славию»! Но куда больше шума вызывает имя одного игрока.

&lt;b&gt;Что значит «ну норм»?&lt;/b&gt;
Эта краткая, но емкая оценка говорит о многом. Очевидно, что тренерский штаб выбрал игроков, которые, по мнению фанатов, подходят для предстоящего противостояния.

&lt;b&gt;Мерино: тащи!&lt;/b&gt;
Все взгляды прикованы к Мерино. Его имя сопровождается эмоциональным призывом: «Мерино, тащи!» Это мощный сигнал о том, что именно на этого футболиста возлагаются особые надежды в предстоящей игре.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762276512.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6616246340426556223</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезда Байера шокировал: Точно выбрал бы Реал, а не Ливерпуль!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! Генеральный директор «Байера» Фернандо Карро раскрыл карты: главная звезда клуба, Флориан Виртц, без сомнений выбрал бы мадридский «Реал», если бы они сделали предложение прошлым летом. Это не слухи, а прямые слова босса «Байера».

&lt;b&gt;Что это значит для Ливерпуля?&lt;/b&gt;

Для «Ливерпуля» это тревожный звонок. Несмотря на все их амбиции, в гонке за одним из самых талантливых полузащитников Европы они, похоже, проигрывают главному конкуренту. Слова Карро показывают, что предпочтения Виртца уже давно сформированы.

&lt;b&gt;А при чем тут Хаби Алонсо?&lt;/b&gt;

Гендиректор «Байера» также упомянул Хаби Алонсо. По его словам, у тренера «меньше возможностей влиять на ситуацию в «Мадриде», чем у нас». Это важный штрих, показывающий, что трансферные решения в топ-клубах — сложный механизм.

Очевидно одно: Флориан Виртц уже определился со своим клубом мечты. И это не «Энфилд».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762273070.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 16:21:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5650764238806732571</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Его списали, но он вернулся: как Чалоба покорил «Челси»</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Updates</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вам прямо говорят, что вы не нужны своему клубу. Именно это пережил Трево Чалоба, когда ему сообщили, что он не входит в планы «Челси».

Вместо того чтобы сдаться, защитник принял ситуацию. Он ушел в аренду в «Кристал Пэлас», но не опустил руки, а сосредоточился на игре.

&lt;b&gt;Путь к возвращению&lt;/b&gt;

«Есть два пути: сломаться или принять и двигаться дальше», — говорит Чалоба. Он выбрал второй, упорно работая и концентрируясь на футболе.

Его цель всегда была одна – остаться в «Челси». Несмотря на то, что многое не зависело от него, он верил в свои силы.

&lt;b&gt;Не доказывал, а проявлял себя&lt;/b&gt;

Ежедневная борьба и стремление доказать свою ценность принесли плоды. Трево смог вернуться в команду, где, казалось, для него не было места.

Чалоба уверен: ему не нужно было никому ничего доказывать. Он уже показал свой уровень за два предыдущих сезона, и клуб, включая Мареску, это видел.

Его задача была в другом: вновь проявить себя и помочь команде. И это у него блестяще получилось.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762273096.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 16:21:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1559857377545836474</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Милан унижен: фанаты Ромы ударили по самому больному!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Fan Culture</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Что может быть хуже футбольного поражения? Только унижение, которое бьет не по счету, а по самой идентичности! Фанаты «Ромы» после матча с «Миланом» вывесили баннер, который мгновенно разжег новый скандал в Серии А.

&lt;b&gt;Дерзкое послание с юга&lt;/b&gt;

На трибунах «Сан Сиро» появилось послание, адресованное «россонери», которое не оставляло сомнений в намерениях. Фанаты «Ромы» намеренно обыграли название «Curva Sud» (Южная трибуна), взяв «Sud» в кавычки. Это прямой намек на географический юг Италии, с которым у северян давняя вражда и стереотипы.

&lt;b&gt;Удар по идентичности: &quot;Террони&quot; и Калабрия&lt;/b&gt;

Дальше — больше. Римляне переиграли названия легендарных групп болельщиков «Милана», придав им уничижительный «южный» оттенок.
• «Fossa dei leoni» (Логово львов) превратилось в «логово террони» — оскорбительное прозвище для южан, означающее что-то вроде «колхозников».
• «Brigate Rossonere» стали «Калабрийскими бригадами», привязывая миланцев к одному из южных регионов.

&lt;b&gt;Миланцы, вы еще свои?&lt;/b&gt;

Кульминацией стало прямое издевательство. Баннер завершался едким вопросом, адресованным фанатам «Милана»: «Ты еще разговариваешь по-милански?» Это был не просто вопрос, а вызов. Он ставит под сомнение их северную идентичность, намекая, что они стали «южанами», потеряв свою самобытность. Удар пришелся точно в цель – по самой сути миланского духа.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762273143.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 16:21:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4305771642354678935</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Кто правит Лигой Чемпионов после 2022 года? Эти имена уже вошли в историю!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Statistics</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте старые рекорды! С 2022 года в Лиге Чемпионов началась новая эра, где доминируют совершенно другие герои. Только избранные смогли вырваться вперед, диктуя свои правила на поле.

&lt;b&gt;Новая эра европейского футбола&lt;/b&gt;

Последние два сезона Лиги Чемпионов показали: на вершине не просто голеадоры. Здесь требуются универсалы, способные как забивать, так и создавать моменты для партнеров.

Именно поэтому система &quot;гол+пас&quot; стала ключевым показателем истинного влияния игрока на исход матча. С 2022 года список лидеров в этой категории сформировал новую элиту.

&lt;b&gt;Кто эти гении атаки?&lt;/b&gt;

Эти футболисты не просто участвуют в игре — они ее формируют. Каждое их действие, будь то точный удар или решающий пас, напрямую влияет на результат.

Они стали олицетворением современного атакующего футбола, где важна не только личная статистика, но и вклад в командную мощь. Их имена уже на слуху у каждого болельщика.

&lt;b&gt;Что это значит для будущего?&lt;/b&gt;

Доминирование этих игроков задает тренд для всего европейского футбола. Их мастерство и стабильность на самом высоком уровне поражают.

Кто бы ни был в этом списке, одно ясно: эти лидеры определяют облик Лиги Чемпионов прямо сейчас. И они продолжат писать свою историю на наших глазах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762273240.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 16:21:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5940889320321540354</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Проклятие Кристенсена: «Барса» теряет лидера!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Надежды «Барсы» на скорое возвращение Андреаса Кристенсена рухнули в одно мгновение. Защитник, который был буквально в шаге от получения медицинского разрешения, почувствовал новый дискомфорт во время тренировки.

&lt;b&gt;Что произошло на тренировке?&lt;/b&gt;
По информации Javi Miguel, Кристенсен внезапно ощутил новый дискомфорт в икроножной мышце. Это заставило его немедленно прекратить занятие раньше положенного срока.

&lt;b&gt;Насколько всё серьёзно?&lt;/b&gt;
Точная степень серьезности новой травмы пока неясна. Однако, учитывая его прошлую историю с повреждениями, эксперты уже прогнозируют: Кристенсен, скорее всего, останется вне игры на неопределенный срок. Это очередной удар по оборонительным редутам каталонцев.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762273309.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 16:21:50 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3922490752964519647</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Новый Вьери? Звезда «Интера» взяла главный приз!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Награды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: Франческо Пио Эспозито официально признан итальянским Golden Boy 2025! Молодой нападающий «Интера» только что завоевал свой первый личный трофей, и это не просто награда, а знак колоссального успеха.

Он уже успел стать настоящей звездой Лиги чемпионов, забивая первые решающие голы за свой клуб. Этот титул, присуждаемый лучшим футболистам Италии до 21 года, лишь подтверждает его стремительный взлет.

&lt;b&gt;Тренеры в восторге!&lt;/b&gt;

Кристьян Киву безоговорочно доверяет Эспозито, выпуская его на поле в самые ответственные моменты. Даже Дженнаро Гаттузо уже пригласил его в сборную Италии, видя в нем будущее национального футбола.

На поле Пио Эспозито демонстрирует невероятную уверенность. Сравнения с легендарным Бобо Вьери уже стали привычными, и это лишь начало его большого пути.

&lt;b&gt;Что дальше для таланта из «Интера»?&lt;/b&gt;

Этот сезон — лишь отправная точка. Эспозито продолжает добиваться успеха, и каждый его шаг доказывает: в итальянском футболе зажглась новая, яркая звезда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762269581.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:21:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5624870300796228490</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Анчелотти раскрыл секрет Модрича: как играть в 40 лет на топ-уровне?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, Лука Модрич решил переписать историю футбола. Его тренер, Карло Анчелотти, открыто восхищается уровнем игры хорвата и уверен: даже в 40 лет он будет одним из лучших хавбеков в истории.

&lt;b&gt;Секрет футбольного долголетия раскрыт?&lt;/b&gt;

Для Анчелотти феномен Модрича вовсе не загадка. Итальянский наставник подчеркивает: Лука никогда не пропускал тренировки без веской причины, когда они работали вместе. Это не просто слова, а прямое свидетельство беспрецедентного профессионализма. Именно он позволяет Модричу оставаться на вершине, несмотря на возраст.

&lt;b&gt;Почему Модрич — исключение из правил?&lt;/b&gt;

По мнению Анчелотти, за невероятной формой хорвата стоит целая комбинация факторов. Он выделяет несколько ключевых качеств:
• Отличная генетика
• Безупречный профессионализм
• Огромный опыт
• Сильный характер

Именно эти черты, по словам тренера, позволяют Модричу в свои годы доказывать: он один из лучших полузащитников в истории футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:21:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1333425455684967792</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Каррагер раскрыл: Почему одни тренеры АПЛ взлетают, а другие проваливаются?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный Джейми Каррагер выкатил таблицу, которая взорвала футбольную Англию! Оказывается, успех тренера в топ-клубе почти всегда предсказуем. И дело тут не в удаче, а в стиле игры.

&lt;b&gt;Секрет успеха: атака или оборона?&lt;/b&gt;
Главный вывод поражает: если ты добился успеха с &quot;середняком&quot; АПЛ, играя в атакующий футбол, то переход в топ-клуб, скорее всего, будет триумфальным. Эти тренеры масштабируют свои сильные стороны.

•   Харри Рэднапп
•   Брендан Роджерс
•   Маурисио Почеттино
Все они – мастера атаки, и в своих больших клубах они продержались дольше всех.

&lt;b&gt;А что с теми, кто играет от защиты?&lt;/b&gt;
А вот у тренеров с оборонительным мышлением при переходе на новый уровень дела, как правило, идут из рук вон плохо. Несовместимость с запросами грандов приводит к очень быстрому увольнению.

Единственным исключением, да и то с оговорками, стал Грэм Поттер. Его провал в «Челси» был оглушительным, хотя и условия работы там были, мягко говоря, адскими.

&lt;b&gt;Тревожный звонок для Томаса Франка?&lt;/b&gt;
Эта теория сейчас витает вокруг Томаса Франка и его потенциального перехода в «Тоттенхэм». Хотя Франк – гибкий тренер, а не чисто оборонительный, фанаты уже ловят неприятные флэшбэки.

Тенденция для Томаса Франка выглядит весьма тревожной. Сможет ли он сломать эту закономерность? Или Каррагер снова окажется прав?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762269645.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:21:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1774334219048615876</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Глава судей Серии А: Пенальти был, а VAR молчал!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Судейство</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Джанлука Рокки, глава судейского комитета Серии А, сделал сенсационное заявление, которое потрясло футбольный мир. Он открыто признал: в одном из недавних матчей был пропущен очевидный пенальти!

Речь идет об эпизоде с Пио Эспозито. Рокки без обиняков подтвердил: это был чистейший пенальти, который главный арбитр должен был назначить прямо на поле, без всяких сомнений. Вмешательство защитника было настолько явным, что его невозможно было игнорировать.

&lt;b&gt;Почему VAR промолчал?&lt;/b&gt;

По словам Рокки, система VAR не должна подменять главного судью. Она вмешивается только тогда, когда есть 100% уверенность в явной и очевидной ошибке. Но в случае с фолом на Эспозито, очевидность проступка была запредельной.

Это прямое указание на серьезный провал. Арбитр на поле допустил ошибку, а видеопомощники не исправили явную несправедливость.

&lt;b&gt;Что это значит для Серии А?&lt;/b&gt;

Такие признания от руководителя судейского корпуса сильно бьют по репутации лиги. Они подрывают доверие к качеству судейства и эффективности самой системы VAR. Болельщики ждут справедливости, но получают лишь подтверждения громких ошибок. Вопросы к арбитрам и их помощникам остаются открытыми.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762269678.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:21:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-643731507363789806</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бадьяшиль готов! Невероятный поворот в Челси?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Внимание, болельщики! Только что стало известно: Бадьяшиль, скорее всего, вернется на поле сразу после международного перерыва. Эта новость — настоящая бомба для клуба!

&lt;b&gt;Когда ждать защитника?&lt;/b&gt;
По инсайдерской информации, футболист будет доступен для тренерского штаба уже через несколько недель. Это невероятный прорыв в его восстановлении.

Команда ждала этого момента с нетерпением. Его возвращение дает &quot;Челси&quot; мощный импульс.

&lt;b&gt;Что изменит его появление?&lt;/b&gt;
Бадьяшиль — это стена в обороне. Его присутствие на поле способно кардинально изменить игру.

Это не просто возвращение игрока, это потенциальный ключ к улучшению результатов и новый глоток воздуха для всей команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762269703.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 15:21:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9187705986887329694</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>MARCA выдала состав «Атлетико»: Это вообще законно?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preparation</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Испанская MARCA опубликовала свой «ожидаемый» стартовый состав «Атлетико Мадрид», и он моментально взорвал сеть. Приготовьтесь: такого «Атлетико» вы точно не ожидали, ведь в нем собраны звезды из совершенно разных клубов!

&lt;b&gt;Сборная мира вместо «Матрасников»?&lt;/b&gt;
На первый взгляд, все серьезно: в воротах привычный Облак. Но уже в защите начинается самое интересное: рядом с ним — Ле Норманд из «Реал Сосьедада», Ханцко из «Фейеноорда» и Руджери из «Аталанты».

В центре поля — настоящий интернационал. Рядом с легендарным Коке видим Галлахера из «Челси» и Распадори из «Наполи». Кажется, MARCA решила устроить свой собственный трансферный бум.

&lt;b&gt;Где же привычные лица?&lt;/b&gt;
Даже линия атаки выглядит непривычно. Пара Баэна («Вильярреал») – Альварес (предположительно, Хулиан из «Манчестер Сити») – это мощно, но точно не «Атлетико» в его нынешнем виде.

Складывается ощущение, что журналисты MARCA собрали команду мечты, игнорируя клубные прописки игроков. Это либо очень смелый прогноз на будущее, либо просто фантазия.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762265782.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:19:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3329379282030274742</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>200 миллионов за Винисиуса? Журналист назвал это фейком!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир взорвался от слухов: «Реал Мадрид» якобы готов продать Винисиуса за невероятные 200 миллионов евро! Все ради покупки Эрлинга Холанда. Но сенсация оказалась лишь громким фейком.

&lt;b&gt;Откуда взялась «бомба»?&lt;/b&gt;
Изначально эту шокирующую информацию приписали Пикону, известному экс-журналисту Relevo. Его слова быстро разлетелись по сети, вызвав бурю обсуждений среди фанатов. Казалось, трансферный рынок вот-вот взорвется.

&lt;b&gt;Сам Пикон разбил слухи в пух и прах&lt;/b&gt;
Однако все оказалось неправдой. Пикон лично выступил с опровержением, заявив: «Новость о готовности &quot;Мадрида&quot; продать Винисиуса за 200 млн евро ради трансфера Холанда — фейк. Я никогда не говорил этого».

Таким образом, одна из самых громких потенциальных сделок года, которая могла изменить расстановку сил в мировом футболе, оказалась лишь выдумкой. Никаких 200 миллионов, никаких продаж Винисиуса ради Холанда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762265809.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:19:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4253273921062638957</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок для Парижа: Коман выбрал «Баварию»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Team News &amp; Statements</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий удар в спину для фанатов ПСЖ! Воспитанник клуба, Кингсли Коман, сделал неожиданное и крайне откровенное заявление. Он прямо сказал: болеть будет за «Баварию»!

&lt;b&gt;От кого такой поворот?&lt;/b&gt;

Многие ждали, что уроженец Парижа, прошедший все ступени академии ПСЖ, сохранит хотя бы нейтралитет. Но Коман не оставил места для домыслов. Его верность оказалась полностью на стороне мюнхенского клуба.

&lt;b&gt;Причина проста и понятна&lt;/b&gt;

Объяснение оказалось на удивление простым. «У меня в «Баварии» больше друзей, чем в ПСЖ», — заявил футболист. Это стало решающим фактором в его выборе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762265850.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:19:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1013634788294529028</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Винисиус – главный кошмар «Ливерпуля» в еврокубках!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Ливерпуль» не может спать спокойно, когда на горизонте появляется Винисиус Жуниор. Его статистика против красных в еврокубках просто шокирует и вызывает вопросы: что он с ними делает?

Бразилец ни разу не проиграл «Ливерпулю». За 5 матчей в европейских турнирах он не просто участвовал в победах – он был их главным архитектором.

&lt;b&gt;Как Винисиус стал палачом?&lt;/b&gt;
Цифры говорят сами за себя. В этих пяти встречах Винисиус забил целых 5 голов! Это означает, что в среднем в каждом матче с «Ливерпулем» он отправляет мяч в сетку ворот.

&lt;b&gt;«Ливерпуль» обречён?&lt;/b&gt;
Такая статистика делает «Ливерпуль» любимым соперником Винисиуса. Каждая новая встреча с ними — это шанс для бразильца продолжить свою невероятную серию и углубить кошмар для английского клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762265901.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:19:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5001459867069872795</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Легенды возвращаются: EA SPORTS 26 меняет правила игры!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игры и технологии</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании! EA SPORTS 26 обещает настоящую революцию, готовую перевернуть привычное представление о виртуальном спорте. Что же ждет игроков?

&lt;b&gt;Главные новинки EA SPORTS 26&lt;/b&gt;
Разработчики добавили целый ряд потрясающих улучшений, которые сделают игру ещё более захватывающей:
• Два совершенно новых режима геймплея
• Углублённая система испытаний (челленджей)
• Возможность играть за легендарных футболистов
• Невероятно реалистичная симуляция

&lt;b&gt;Что эти изменения значат для вас?&lt;/b&gt;
Теперь каждый матч станет ещё более непредсказуемым и увлекательным. Новые режимы откроют простор для тактических экспериментов, а система челленджей позволит отточить мастерство и открыть новые горизонты.

Представьте: управлять любимым героем прошлого, воссоздавать исторические моменты и писать свою историю! Это просто фантастика. Углублённая симуляция сделает каждый пас, каждый удар и каждое столкновение настолько реалистичным, что вы почувствуете себя на стадионе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762265994.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 14:19:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6506839134982416058</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Голевая машина Кейна против ПСЖ: кто выйдет победителем?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Champions League</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Действующие победители Лиги чемпионов — настоящая угроза. Команда Харри Кейна не просто забивает, она бьет все рекорды результативности и не планирует останавливаться.

Парижанам предстоит выдержать настоящий натиск. Смогут ли они остановить этот немецкий «каток», который сметает всё на своем пути?

&lt;b&gt;Бавария: феномен результативности&lt;/b&gt;

Харри Кейн и его партнеры показывают невероятную форму. Их атака — это нечто большее, чем просто голы, это демонстрация абсолютного превосходства.

Они идут вперед, не оставляя шансов соперникам. Каждая игра Баварии превращается в голевое безумие, где мяч снова и снова оказывается в сетке.

&lt;b&gt;ПСЖ: испытание на прочность&lt;/b&gt;

Для ПСЖ этот матч станет серьезнейшей проверкой. Им нужно будет найти способ противостоять одной из самых мощных атак в современном футболе.

На кону стоит многое. Сможет ли оборона ПСЖ выстоять под натиском или же мы увидим очередное голевое безумие?

Предстоящий матч обещает быть по-настоящему жарким. Приготовьтесь к битве гигантов!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762263062.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 04 Nov 2025 13:32:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5597112640161605738</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  



































































































































































































</rss>
