<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Битва за «Амекс»: «Лидс» ждет ад на поле «Брайтона»!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Preview</category>
      <yandex:full-text>Уже в эту субботу на «Амексе» разгорится настоящая битва! К нам едет «Лидс», и для «Брайтона» этот матч – не просто игра, а битва, которую нельзя проиграть.

&lt;b&gt;Фирменный стиль Фабиана Хюрцелера&lt;/b&gt;
Под чутким руководством Фабиана Хюрцелера «Брайтон» выйдет на поле с привычным настроем: контроль мяча, филигранные пасы и яркие атаки. Это тот футбол, за который мы так любим нашу команду.

&lt;b&gt;«Павлины» готовятся к жесткой игре&lt;/b&gt;
Но не стоит ждать легкой прогулки. «Лидс» известен своим жестким, напористым футболом и не приедет на «Амекс» просто так. Они будут давить, пытаясь сломить нашу оборону.

&lt;b&gt;Наш дом, наши правила!&lt;/b&gt;
Однако, на своем поле, при безумной поддержке «чаек», «Брайтон» покажет, кто здесь хозяин. Наши лидеры готовы разорвать оборону «павлинов», подарив нам голы, страсть и полную концентрацию до финального свистка. Наши ребята – настоящие бойцы, и мы верим в их победу!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761920163.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 14:19:07 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7812926909738316667</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Барселона играет не только в футбол: миллионы — детям!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club Community Initiative</category>
      <yandex:full-text>Забудьте о трансферах и кубках! Сегодня &quot;Барселона&quot; показала миру, что футбол – это не просто игра, а мощный инструмент для добрых дел. Вся выручка от открытой тренировки клуба пойдет на спасение и поддержку самых уязвимых.

Каждый купленный билет, каждая копейка – это вклад в будущее детей. Все деньги направлены в благотворительный проект Polseres Blaugranes, который курирует фонд Barça Foundation.

&lt;b&gt;На что пойдут миллионы?&lt;/b&gt;

Цель инициативы – не просто помочь, а кардинально улучшить жизнь. Речь идет о госпитализированных детях и подростках, чье эмоциональное состояние крайне важно для выздоровления.

Фонд сосредоточен на двух ключевых направлениях:
• Улучшение эмоционального благополучия детей и их семей.
• Поддержка исследований инновационных методов лечения, ускоряющих выздоровление.

&lt;b&gt;Футбол с сердцем&lt;/b&gt;

Так, привычная тренировка превращается в нечто большее, чем просто подготовка к матчу. Это демонстрация социальной ответственности и огромного сердца одного из самых известных клубов мира.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761920232.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 14:19:07 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3545191801358478282</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Неожиданно! Магуайр забил лучший гол месяца в «Юнайтед»</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Award</category>
      <yandex:full-text>В футбольном клубе «Манчестер Юнайтед» назвали автора лучшего гола месяца, и им стал… защитник Харри Магуайр! Это новость, которая точно порадует болельщиков.

&lt;b&gt;Триумф защитника&lt;/b&gt;

Официальное признание получил именно удар Магуайра. Его гол был выбран лучшим среди всех впечатляющих моментов месяца.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;

Такие индивидуальные награды всегда становятся мощным стимулом. Они поднимают командный дух и показывают, что каждый игрок способен на нечто особенное.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761920284.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 14:19:07 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1122490311040183938</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Такого не было НИКОГДА: 14 матчей, и уже история!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Football Statistics</category>
      <yandex:full-text>Забудьте о скучных сезонах и долгих раскачках! В пяти главных лигах Европы происходит нечто экстраординарное. Некоторые команды показали такой старт, что о нем будут говорить десятилетиями: лучший за всю историю футбола!

Представьте: всего 14 матчей во всех соревнованиях, а они уже переписали учебники. Это не просто победы, это тотальное доминирование, которое оставляет конкурентов далеко позади.

&lt;b&gt;Феномен на старте: что за этим стоит?&lt;/b&gt;

Подобный рывок — это не случайность. За ним стоит титаническая работа:
• Идеальная предсезонная подготовка.
• Глубокий состав, способный держать темп.
• Гениальная тактика тренера, работающая без сбоев.

Каждая игра — это экзамен. И эти клубы сдают его на &quot;отлично&quot;, демонстрируя поразительную стабильность и психологическую устойчивость. Они выигрывают, невзирая на усталость или давление.

&lt;b&gt;Рекорд за рекордом: как это меняет игру?&lt;/b&gt;

Такой старт не просто дает очки. Он ломает моральный дух соперников и укрепляет веру в собственные силы. Это создает ауру непобедимости, которая может тянуться весь сезон.

Это событие заставляет говорить о возможном изменении баланса сил в европейском футболе. Возможно, мы наблюдаем рождение новой эры доминирования, где одна команда диктует свои правила.

&lt;b&gt;Предвестник величия?&lt;/b&gt;

Вопрос один: смогут ли эти феноменальные клубы удержать такой темп? Или же они уже вписали свое имя в историю, независимо от того, чем закончится сезон?

Одно ясно: их старт уже стал легендой. Это яркое напоминание о том, что в футболе всегда есть место для сенсаций и невероятных достижений.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761920317.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 14:19:07 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3364960277388158708</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Коммент.Шоу: Мы бежим! Главное событие футбола – уже в эфире</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Football Media</category>
      <yandex:full-text>Футбол ожил, и это не просто слова! Легендарное «Коммент.Шоу» снова ворвалось в прямой эфир, запустив свой культовый девиз: «Мы бежим». Забудьте о скучных сводках, здесь начинается настоящий драйв.

&lt;b&gt;Что значит «Мы бежим»?&lt;/b&gt;
Это не просто фраза, это манифест! Это пульс каждого матча, каждая горячая новость, которые разбираются на полной скорости. Живой эфир, где нет места долгим паузам и занудству. Только факты, эмоции и глубокий анализ.

Прямо сейчас эксперты погружаются в самые острые моменты футбольного мира. Здесь кипят страсти, обсуждаются тактические решения и самые спорные судейские эпизоды.

&lt;b&gt;Почему этот эфир нельзя пропустить?&lt;/b&gt;
Потому что это не запись, это живая реакция на всё, что происходит. Это возможность увидеть, как настоящие профессионалы анализируют игру в реальном времени, делясь своим уникальным взглядом. Никаких сценариев, только чистая футбольная энергия.

Не упустите возможность стать частью этого уникального события. Включайтесь и смотрите, как «Коммент.Шоу» снова бежит, опережая все футбольные новости и тренды.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761920346.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 14:19:07 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6699134656094137344</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>«Золотая бутса» и обещание: Мбаппе хочет остаться в «Реале» надолго</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Награды и заявления игроков</category>
      
      
      <yandex:full-text>Киллиан Мбаппе получил престижную «Золотую бутсу», но его слова взбудоражили фанатов куда сильнее самой награды. Звезда «Реала» открыто рассказал о своей давней мечте и планах на будущее в Мадриде.

Президент клуба Флорентино Перес лично вручил приз одному из лучших игроков мира. Он подчеркнул, что «Золотая бутса» — это награда за преданность делу и стимул для новых свершений.

&lt;b&gt;Феноменальный сезон Мбаппе&lt;/b&gt;

Прошлый сезон стал для Мбаппе триумфальным. Он забил 44 гола, 31 из которых пришелся на Ла Лигу, что принесло ему «Золотую бутсу».

Килиан стал лишь четвертым обладателем этой престижной награды в истории «Реал Мадрид». Его текущий старт сезона уже признан самым результативным в карьере.

&lt;b&gt;Мечта, ставшая реальностью&lt;/b&gt;

Сам Мбаппе не скрывал эмоций: «Я всегда мечтал играть за «Реал Мадрид». Это многое значит для меня».

Он выразил благодарность одноклубникам за поддержку и заявил о серьезных амбициях:
• Мы собрали невероятную команду.
• Способны на многое.
• Надеюсь, мы выиграем много титулов.
• Командные награды — самое главное.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Главное заявление Килиана касалось его будущего. «Надеюсь, смогу остаться в клубе на долгие годы», — сказал он, обращаясь к фанатам.

Флорентино Перес выразил гордость за игрока и надежду, что Мбаппе продолжит в том же духе, добиваясь новых успехов с «Реалом».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761917209.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 13:28:15 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1140766245993877076</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Капитан вернулся! Эмре Джан снова в заявке!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Новости команд и травмы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Это просто бомба! Капитан Эмре Джан снова в заявке на важнейший матч. Его возвращение — уже огромный плюс для всей команды!

Даже если он не появится на поле, одно лишь присутствие Джана в раздевалке и на скамейке запасных невероятно мотивирует. Его лидерские качества и бойцовский дух — именно то, что нужно сейчас.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;
Фанаты ликуют! Возвращение капитана — это не просто кадровое решение, это мощнейший психологический фактор. Эмре Джан — сердце команды, и его энергия передается всем.

Пока неизвестно, выйдет ли капитан с первых минут или будет ждать своего часа. Но сам факт его появления в списке игроков уже дает надежду на совершенно другой настрой. Команда получила колоссальный заряд уверенности.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761917230.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 13:28:15 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5803024782019034768</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Барселона в режиме Defcon 1: кто ответит за поток травм?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Шок в &quot;Барселоне&quot;! Клуб объявил режим чрезвычайной ситуации &quot;Defcon 1&quot; после очередной травмы Педри. Ситуация с игроками вышла из-под контроля, и руководство в ярости. Каталонский гранд переживает настоящий медицинский и структурный кошмар.

&lt;b&gt;Провал, который стоил миллионы?&lt;/b&gt;

Новые специалисты по физподготовке, Хулио Тоус и Рауль Мартинес, пришли в клуб с обещанием сократить травмы на 50%. Вместо этого команда закончила прошлый сезон лидером Ла Лиги по числу травмированных игроков. В этом сезоне ситуация только ухудшилась, превратив кризис в катастрофу.

Физическая сила игроков снизилась, а количество травм неуклонно растет. Методы, которые должны были спасти клуб, полностью провалились. Число травмированных футболистов увеличивается каждую неделю.

&lt;b&gt;Игроки пошли на бунт?&lt;/b&gt;

В раздевалке &quot;Барселоны&quot; зреет серьезное недовольство. Некоторые футболисты открыто считают, что физическая подготовка выполняется недостаточно. Именно это делает их более подверженными травмам.

Источники, близкие к команде, сообщают: игроки начали активно заниматься с личными тренерами вне клуба. Они отходят от привычной программы, пытаясь спасти свою форму самостоятельно.

Руководство клуба больше не намерено терпеть оправданий. &quot;Поток травм&quot; должен быть немедленно остановлен. В противном случае, возможны серьезные перестановки в техническом и медицинском штабе. &quot;Мы уже не в состоянии беспокойства, а в состоянии опасности&quot;, – резюмировал ситуацию один из чиновников.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761917250.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 13:28:15 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1293975048877332004</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Холанд забил 52 гола и взял 3 трофея, но «Золотой мяч» пролетел мимо!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Два года назад футбольный мир вздрогнул: Эрлинг Холанд, проведший феноменальный сезон, занял лишь второе место в борьбе за «Золотой мяч». Это было невероятно.

&lt;b&gt;Сезон-космос: цифры, которые потрясли мир&lt;/b&gt;

Его достижения за «Манчестер Сити» казались запредельными. Цифры говорят сами за себя:
• 52 забитых гола
• 9 голевых передач
• 3 выигранных трофея
• 19 индивидуальных наград

Эти показатели сделали его одним из самых доминирующих форвардов современности. Он крушил рекорды, приносил победы, но главная индивидуальная награда ускользнула.

&lt;b&gt;Почему этого оказалось мало?&lt;/b&gt;

Несмотря на эти космические цифры, «Золотой мяч» достался другому. Сезон Холанда стал ярким напоминанием: даже невероятная статистика и командные успехи не всегда гарантируют первое место в самой престижной индивидуальной гонке. Его результат был чистым величием, но не абсолютной победой.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761917275.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 13:28:15 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7813711619350309047</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Гвардиола: Почему я не копирую стандарты «Арсенала»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренерские стратегии</category>
      
      
      <yandex:full-text>Весь футбольный мир обсуждает, как «Арсенал» виртуозно забивает со стандартов. Неудивительно, что Пепа Гвардиолу спросили: почему бы и ему не перенять эту успешную фишку? Ответ тренера «Манчестер Сити» оказался неожиданно прямым и весьма показательным.

Конечно, он не наивен. Гвардиола подтвердил: «Я сосредоточен на этом и хочу забивать угловые и штрафные». Казалось бы, вот он, момент для адаптации новых тактик!

&lt;b&gt;Что важнее для Пепа?&lt;/b&gt;

Но вместо того, чтобы копировать чужие схемы, Пеп чётко расставил акценты. Он тратит своё время на то, чтобы улучшить игру команды в защите. И, конечно, чтобы отточить атакующие действия в целом.

&lt;b&gt;Философия победителя&lt;/b&gt;

Для Гвардиолы это вопрос глубокой веры в свой подход. Тренеры делают то, во что верят. И его вера — в фундаментальное развитие команды, а не в точечные заимствования, даже если они приносят результат другим.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761917294.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 13:28:15 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6375289210682789418</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Алонсо взорвал «Класико»: почему звезда остался в запасе?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренеры и тактика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: тренер Алонсо принял самое спорное решение в «Класико», оставив Марко Асенсио на скамейке запасных. И это при том, что Асенсио показывал блестящую игру в предыдущих матчах!

&lt;b&gt;Шокирующий выбор Алонсо&lt;/b&gt;

Вместо игрока в отличной форме на поле вышел Хаусен, который только-только восстановился после травмы. Этот ход вызвал шквал вопросов и недоумения у болельщиков и экспертов. Почему Алонсо пошёл на такой риск в ключевом матче?

&lt;b&gt;Что теперь будет с тренером?&lt;/b&gt;

Такое решение не только ставит под сомнение доверие к Алонсо, но и поднимает серьёзные вопросы о его стратегии. Способен ли он принимать верные решения под давлением, или его выбор был продиктован чем-то иным? Болельщики ждут объяснений.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6293312390599391282</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Симеоне готовит сенсацию в центре поля?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Диего Симеоне, похоже, задумал серьёзные перемены в своём клубе. На горизонте маячит неожиданный трансфер, который может полностью перекроить центр поля и отправить на скамейку одного из ключевых игроков.

Речь идёт о поиске замены для Барриоса, и выбор аргентинского наставника пал на Алекса Баэну. Это имя уже активно обсуждается в кулуарах как потенциальное усиление.

&lt;b&gt;Почему именно Баэна?&lt;/b&gt;
Симеоне видит в Баэне идеального кандидата, способного усилить среднюю линию. Его качества, очевидно, привлекли внимание тренера, который всегда тщательно подходит к выбору новичков.

&lt;b&gt;Что это значит для Барриоса?&lt;/b&gt;
Если трансфер Баэны состоится, судьба Барриоса в стартовом составе окажется под вопросом. Тренерский штаб уже активно рассматривает варианты усиления, и это прямое указание на возможные изменения в команде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761913633.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2987351848478242965</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Серия А убила красоту: Папу Гомес больше не может носить ЭТО!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир потерял одну из самых ярких традиций. Капитан «Аталанты» Папу Гомес больше не может выходить на поле в своих уникальных, персонализированных повязках. Серия А поставила жесткое условие: теперь все повязки должны быть единого дизайна.

&lt;b&gt;В чем была фишка Гомеса?&lt;/b&gt;

Каждый тур для Папу Гомеса был поводом для нового арт-объекта. Он любил персонализировать дизайн своей капитанской повязки, создавая уникальное оформление к каждой игре. Это была его визитная карточка, его способ выразить себя на поле.

Эти яркие и потрясающие дизайны создавала его жена. Именно она превращала обычную повязку в произведение искусства, делая каждый матч еще более запоминающимся для болельщиков.

&lt;b&gt;Почему Серия А сказала «СТОП»?&lt;/b&gt;

Все закончилось в сезоне 2018/19. Серия А ввела новое правило, согласно которому все капитанские повязки должны иметь единый дизайн. Никакой самодеятельности, никакой индивидуальности.

Папу Гомес не скрывал своего разочарования. Он написал в соцсетях: «Сегодня я очень расстроен. Получил уведомление от Серии А, где говорится, что с этого сезона футболисты больше не могут персонализировать свои повязки». Он добавил, что в современном футболе о игроках думают всё меньше.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761913649.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7321009489498084495</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Контракт до 2026, но клуб уже решает судьбу Майера!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Контракты</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Клуб сделал неожиданный ход, поставив под вопрос будущее своего резервного вратаря Алекса Майера. Несмотря на действующее соглашение до 2026 года, руководство планирует обсудить его дальнейшую судьбу уже во второй половине текущего сезона. Это крайне необычно.

&lt;b&gt;Что скрывается за внезапными переговорами?&lt;/b&gt;

Источник BILD сообщает: клуб намерен сесть за стол переговоров с голкипером. Главная цель — прояснить его перспективы в команде. Для игрока с таким долгим контрактом это выглядит как сигнал к переменам.

Обычно подобные беседы начинаются, когда срок соглашения подходит к концу. Но здесь клуб действует на опережение.

&lt;b&gt;Будущее без гарантий?&lt;/b&gt;

Алекс Майер — резервный вратарь, и его роль, похоже, перестала устраивать либо клуб, либо самого игрока. Возможно, клуб уже ищет нового запасного голкипера. Или же сам Майер рассматривает варианты смены обстановки.

Эти переговоры могут привести к самым разным исходам. От досрочного расторжения контракта до продажи игрока. Ясность появится уже скоро, несмотря на все бумажные гарантии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761913672.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8352989067228097067</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Фоден подает в суд: кошмарные фейки о его детях</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Скандалы/Личная жизнь</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футболист Фил Фоден не на шутку разозлен. Его семья столкнулась с настоящим кошмаром: в сети начали распространять фейки о смерти его сына и раке у дочери. Эти отвратительные истории не имеют ничего общего с реальностью.

&lt;b&gt;&quot;Как можно такое выдумывать?&quot;&lt;/b&gt;

Возлюбленная Фодена, Ребекка Кук, назвала информацию абсолютно ложной и вызывающей серьезные опасения. «Я не понимаю, как люди могут выдумывать такое о других, особенно о детях. Это отвратительно», — написала она в своих соцсетях. К счастью, с семьей Фодена всё в порядке, и они благодарны за проявленную заботу.

&lt;b&gt;Что теперь грозит фейкомётам?&lt;/b&gt;

Фил Фоден не намерен мириться с подобной клеветой. Он уже обратился к юристам, чтобы привлечь к ответственности всех, кто распространяет эти чудовищные выдумки. Семья делает все возможное, чтобы прекратить поток лжи, и призывает читателей сообщать о любых фейковых публикациях.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761913690.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 12:28:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2355116084557968610</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Эрик Гарсия: контракт до 2030 года – это свершилось!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Один из самых обсуждаемых трансферных вопросов последних недель, кажется, решен. Эрик Гарсия, защитник, достиг принципиального соглашения о продлении контракта до 2030 года.

&lt;b&gt;Что известно о новой сделке?&lt;/b&gt;

Источники RAC1 сообщают: первые шаги к долгосрочному сотрудничеству уже сделаны. Обе стороны, игрок и клуб, полностью удовлетворены условиями.

&lt;b&gt;Когда ждать официального объявления?&lt;/b&gt;

Ожидается, что все формальности будут улажены в ближайшие недели. Подписание контракта – лишь вопрос времени.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7376231709733895256</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок для фанатов: три звезды пропустят важнейший матч!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Команды и травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики в шоке: завтра на поле не выйдут сразу три ключевых игрока. Это серьезный удар по составу перед важнейшим матчем.

Официально подтверждено: завтра матч пропустят:
• Митома
• Вельтман
• Груда

&lt;b&gt;Что теперь будет с тренером?&lt;/b&gt;

Фабиан Хюрцелер, вероятно, хотел бы выпустить привычный кубковый состав. Однако отсутствие сразу трех футболистов ставит перед ним непростую задачу. Окончательное решение по стартовым одиннадцати пока остается за ним.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761909233.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3543738304251891655</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Пальмейрас взорвал финал Либертадорес: 4 гола!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Турниры</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Финалы Кубка Либертадорес всегда держат в напряжении, но «Пальмейрас» превзошел все ожидания! В ответном матче решающего противостояния команда устроила настоящий голевой фейерверк, забив целых четыре мяча.

&lt;b&gt;Разгром, который войдет в историю&lt;/b&gt;
Четыре гола в ответном матче финала — это не просто счет. Это демонстрация абсолютного доминирования и несгибаемой воли к победе на самой престижной арене Южной Америки.

&lt;b&gt;Бразильское дерби, яркий финал&lt;/b&gt;
Бразильский финал Кубка Либертадорес подарил болельщикам незабываемое зрелище. И именно «Пальмейрас» стал автором главного перфоманса, заставив говорить о себе весь футбольный мир.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761909251.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2355705302400540875</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Золотой мяч» 2026: Score 90 уже назвали фаворитов!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Награды</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Еще не улеглись страсти вокруг последнего «Золотого мяча», а футбольный мир уже получил новую порцию интриги! Авторитетный портал Score 90 не стал ждать и уже в октябре представил свой список главных претендентов на престижную награду 2026 года. Гонка началась!

&lt;b&gt;Невероятная спешка или дальновидность?&lt;/b&gt;

Обычно подобные прогнозы появляются гораздо ближе к крупным турнирам или пику сезона. Однако аналитики Score 90, похоже, решили задать новый тренд. Они уже сейчас оценили потенциал игроков, чьи имена будут греметь на футбольных полях ближайшие два года.

Этот шаг показывает, насколько пристально следят за каждым талантом. Каждый пас, каждый гол, каждый трофей до 2026 года теперь станет частью большой истории.

&lt;b&gt;Кто на вершине?&lt;/b&gt;

Хотя конкретные имена остаются главной интригой, сам факт появления такого списка уже вызывает горячие споры. Он задает тон будущим дискуссиям и подогревает интерес к грядущим чемпионатам и еврокубкам.

Борьба за самую желанную индивидуальную награду уже началась. И следить за этой гонкой будет невероятно интересно!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761909281.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5045856670083124730</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Матич раскрыл всю правду об Азаре: «Я за тобой подчищал!»</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Вне поля</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Неожиданное откровение от Неманьи Матича взорвало сеть! Под постом Эдена Азара экс-партнер по команде оставил комментарий, который мгновенно стал вирусным. Матич без прикрас заявил: «Пока ты развлекался на поле, кому-то приходилось за тобой подчищать 😰😂».

Эти несколько слов моментально открыли завесу над тем, что происходило за кулисами их совместной игры. Пока виртуоз Азар творил магию в атаке, Матич, судя по всему, был тем самым невидимым героем, который страховал тылы.

&lt;b&gt;Кто же был настоящим героем?&lt;/b&gt;

Комментарий Матича – это не просто шутка. Это яркое напоминание о нелегкой работе опорника, который всегда остается в тени атакующих звезд. Он намекает на то, что футбольный гений Азара требовал серьезной &quot;уборки&quot; на поле.

&lt;b&gt;Больше, чем просто слова&lt;/b&gt;

Реакция фанатов не заставила себя ждать. Этот комментарий прекрасно демонстрирует не только динамику между двумя звездами, но и глубокое, пусть и шутливое, понимание их ролей на поле. Это был настоящий командный механизм, где каждый выполнял свою задачу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761909295.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 11:14:56 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7309533543999330728</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Алонсо поставил точку в скандале с Винисиусом: что произошло за закрытыми дверями?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Скандалы и дисциплина</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наставник &quot;Мадрида&quot; Хаби Алонсо сделал громкое заявление: тема Винисиуса для него окончательно закрыта. После бурных обсуждений и обвинений в адрес бразильца, тренер поставил жирную точку.

Еще недавно поведение Винисиуса вызывало шквал критики. Игрок &quot;Атлетико&quot; Габи Фернандес прямо спрашивал: &quot;Ты осуждаешь товарищей по команде, тренера, целую страну, называешь нас расистами… Что, чёрт возьми, происходит?&quot;

&lt;b&gt;Секретная встреча&lt;/b&gt;

Однако, похоже, конфликт исчерпан. В среду команда провела закрытую беседу. По словам Алонсо, Винисиус проявил себя &quot;безупречно&quot;, говорил &quot;искренне&quot; и &quot;был очень хорош&quot;.

Публичные извинения игрока тренер назвал &quot;ценным и позитивным сообщением&quot;, которое показало его истинную искренность. Никаких последствий для Винисиуса не будет.

&lt;b&gt;Будущее звезды&lt;/b&gt;

Алонсо подчеркнул, что вопрос закрыт и остался в прошлом. Он очень доволен своим подопечным, который сейчас &quot;полностью сосредоточен и мотивирован&quot;.

Винисиус уже показал себя великолепно в &quot;Класико&quot;. Теперь вся команда движется вперед, а инцидент с бразильцем больше не является темой для обсуждений.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:16:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7800081811228787974</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок от Слота: «Ливерпуль» играет всего 15-16 игроками!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские заявления</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Перед матчем с «Астон Виллой» Арне Слот выдал тревожное признание: Александр Исак и Кертис Джонс почти наверняка пропустят игру. Это не просто очередные травмы, а симптом глубокой проблемы, которая буквально подкашивает «Ливерпуль».

&lt;b&gt;Почему «Ливерпуль» на грани?&lt;/b&gt;

Новый тренер, несмотря на общую удовлетворенность качеством команды, честно заявил: летние изменения обернулись серьезными трудностями. Слот рассчитывал на 20 боеспособных футболистов, но реальность оказалась куда суровее.

• Часть игроков не прошла полноценную предсезонку.
• Многие столкнулись с травмами.

В итоге, по словам Слота, «Ливерпуль» сейчас вынужден опираться всего на 15-16 игроков основного состава. Это катастрофически мало для клуба такого уровня, сражающегося на нескольких фронтах и проводящего по три матча за семь дней.

&lt;b&gt;Как Слот пытается спасти команду?&lt;/b&gt;

Тренер признает: многим футболистам приходится выходить на поле чаще и играть дольше, чем он хотел бы. Примером служит Алекс, чья предсезонка пришлась на разгар сезона. Ему приходится играть, даже если он не полностью готов, чтобы не перегружать других.

Именно забота о здоровье игроков заставила Слота пойти на рискованный шаг: не выпускать 7-8 основных футболистов на прошлый матч. Это решение было продиктовано не недооценкой соперника, а стремлением сохранить оставшихся бойцов. Слот сосредоточен исключительно на ближайших матчах, откладывая глубокий анализ на потом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761905741.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:16:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3765370476320869507</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тоттенхэм шокирует: вот как они теперь вбрасывают ауты!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика и тактика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте, что вы знали о &quot;Тоттенхэме&quot;! Всего за девять туров команда изменилась до неузнаваемости, и дело не только в игре. Главный сюрприз – их вбрасывания из аутов.

Статистика Opta шокирует: в этом сезоне &quot;шпоры&quot; вбросили мяч в чужую штрафную во много раз чаще, чем за весь прошлый чемпионат! Это не просто изменение – это настоящая революция.

&lt;b&gt;Что стоит за метаморфозой?&lt;/b&gt;

Секрет прост: смена тренера. Руководить командой пришел Франк, который до этого успешно работал в &quot;Брентфорде&quot;. А уж там-то про эффективность аутов знают все.

Влияние нового наставника видно невооруженным глазом. Каждый аут теперь – потенциальная угроза, а не просто способ вернуть мяч в игру.

&lt;b&gt;&quot;Брентфорд&quot; задал тренд?&lt;/b&gt;

&quot;Брентфорд&quot; давно доказал, как важны стандарты. Теперь их идеи перекочевали в &quot;Тоттенхэм&quot;, превращая обычное вбрасывание в мощное оружие.

Это не просто тактика. Это новая философия, которая уже меняет игру &quot;Тоттенхэма&quot; и заставляет соперников ломать голову над защитой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761905767.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:16:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3133299689484322892</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Месси объявляет войну Лапорте: Звезда возвращается в Барселону!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные интриги</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Неожиданный поворот: Лионель Месси, легенда «Барселоны», активно включается в политическую борьбу за будущее клуба! Его цель – ни много ни мало, а свержение действующего президента Жоана Лапорты.

Причина такого решения кроется в глубокой обиде. Месси до сих пор не простил Лапорте «предательство» лета 2021 года, когда президент обещал продлить контракт, но в последний момент отозвал предложение.

&lt;b&gt;План Месси: Как он собирается действовать?&lt;/b&gt;
Аргентинец не будет поддерживать случайных кандидатов. Он готов присоединиться только к мощной и единой оппозиции, у которой есть реальные шансы на победу. Месси не станет тратить силы на проигрышные проекты.

&lt;b&gt;Что это значит для Лапорты?&lt;/b&gt;
Действующему главе клуба стоит приготовиться к серьезной битве за кресло. Лучший бомбардир в истории «Барсы» намерен использовать весь свой авторитет, чтобы сместить его с поста в 2026 году.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761905781.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:16:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4004277749099695090</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Легенда на вылет: Виейра вот-вот уволят из Дженоа?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Кризис в клубе</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Патрик Виейра — легенда мирового футбола — висит на волоске! Его увольнение из &quot;Дженоа&quot; кажется вопросом дней, хотя клуб публично заверяет в обратном. Команда безнадежно замыкает таблицу Серии А, не одержав ни одной победы.

&lt;b&gt;Почему Виейра на грани?&lt;/b&gt;
Игра &quot;Дженоа&quot; порой выглядела достойно, но отсутствие результата перечеркнуло все усилия. Главная проблема — катастрофическая атака. У команды нет надежного форварда, способного забивать регулярно.

Летняя трансферная кампания оказалась провальной. Клуб отказался от покупки Андреа Пинамонти, сделав ставку на Лоренцо Коломбо, который так и не оправдал ожиданий. Витинья также не стал спасителем.

&lt;b&gt;Кто виноват в провале?&lt;/b&gt;
Ответственность за кризис лежит не только на тренере. Это целый комплекс проблем:
•  Слабое руководство клуба.
•  Провальная кадровая политика.
•  Очевидная нехватка качества в каждом звене команды.

&lt;b&gt;Что ждет легенду дальше?&lt;/b&gt;
Предстоящие матчи станут для Виейра последним шансом. Решение о его судьбе может быть принято уже после ближайшего тура. Сам француз прекрасно осознает: слова поддержки — лишь временное прикрытие. Без быстрых перемен он станет главной жертвой системного кризиса &quot;Дженоа&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761905802.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 10:16:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7373190825161611477</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Перес забирает AS? Главред Marca возглавил конкурента!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Media &amp; Business</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир спортивной журналистики в шоке! Главный редактор Marca, известный как ХФД, сенсационно переходит на пост директора конкурирующего издания AS. Но за этой громкой новостью стоит нечто большее, чем просто кадровые перестановки.

Источники утверждают: ключевую роль в этом назначении сыграл сам президент мадридского «Реала» Флорентино Перес. Если верить инсайдам, Перес фактически передал AS под полный контроль ХФД.

&lt;b&gt;Перес контролирует медиа?&lt;/b&gt;

Экс-директор AS, Альфредо Реланьо, прямо заявил: влияние Переса на эту сделку было решающим. Это вызывает серьезные вопросы о независимости одного из крупнейших спортивных изданий Испании.

Такой поворот событий ставит под сомнение объективность освещения футбольных новостей. Каким будет новый AS под &quot;крылом&quot; Переса и бывшего главреда Marca?

&lt;b&gt;Играет ли Перес в &quot;медиа-футбол&quot;?&lt;/b&gt;

Смена руководства в AS, да еще и при такой подоплеке, может кардинально изменить медиа-ландшафт. Теперь один из главных конкурентов Marca, по сути, может оказаться под косвенным влиянием президента &quot;Реала&quot;.

Очевидно одно: этот шаг Флорентино Переса — мощный удар по балансу сил в испанской спортивной прессе. Последствия могут быть куда масштабнее, чем кажется на первый взгляд.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761902101.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 09:16:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7130540520863760929</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лондонский ад: Почему «Челси» и «Тоттенхэм» ненавидят друг друга?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Rivalries</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Лондоне есть противостояние, которое выходит за рамки простого футбола. Речь о непримиримой вражде «Челси» и «Тоттенхэма» – ненависти, которая только крепнет с каждым годом. Это не просто дерби, а битва за городские права.

Многие думают, что это современный феномен, но корни уходят глубоко. Ещё 50-60 лет назад эти клубы имели достаточно поводов для неприязни. Уже тогда их встречи были особенными.

&lt;b&gt;Когда градус ненависти взлетел?&lt;/b&gt;

На рубеже нового века градус этого противостояния взлетел до небес. С тех пор каждый матч – это не просто игра, а бескомпромиссная битва. Фанаты буквально ненавидят соперников.

&lt;b&gt;Что ждать от следующей встречи?&lt;/b&gt;

Скоро болельщики снова станут свидетелями этой давней вражды. Готовьтесь к бескомпромиссной борьбе, где на кону не только очки, но и гордость. Страсти будут кипеть до последней секунды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761902117.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 09:16:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6279806896665167845</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Спаллетти пришел в «Юве» и одним словом сразу поставил всех на место!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры и Клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лучано Спаллетти только что возглавил «Ювентус», но уже в первый день показал, кто здесь главный. Его короткий диалог с вратарём Маттиа Перином стал вирусным – и раскрыл всю суть подхода нового тренера.

&lt;b&gt;Что сказал Спаллетти?&lt;/b&gt;
На базе в Континассе Спаллетти знакомился с игроками. Но момент с Маттиа Перином стал самым обсуждаемым. Голкипер, после шутки тренера о его форме, спросил: «Всё в порядке, мистер?»

Спаллетти слегка покачал головой. И ответил загадочно: «Это зависит от вас».

&lt;b&gt;Одно слово изменило всё&lt;/b&gt;
Перин мгновенно уловил посыл. Ответственность за будущее «Юве» теперь лежит на самих игроках. «Мы в вашем распоряжении», — тут же отреагировал вратарь.

«Ну, уже неплохо», — с улыбкой заключил Спаллетти. Так, без долгих речей, новый наставник задал тон всей работе в клубе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761902135.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 09:16:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2068087619534619665</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал шокировал: Бернабеу станет рождественским парком!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубы и Бизнес</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к невероятному! Легендарный &quot;Сантьяго Бернабеу&quot;, святая святых для каждого фаната &quot;Реала&quot;, скоро станет... детским парком развлечений!

Да-да, вы не ослышались! С 24 по 31 декабря арена полностью изменит свой облик, превратившись в праздничную площадку.

&lt;b&gt;Неожиданный ход клуба&lt;/b&gt;

Зачем такие метаморфозы? Все просто: &quot;Реал&quot; хочет максимально использовать зимние каникулы для дополнительного заработка.

По информации Marca, стадион будет наполнен живой музыкой и яркими рождественскими шоу. Это идеальный способ привлечь семьи!

&lt;b&gt;&quot;Бернабеу&quot; по-новому&lt;/b&gt;

Вместо привычных криков болельщиков – детский смех и праздничная суета. На целую неделю культовое место превратится в центр семейного отдыха.

Это смелый и очень умный шаг от &quot;Реала&quot;, демонстрирующий, как можно монетизировать даже самые неожиданные ресурсы!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761902153.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 09:16:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">108916009859802289</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Марко Верратти: Мои дети никогда не видели Италию на ЧМ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и Национальные Сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Марко Верратти, один из самых титулованных полузащитников Италии, сделал шокирующее признание: его дети никогда не видели сборную страны на чемпионате мира! Это не единичный случай – целое поколение итальянцев выросло без главного футбольного праздника планеты.

&lt;b&gt;Как такое вообще возможно?&lt;/b&gt;

В это сложно поверить, но Италия пропустила уже два последних Мундиаля подряд. Верратти до сих пор не может смириться: &quot;Мы побили рекорд – 35 матчей без поражений, и всё равно остались за бортом!&quot;

Каждый раз, по его словам, происходили &quot;невероятные вещи&quot;. Один проигрыш в ключевой момент – и &quot;Скуадра Адзурра&quot; оказывалась в стыковых матчах, к которым соперники были готовы куда лучше.

&lt;b&gt;Что дальше? Спасут ли &quot;Скуадру&quot; на этот раз?&lt;/b&gt;

Надежда, как считает Верратти, есть. Сейчас команду возглавляет Дженнаро Гаттузо – тренер с &quot;огромной жаждой побед&quot;, который умеет передавать этот огонь игрокам.

Однако Верратти почти уверен: Италия снова пройдет через стыки. &quot;В марте все должны быть готовы к этим двум финалам&quot;, – подчеркивает он. Вся страна будет молиться, чтобы на этот раз удача наконец оказалась на стороне четырехкратных чемпионов мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761902178.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 09:16:19 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7574181175095450966</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  


































































































































</rss>
