<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>АПЛ доминирует: каждый клуб в верхней трети ЛЧ!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Лига Чемпионов</category>
      <yandex:full-text>Это уже не просто успех, это тотальное превосходство! Каждый представитель Английской Премьер-лиги, участвующий в Лиге Чемпионов, сейчас находится в верхней трети общего зачёта.

&lt;b&gt;Что это значит для мирового футбола?&lt;/b&gt;
Такого стабильного выступления всех команд одной лиги не наблюдалось давно. Это подчёркивает невероятную глубину и финансовую мощь АПЛ. Их клубы задают новые стандарты.

&lt;b&gt;АПЛ — машина, которую не остановить?&lt;/b&gt;
Пока рано говорить о победителях, но тенденция очевидна. Английские гранды не просто участвуют — они диктуют условия. Борьба за главный европейский трофей обещает быть жаркой, но фавориты уже обозначились.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762499655.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:15:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6312749500417246279</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Слухи об АПЛ? Родриго дал мощный ответ фанатам Мадрида!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Несмотря на шквал слухов о возможном переходе в АПЛ, Родриго принял неожиданное решение, которое взорвало футбольный мир. Бразильский вингер не собирается никуда уходить из &quot;Мадрида&quot;!

&lt;b&gt;Почему все ждали его ухода?&lt;/b&gt;

Последние месяцы выдались для Родриго непростыми. Его игра оставляла желать лучшего, и многие эксперты уже отправляли его в английские клубы. Казалось, расставание неизбежно.

&lt;b&gt;Решение, которое удивило всех&lt;/b&gt;

Но сам игрок полон решимости! Он чётко дал понять: его цель – добиться успеха именно в &quot;Мадриде&quot;. Родриго намерен остаться в клубе как минимум до конца своего контракта в 2028 году.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Вингер честно признаёт, что последние месяцы играл не на своём уровне. Однако Родриго уверен: он сможет вернуться в лучшую форму и доказать свою ценность. В &quot;Мадриде&quot; же никто не сомневается в его профессионализме и воле к победе.</yandex:full-text>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:15:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-365139096738355005</guid>
    </item>
    <item>
      <title>BVB: Уходим на каникулы первыми! И возвращаемся тоже.</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Бундеслига</category>
      <yandex:full-text>Бундеслига расщедрилась на сюрпризы для BVB! &quot;Шмели&quot; отправятся на зимние каникулы раньше всех клубов лиги. Но и вернутся на поле они в числе первых.

&lt;b&gt;Когда BVB уйдет на отдых?&lt;/b&gt;

Последний свисток перед отдыхом прозвучит 19 декабря. В пятницу BVB сыграет с гладбахской «Боруссией» и сразу отправится на заслуженные каникулы.

&lt;b&gt;И когда ждать возвращения на поле?&lt;/b&gt;

Не успеют футболисты насладиться отдыхом, как снова в бой! BVB выйдет из отпуска также раньше всех команд.

Первый матч после праздников — 9 января. В пятницу «шмели» проведут гостевую встречу с «Айнтрахтом».</yandex:full-text>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:15:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7524790445553882470</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ювентус упустил звезду: Кто виноват в провале?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>&quot;Ювентус&quot; был буквально в одном шаге от сенсационного трансфера, который мог изменить игру! Речь о полузащитнике Ардоне Яшари, которого туринцы почти заполучили. Но вместо того, чтобы закрепить успех, клуб... сам нажал на стоп-кран.

&lt;b&gt;Почему все сорвалось?&lt;/b&gt;

Как сообщает Фабрицио Романо, &quot;Ювентус&quot; имел устное соглашение с окружением Яшари. Это произошло в период с марта по начало мая, когда спортивным директором был Кристиано Джунтоли. Оставалось лишь договориться с &quot;Брюгге&quot;.

Интерес к Яшари активизировался после того, как стало ясно: Сандро Тонали в команду не перейдет. Казалось, сделка близка, и &quot;Ювентус&quot; найдет своего нового таланта.

&lt;b&gt;Новый директор – новый курс?&lt;/b&gt;

Однако затем в клубе произошли перемены. На пост спортивного директора пришел Дамьен Комолли, и трансферная стратегия &quot;Ювентуса&quot; кардинально изменилась.

Новое руководство решило пересмотреть приоритеты. В итоге переговоры с Ардоном Яшари были полностью свернуты. Так &quot;Ювентус&quot; сам отказался от игрока, который был уже почти &quot;в кармане&quot;.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762499704.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:15:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-156123808214073858</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Всего 17 лет: этот парень уже в главной сборной!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Сборные</category>
      <yandex:full-text>Представьте: вам всего 17. Ваши ровесники готовятся к выпускным экзаменам, а вы... получаете официальный вызов в главную сборную своей страны! Именно это произошло с Джеймсом Овери.

Молодой защитник Джеймс Овери, которому исполнилось лишь семнадцать, стал главной сенсацией в австралийском футболе. Его имя теперь на устах у всех болельщиков.

&lt;b&gt;Кто такой Джеймс Овери?&lt;/b&gt;

Овери — защитник, и его талант заметили очень рано. Такой стремительный прорыв в основной состав национальной команды — большая редкость. Он пропустил все молодежные этапы, сразу попав к взрослым.

&lt;b&gt;Что это значит для сборной?&lt;/b&gt;

Вызов столь юного игрока — это не просто признание его таланта. Это четкий сигнал: Австралия делает ставку на будущее, на новое поколение футболистов. Джеймс Овери теперь — один из них.</yandex:full-text>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:15:20 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5058654042921623478</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Влахович остаётся в «Юве»! Спаллетти изменил всё.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Contracts</category>
      
      
      <yandex:full-text>Ещё недавно его уход из «Ювентуса» казался почти неизбежным. Душан Влахович был одной ногой за пределами Турина.

Но сегодня ситуация изменилась на 180 градусов. Девятый номер «Юве» никогда не был так близок к клубу!

&lt;b&gt;Спаситель по имени Спаллетти&lt;/b&gt;

Эту невероятную трансформацию совершил один человек – тренер Спаллетти. Он поверил в Душана, когда другие, возможно, уже списали его со счетов.

И Влахович отплатил сполна. Его отношение к игре и тренировкам полностью соответствовало ожиданиям наставника.

&lt;b&gt;Что дальше? Новый контракт?&lt;/b&gt;

Теперь между игроком и клубом царит полное взаимопонимание. Все спокойно и без лишних драм.

Вскоре состоится важная встреча. На ней будут обсуждать продление контракта Душана.

По слухам, клуб готов предложить ему зарплату около 8 миллионов евро. Это серьезная заявка на будущее!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762463524.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 21:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1848330350151687069</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Молодые легенды ЛЧ: 50 матчей – кто в списке?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Football Statistics &amp; Records</category>
      
      
      <yandex:full-text>Пятьдесят матчей в Лиге Чемпионов – это целая футбольная жизнь для многих. Но представьте: кто-то умудряется достичь этой планки, едва выйдя из юниорского возраста. Они не просто играют – они доминируют.

&lt;b&gt;Что значит попасть в этот элитный клуб?&lt;/b&gt;

Это не просто статистика. Это знак элитного таланта, невероятной работоспособности и безграничного доверия тренеров. Эти парни – будущее футбола, которое уже сегодня пишет историю на полях главного клубного турнира Европы.

&lt;b&gt;Почему это так важно для карьеры?&lt;/b&gt;

Такие футболисты начинают карьеру с космической скоростью. Они получают опыт, который многие игроки накапливают десятилетиями, и делают это на самом высоком уровне. Их имена уже сейчас гремят, а потенциал кажется безграничным.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762463542.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 21:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2928813203724563001</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Цена невнимательности: Жоао Педро раскрыл главный урок ЛЧ</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Analysis &amp; Team Strategy</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Хороший урок», — так Жоао Педро оценил недавнюю битву с «Карабахом». Но за этими словами кроется нечто большее, чем просто анализ одной игры. Это жесткое предупреждение для всей команды.

Он ясно дал понять: в Лиге чемпионов нельзя выключаться ни на минуту. Нужно играть на сто процентов от начала и до самого конца.

&lt;b&gt;Потеряешь концентрацию – потеряешь всё?&lt;/b&gt;

Потеря фокуса даже на мгновение может стоить слишком дорого. Команда обязана научиться держать максимальную концентрацию весь матч. Это не обсуждается.

Любое ослабление внимания — прямой путь к проблемам. Это фундамент успеха на таком уровне.

&lt;b&gt;Что это значит для будущего?&lt;/b&gt;

Это не просто слова о тактике. Это прямое указание на то, что будет трудно вернуться в ЛЧ в следующем сезоне, если команда не усвоит этот урок.

Жоао Педро четко дал понять: каждый матч — это битва за будущее, где нет места расслабленности.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 21:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">722898478651055743</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Я очень устал: Тренер Спартака Станкович готов покинуть клуб</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренерские Перестановки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая бомба в российском футболе! Главный тренер &quot;Спартака&quot; Деян Станкович объявил о своей полной готовности покинуть клуб. Его слова шокировали многих.

&lt;b&gt;&quot;Я просто устал от всего&quot;&lt;/b&gt;

Эмоциональное заявление Станковича прозвучало как крик души. Он признался, что &quot;очень устал от того, что происходит&quot; вокруг команды. Вся эта негативная шумиха давит на него.

Тренер хочет одного — вернуться домой, к жене и дочке. Он подчеркнул, что происходящее влияет не только на него, но и на футболистов, а также на весь персонал клуба.

&lt;b&gt;Решение за клубом, но Станкович готов ко всему&lt;/b&gt;

Станкович твёрдо заявил: команда и игроки не заслуживают такого негатива. Он готов принять любое решение руководства &quot;Спартака&quot;.

&quot;Если решат завтра, я готов. Если случится послезавтра, тоже готов&quot;, — отметил он. Пока Деян Станкович остаётся в Москве, но его будущее в клубе висит на волоске.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762463573.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 21:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8589039290129669875</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>300 000 фанатов штурмуют Месси: чего они хотят?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферные Слухи</category>
      
      
      <yandex:full-text>У Лионеля Месси и его жены Антонеллы случился настоящий &quot;комментарийный шторм&quot;. Более 300 тысяч фанатов «Галатасарая» буквально завалили их соцсети за сутки.

Причина одна: турецкие болельщики отчаянно просят аргентинца перейти в их клуб. Они требуют, чтобы Лео выбрал именно их команду.

&lt;b&gt;Зачем Месси это нужно?&lt;/b&gt;

Слухи о возможном переходе Месси в «Галатасарай» появились не просто так. Лео ищет игровую практику на время паузы в МЛС.

Это ему необходимо, чтобы быть в оптимальной форме перед Чемпионатом мира 2026 года.

&lt;b&gt;Безумная любовь или реальный план?&lt;/b&gt;

Массовая атака фанатов показывает, насколько сильно они верят в этот трансфер. Теперь весь мир следит, чем ответит футбольная легенда на такой беспрецедентный призыв.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 21:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7676883193394268716</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Анри в шоке: «Барселона» обречена в Европе? Эта проблема тянется год&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легенда футбола Тьерри Анри не сдерживал эмоций, комментируя игру «Барселоны». Он открыто заявил: с такой обороной каталонцам не видать побед в Европе.

&lt;b&gt;Почему «Барса» снова проваливается?&lt;/b&gt;
Анри объяснил, что главная беда – это постоянно высокая защитная линия. Игроки соперника раз за разом убегают один на один с вратарем. Даже «Брюгге», забивший три мяча, показал, как легко использовать эту очевидную слабость.

&lt;b&gt;Год спустя: ничего не изменилось&lt;/b&gt;
«Бавария», «Бенфика», «Интер» – список команд, которые наказывали «Барселону» за эту ошибку, впечатляет. Тьерри Анри вспомнил гол Кейна, который идеально использовал «подозрительную» линию офсайда. Он подчеркнул: год назад об этом уже говорили, но ситуация не изменилась.

• Количество пропущенных голов не снижается
• Соперники получают слишком много выходов один на один
• Вратарь вынужден постоянно спасать команду

&lt;b&gt;Приговор от легенды&lt;/b&gt;
«Это просто ненормально», – подытожил Анри. По его словам, с такой игрой в защите «Барселона» не сможет претендовать на серьезные победы, особенно в еврокубках.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762460124.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 20:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8468516951313437348</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Где Альварес? Скандал в сборной Аргентины!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты сборной Аргентины в шоке! Известный форвард Хулиан Альварес неожиданно не получил вызов на предстоящую международную паузу.

Да, вы не ослышались. Один из самых ярких нападающих планеты остался за бортом, пока в аналогичных атакующих позициях появились весьма сомнительные имена.

&lt;b&gt;Кто принял это решение?&lt;/b&gt;

Такое решение тренерского штаба вызывает массу вопросов. Как можно игнорировать игрока такого калибра, который регулярно доказывает свой уровень?

Многие эксперты и болельщики уже выразили недоумение. Отсутствие Альвареса в списке стало главной загадкой нового созыва.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;

Пока болельщики гадают о причинах, одно ясно: эта ситуация станет главной темой для обсуждений. И далеко не все согласны с выбором тренеров.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762460136.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 20:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5237945693210946608</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Скандал! Конте теряет хватку: что не так с тренером?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Великий Антонио Конте всегда славился своей харизмой и острым умом. Он побеждал везде, куда бы ни приходил. Но в последнее время что-то пошло не так: его выступления на пресс-конференциях вызывают лишь недоумение.

Недавно его команда получила, мягко говоря, сомнительный пенальти. Казалось бы, лучшая тактика — просто промолчать. Но Конте не просто не молчал.

&lt;b&gt;Пенальти в пользу — и скандал?&lt;/b&gt;

Он начал публично спорить с Мароттой, хотя его команда получила выгоду от спорного решения! Этот «придуманный» пенальти, который журналисты метко назвали «rigorino», должен был пройти мимо. Но Конте пошёл дальше, создав искусственный конфликт. Его действия выглядели абсолютно фальшиво.

&lt;b&gt;Зачем Конте выдумывает врагов?&lt;/b&gt;

Ещё один промах случился перед матчем с «Айнтрахтом». Вместо того чтобы сосредоточиться на сопернике, Конте пустился в словесные дебри. Он начал рассуждать о несуществующей критике «Наполи». Это выглядело как попытка отвлечь внимание или создать драму на пустом месте.

Тренер, который всегда был известен своей прямотой, вдруг начал вести себя странно. Великий Конте не нуждается в подобных приёмчиках. Его успехи говорят сами за себя, а такие выходки совсем не красят его образ.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762460152.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 20:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3800156682806684643</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Невероятный рекорд! Он обошел самого Постекоглу!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Лиге Европы произошло что-то невероятное! Команда под его руководством оформила второй &quot;сухарь&quot; подряд. Это достижение уже само по себе впечатляет, но дальше – еще интереснее.

&lt;b&gt;Затмил легенду на выезде?&lt;/b&gt;

Теперь он официально обошел Постекоглу по количеству выездных &quot;сухарей&quot;! Это первый такой успех на чужом поле с далекого 6 января.

Мало того, по выездным очкам в Лиге Европы он догнал самого Энджа. Кажется, на наших глазах рождается новая тренерская звезда!

&lt;b&gt;Исторические цифры говорят сами за себя:&lt;/b&gt;
• Второй подряд &quot;сухарь&quot; в Лиге Европы.
• Первый выездной &quot;сухарь&quot; с 6 января.
• Обошел Постекоглу по выездным &quot;сухарям&quot;.
• Догнал Энджа по выездным очкам в Лиге Европы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762460170.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 20:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-828982047659590800</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Фиорентина» рухнула на 95-й минуте: нереальная драма в Германии!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Нереальная драма разыгралась в Германии! «Фиорентина» упустила верную ничью, пропустив шокирующий гол на 95-й минуте матча против «Майнца». Это поражение запомнится надолго.

&lt;b&gt;Сначала вели, потом пропустили&lt;/b&gt;
«Фиалки» начали встречу многообещающе. Уже на 16-й минуте Сом вывел итальянский клуб вперёд. Казалось, всё идёт по плану.

Однако во втором тайме «Майнц» сумел отыграться. На 68-й минуте Холлербах сравнял счёт, и игра снова стала напряжённой.

&lt;b&gt;Жестокая развязка в добавленное время&lt;/b&gt;
Матч близился к концу. Обе команды отчаянно боролись за каждое очко. Но судьба приготовила для «Фиорентины» жестокий сюрприз.

На 95-й минуте, когда казалось, ничья уже обеспечена, Ли Джэ Сон нанёс решающий удар. Мяч влетел в сетку, поставив точку в этой нервной встрече.

«Майнц» вырвал победу со счётом 2:1, оставив «Фиорентину» с пустыми руками. Это был настоящий удар по амбициям «фиалок».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762460185.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 20:16:26 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5619257177270516740</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Упамекано в Реал: Сделке быть или не быть? Вся правда!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На днях футбольный мир взорвала новость: Дайо Упамекано уже одной ногой в &quot;Реале&quot;! Инсайдеры трубили о &quot;тайном устном соглашении&quot;. Но вот загвоздка: все оказалось совсем не так.

Мадридский клуб действительно заинтересован в защитнике &quot;Баварии&quot;. Контакты с представителями игрока были. Но до сделки, как выяснилось, еще очень далеко.

&lt;b&gt;Что говорят о будущем звезды?&lt;/b&gt;
Несмотря на все слухи, &quot;Реал&quot; готов подписать Упамекано лишь при одном условии:
• Он не продлит контракт с &quot;Баварией&quot;.

И тут начинается самое интересное. &quot;Бавария&quot; активно ведет переговоры о новом соглашении. Они хотят закрыть вопрос до конца года.

&lt;b&gt;Игра на повышение или реальный выбор?&lt;/b&gt;
А вот сам Упамекано не спешит. Он предпочел бы отложить решение до января. Именно тогда он сможет официально общаться с любыми другими клубами.

Похоже, несмотря на &quot;успешные&quot; переговоры с мюнхенцами, игрок держит двери открытыми. Так что &quot;Реалу&quot; придется подождать. Или Упамекано просто играет на повышение цены? Интрига продолжается!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 19:13:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5687888078205069797</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>ПСЖ теряет вундеркинда? «Айнтрахт» уже на связи!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Парижский «ПСЖ» рискует потерять одну из своих главных молодых звёзд! Франкфуртский «Айнтрахт» уже начал активные действия, чтобы заполучить 17-летнего вундеркинда.

&lt;b&gt;Кто такой Матис Жанжеаль?&lt;/b&gt;
Матис Жанжеаль — имя, которое теперь на слуху у скаутов Европы. Ему всего 17 лет, и он уже считается одним из самых перспективных атакующих полузащитников «ПСЖ».
Его текущий контракт с парижским грандом рассчитан до 2026 года. Это даёт «ПСЖ» некоторое время, но «Айнтрахт» не ждёт.

&lt;b&gt;«Айнтрахт» не дремлет&lt;/b&gt;
Франкфуртский «Айнтрахт» не просто следит за юным талантом. Немецкий клуб уже вышел на связь с представителями Жанжеаля.
Переговоры ведутся, и это означает серьёзность намерений «Айнтрахта». Они явно готовы бороться за игрока, несмотря на его юный возраст и действующий контракт.

Судьба молодого таланта висит на волоске. Сможет ли «ПСЖ» удержать свою звезду или Матис отправится покорять Бундеслигу?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 19:13:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5905959712746522368</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Довбик в Роме? Этот стартовый состав взорвал сеть!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит! В социальных сетях появился стартовый состав &quot;Ромы&quot;, который мгновенно стал вирусным. Главный сюрприз – в основе оказался Артем Довбик, чье имя заставило фанатов перепроверять новости.

Это не просто очередная расстановка. Команда заявлена по схеме 3-4-2-1, обещая агрессивный и атакующий футбол. Но присутствие Довбика – вот что действительно заставляет говорить о возможном трансфере или дерзком эксперименте.

&lt;b&gt;Кто еще в этом необычном составе?&lt;/b&gt;

Помимо Довбика, в атаке замечены Суле и Пеллегрини. Полузащита выглядит мощно:
• Челик
• Эль Айнауи
• Кристанте
• Цимикас

Защитная линия включает проверенных бойцов: Манчини, Н’Дика, Эрмосо. А на воротах – Свилар.

&lt;b&gt;Что это означает для &quot;Ромы&quot;?&lt;/b&gt;

Этот состав, опубликованный через канал `@ASRomaSiamoNoi`, породил волну обсуждений. Это реальный план на игру, гипотеза или смелая мечта болельщиков? Одно ясно: такой ход точно не оставит никого равнодушным.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762456399.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 19:13:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5222992126852867227</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок! FIFA объявила номинантов The Best!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Awards</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в ожидании! FIFA уже назвала первых претендентов на главные индивидуальные награды года – премию The Best. Борьба за звание лучшего игрока планеты накаляется до предела.

&lt;b&gt;Эти парни рвутся к вершине!&lt;/b&gt;

Среди номинантов на престижные награды оказались настоящие титаны современного футбола. Эти имена известны каждому фанату.

• Джанлуиджи Доннарумма
• Рубен Диаш
• Бернарду Силва
• Эрлинг Холанд

Каждый из них номинирован в своей позиции, уже доказав исключительность на поле. Теперь они готовы к финальной битве за мировое признание.

&lt;b&gt;Кто ещё в списке?&lt;/b&gt;

К этой звёздной компании присоединился ещё один мощный игрок. Бруну Фернандеш также номинирован на звание лучшего полузащитника года по версии ФИФА. Его имя прозвучало в списке претендентов на The Best.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762456410.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 19:13:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4574998170411838718</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Месси получил ключ от Майами: город у его ног!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лионель Месси официально стал &quot;хозяином&quot; Майами! Мэр города лично вручил легендарному футболисту символический, но очень значимый ключ. Это не просто жест вежливости, а признание его невероятного вклада.

&lt;b&gt;За что такая честь?&lt;/b&gt;

Градоначальник, чья фамилия тоже Суарес, не скрывал своего восхищения. Он поблагодарил Месси за все, что тот сделал не только для города, но и для всей страны и мирового футбола.

С момента приезда аргентинца Майами переживает настоящий футбольный бум. Его влияние выходит далеко за пределы стадиона.

&lt;b&gt;Что это значит для города?&lt;/b&gt;

Ключ от города — это высшая почесть, которую может оказать муниципалитет. Это символ того, что Месси теперь не просто игрок, а часть культурного и спортивного наследия Майами. Он навсегда вписал свое имя в историю этого солнечного города.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762456421.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 19:13:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6500256856178254418</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Спорный офсайд: Как отменили гол и почему все кипят!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Review</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На 27-й минуте матча разразился настоящий скандал! Команда пропустила гол в пустые ворота, но радость соперников длилась недолго. Судья принял неожиданное решение.

Взятие ворот было отменено. Причина — положение «вне игры», которое заметили арбитры. Счет остался неизменным: 0:0.

&lt;b&gt;Насколько погранично было решение?&lt;/b&gt;

Момент был настолько тонким, что болельщики и эксперты уже активно обсуждают его. Многие уверены: эпизод требовал тщательной проверки. Ситуация выглядела очень пограничной.

По мнению многих, арбитрам стоило обратиться к системе VAR. Ведь именно для таких спорных ситуаций она и создавалась. Это вызвало волну негодования.

&lt;b&gt;Что это значит для матча?&lt;/b&gt;

Отмененный гол держит счет на отметке 0:0. Это решение может серьезно повлиять на ход всей игры. Напряжение на поле и трибунах только нарастает.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762453182.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 18:20:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2561880411146751150</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Облак: Вратарь Атлетико рвется в команду года The Best!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Awards</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая сенсация в мире футбола! Ян Облак, надежный страж ворот &quot;Атлетико&quot;, официально номинирован на престижную премию «Goalkeeper The Best 2025». Это огромный шаг к признанию его лучшим в мире.

&lt;b&gt;Что это значит для Облака?&lt;/b&gt;

Эта номинация ставит Облака в один ряд с элитой мирового футбола. Он теперь официально претендует на попадание в символическую команду года The Best. Долгожданное признание его таланта и стабильности.

&lt;b&gt;Путь к мировой вершине&lt;/b&gt;

Болельщики &quot;Атлетико&quot; ликуют: их вратарь может стать лучшим на планете. Это не просто номинация, это заявка на величие. Сможет ли Облак завоевать заветный титул?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762453193.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 18:20:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-173778600499348040</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Фоден в огне! Лига Чемпионов выбрала короля недели</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Champions League</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фил Фоден заставил говорить о себе весь футбольный мир! Молодой талант «Манчестер Сити» признан лучшим игроком недели в Лиге Чемпионов. Этого парня теперь точно не остановить.

&lt;b&gt;Как он это сделал?&lt;/b&gt;
Его дубль в ворота грозной «Боруссии Дортмунд» стал настоящим украшением 4-го тура. Два точных удара по воротам дортмундцев продемонстрировали его невероятную форму и хладнокровие под давлением.

&lt;b&gt;Признание лучшего&lt;/b&gt;
Такое яркое выступление не могло остаться незамеченным. Теперь имя Фила Фодена звучит на всех спортивных каналах, а фанаты ждут новых подвигов от английского вундеркинда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762453209.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 18:20:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7244390068755645414</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Полный хаос: Кто на самом деле ставит схему команды?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Tactics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в замешательстве! Сразу три крупнейших спортивных источника выдают абсолютно разные расстановки для одной и той же команды. Кому верить в этом информационном шторме?

&lt;b&gt;Три версии одной игры?&lt;/b&gt;

Представьте: одна команда, но три кардинально отличающиеся схемы. Это не мелкие детали, а фундаментальные тактические решения.

Вот что сообщают разные издания:
• FFTV утверждает: 4-3-3.
• УЕФА видит схему: 3-5-2.
• TNT Sports настаивает: 4-2-3-1.

Это не просто цифры. Это радикальное изменение в стиле игры и ролях футболистов. Как такое возможно, что столь авторитетные источники так расходятся во мнениях?

&lt;b&gt;Что это значит для фанатов?&lt;/b&gt;

Для болельщиков и аналитиков такая неразбериха — настоящий кошмар. Невозможно предсказать стратегию, оценить игру или даже понять, кого выпускают на поле. Каждый источник рисует свою, уникальную картину предстоящего матча.

В условиях, когда каждый пас и каждое движение имеют значение, ясность в тактике команды критически важна. Но пока остается главный вопрос: кто же говорит правду о расстановке?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762453224.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 18:20:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">898216946871964418</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Арсенал: Громкий бэнгер на фоне травм!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: похоже, Арсенал готовит настоящий «бэнгер»! Пока все обсуждают травмы ключевых игроков, клуб, кажется, нашёл неожиданное решение, способное перевернуть игру.

&lt;b&gt;Что за &quot;бэнгер&quot; готовит Арсенал?&lt;/b&gt;

На фоне недавних проблем с составом, включая травму Кая Хавертца, болельщики замерли в ожидании. Официальный аккаунт клуба в социальных сетях намекает на нечто грандиозное.

Речь идёт о возможном возвращении или мощном усилении. Это может стать ключевым в борьбе за победы. Именно такой импульс нужен команде прямо сейчас.

&lt;b&gt;Последний шанс или новый виток?&lt;/b&gt;

Инсайдеры задаются вопросом: сможет ли этот игрок снова «попылить» и показать свой лучший футбол? Сможет ли он стать тем самым недостающим звеном?

Очевидно одно: если это усиление сработает, Арсенал получит колоссальный импульс. Это может полностью изменить расстановку сил в ближайших матчах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762453238.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 18:20:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3579759660537840049</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Футбольные короли: названы лучшие и вечные лидеры!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольные награды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: ФИФА официально объявила кандидатов на престижную премию The Best! Это главная интрига сезона, которая заставляет сердца фанатов биться чаще.

Каждый год эта награда отмечает тех, кто показал невероятные результаты, вдохновлял миллионы и менял ход игры. Кто же войдет в историю на этот раз, получив высочайшее признание?

&lt;b&gt;А кто уже вошел в историю?&lt;/b&gt;

Но пока мы ждем новых имен, не забудем о тех, кто уже стал живой легендой. Есть свои &quot;короли&quot; и среди тех, кто чаще всего попадал в символическую сборную года по версии FIFPro.

Эти игроки — настоящие долгожители футбольной элиты. Их стабильное превосходство на протяжении многих лет сделало их иконами. Их имена — синоним величия в мировом футболе.

&lt;b&gt;Наследие и будущее футбольной славы&lt;/b&gt;

Будь то свежие кандидаты на The Best или проверенные временем лидеры FIFPro, одно ясно: футбол продолжает чествовать своих героев. Нас ждет захватывающая борьба за признание.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762449320.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2938384397268155523</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Роналду о Месси и Руни: «Он даже не лучший в Аргентине!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольные легенды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Уэйн Руни публично заявил, что Лионель Месси превосходит Криштиану Роналду. Как же отреагировал сам португалец на слова бывшего партнера по команде? Его ответ удивил многих.

Роналду не стал конфликтовать. Он спокойно отметил, что, несмотря на разные мнения, у них с Руни всегда были хорошие отношения, хоть и не дружеские.

&lt;b&gt;Месси или Марадона: кто круче?&lt;/b&gt;

Но настоящий огонь начался, когда один из собеседников прямо заявил: «Для меня ты – величайший. Месси даже не лучший игрок Аргентины. Марадона был лучше».

Криштиану поблагодарил за комплимент, а затем выдал фразу, которая заставила задуматься даже самых преданных фанатов Месси.

&lt;b&gt;Наследие Аргентины и Португалии глазами Криштиану&lt;/b&gt;

«Сколько чемпионатов мира выиграла Аргентина до Месси? – парировал Роналду. – Это страна, привыкшая к крупным титулам. Там это нормально».

Он жестко подчеркнул разницу со своей родиной: «Если бы Португалия выиграла чемпионат мира, это бы шокировало весь мир».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762449337.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7868657443491577095</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Астон Вилла: Домашняя крепость, которую не взять?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Статистика клубов</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Когда мы говорим о европейских футбольных турнирах, сразу на ум приходят гранды: «Реал», «Бавария», «Арсенал». Но есть клуб, который по одному важнейшему показателю превзошел их всех. И это «Астон Вилла».

Бирмингемцы превратили свой стадион в неприступную крепость, одержав 12 домашних побед с начала сезона 2023/2024. Это больше, чем у любого другого европейского клуба!

&lt;b&gt;Кто дышит в спину &quot;Вилле&quot;?&lt;/b&gt;

За спиной у «Виллы» остались такие мастодонты, как «Бавария Мюнхен», «Реал Мадрид» и «Арсенал». У них по 11 домашних побед. Столько же набрали «Фиорентина», «Атлетико Мадрид» и «Интер».

&lt;b&gt;Неожиданный лидер европейского футбола?&lt;/b&gt;

Это феноменальное достижение для команды, которая уверенно заявляет о себе на европейской арене. «Астон Вилла» доказала, что дома они — настоящая сила, способная удивлять и побеждать.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762449348.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4626914788534823462</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эрлинг Холанд: молниеносный ответ после битвы с «Боруссией»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Только что отгремел напряжённый матч с дортмундской «Боруссией», а Эрлинг Холанд уже взорвал инфополе! Норвежский феномен, не теряя ни минуты, вышел на связь с миллионами фанатов.

&lt;b&gt;Что показал норвежский феномен?&lt;/b&gt;
В его социальных сетях появилось новое фото. Один снимок – и мгновенная лавина комментариев. Весь мир обсуждает каждый его шаг.

&lt;b&gt;Почему каждое фото Холанда — событие?&lt;/b&gt;
Эрлинг Холанд — не просто игрок, он феномен. Его активность в соцсетях всегда вызывает бурную реакцию. Особенно, когда речь идёт о матчах с бывшими клубами, такими как «Боруссия».

•  Каждый пост Холанда анализируют до мельчайших деталей.
•  Фанаты и эксперты ищут скрытые смыслы и послания.
•  Его медийное влияние огромно и продолжает расти.

Таким образом, даже одно фото от Холанда после ключевого матча способно раскалить сеть. Это доказывает его статус и умение держать аудиторию в постоянном напряжении.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762449371.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1648259359563549888</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Этот малыш унизил соперников! Дерби уже началось?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольная культура</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего один удар, и трибуны взорвались! Маленький фанат «Кристал Пэлас» не просто забил пенальти – он дерзко унизил соперников прямо на их глазах. Это произошло в перерыве матча.

Юный болельщик отправил мяч в ворота, которые защищал талисман клуба. Но самое интересное началось после гола.

&lt;b&gt;Дерзость, которая войдет в историю?&lt;/b&gt;

Вместо скромного празднования, юный нападающий повернулся к сектору болельщиков «Брайтона». Он начал откровенно дразнить и провоцировать их, вызвав бурю эмоций на трибунах. Этот поступок моментально стал вирусным.

Он не просто поднял градус напряжения, а задал тон всему предстоящему дерби.

&lt;b&gt;Что ждать от настоящего дерби?&lt;/b&gt;

Если такой запал показал юный фанат, то что же приготовят основные команды? Болельщики уже предвкушают бескомпромиссную битву. Кажется, атмосфера накалена до предела еще до стартового свистка.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762449384.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 17:16:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">524784747132307027</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  




































































































































































































































</rss>
