<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>«НА БАНКЕ». Все главные футбольные новости и слухи в одном месте. Трансферы, инсайды и честное мнение. Говорим о футболе так, как будто сидим с тобой на скамейке запасных.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Диего Коста оказался на грани отъезда из Челси после скандальной тусовки на тренировке</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Дайджест</category>
      <yandex:full-text>Новости из мира футбола продолжают оставлять за собой следы удивления и скандалов. На сей раз в центре внимания оказался форвард &quot;Челси&quot; Диего Коста, который оказался на грани отъезда из клуба после скандальной тусовки на тренировке перед матчем с легендами &quot;Ливерпуля&quot;. По сообщениям, Коста жестко толкнул игрока женской команды &quot;Челси&quot; Джемму Дэвисон, что привело к требованиям от тренера Джон Терри за желтую карточку для форварда.

За последние недели футболисты &quot;Челси&quot; встречаются неоднократно в скандалах и драках. Сначала это были травмы некоторых игроков, а затем под огонь оказались и сами футболисты. Но в этой ситуации Коста оказался в центре внимания. 

В то же время, в другой части мира футбола, тренер &quot;Ноттингем Форрест&quot; Эндж Посекоглу в интервью раскрыл свою точку зрения на свое будущее в клубе. Он заявил, что его неудачи в прошлом году связаны с тем, что игроки слишком часто гуляли на вечеринках, а он в то время ставил Лигу Европы в приоритет. Это заявление вызвало интерес у поклонников футбола и заставило задуматься о том, как важно для тренера и игроков поддерживать мотивацию и дисциплину.

В то же время, неаполитанский клуб &quot;Наполи&quot; и бренд EA7 представили резервную Хэллоуинскую форму, которая стала продолжением традиции, начатой в 2021 году. Форма выполнена в тёмной цветовой гамме с яркими оранжевыми акцентами и центральным изображением скелета – символа связи между живыми и мёртвыми. 

Но самым интересным новым событием последних дней стал матч &quot;ПСЖ&quot; против &quot;Страсбурга&quot;, который завершился со счетом 1:1. Напомним, что в матче &quot;Боруссия Мёнхенгладбах&quot; против &quot;Унион Берлин&quot; также был зафиксирован результат 2:1 в пользу &quot;Боруссии&quot;.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760728608.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 19:16:49 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2853902364261400657</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>ИСПАНСКИЕ ИГРОКИ ОПОРТУНИСТИЧЕСКИ ПРОТИВ БАРСЕЛОНЫ</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      <yandex:full-text>В последние дни футбольной истории произошли интересные события. Сначала, Ассоциация испанских футболистов объявила о проведении акции протеста против матча между &quot;Вильярреалом&quot; и &quot;Барселоной&quot; на стадионе &quot;Хард Рок&quot; в Майами. Это будет сделано игроками в начале каждого матча. 

В другой части игровой арены, Себальос готов вернуться в строй, чтобы сыграть против &quot;Барселоны&quot; в предстоящем матче. Но не все футболисты могут вернуться в свои команды в ближайшее время, поскольку Кристофер Нкунку из &quot;Милана&quot; может пропустить еще несколько тренировок из-за травмы ноги. 

В последнее время, в футболе много внимания уделяется изменениям цен на трансферных рынках. Игроки, такие как Мартинез, Торрес и Онана, увидели снижение цен на свои услуги. В то же время, некоторые игроки, такие как Богарде и Роджерс, могут рассчитывать на увеличение цен.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760726881.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 18:48:01 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2146372571793886232</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Футбольный Свет: От Акций Протеста до Трансферов и Выдающихся Игроков</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Турбулентность в мире футбола неуклонно нарастает. Недавно Ассоциация испанских футболистов объявила о проведении акций протеста в предстоящие выходные из-за переноса игры &quot;Вильярреал&quot; - &quot;Барселона&quot; в Майами. Футболисты намерены выражать свой протест путем остановки игр на 20-30 секунд после старта каждого матча в 9-м туре Ла Лиги. Это решение продиктовано желанием сохранить традиционную форму проведения матчей в Испании, а также протестом против того, что игры теперь будут проходить на территории США.

В то же время, трансферный рынок продолжает кипеть. Изменения цен на трансферы коснулись некоторых наших игроков, и теперь у команд есть шанс улучшить составы. В частности, Мартинез, Торрес, Маатсен и Онана теперь доступны по более низким ценам, тогда как Богарде, Роджерс, Эллиот и Гессан приобрели определенный статус благодаря увеличению цен.

Наконец, некоторые команды продолжают показывать блестящую игру. Фрэнк Лэмпард со своим &quot;Ковентри&quot; остается непобедимым в стартовых девяти турах Чемпионшипа и возглавляет турнирную таблицу. Его умение добиваться успеха и поддерживать мотивацию своей команды является настоящим примером для других тренеров.

Всего, эти последние новости демонстрируют, что футболный мир всегда насыщен событиями и интригами, и каждый день может принести новые повороты и сюрпризы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 18:27:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4264657383381173073</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>ИГРОКИ СПОРТСКИХ ЛИГ ПРОТИВОРЕЧИВЫ ДИРЕКТОРАМ: ДЕВЯТИТОЧКА ТУРА ЛА ЛИГИ ВЗОРВАЛА СПОРТОВУЮ СКАНДАЛЬНУЮ СЕНСАЦИЮ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Дайджест</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В прошедшем туре Ла Лиги футболисты испанских команд устроили настоящий скандал, решив протестовать против руководства. Ассоциация испанских футболистов (AFE) объявила о проведении акции протеста перед матчем между &quot;Вильярреалом&quot; и &quot;Барселоной&quot;, который должен состояться 20 декабря на стадионе &quot;Хард Рок&quot; в Майами. Игроки решительно поддержали эту акцию, решив прервать игру в начале каждого матча на время 20-30 секунд.

В то же время, в других частях мира футболисты не сидят сложа руки. Так, в Бундеслиге стартовые составы команд на матч между &quot;Унионом&quot; и &quot;Боруссией М&quot; пока еще непубличны. Однако уже известно, что игроки &quot;Лейпцига&quot; довольны своим последним приобретением - Ян Диоманде, с которым клуб может подписать контракт на сумму 100 миллионов евро. Кроме того, &quot;РБ Лейпциг&quot; и &quot;Боруссия Дортмунд&quot; рассматривают возможность подписания Луки Вушковича в качестве защитника на будущий год.

Всего же, в последние дни футбольного сезона произошли достаточно значимые события на трансферном рынке. Так, &quot;Ньюкасл&quot; согласовал трансфер 15-летнего вундеркинда из &quot;Барнсли&quot; - Джоша Кенчингтона. Сумма сделки составит 350 тысяч фунтов стерлингов и включит в себя бонусы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 18:07:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8389337265051418055</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Манчестер Уитнес: новый стадион, который изменит город</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новый стадион «Манчестер Уинтед» — не просто спортивная арена, а целый мегапроект, который обещает превратить Манчестер в центр притяжения для бизнеса, туризма и инноваций. Главный операционный директор клуба, Коллетт Рош, в недавней пресс‑конференции развернул план, который, по его словам, может стать «возможностью, которая выпадает раз в жизни» не только для футбольного клуба, но и для всего региона.

### Клуб сам взял на себя финансовую нагрузку

В отличие от большинства проектов такого масштаба, где на строительство тянутся государственные средства, «МЮ» заявляет, что не будет использовать деньги налогоплательщиков. «Клуб сам заплатит £2 млрд за возведение нового стадиона», — уверяла Рош. Это решение подчёркивает стремление команды к финансовой независимости и желанию показать пример того, как крупный спортивный проект может быть реализован без прямой зависимости от государства.

### Идея о «социальной» инфраструктуре

Но деньги за саму арены не покрывают всех рисков. Главная задача, по словам Рош, — интегрировать стадион в ткань города. «Мы не хотим, чтобы наш стадион оказался изолированным от общества», — подчеркнула она. Поэтому клуб обращается к правительству за поддержкой в регенерации прилегающего района: улучшении транспортных связей, повышении доступности и создании новых рабочих мест.

Эти меры позволят не только привлечь больше зрителей и туристов, но и улучшить качество жизни местных жителей. В итоге, новый стадион станет центром притяжения для бизнеса и инвестиций, а не просто местом для футбольных матчей.

### Поддержка со стороны местных властей

Мэр Большого Манчестера Энди Бернэм уже дал свою поддержку проекту. Для реализации инициативы создается специальная корпорация развития, которая будет координировать работу с различными участниками: от инвесторов до общественных организаций. Это свидетельствует о том, что проект получил не только финансовую, но и политическую поддержку.

### Влияние на регион

В целом, проект «Манчестер Уитнес» имеет потенциал изменить экономическую картину города. Создание нового стадиона и улучшение инфраструктуры могут стать катализатором развития новых бизнесов, привлечения инвестиций и повышения конкурентоспособности Манчестера на европейском и мировом уровне.

### Что дальше?

Сейчас в фокусе находится подготовка детальных планов инфраструктурных работ, а также согласование с местными жителями и бизнесом. Если все пойдет по плану, в ближайшие несколько лет Манчестер станет не только футбольным, но и экономическим центром, где спортивная арена будет служить символом развития и инноваций.

Таким образом, «Манчестер Уитнес» — это больше, чем просто новый стадион. Это символ амбиций клуба и города, стремящихся к устойчивому росту и процветанию. Если все ключевые игроки продолжат работать в унисон, этот проект может стать эталоном того, как спорт и экономика могут идти рука об руку, создавая лучшее будущее для всех.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 12:42:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6694763715654874834</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Футбольный «Басты» открывает ворота к будущим звездам: Академия мечты стартует в Москве!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Юность</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вчера, в самом сердце столицы, на новом, почти футуристическом манеже рядом с метро Терехово, прозвучал первый крик «Басты» – клуб, который уже давно зарекомендовал себя как яркая звезда российского футбола, теперь объявил о запуске собственной академии. Это событие стало настоящим квестом для маленьких футболистов, которые мечтают о славе и профессиональной карьере.

---

### Новая эра для юных талантов

Сразу после официального открытия на сайте клуба появилась информация о наборе в две возрастные группы: 8‑9 лет и 10‑12 лет. Это решение не просто расширяет доступ к качественной тренировке, но и создаёт целую цепочку развития игроков от раннего возраста до профессиональной зрелости. Ограниченное количество мест в группах подчёркивает серьёзность подхода: каждый ребёнок получит индивидуальное внимание, а не «массовый» подход, который иногда встречается в других академиях.

Новый манеж, оборудованный современным газоном, обеспечивает идеальные условия для работы над техникой, тактикой и физической подготовкой. Он расположен недалеко от станции метро Терехово, что делает его доступным как для жителей центральных районов, так и для тех, кто живёт в пригородах. Лёгкая транспортная доступность – важный фактор, который позволяет родителям планировать тренировочный процесс без лишних хлопот.

### Легенды и блогеры на тренировках

Один из самых ярких аспектов нового проекта – участие в тренировках настоящих легенд футбола и популярных блогеров. Среди них – Денис Глушаков, бывший игрок «Динамо» и «Зенита», который уже доказал свою способность превращать молодых игроков в настоящих профессионалов. Зоран Тошич, известный своей технической изысканностью и креативностью, добавит в программу уникальный элемент творчества. Кирилл Набабкин, бывший «Волга» и «Спартак», придаст тренировкам стратегическую глубину, а АртПо – известный в социальных сетях тренер, привнесёт современные методики и мотивацию.

Такие «звёздные» наставники не просто привлекают внимание, но и создают неповторимую атмосферу: дети видят, как их будущие наставники работают, как они преодолевают трудности, как они делают ошибки и учатся на них. Это, безусловно, повышает мотивацию и формирует правильный ментальный настрой.

### Что это значит для российского футбола?

Открытие академии «Басты» в Москве – это не просто новый спортивный проект. Это сигнал к тому, что в России продолжается тренд на развитие «своих» академий, где клубы берут на себя ответственность за воспитание молодого поколения. С учётом того, что в последние годы в России наблюдается рост интереса к футбольным школам, академия «Басты» может стать одним из ключевых игроков в формировании будущих звёзд.

Эксперты отмечают, что наличие на тренировках известных футболистов и блогеров повышает уровень подготовки и позволяет молодым игрокам быстрее осваивать сложные техники. Кроме того, это открывает новые пути для привлечения инвестиций и сотрудничества с крупными брендами, которые готовы поддерживать перспективные проекты.

### Как попасть в академию?

Места в группах ограничены, поэтому заинтересованные родители и дети должны действовать быстро. Для записи на пробное занятие достаточно отправить заявку менеджеру по аккаунту @skaacademy_manager. Это простой, но важный шаг, который откроет двери в мир профессионального футбола.

---

**Итак, если ваш ребёнок мечтает стать футболистом, если вы хотите, чтобы его тренировали настоящие профессионалы, если вы ищете качественный и доступный путь к вершинам, то академия «Басты» в Москве ждёт вас.** Это не просто набор, это начало пути, который может превратить юную страсть в профессиональную карьеру. Не упустите шанс стать частью этой захватывающей истории, которую пишет каждый раз, когда на поле звучит «Басты»!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760704947.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 17 Oct 2025 12:42:27 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-59206332356036894</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ювентус под пристальным вниманием УЕФА: начинается расследование по финансовому фэйр‑плей</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол/Клубы/Финансы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вчерашняя новость, которая разбудила даже самых скептически настроенных болельщиков, звучала как гром среди ясного неба: «Ювентус» объявил о начале процедуры УЕФА, направленной на проверку финансовой отчетности клуба за период с 2022 по 2025 год. Это не просто очередной шаг в борьбе с нарушениями финансового фэйр‑плей – это сигнал, что итальянский гигант оказался в центре внимания самой крупной европейской футбольной организации.

### Как всё началось

Клуб, известный своими титулами и историей, не стал скрывать правду. В официальном заявлении «Ювентус» подчеркнул, что инициатива по проверке – это часть прозрачной политики, направленной на соблюдение правил УЕФА и укрепление доверия к европейскому футболу. Однако в то же время команда заявила, что готова к любому результату, ведь «правильный путь» – это всегда путь, который ведёт к долгосрочному успеху, а не к кратковременным победам за счёт риска.

### Что именно проверяют

Финансовый фэйр‑плей УЕФА – это система, которая требует от клубов демонстрации экономической устойчивости и честности в расходах. В рамках расследования УЕФА будет тщательно изучать баланс, отчёт о прибылях и убытках, а также все связанные с этим финансовые документы. Особое внимание будет уделено расходам на трансферные сделки, зарплатам игроков и управленческой структуре. По словам экспертов, этот период 2022‑2025 годов – критический, так как в нём были сделаны крупные инвестиции в игрока, а также изменения в руководстве клуба.

### Почему это важно

Для «Ювентуса» – это не просто проверка. Это возможность показать, что итальянский клуб способен вести бизнес в рамках правил и одновременно оставаться конкурентоспособным на мировой арене. Для УЕФА же – это шанс убедиться, что все участники турниров действуют честно и открыто. В истории европейского футбола уже были примеры, когда нарушения финансового фэйр‑плей приводили к штрафам, дисквалификациям и даже к потере лицензий. Поэтому каждая проверка – это как контрольный пункт на пути к сохранению репутации.

### Что могут означать результаты

Если расследование подтвердит нарушения, последствия могут быть серьёзными: от штрафов до ограничения участия в Лиге чемпионов. Однако даже если «Ювентус» будет признан в чистоте, сама процедура укрепит доверие к клубу и, возможно, послужит уроком для других европейских гигантов. В любом случае, проверка – это сигнал о том, что УЕФА не шутит с вопросами финансовой честности.

### Экспертный взгляд

Среди аналитиков в спортивных кругах уже звучат разные мнения. Некоторые считают, что «Ювентус» находится в безопасной зоне, ведь в последние годы клуб активно инвестировал в развитие инфраструктуры и молодежных академий, что может компенсировать расходы на трансферы. Другие предупреждают, что даже небольшие несоответствия могут обернуться крупными штрафами, и поэтому клубу стоит быть готовым к любой ситуации.

Независимо от исхода, этот инцидент напоминает всем, что в футболе деньги – это не только способ привлечь лучших игроков, но и инструмент, требующий строгого контроля. «Ювентус» теперь в центре внимания УЕФА, а болельщики по всей Италии и за её пределами ждут новостей о ходе расследования, словно зрители, наблюдающие за финальной минутой матча, где всё может измениться за секунды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760647304.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:41:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5384882041010027637</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Боруссия: клуб, где страсть и идентичность встречаются на поле»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол/Клубы/Переводы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Взрывной переход Рувена Шредера в «Боруссию» стал темой, которую обсуждают болельщики и аналитики с равной яркостью. Для молодого немецкого руководителя этот шаг не был просто сменой адреса, а настоящим квестом: «Я хотел воспользоваться возможностью работать в клубе, который действительно сильный, у которого страстные болельщики и чёткая идентичность». Он подчёркивает, что положение в таблице не имело значения; главное — вера в клуб, в тренера и в команду.  

Внутри клубного штаба уже звучит новая стратегия: «Главная задача — выбраться из текущей ситуации, набирая очки». Это звучит как призыв к каждому игроку, но в нём скрыт более глубокий смысл. Шредер видит в «Боруссии» не просто сборную, а живую философию. «Футбол работает только во взаимодействии», — говорит он, подчёркивая, что сплочённость, честность и уважение — фундамент, на котором строятся победы.  

Ключевой фигурой в новом составе становится тренер Эуген Полански. С самого начала он произвел впечатление, особенно в трудные периоды, и получил полную поддержку от руководства. Шредер отмечает, что Полански «выдаёт хороший пример», и это важно для создания единой команды, которая будет атаковать и защищаться как целое.  

Стиль игры, который Шредер ожидает увидеть в «Боруссии», описывается как страстный футбол с идентичностью. Он хочет, чтобы каждый игрок выкладывался на полную мощность, развивался и поддерживал своих товарищей. Это не просто тактика, а ценностный ориентир: «Игроки должны выкладываться на поле, развиваться и поддерживать друг друга».  

Одним из ключевых аспектов философии «Боруссии» является развитие молодых талантов. Шредер подчёркивает, что «развитие молодых игроков — важная часть идентичности клуба», но при этом он не забывает о необходимости базы из опытных игроков. Это баланс между новыми идеями и проверенной практикой, который, по его мнению, даст команде устойчивость в долгосрочной перспективе.  

Генеральный директор клуба, Штефан Штегеманн, подтвердил, что выбор в пользу Шредера был основан на качестве, а не на скорости принятия решения. «Он произвел на меня сильное впечатление», — говорит Штегеманн, добавляя, что Шредер будет сосредоточен на оперативных задачах, освобожденных от стратегического управления. Это позволяет руководству держать стратегию под контролем, пока Шредер работает над ежедневными операциями и поддерживает связь с игроками и тренером.  

Таким образом, «Боруссия» находится на пороге новой эры, где страсть, идентичность и взаимопомощь становятся краеугольными камнями. Шредер, Полански и Штегеманн уже заложили фундамент, а теперь им предстоит доказать, что их видение может превратиться в реальные победы. Время покажет, насколько быстро они смогут «выбраться из текущей ситуации» и вернуть клуб к вершинам немецкого и европейского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760647307.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 20:41:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9207615029778251019</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Нико Шлоттербек: Дортмунд готовит «золотой» контракт, а Бавария и Ливерпуль держат дистанцию</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В центре внимания Берлинского футбола стоит 25-летний центральный защитник, который уже доказал, что способен держать ворота на высшем уровне. Нико Шлоттербек, талантливый немец, привлек внимание не только своей техникой, но и умением читать игру, что делает его ценным активом для «Боруссии» Дортмунд. Внутренние источники сообщают, что клуб готов предложить ему новый договор, который продлится после 2027 года и сделает его одним из самых высокооплачиваемых игроков команды. Ожидаемая сумма — около 10 миллионов евро в год.

Судьба контракта уже почти закрыта: документы готовы, и Шлоттербек может подписать их в любой момент. Однако игрок и его агент, Бьорн Этцель, пока берут паузу, чтобы обсудить детали. Это не редкость в мире футбола, где игроки и их представители тщательно анализируют условия, чтобы убедиться, что новая сделка действительно выгодна.

Для «Боруссии» такой шаг выглядит стратегически важным. Наличие надёжного защитника, который уже доказал свою эффективность в немецкой Бундеслиге, позволяет клубу укрепить оборону и сохранить стабильность в предстоящих сезонах. Оферта в размере 10 миллионов евро в год ставит Шлоттербека в число ключевых лиц команды, подчеркивая его роль не только как игрока, но и как лидера на поле.

В то же время «Ливерпуль» явно не рассматривает Шлоттербека как приоритетную цель. Несмотря на то, что английский клуб постоянно ищет новых талантов, немецкий защитник не попал в их список желаний. Это открывает пространство для дальнейших переговоров в Дортмунде, где игрок уже давно находится в центре внимания.

«Бавария» наблюдает за ситуацией с осторожностью. Если переговоры с «Боруссией» застанутся в тупике, клуб может вмешаться, предложив игроку более привлекательные условия. Однако, учитывая, что «Бавария» пока не проявила явного интереса, вероятность того, что Шлоттербек перейдет в Мюнхен, остаётся низкой.

Переход в «Реал Мадрид» вряд ли случится. Хотя испанский гигант всегда ищет сильных защитников, текущая ситуация в Дортмунде и отсутствие явного интереса со стороны мадридцев делают эту перспективу маловероятной.

В итоге, если Шлоттербек решит подписать новый договор, это будет значительным шагом для «Боруссии» и укреплением их обороны. Клуб, предоставив игроку столь щедрую зарплату, демонстрирует уверенность в его долгосрочной роли. Для самого Шлоттербека это возможность закрепиться в одном из ведущих клубов Германии и продолжить развивать свою карьеру на высоком уровне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 18:30:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2062431070633897555</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Новый ветер в «Ювентусе»: генеральный директор Маурицио Сканавино покидает клуб в день закрытия своего срока</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вчера, 7 ноября, «Ювентус» официально объявил о завершении работы Маурицио Сканавино, который возглавлял клуб до конца ноября. В заявлении клуб выразил благодарность за «проделанную работу» и подчеркнул, что под его руководством были заложены «прочные основы для нового этапа развития». Это заявление, как и сам уход, стало неожиданностью для многих поклонников и экспертов, но в то же время не лишено логики.

Сканавино пришёл в «Ювентус» в начале 2020‑го года, когда клуб стоял на пороге серьезных трансформаций. За годы его руководства команда пережила несколько ключевых проектов: реструктуризацию финансовой модели, внедрение современных технологий в тренировочный процесс, а также усиление маркетинговой стратегии, направленной на расширение глобального бренда. Внутренние отчёты указывают, что именно в период его работы были заложены основы, которые теперь должны позволить «Ювентусу» перейти на новый уровень стабильности и конкурентоспособности.

Смена руководства совпала с публикацией финансового отчёта за сезон 2024/25, в котором подтверждён факт открытого дела со стороны УЕФА. По данным итальянских СМИ, УЕФА рассматривает возможные нарушения правил финансового фэйр‑плей за период с 2022 по 2025 годы. Это событие поднимает дополнительные вопросы о финансовой прозрачности и управлении клубом в ближайшие годы. Учитывая, что финансовый отчёт вышел в тот же день, когда объявлен уход Сканавино, многие аналитики видят в этом некий символический акт – возможно, клуб хочет показать, что новый этап развития начинается с чистого листа.

Кандидатами на пост генерального директора, по сообщениям итальянских источников, выступает главный менеджер Дамьен Комолли. Комолли, известный своей работой в области коммерческого развития, уже давно считается «правой рукой» в клубе. Его имя регулярно всплывает в списках потенциальных руководителей, и теперь, после ухода Сканавино, его кандидатура выглядит как наиболее логичный вариант. Однако, пока клуб не объявил официального преемника, остаётся открытым вопрос о том, как именно «Ювентус» будет реагировать на вызовы, связанные с финансовой проверкой.

Сканавино в своём письме к игрокам и сотрудникам подчеркнул, что «Ювентус» всегда стремился к инновациям и открытости. Он отметил, что несмотря на сложности, клуб смог сохранить свою репутацию как один из ведущих клубов Европы. «Мы сделали многое за эти годы, но путь ещё не завершён», – писал он. Эти слова звучат почти как манифест нового руководства, которое должно продолжить работу, не забывая о принципах, заложенных в прошлом.

Уход Сканавино и открытие дела УЕФА одновременно создают напряжённую атмосферу вокруг «Ювентуса». Клуб находится на перепутье: с одной стороны, ему необходимо укрепить свои позиции в Serie A и в еврокубках; с другой – решить вопросы, связанные с финансовой дисциплиной. В этой ситуации роль нового генерального директора станет критически важной. Если Комолли действительно возьмёт на себя эту роль, его задача будет не просто поддерживать текущую стратегию, но и адаптировать её к новым требованиям, предъявляемым как со стороны регуляторов, так и со стороны болельщиков, которые ожидают от «Ювентуса» прозрачности и честности.

Независимо от того, какой путь выберет клуб, ясно одно: уход Маурицио Сканавино – это не просто смена лица в руководстве. Это сигнал о том, что «Ювентус» готов к новому этапу, в котором финансовая устойчивость и соблюдение правил будут играть ключевую роль. Вопрос в том, насколько быстро и эффективно новый руководитель сможет справиться с задачами, стоящими перед клубом, и как быстро «Ювентус» сможет восстановить доверие как у регуляторов, так и у своих преданных болельщиков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760639408.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 18:30:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7579125454469471974</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Tether воссоздает «Ювентус»: новый совет и прощание с легендой управления</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В тени гигантских стадионов, где каждый крик болельщиков звучит как клич к победе, на горизонте футбольного мира появился новый директивный фронт. Tether, известный своим инновационным подходом к цифровым активам, объявил о формировании списка кандидатов в Совет директоров «Ювентуса». Среди них – доктор Франческо Гарина, истинный «Juventino DOC» на протяжении пяти десятилетий, и Захари Лайонса, стратегический гений в области инвестиций. Одновременно в клубе произошло эмоциональное прощание с генеральным директором Маурицио Сканавино, чья преданность и страсть заложили фундамент для нового этапа развития.

---

### Новые лица, новая энергия

Доктор Франческо Гарина, уроженец Турина, выросший в атмосфере бьянконерской страсти, представляется первым кандидатом Tether. Его медицинская карьера, отмеченная международным признанием, демонстрирует, что он не просто фанат, но и человек, способный сочетать аналитический ум с глубокой преданностью. В интервью он подчеркнул: «Я всегда стоял на трибунах, веря в команду, и теперь, представляя болельщиков, у нас будет прямой голос на самом высоком уровне клуба». Его присутствие в совете символизирует связь клуба с его корнями и обещает, что голос болельщиков будет услышан.

Второй кандидат – Захари Лайонса, заместитель директора по инвестициям в Tether. Он обещает усилить финансовую и стратегическую составляющую «Ювентуса». «Сотрудничество с Франческо и Лайонсом создаст идеальный баланс между страстью и капиталом», – заявили представители Tether. Это решение подчеркивает стремление клуба к устойчивому росту, одновременно не забывая о ценностях, которые делают «Ювентус» уникальным.

Генеральный директор Tether Паоло Ардонио и вице‑президент по стратегическим проектам Хуан Сартори продолжают вести текущие инициативы совместно с клубом, обеспечивая плавный переход и дальнейшее развитие.

---

### Прощание с Маурицио Сканавино

7 ноября, после завершения срока полномочий, Маурицио Сканавино покинул пост генерального директора «Ювентуса». Его уход стал знаковым моментом, отмеченным благодарностью со стороны председателя Джанлуки Ферреро и всего Совета директоров. «Мы благодарны Маурицио за страсть и преданность делу, которые он проявлял на протяжении многих лет, помогая заложить прочную основу для начала нового этапа роста», – подчеркнули официальные лица клуба.

Сканавино, чьи годы работы были отмечены как стабильностью, так и стремлением к инновациям, оставил после себя наследие, которое теперь будет развиваться под новым руководством. Его прощание символизирует переходный период, в котором «Ювентус» готовится к новым вызовам и возможностям.

---

### Что это значит для «Ювентуса»?

Слияние традиций и современных подходов, представленных в новом совете директоров, указывает на стратегический курс, где фанаты, финансы и инновации находятся в центре внимания. Вовлечение доктора Гарина, с его 50-летним опытом и любовью к клубу, гарантирует, что голос болельщиков будет услышан в каждом решении. Захари Лайонса, со своей стороны, привносит в клуб мировые инвестиционные практики, необходимые для укрепления финансовой базы и расширения глобального присутствия.

Пока «Ювентус» попрощался с одним из своих ключевых лидеров, его новая команда обещает сохранить и развить ту же страсть, которая сделала клуб одним из самых узнаваемых в мире. Время покажет, как новые лица повлияют на клубный баланс, но уже сейчас можно чувствовать, как в воздухе витает свежий ветер перемен, приправленный ароматом побед и надежд.

---

### Итог

В мире, где каждый матч может стать историей, «Ювентус» демонстрирует, что рост возможен только при синергии традиций и инноваций. Новые директоры Tether, объединяющие любовь к клубу и финансовую экспертизу, вместе с уходом Маурицио Сканавино открывают новую главу. И как всегда, в сердце клуба звучит неизменный клич: «Fino alla Fine» – до самого конца.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760635134.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 17:18:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">49829418150570375</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тоттенхэм готовит грандиозную сделку: Харри Кейн вернётся в северный Лондон</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тоттенхэм, словно шахматист, готовит свой самый важный ход за последнее десятилетие. Внутренние источники из TEAMtalk раскрыли, что «шпоры» уже готовятся к масштабному возвращению легендарного нападающего Харри Кейна из мюнхенской «Баварии» в следующий летний трансферный рынок. Весь клуб, в том числе новый штаб спортивных директоров – Фабио Паратичи и Йохан Ланге – видит в этом не просто обмен игроком, а громкое заявление о намерениях, которое должно изменить баланс сил в английском футболе.

Кейн, ставший символом «Тоттенхэма» в последние годы, провёл три сезона в Баварии, где проявил себя как один из лучших голеадоров лиги. Но его связь с Лондоном не разрывна: в 2013–2014 сезоне он привёл «Тоттенхэм» к полуфиналу Лиги чемпионов, а в 2016–2017 стал лучшим бомбардиром Премьер-лиги. Теперь, спустя почти десять лет, клуб, который всегда ценил его вклад, готов пожертвовать крупной суммой за его возвращение.

Согласно TEAMtalk, «шпоры» готовы «раскошелиться» – это значит, что клуб готов уплатить не только отступные, но и согласиться на «сильную зарплату» Кейна, чтобы убедить его вернуться. Это решение, по словам источников, является частью новой стратегии, которую разрабатывают Паратичи и Ланге. Они хотят показать, что «Тоттенхэм» не просто ищет игрока, а стремится вернуть своего главного символа, чтобы возродить дух побед и вернуть команду к вершинам.

В этом контексте возвращение Кейна становится не просто трансферной сделкой, а символическим актом. Кейн – это не только игрок, но и бренд, который привлекает болельщиков и рекламодателей. Его возвращение может стать катализатором нового витка в истории клуба, который в последние годы сталкивался с проблемами в атаке и нестабильностью руководства. Паратичи и Ланге, которые только что пришли в руководство, стремятся закрепить свою позицию, демонстрируя готовность к крупным инвестициям.

Кейн, в свою очередь, не исключает возвращения. Он говорил о том, что «Тоттенхэм» всегда был его второй дом, и что он всегда будет готов вернуться, если клуб предложит достойные условия. Если трансфер состоится, это будет крупнейшая сделка в истории клуба, а также крупнейшая в истории трансферов между Англией и Германией за последние годы.

Сейчас «Тоттенхэм» стоит на пороге возможного исторического события. Если Паратичи и Ланге действительно готовы инвестировать в Кейн, это может стать началом новой эры для клуба. Болельщики уже начинают мечтать о том, как Кейн снова будет вести «шпоры» к победам, а аналитики следят за тем, как эта сделка повлияет на баланс сил в Премьер-лиге и в европейских турнирах.

Независимо от исхода, факт того, что «Тоттенхэм» рассматривает столь масштабный шаг, уже заставляет всех следить за дальнейшими событиями. Это не просто трансфер, это заявление о намерениях, которое может изменить ход истории английского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760625918.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 14:45:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2503755868009614485</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лоренцо Инсинье: «Лацио» в поисках звёздной искры, а Сарри готов к решающему шагу</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ноябрь в Риме уже звучит не только как месяц, когда клуб готовит финальную подачу по трансферному праву, но и как момент, когда «бьянкочелести» могут вновь обрести одну из самых ярких фигур итальянского футбола. Лоренцо Инсинье, бывший вингер «Наполи», который в этом году провёл сезон в Канаде, может стать новым героем латинской команды уже в ближайшее время.

После расторжения контракта с «Торонто» Инсинье оказался свободным агентом, но не просто ищущим любой клуб. В течение лета он отказывался от предложений «Пармы», «Сассуоло» и «Удинезе», пока не появилось самое подходящее — «Лацио», где он сможет вновь работать под руководством Маурицио Сарри. Для игрока, который в прошлом с радостью демонстрировал скорость и креативность в атаке, это возвращение к знакомому стилю и возможность доказать, что его талант не устарел.

Проблема, которая задерживала переход, заключалась в финансовых ограничениях. Римский клуб, как и многие другие, был временно заблокирован в регистрации новых игроков из‑за нарушения индекса ликвидности. Теперь ситуация изменилась: в зимнем трансферном окне «Лацио» сможет подписывать новичков, но только если расходы не превысят доходы. Это создаёт уникальную возможность для обоих сторон – игроку и клубу.

Сарри, который давно считает Инсинье одним из тех игроков, которые могут внести свежий воздух в атакующую игру «Лацио», активно продвигает его кандидатуру. Он убеждён, что сочетание опыта и техники Инсинье поможет клубу повысить качество игры в нападении и добавить креативности в позиционных действиях. “Мы ищем игрока, который может не только забивать голы, но и создавать их”, — говорил тренер в интервью, подчёркивая, что Инсинье именно такой кандидат.

Финансовый аспект тоже наготове. Инсинье готов принять предложение с зарплатой ниже 1,3 миллиона евро, что, по словам представителей клуба, является максимумом, который «бьянкочелести» могут предложить в данный момент. Однако уже с середины декабря «Лацио» получит дополнительные средства от нового спонсора и телевизионных прав, что позволит увеличить предложение и оформить сделку на более выгодных условиях для обеих сторон.

Путь к новому сезону для «Лацио» теперь выглядит более ярко. Если Сарри действительно верит в потенциал Инсинье, и клуб сможет соблюсти финансовые рамки, то ноябрь может стать месяцем, когда Рим вновь увидит на поле сияние одного из самых известных вингеров Италии. Как будет развиваться эта история, только время покажет, но уже сейчас можно с уверенностью сказать: «Лацио» готов к тому, чтобы добавить в свой арсенал ещё одну яркую звезду, а Инсинье — к тому, чтобы доказать, что его карьера всё ещё полна возможностей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760625920.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 14:45:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4240094383967064249</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Барселона в центре коррупционного скандала: 15 млн евро скрыты под «поиск юных талантов»»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости футбола</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Когда в 2019 году Антуан Гризманн вышел из «Атлетико» в руки «Барселоны», большинство болельщиков видели лишь классический пример успешного трансфера: талантливый француз получил шанс сиять на одном из крупнейших клубов мира. Но за кулисами разыгрывалась более мрачная история, которую теперь раскрыл суд. По его словам, «Барселона» заплатила «Атлетико» целых 15 миллионов евро за прекращение судебного разбирательства, но скрыла эту сумму под видом расходов на поиск и привлечение молодых игроков. Судебный акт, опубликованный в «El Mundo», подтвердил, что клуб использовал незаконные схемы, чтобы обойти правила и законы о трансферах.

Судья, рассматривавший дело, отметил, что переговоры между клубами велись в то время, когда Гризманн уже был привязан к контракту «Атлетико». В обычных условиях такой обмен игрока должен сопровождаться прозрачной финансовой сделкой, но в данном случае «Барселона» предложила «Атлетико» «премию» за прекращение жалобы, скрывая её под бухгалтерским термином «поиск и найм молодых игроков». Это позволило клубу не только сократить налоговые обязательства, но и избежать внимания регулирующих органов, которые строго следят за трансфертными потоками в Испании и в Европе в целом.

Как это выглядело на практике? Когда «Барселона» заключила контракт с Гризманном, в письмах и договорных документах фигурировали лишь стандартные условия: зарплата, бонусы, сроки. Однако в скрытых записках, которые теперь попали в руки судебных экспертов, указывалось, что часть суммы, фактически выплаченная «Атлетико», была отнесена к «поиску юных талантов». Это позволило «Барселоне» представить расходы как часть долгосрочной инвестиции в развитие молодежного футбола, а не как прямое платежное обязательство перед бывшим клубом.

Судебный акт также раскрывает, что «Атлетико» согласился на эту схему, чтобы быстро урегулировать спор и избежать дальнейших судебных издержек. В обмен на 15 млн евро «Атлетико» получил гарантии о том, что конфликт будет закрыт и что в будущем не будет предъявлять претензий к «Барселоне» по поводу нарушения условий контракта. Такое соглашение, по мнению экспертов, нарушает принцип честной конкуренции и создает прецедент, который может подорвать доверие к испанскому футболу.

Последствия для «Барселоны» уже ощущаются. Власти Футбольной лиги Испании объявили о планах провести собственное расследование, а UEFA уже выразила обеспокоенность тем, что подобные схемы могут нарушать правила трансферных соглашений. Если проверка подтвердит наличие нарушений, клуб может столкнуться с штрафами, ограничениями на трансферы или даже дисквалификацией от участия в международных турнирах. Кроме того, репутационный ущерб для руководства «Барселоны» будет ощутим: в последние годы клуб уже переживал кризис доверия после скандала с «Реалом» и финансовых проблем, связанных с долгами.

Эксперты считают, что этот случай подчеркивает необходимость ужесточения контроля над трансфертными операциями в испанском и европейском футболе. «Нужно создать более прозрачную систему, где каждая сумма, которую клубы платят друг другу, будет публично доступна и проверяема, иначе мы рискуем потерять доверие к самой игре», — отмечает один из аналитиков. Другие добавляют, что «Барселона» должна провести внутреннее расследование и показать, что принимает меры для исправления ошибок и предотвращения подобных ситуаций в будущем.

В то время как суд выносит решение, футбольные фанаты и аналитики следят за каждым шагом. Гризманн, который сейчас находится в центре внимания, заявил, что не подозревал о каких-либо махинациях со стороны «Барселоны». Он подчеркнул, что для него важен только футбол и возможность играть на высшем уровне. Тем временем, «Атлетико» официально не подтвердил детали соглашения, но в комментариях к прессу заявили, что клуб готов к дальнейшим разбирательствам, если это необходимо.

История, начинавшаяся как обычный трансфер, превратилась в громкий юридический кейс, который может изменить правила игры в испанском футболе. Как будет развиваться ситуация дальше, покажет только время. Но ясно одно: «Барселона» теперь вынуждена отвечать за свои действия, а футбольный мир внимательно наблюдает за тем, как справедливость и честность будут защищены в эпоху, когда деньги и власть часто сливаются в одно.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760624505.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 14:21:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7208411751909029488</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Итальянский футбол в новом финансовом раунде: как Интер и Милан перезаписывают правила игры»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Финансы футбола</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сезон 2024/25 стал для итальянского футбола поворотным моментом. В центре внимания оказался не только матчный зал, но и бухгалтерская книга. «Интер» в первый раз в истории Серии А зафиксировал абсолютный рекорд доходов – 546 миллионов евро, при этом завершив финансовый год с чистой прибылью +35 миллионов. Это цифра, которую даже «Ювентус» не смог пересечь: в 2018/19 он собрал 464 миллиона, а в 2020/21 – 438 миллионов. Для «Интера» это не просто цифры, а знак того, что клуб, под руководством нового владельца и с усиленной маркетинговой стратегией, вышел на новый уровень коммерческой эффективности.

Ключевым двигателем роста стали спонсорские контракты. В сезоне 2025/26 «Интер» будет лидером по доходам от спонсоров формы – 41 миллион евро. Основная часть (30 миллионов) пришлась на Betsson Sport, а оставшиеся 6 и 5 миллионов – на Gate.io и U‑Power соответственно. Это делает «Интер» не только сильнее на поле, но и в экономической арене, где каждая подписанная сделка – это шаг к устойчивому росту.

Однако в 2026/27 «Милан» готов бросить вызов. Новый контракт с Emirates обойдется в 35 миллионов евро в год, а с бонусами может вырасти до 40 миллионов. Добавив к этому доходы от MSC и Bitpanda, клуб получит 45 миллионов евро ежегодно – это самый дорогой спонсорский контракт на майке в Италии. Ставка «Милана» не просто на бумаге, а в реальной валюте, которую можно вложить в трансферные потоки, инфраструктуру и развитие молодежных академий.

Такой скачок в финансовой динамике двух миланских гигантов меняет баланс сил в Серии А. Клубы, которые раньше конкурировали только на поле, теперь вынуждены вести полноценную бизнес‑компетенцию: от привлечения международных брендов до оптимизации расходов. С одной стороны, это повышает привлекательность лиги для инвесторов и зрителей, с другой – ставит под вопрос устойчивость традиционных моделей доходов, таких как телевизионные права и продажа билетов.

Эксперты отмечают, что рост доходов «Интера» и «Милана» – результат комплексной стратегии: от улучшения коммерческих активов и активного брендинга до внедрения новых технологий в маркетинг. В то же время, они предупреждают, что в случае экономических спадов или изменения регуляций (например, ограничений на спонсорские контракты с игорными компаниями) клубы могут столкнуться с риском пересмотра договоров.

Для болельщиков это значит, что их любимые команды не только борются за титулы, но и строят финансовую устойчивость, которая позволит им оставаться конкурентоспособными в глобальном футболе. И если в прошлом «Интер» и «Милан» были просто соперниками на поле, сегодня они становятся главными игроками в экономической игре, где каждая сделка может стать решающим фактором в борьбе за лидерство в Серии А.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760624508.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 14:21:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6616278901016910846</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сон Хын‑Мин: легенда, которая не знает границ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Карьера и рекорды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Когда в Европе разгоралась жара европейских квалификаций к ЧМ‑2026, в азиатском континенте тоже кипела борьба за звёзды. Но в то время, когда голы и победы в Английской Премьер‑Лиге привлекали внимание миллионов, один игрок стал настоящим символом упорства и мастерства – Сон Хын‑Мин, чья карьера простирается сквозь десятилетия и простирается от азиатских стадионов до самых престижных арен мира.

Вчера в пресс‑конференции, посвящённой последнему матчу Южной Кореи в рамках квалификации к ЧМ‑2026, было объявлено, что Сон завершил свою международную карьеру с рекордным числом 137 матчей за сборную страны. Это не просто цифра – это доказательство того, что его вклад в корейский футбол выходит за пределы статистики. 137 раз он надевал национальный трибун и сражался за честь своей страны, в каждом из которых он демонстрировал мастерство, умение читать игру и готовность к самопожертвованию.

Но Сон – не только национальный герой. Его имя стало синонимом устойчивости и выдающегося таланта в рамках самого конкурентного футбола – Английской Премьер‑Лиги. За время в Тоттенхэме он сыграл 454 матча, забив 173 гола. В 2021‑22 сезоне он стал одним из самых продуктивных нападающих в лиге, а его способность сочетать скорость, точность и умение работать в команде сделали его ключевой фигурой в атаке &quot;Тоттенхэма&quot;.

Невозможно говорить о Соне, не упомянув его знаменитую синергию с Харри Кейном. Эти двое создавали вратарям соперников настоящий кошмар: их комбинации, быстрые передачи и мгновенные финты вызывали восторг у болельщиков и страх у защитников. Их дуэт стал одним из самых узнаваемых и обсуждаемых в истории Премьер‑Лиги. В 2021 году они вместе забили более 60 голов, а их совместные голы часто были решающими в матчах, которые определяли судьбы клубов.

Однако, помимо статистики и титулов, Сон остаётся живым символом для футбола Азии. Его поведение на поле и вне его – это урок для молодых игроков. В одном из интервью он рассказал, как важна связь с фанатами: “Когда я вижу маленькую девочку, которая машет мячом, я чувствую, что моя работа имеет значение.” Это простое, но глубокое признание того, что футбол – это не только игра, но и мост между людьми.

Важным моментом в карьере Сона является его вклад в развитие футбола в Южной Корее. Он стал первым игроком из страны, который смог стабильно выступать в европейской лиге на таком уровне, как Премьер‑Лига. Его успех вдохновил новое поколение южнокорейских футболистов, которые теперь видят в нём путь к мировой славе. Молодые игроки, которые до сих пор мечтали о выступлениях в Англии, теперь могут видеть реальный пример того, как упорство, дисциплина и талант могут привести к международному признанию.

Нельзя не отметить, что Сон – настоящий пример профессионализма. В пресс‑конференциях он всегда проявляет уважение к соперникам, к команде и к болельщикам. Его честность и открытость делают его не только отличным игроком, но и настоящим лидером. В одном из интервью он упомянул, что всегда стремится улучшать свою игру, даже когда уже достиг высокого уровня. Это качество делает его примером для подражания не только в Южной Корее, но и во всем мире.

Переходя к текущему моменту, важно подчеркнуть, что Сон завершил свой рекордный путь в сборной Южной Кореи, но его карьера в Тоттенхэме всё ещё продолжается. Он продолжает влиять на игру, помогая молодым игрокам адаптироваться к высоким требованиям английского футбола. Его присутствие в атаке остаётся ключевым элементом стратегии клуба, а его опыт и лидерские качества помогают молодому коллективу расти и развиваться.

В заключение можно сказать, что Сон Хын‑Мин – это не просто футболист. Это символ упорства, лидерства и вдохновения. Его рекордные 137 матчей за Южную Корею, 454 игры и 173 гола в Премьер‑Лиге, а также незабываемая синергия с Харри Кейном делают его одной из самых ярких фигур современного футбола. Он доказал, что границы не ограничивают талант, а международный опыт – это путь к истинной славе. Его история продолжается, и каждый новый матч – это новая глава в книге, которую он пишет не только для себя, но и для всех, кто верит, что футбол может объединять и вдохновлять.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760621560.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 13:32:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7840778707787720405</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Три дня, три тренировки и целый мир»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Календарь и подготовка</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Габриэле Гравина, глава итальянской футбольной федерации, в очередной раз ставит на карту будущее сборной: перенос 30‑го тура Серии А. Это решение не просто вопрос расписания, а попытка изменить ход истории.  

Сейчас Италия находится в 2‑м месте группы «I» чемпионата мира 2026. После побед над Эстонией и Израилем у команды 100 % результатов, но 15 очков от 18, которые набрала Норвегия. С двумя оставшимися турами шансы обойти лидера выглядят почти нулевыми. Гравина знает, что история не склонна к сюрпризам: в 2018 и 2022 годах, когда сборная снова оказалась в стыковке, она не смогла пройти дальше, и весь мир увидел, как Италия осталась без участия в турнире.  

В этом году ситуация осложняется тем, что первый матч плей‑офф запланирован на 26 марта, а 30‑й тур Серии А — на 21‑22 марта. Это всего лишь четыре дня между последним матчем и стартом квалификационного раунда, и в течение этого интервала Гаттузо сможет провести лишь три полноценные тренировки. И это без учета того, что неделя ранее состоятся 1/8 финала Лиги чемпионов, и многие ключевые игроки будут отсутствовать в национальной команде.  

Гравина не первый раз пытается изменить календарь. Четыре года назад, когда сборную возглавлял Роберто Манчини, он также просил перенести 30‑й тур. В итоге команда получила лишь одну тренировку перед полуфиналом, после чего в сенсационном матче против Северной Македонии проиграла. Итальянцы, как ни странно, получили урок, что даже небольшое недоразумение в расписании может стоить им всего турнира.  

Теперь Гравина намерен действовать решительно. Он планирует официально обсудить вопрос с руководством Серии А не позднее февраля 2026 года, когда станет ясно, какие клубы продолжат выступать в еврокубках и насколько реалистично смещение календаря. Если большинство клубов останется в Лиге чемпионов, их игрокам будет трудно согласовать перенос, но если они выйдут из турнира, Гравина сможет добиться более гибкого графика.  

Для сборной это значит: больше времени на подготовку, больше тренировок, больше возможностей выработать тактику, которую Дженнаро Гаттузо сможет применить в стыковке. И в случае успеха, Италия сможет не просто попасть в финальный турнир, но и выйти из него с достойным результатом.  

Гравина знает, что каждая минута важна. В футболе, где победа измеряется не только результатами, но и тем, сколько времени можно вложить в подготовку, он готов бороться за то, чтобы Италия получила шанс доказать, что её не надо оставлять в тени.  

И теперь, когда календарь Серии А и плей‑офф уже определены, вопрос в том: сможет ли Гравина убедить клубы изменить свой график ради национальной команды? И сможет ли это изменить судьбу сборной в этом разгаре борьбы за место на чемпионате мира? Время покажет, но одно ясно: для итальянцев сейчас три дня могут стать разницей между участием в мировом событии и очередным разочарованием.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760621564.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 13:32:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8880207038230055101</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Двойной вызов» на поле: FIFA тестирует новую VAR‑систему на U20‑ММЧ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Технологии</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В этот раз контроль качества на футбольном поле выходит за рамки стандартного VAR‑показа. На предстоящем молодежном чемпионате мира FIFA решают, может ли каждая команда получить два официальных вызова в течение одного матча. Это решение — шаг к тому, чтобы дать тренерам более активную роль в судьбоносных решениях и одновременно проверить, насколько такая система может уменьшить количество спорных ошибок в реальном времени.

Новая процедура не просто расширяет возможности вызова. Она вводит новый протокол, при котором тренер может запросить пересмотр любого решения, касающегося гола, прямого фолла, штрафного удара или вратарской ошибки. При этом он должен указать конкретную часть видео, на которую ориентируется, и объяснить, почему считает решение ошибочным. Если вызов одобрен, решение отменяется и матч продолжается с той точки, где произошла спорная ситуация. Если же вызов отклоняется, команда теряет одно из двух доступных ему прав.

Это не просто эксперимент в области технологий. Это попытка изменить баланс власти на поле. В старой системе «первый вызов» давался только в случае, если судья сам признал ошибку и предложил пересмотр. Теперь тренер может взять инициативу в свои руки, но при этом не получает лишних вызовов, чтобы избежать злоупотреблений. В итоге, в каждом матче будет максимум два пересмотра, а не один, как в старом формате.  

Футбольные аналитики отмечают, что подобная модель уже успешно используется в некоторых европейских лигах, но никогда не применялась в международном турнире. Учитывая, что U20‑ММЧ — это площадка, где молодые игроки впервые сталкиваются с международной арбитражной системой, FIFA считает, что такой тест поможет выявить слабые места и адаптировать правила под реальные условия.

Ключевой вопрос — как тренеры будут распределять свои вызовы. С одной стороны, они могут использовать первый вызов на наиболее критичную ситуацию, например, при пропущенном голе. С другой стороны, второй вызов может быть экономически выгоден, если команда уже проигрывает и нуждается в последнем шансe изменить ход матча. В любом случае, тренеры уже получили подробный инструктаж по использованию новой системы, чтобы не терять вызовы по незначительным деталям.

В рамках теста FIFA планирует собирать статистику: сколько вызовов будет сделано, как часто они окажутся верными, сколько раз они приведут к изменениям в исходе матча. Эти данные станут основой для принятия решения о возможном внедрении двойного вызова в будущие чемпионаты, включая старший World Cup.

Пока нет официальных заявлений от тренеров и игроков, но уже в первых матчах турнира можно заметить, что атмосфера на поле меняется. Враги и союзники теперь имеют более четкие инструменты для защиты своих интересов, а судьи вынуждены быть более точными в своих первоначальных решениях, зная, что их слово может быть проверено дважды.  

Если эксперимент окажется успешным, то в ближайшие годы мы можем увидеть, как VAR будет становиться не просто вспомогательным инструментом, а полноценной частью стратегического управления командой. Для юных футболистов, которые сейчас формируют свою карьеру, это открывает новые горизонты понимания правил и справедливости, а для фанатов — более прозрачную и захватывающую игру.  

Таким образом, FIFA не просто тестирует технологию; она задает новый стандарт взаимодействия между тренером, судейской командой и технологической поддержкой. И если «двойной вызов» действительно сможет уменьшить число спорных решений, то его применение в будущих турнирах станет логическим продолжением эволюции футбольного VAR.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 12:44:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">76866065872790641</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Премьер‑Лига готовит новую «тяжёлую» схему: за повторное превышение лимита расходов — очки в обрыве»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Финансы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В тишине после последнего матча, когда вратарь Манчестер Сити успокоился от напряжённого финального гола, в офисах лондонских клубов разгорелась буря дебатов. Лига объявила о предстоящей встрече, на которой решат, как ужесточить контроль за бюджетами команд. И это решение может стать тем самым «тяжёлым» ударом по тем, кто перестанет соблюдать лимит расходов на состав.

### Почему лимит стал темой недели

В течение последних лет Премьер‑Лига постоянно балансировала между желанием удержать статус крупнейшей лиги мира и необходимостью предотвращать финансовый хаос. В 2023 году были введены строгие ограничения по «собственному» расходу на зарплаты и трансферы, но даже после их принятия несколько клубов превысили лимит. В результате им были наложены штрафы и даже временное отстранение от участия в матчах. Теперь Лига решает, что повторные нарушения не должны оставаться безнаказанными.

### Что именно будет обсуждаться

На встрече, которая состоится в понедельник в Лондонском клубе «Арсенал», представители клубов, руководители Лиги и эксперты по финансовому управлению обсудят:
- **Точные цифры лимита** – возможно, будет установлен новый порог, учитывающий инфляцию и растущие зарплаты.
- **Система мониторинга** – автоматизированные проверки финансовых отчётов в реальном времени, чтобы «превышения» не удавалось скрыть.
- **Последствия за нарушение** – в случае повторного превышения лимита будет применяться не только штраф, но и отнятие очков. Это может стать решающим фактором в борьбе за титул или борьбе с дезертирством.

### Что значит «отнятие очков» для клубов

Очки в Премьер‑Лиге – это не просто цифры. Это шанс на участие в Лиге чемпионов, шанс на рост доходов от трансляций, а главное – шанс на сохранение репутации. Если, например, «Ливерпуль» превысит лимит в первый раз, он получит штраф в размере 10 миллионов фунтов. Если же повторит нарушение, то, помимо штрафа, Лига может отнять 3 очка. В такой ситуации даже победа в последнем матче может оказаться незначительной.

### Как это отразится на трансферах

Клубы, привыкшие к «бесконечным» возможностям трансферного рынка, теперь будут вынуждены пересмотреть свои стратегии. Тренеры, которые всегда думали, что могут «победить» в борьбе за звезду, будут вынуждены искать более экономичные решения. Молодые игроки и «младшие» звёзды станут более востребованными, ведь они стоят дешевле, а их развитие – более «прибыльное» вложение.

### Реакция игроков и тренеров

Среди игроков появились смешанные чувства. «Мой клуб всегда старался быть честным, но иногда экономические обстоятельства вынуждают принимать сложные решения», – говорит один из капитанов «Тоттенхэм». Тренер «Астон Вилла» добавил, что «система будет способствовать более сбалансированному развитию команд, но также создаст давление на тех, кто привык к большому бюджету».

### Эксперты предупреждают

Финансовый аналитик Джон Смит из «Financial Times» предостерегает: «Если лимиты будут слишком строгими, это может привести к тому, что клубы начнут «перепрыгивать» через границы, используя сложные схемы, чтобы скрыть расходы. Поэтому важно, чтобы система проверки была прозрачной и справедливой». Он также отметил, что «потеря очков может стать серьёзным ударом для команд, которые находятся в борьбе за Европейскую лигу, и может изменить динамику чемпионата».

### Что дальше

После обсуждения клубы и Лига планируют подготовить официальное решение, которое должно быть опубликовано в течение следующей недели. Если решение будет принято, то в следующем сезоне Премьер‑Лига увидит не только новые звёзды, но и новые правила, которые будут диктовать, как именно можно играть на поле и в бухгалтерских книгах.

В конечном итоге, для игроков, болельщиков и инвесторов это означает, что Премьер‑Лига становится более «честной» и «устойчивой» лигой. Но для тех, кто привык к свободе трат, это может стать настоящим испытанием. Как только новые правила вступят в силу, мы увидим, кто из клубов сможет адаптироваться и кто потеряет свою позицию в верхней части таблицы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760618651.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 12:44:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-659133255408936131</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Что скрывает Левандовский: гнев в «Барсе» набирает силу</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последнем матче за сборную Польши Роберт Левандовский почувствовал дискомфорт в той же мышце, которую он травмировал в начале сезона. Несмотря на боль, он решил доиграть матч, что привело к усугублению травмы. В результате «Барселона» потеряла своего ключевого игрока на целый месяц. Это решение Левандовского вызвало большой гнев в клубе, где его ждут ответы на многие вопросы. Как это повлияет на будущее поляка в «Барсе» и на выступление команды в целом? Ожидаемые ответы будут даны в ближайшее время.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760614727.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 11:38:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4241493424960192745</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Крушение «Барселоны»: Левандовский под угрозой</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В последнее время в «Барселоне» царит большое недовольство из-за травмы Роберта Левандовского. Во время своего последнего матча за сборную Польши Левандовский почувствовал дискомфорт в той же мышце, которую он травмировал в начале сезона. Несмотря на это, он решил доиграть матч и не стал запрашивать замену, что привело к усугублению травмы. В результате он выбыл из команды на месяц.

Эта ситуация вызвала большой гнев в «Барселоне», поскольку считают, что опытный игрок, каким является Левандовский, должен лучше заботиться о своем теле, особенно в возрасте 37 лет, когда травмы случаются чаще. Это противопоставляется ситуации с молодым игроком Ламином, который также получил травму, но его понимают из-за его юного возраста и отсутствия опыта.

Травма Левандовского стала значительным ударом для «Барселоны», поскольку он является ключевым игроком и одним из лучших бомбардиров команды. Его отсутствие на месяц может сказаться на результатах команды в предстоящих матчах. «Барселона» сейчас находится в сложной ситуации, и команда должна найти способ компенсировать отсутствие своего líderа и продолжать бороться за высокие места в турнирной таблице.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760613482.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 11:18:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4486697336287148140</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кризис в немецком футболе: где новые таланты?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>С 2020 года немецкий футбол стабильно поставлял таланты, которые регулярно входили в список сильнейших игроков до 21 года. Игроки như Вирц, Мусиала, Павлович и Адейеми были среди лидеров своего поколения и постоянно демонстрировали высокий уровень игры. Однако теперь все эти игроки &quot;переросли&quot; лимит по возрасту, поскольку родились до 1 января 2004 года, и поэтому не могут участвовать в премии Golden Boy.

Этот факт вызывает вопросы о будущем немецкого футбола, поскольку нового поколения талантливых игроков пока не видно. Это может быть серьезным сигналом для немецких футбольных клубов и тренеров, которые должны задуматься о том, как найти и развить новые таланты, чтобы поддерживать конкурентоспособность немецкого футбола на международной арене.

В последние годы немецкий футбол был известен своей способностью производить талантливых молодых игроков, которые могли конкурировать с лучшими командами мира. Однако теперь, когда старшее поколение игроков &quot;переросло&quot; лимит по возрасту, немецкий футбол сталкивается с серьезным вызовом - найти новые таланты и развить их, чтобы поддерживать свою конкурентоспособность.

Это будет интересно наблюдать, как немецкий футбол ответит на этот вызов и сможет ли он найти новые таланты, которые смогут заменить старшее поколение игроков. В любом случае, текущая ситуация с отсутствием немецких игроков в шортлисте премии Golden Boy является серьезным сигналом для немецкого футбола и требует тщательного анализа и планирования, чтобы поддерживать свою позицию на международной арене.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760607789.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 09:43:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6824168787612497883</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Потрясающий, но не идеальный старт: Эрлинг Холанд устанавливает высокие стандарты в АПЛ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новый сезон английской Премьер-лиги уже принёс много интересных событий, и один из главных героев этих событий — норвежский футболист Эрлинг Холанд. Несмотря на то, что он забил 9 голов в 7 матчах и стал лучшим бомбардиром лиги, опередив своего ближайшего конкурента Антуана Семеньо на 3 гола, его результативность всё равно вызывает некоторые вопросы.

Если сравнивать старт Холанда в этом сезоне с его предыдущими выступлениями, можно заметить, что это второй худший старт за 4 сезона с момента его переезда в Англию. Такой факт может показаться удивительным, учитывая невероятно высокие стандарты, которые он установил для себя и своего клуба.

Однако стоит отметить, что 9 голов в 7 матчах — это всё равно очень впечатляющий результат, и Холанд продолжает быть одним из самых опасных нападающих в лиге. Его способность забивать голы в самых разных ситуациях и его невероятная скорость и сила делают его грозным противником для любого защитника.

Несмотря на некоторые вопросы о его результате, Холанд остаётся одним из главных претендентов на звание лучшего бомбардира сезона, и его клуб будет полагаться на него в борьбе за самые высокие места в таблице. С таким талантом и опытом, каким обладает Холанд, можно ожидать, что он продолжит забивать голы и помогать своему клубу добиваться успеха в этом сезоне.

Таким образом, хотя старт Холанда в этом сезоне может быть не идеальным, он всё равно является одним из самых интересных и перспективных футболистов в АПЛ, и его выступления будут внимательно следить болельщики и эксперты на протяжении всего сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760607792.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 09:43:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5290961830459455224</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>🔥 Золотой кризис: Немецкий футбол столкнулся с тревожным сигналом</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Немецкий футбол, некогда гордящийся своими молодыми талантами, сейчас переживает беспокойные времена. Впервые за пять лет не один немецкий игрок не вошёл в шортлист престижной премии Golden Boy, вручаемой лучшему молодому футболисту мира. Это событие вызвало вопросы о состоянии системы подготовки молодёжи в Германии и о том, где новое &quot;золотое поколение&quot;, которое сможет продолжить традиции таких талантливых игроков, как Вирц, Мусиала, Павлович и Адейеми.

В последние годы Германия стабильно поставляла таланты мирового уровня, и эти игроки регулярно входили в список сильнейших игроков до 21 года. Однако теперь они все &quot;переросли&quot; лимит по возрасту, и новое поколение пока не видно на горизонте. Это отсутствие молодых талантов в шортлисте Golden Boy ставит под сомнение эффективность системы подготовки молодёжи в Германии.

В то время как Франция и Англия доминируют в списке, с шестью и тремя представителями соответственно, Германия остаётся без своих талантов. Среди претендентов также есть представители Турции, Испании, Португалии, Аргентины и Бразилии, что только подчеркивает отсутствие немецких игроков.

Этот системный кризис подготовки молодёжи или просто переходный период? Вопрос, который сегодня задают себе в Германии, звучит как &quot;Где новое золотое поколение?&quot; Ответ на этот вопрос будет определять будущее немецкого футбола и его способность конкурировать с лучшими командами мира. Германия должна пересмотреть свою систему подготовки молодёжи и найти новые таланты, чтобы продолжить традиции прошлого и вернуть себе статус лидера в мировом футболе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760606606.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 09:23:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1606260587572512356</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд: феномен продолжает расцветать</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новый сезон английской Премьер-лиги уже принёс множество сюрпризов и открытий, но один из главных вопросов с самого начала был: сможет ли Эрлинг Холанд продолжить свою беспрецедентную результативность? Норвежский форвард уже第四 сезон подряд демонстрирует феноменальную способность забивать голы в Англии, и его последние показатели только подтверждают его статус одного из лучших бомбардиров мира.

Девять голов в семи матчах - это, безусловно, впечатляющий результат, который позволяет Холанду лидировать в гонке бомбардиров АПЛ, опережая своего ближайшего преследователя, Антуана Семеньо, на три гола. Однако, если рассматривать это достижение в контексте его предыдущих сезонов, то становится ясно, что это второй худший старт для норвежца с момента его переезда в Англию. Тем не менее, Холанд продолжает удивлять и радовать болельщиков своей невероятной техникой и голевой результативностью.

Одним из ключевых факторов, которые отличают нынешний сезон Холанда от предыдущих, является его способность забивать голы без использования пенальти. В среднем он забивает 1,36 гола за матч, и каждый из этих голов - результат его исключительной техники и умения находить себя в наиболее выгодной позиции на поле. Это позволяет ему лидировать не только по количеству голов, но и по показателю ожидаемых голов за матч (xG), который сейчас составляет 1,16. Этот показатель выше, чем в любом из его предыдущих сезонов, что демонстрирует не только его результативность, но и умение создавать голевые моменты.

Кроме того, Холанд наносит в среднем 4,4 удара за игру, что также является лучшим показателем среди всех его сезонов в Англии. Но что ещё более важно, среднее значение xG для каждого его удара (0,27) также является рекордным для него, что указывает на то, что он всё чаще оказывается в идеальной позиции для взятия ворот. Это сочетание технического мастерства, скорости и умения читать игру делает Холанда практически неостановимым на поле.

В целом, хотя результативность Эрлинга Холанда в этом сезоне может показаться немного ниже, чем в предыдущих, по некоторым показателям, он явно продемонстрировал, что стал ещё лучше и опаснее для соперников. Его способность забивать голы без пенальти, высокий показатель xG за матч и умение находить себя в выгодной позиции для взятия ворот - все эти факторы говорят о том, что Холанд продолжает эволюционировать как игрок и оставаться одним из главных претендентов на титул лучшего бомбардира сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 09:23:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7170286232236201522</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Холанд: Начало сезона под вопросом</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд, норвежский футбольный сенсация, уже несколько сезонов держит в напряжении болельщиков и тренеров своими невероятными выступлениями на поле. Однако, оглядываясь на его нынешний старт в новом сезоне, можно с уверенностью сказать, что он не совсем соответствует тем нереально высоким стандартам, которые сам же и установил. Девять голов в семи матчах - это, безусловно, впечатляющая статистика, которая позволяет ему возглавлять список лучших бомбардиров АПЛ, оставаясь на три гола впереди своего ближайшего преследователя, Антуана Семеньо.

Однако, если учитывать предыдущие сезоны, когда Холанд демонстрировал просто феноменальную результативность, нынешний старт можно назвать вторым худшим с момента его перехода в английский футбол. Статистика в 1,36 гола за игру в матчах Премьер-лиги выглядит более чем солидно, особенно если учесть, что ни один из этих голов не был scored с пенальти, что еще раз подчеркивает исключительную технику и способности норвежского форварда.

Таким образом, Эрлинг Холанд продолжает держать всех в напряжении, демонстрируя результаты, которые, с одной стороны, являются предметом зависти для многих его коллег по цеху, но, с другой стороны, slightly отстают от тех сверхвысоких ожиданий, которые он сам создал за последние годы. Остается только ждать и наблюдать, как будет развиваться сезон для этого талантливого футболиста и сможет ли он вновь обогнать себя, установленные стандарты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760605898.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 09:11:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5411430433245226828</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Открытая правда: как Игор Тудор поставил Уэстона Маккенни на место</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В мире профессионального футбола часто бывает так, что тренеры и игроки сталкиваются с проблемами, которые выходят за рамки простого спортивного противостояния. Одним из таких примеров является история Уэстона Маккенни, американского полузащитника «Ювентуса», который недавно рассказал о весьма необычном разговоре с главным тренером Игором Тудором. Слово Тудора было прямым и без дипломатии: Маккенни нужно похудеть.

Этот эпизод произошел в летний период, когда Маккенни, судя по всему, был готов показать себя с лучшей стороны. В своих словах он упомянул, что впервые за лето не стеснялся снять майку у бассейна, что можно рассматривать как знак его уверенности в своей физической форме. Однако, видимо, Тудор имел другое мнение на этот счет.

Уэстон Маккенни выступает за «Ювентус» с 2020 года, и за это время он не раз сталкивался с слухами об уходе из команды.几乎 каждое трансферное окно приносило ему новые спекуляции о том, что он якобы собирается покинуть туринский клуб. Однако Маккенни постоянно доказывал обратное, оставаясь в команде и борясь за место в стартовом составе.

Эта история подчеркивает не только сложности отношений между тренерами и игроками, но и постоянное давление, которое лежит на спортсменах, чтобы поддерживать оптимальную физическую форму. В мире топового футбола каждая деталь имеет значение, и даже небольшое отклонение от идеала может стать причиной для беспокойства.

В данном случае прямой подход Игора Тудора можно рассматривать как демонстрацию его высоких требований к игрокам. Тренер, видимо, считает, что Маккенни имеет потенциал для большего, и его слова стали призывом к действию для американского полузащитника.

Для самого Маккенни этот разговор, вероятно, стал моментом истины. Будет ли он способен corresпонировать требованиям Тудора и доказать свою ценность для команды, или же это станет началом конца его карьеры в «Ювентусе»? Только время покажет, но одно rõно: в мире профессионального футбола нет места для компромиссов, и каждый должен быть готов идти на любые жертвы ради успеха.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 09:11:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-144971600901448177</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тибо Куртуа: Вратарь Мечты Уходит из Реала</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сенсационная новость потрясает футбольный мир: голкипер мадридского &quot;Реала&quot; Тибо Куртуа решил не продлевать контракт с королевским клубом. Эта информация, опубликованная авторитетным испанским изданием Marca, вызвала шок у болельщиков и экспертов. У Куртуа осталось четыре года по текущему соглашению, которое действует до 2027 года, но, по данным источников, бельгийский вратарь уже принял решение уйти из &quot;Реала&quot; и продолжить карьеру в Саудовской Аравии.

Куртуа, один из лучших голкиперов мира, провел в &quot;Реале&quot; несколько блистательных сезонов, помогая команде выиграть множество трофеев, включая чемпионат Испании и Лигу чемпионов. Его невероятные реакции, точные выходы и лидерские качества сделали его незаменимым игроком в составе &quot;Реала&quot;. Однако, как сообщается, Куртуа хочет завершить карьеру в одном из клубов Саудовской Аравии, что стало неожиданностью для всех.

Эта новость вызывает много вопросов. Что заставило Куртуа принять такое решение? Видит ли он в Саудовской Аравии новый вызов или это финансовый вопрос? Как будет выглядеть &quot;Реал&quot; без своего основного вратаря? Только время даст ответы на эти вопросы, но одно rõчно: уход Куртуа из &quot;Реала&quot; станет значительной потерей для команды и ее болельщиков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760603367.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 08:29:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1990210027757031209</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реванш Нерадзурри: как «Интер» побил свои финансовые рекорды и вышел в прибыль</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольная экономика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В мире итальянского футбола произошло событие, которое можно назвать историческим. Миланский &quot;Интер&quot;, один из самых титулованных и любимых клубов Серии А, впервые в своей современной истории завершил финансовый год с прибылью. Сумма, которую объявили руководители клуба, просто поражает - 35,4 миллиона евро. Это не просто цифра, а результат тщательной работы и стратегического планирования, которое принесло свои плоды.

Общая выручка &quot;Интера&quot; также достигла рекордных высот, составив 567 миллионов евро. Этот показатель не только демонстрирует финансовую стабильность и рост клуба, но и подчеркивает его способность конкурировать с другими европейскими гигантами на поле и за его пределами. &quot;Нерадзурри&quot; смогли добиться такого результата благодаря сочетанию успешных спортивных достижений, умного маркетинга и эффективного управления финансами.

Выход &quot;Интера&quot; в прибыль - это не только финансовый успех, но и свидетельство возрождения клуба, который в последние годы переживал различные трудности. Руководство клуба сделало значительные шаги в направлении оптимизации бюджета, развития коммерческой деятельности и привлечения новых спонсоров. Благодаря этому, &quot;Интер&quot; не только укрепил свое положение в итальянском футболе, но и стал более привлекательным для инвесторов и партнеров.

Рекордные доходы и первая в истории прибыль - это не только достижения финансового характера, но и результат общей стратегии клуба, направленной на рост и успех. &quot;Интер&quot; показал, что, несмотря на сложности и конкуренцию, можно добиться выдающихся результатов, объединив спортивную страсть, деловую хватку и преданность болельщиков. Этот успех может стать важным импульсом для дальнейшего развития клуба и его позиционирования на международной арене.

Итак, &quot;Интер&quot; сделал исторический шаг, открыв новую страницу в своей финансовой истории. Этот успех будет вдохновлять не только болельщиков &quot;Нерадзурри&quot;, но и всех, кто следит за итальянским футболом и его развитием. Победа над финансовыми трудностями и достижение прибыли - это не только спортивная, но и бизнес-легенда, которая будет мотивировать и дальше.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760603371.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 08:29:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5420022695601097473</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эндрик на грани ухода: судьба бразильского таланта в Реале висит на волоске</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ситуация вокруг бразильского полузащитника Эндрика в &quot;Реале Мадрид&quot; становится все более напряженной. Согласно инсайдеру Фабрицио Романо, если Эндрик продолжит получать минимальную практику в команде до зимнего трансферного окна, он может покинуть &quot;Реал&quot; на правах аренды уже в январе. Это заявление вызвало широкий резонанс среди болельщиков и экспертов, поскольку Эндрик считается одним из самых перспективных молодых игроков в составе &quot;Реала&quot;.

Факт того, что Эндрик не получает достаточного количества игрового времени, вызывает серьезные вопросы о его будущем в команде. Несмотря на свой талант и потенциал, Эндрик все чаще оказывается на скамейке запасных, что не может не беспокоить как самого игрока, так и его агентов. Учитывая высокий уровень конкуренции в &quot;Реале&quot;, где каждый игрок борется за место в составе, ситуация Эндрика выглядит особенно сложной.

Сама возможность аренды может стать для Эндрика шансом получить регулярную практику и доказать свою ценность на поле. Это решение может быть выгодным не только для игрока, но и для &quot;Реала&quot;, поскольку клуб сможет сохранить перспективного футболиста в своем распоряжении, одновременно предоставляя ему необходимую игровую практику. Однако окончательное решение будет зависеть от стратегии клуба и желания самого Эндрика.

Информация Фабрицио Романо подчеркивает непостоянство футбольного мира, где карьера игрока может измениться в считанные недели. Ситуация вокруг Эндрика является ярким примером этого, когда перспективный игрок может оказаться на грани ухода из команды-лидера из-за недостатка игрового времени. Следить за развитием этой истории будет интересно, поскольку она может иметь значительные последствия не только для Эндрика, но и для будущего &quot;Реала Мадрид&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 16 Oct 2025 07:40:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">433999373255398118</guid>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  










































































































</rss>
