<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Шок! Тен Хаг возвращается в «Аякс»? Переговоры уже идут!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coaching Changes/Rumors</category>
      <yandex:full-text>Самая громкая новость дня в футбольном мире: Эрик тен Хаг получил официальное предложение о возвращении в родной «Аякс»! Это может стать одним из самых неожиданных камбэков сезона.

Легендарный тренер, который недавно покинул свой пост, теперь ведет активные переговоры с амстердамским клубом. Предложение поступило после увольнения Джона Хейтинги, что открыло дверь для сенсационного возвращения.

&lt;b&gt;Что стоит за этим решением?&lt;/b&gt;
Тен Хаг, как сообщает авторитетный Фабрицио Романо, пока не принял окончательного решения. Важно отметить, что его переговоры с «Вулверхэмптоном» так и не привели к соглашению. Это оставляет Эрика свободным для нового вызова.

&lt;b&gt;«Аякс» ждет своего героя?&lt;/b&gt;
Для «Аякса» это шанс вернуть человека, который привел клуб к невероятным успехам. Болельщики уже предвкушают возможное воссоединение. Сможет ли Тен Хаг повторить магию? Интрига нарастает с каждой минутой.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762532066.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5160758456223249358</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Камп Ноу ВОЗВРАЩАЕТСЯ! Лапорта раскрыл, что ждет фанатов!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club Development &amp; Player News</category>
      <yandex:full-text>После двух с половиной лет ожидания &quot;Барселона&quot; наконец готовится вернуться на родной &quot;Камп Ноу&quot;! Президент Жоан Лапорта раскрыл невероятные детали о грандиозном обновлении стадиона и его будущем.

Уже сейчас &quot;Spotify Камп Ноу&quot; может принять 26 000 болельщиков. Однако клуб ждет разрешения на фазу 1B, чтобы открыть трибуны сразу для 45 000 зрителей. Это именно то число, которое &quot;Барса&quot; хочет видеть на первом же матче.

&lt;b&gt;Невероятная скорость и грандиозные планы&lt;/b&gt;

Проект, который ждали более 15 лет, удалось реализовать в рекордные сроки. Лапорта признается, что пришлось полностью переосмыслить и перестроить все, а также найти новое финансирование.

&quot;Стадион теперь стал осязаемой реальностью, пусть он еще не достроен, — говорит президент. — То, что мы видим сегодня, прекрасно и вдохновляет. Я чувствую удивление и гордость&quot;.

&lt;b&gt;&quot;Камп Ноу&quot; станет самым большим в Европе!&lt;/b&gt;

Лапорта мечтает о финале Лиги чемпионов, где &quot;Барселона&quot; одержит победу на домашнем поле. Новый стадион, который станет самым большим в Европе, сможет принимать самые крупные и важные события, включая финал чемпионата мира 2030 года.

Клуб также планирует грандиозную дань уважения Лионелю Месси. Церемония может состояться, когда стадион будет готов на все 100 000 мест, предположительно к концу 2026 года. &quot;Это был бы прекрасный способ выразить благодарность&quot;, — подчеркнул Лапорта.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762532083.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8557230856926657639</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Звезда Мадрида шокировал тренера: Винисиус потерял контроль?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Behavior &amp; Analysis</category>
      <yandex:full-text>Настоящий шок для первого наставника Винисиуса Жуниора! Экс-тренер &quot;Фламенго&quot; признался, что крайне удивлён и расстроен реакцией звезды &quot;Мадрида&quot; на замену в недавнем &quot;Класико&quot;. Это было полное отсутствие психологического контроля.

&lt;b&gt;Что так сильно расстроило наставника?&lt;/b&gt;

Хотя он восхищается уровнем игры Винисиуса и считает работу с ним прекрасным подарком, поведение футболиста стало для него полной неожиданностью. &quot;Вини — хороший человек, поэтому такое поведение показалось мне странным&quot;, — заявил тренер.

Он подчеркнул: подобная реакция никогда не приводит ни к чему хорошему. Игрок такого уровня должен держать эмоции под контролем, ведь ему уже 25 лет.

&lt;b&gt;&quot;Он пример для молодёжи!&quot;&lt;/b&gt;

Несмотря на огромное давление, Винисиус не может так себя вести, особенно в такой важный момент. Он уже достаточно зрелый игрок, лидер &quot;Мадрида&quot; и пример для подражания.

Тренер уверен, что замена в матче с &quot;Барселоной&quot; имела тактический смысл: Алонсо хотел усилить оборону. И скорее всего, сам Винисиус это уже понял спустя несколько дней.

Эта ситуация станет важным уроком. Наставник считает, что Винисиус сожалеет о случившемся и больше такого не повторит. Он эмоциональный, но добрый человек, который должен направить свои чувства в позитивное русло и обязательно спрогрессирует.</yandex:full-text>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-552136378318772394</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Рейнское дерби: Кто выйдет победителем из огня?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Previews</category>
      <yandex:full-text>В Бундеслиге есть матчи, а есть настоящие БИТВЫ. С 1950 года одно из таких противостояний сотрясает Германию – легендарное Рейнское дерби. Это не просто футбол, это битва регионов, где на кону стоит честь.

&lt;b&gt;Дерби с историей: чья возьмет?&lt;/b&gt;

На поле выйдут непримиримые соперники: «жеребцы» из Менхенгладбаха против «козлов» из Кёльна. За плечами у команд уже 98 ожесточенных встреч, каждая из которых стала частью большой истории.

Статистика впечатляет:
•   «Боруссия» из Менхенгладбаха лидирует с 52 победами.
•   «Кёльн» не сдается, имея 28 своих триумфов, подкрепленных безумной поддержкой фанатов.

&lt;b&gt;Почему этот матч особенный?&lt;/b&gt;

Это больше, чем просто цифры в таблице. Это эмоции, это легенды, это неистовое желание доказать свое превосходство перед лицом заклятого врага. Каждая атака, каждый гол здесь пропитан особой страстью.

Кто же возьмёт верх в этот раз? Кто станет героем Рейнского дерби и принесет славу своему городу? Ответ узнаем совсем скоро!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762532115.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4719758828115564916</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Миранчук остается! Клуб разнес все слухи о трансфере</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы и Таланты</category>
      <yandex:full-text>Забудьте о трансфере Алексея Миранчука! Директор по коммуникациям «Атланты Юнайтед» поставил жирную точку в этой истории, заявив, что никаких запросов от игрока не поступало.

Фанаты ждали новостей о возможном переходе, но клуб был категоричен. Миранчук — такой же игрок, как и все остальные в команде. Никаких исключений.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Сезон для «Атланты Юнайтед» завершен. Последняя тренировка прошла 7 ноября.

Теперь Алексей, как и вся команда, уходит в отпуск. Игроки вернутся на поле только 8 января.

&lt;b&gt;Слухи развеяны?&lt;/b&gt;

Несмотря на все разговоры, ни одного запроса по аренде или трансферу Алексея не поступало. Его будущее в клубе подтверждено.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762532135.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 16:15:37 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3601162669966057075</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Дайч подтвердил: сразу СЕМЬ игроков выбыли!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Травмы и Составы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Плохие новости для фанатов! Главный тренер Шон Дайч подтвердил серьезные кадровые потери перед предстоящими матчами. Это настоящий удар по команде.

Список травмированных пополнился сразу несколькими ключевыми футболистами. Ситуация крайне неприятная.

&lt;b&gt;Кто теперь выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Главная потеря — КХО и Вуд. Их отсутствие подтверждено лично Дайчем. Эти игроки точно пропустят ближайшие игры.

К ним присоединяются:
• Айна
• Ганн
• Луиз
• Баква
• Зинченко

&lt;b&gt;Серьезный вызов для тренера&lt;/b&gt;

Таким образом, команда лишилась сразу семи важных игроков. Теперь тренерскому штабу придется экстренно искать новые решения. Дайчу предстоит перестраивать тактику в условиях жесткого дефицита кадров.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762528450.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 15:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2151484532080565324</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Массовый исход: Дайч без ключевых игроков!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Шон Дайч, главный тренер, подтвердил худшие опасения фанатов: команда столкнулась с серьезным кадровым кризисом. Сразу семь ключевых игроков пропустят предстоящий тур. Это настоящий удар по составу!

Главные потери, о которых лично сообщил Дайч, это КХО и Вуд. Их отсутствие уже само по себе серьезно ослабит команду, лишая ее двух важных фигур.

&lt;b&gt;Кто еще вне игры?&lt;/b&gt;
Но список выбывших на этом не заканчивается. К ним присоединились:
• Айна
• Ганн
• Луиз
• Баква
• Зинченко

Таким образом, тренерский штаб лишился целого ряда важных футболистов. Это ставит под вопрос стратегию на ближайшие матчи, требуя срочных решений.

&lt;b&gt;Как Дайч справится с вызовом?&lt;/b&gt;
Теперь Шону Дайчу предстоит непростая задача: найти адекватную замену для такого количества игроков. Ему придется максимально использовать резервы и, возможно, перестраивать тактику. Этот тур станет настоящей проверкой на прочность для всей команды и лично для Дайча.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762528465.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 15:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5635830321786221777</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>На Камп Ноу попкорн золотой: цены, которые шокируют фанатов!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубы и Стадионы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Приготовились к матчу на легендарном &quot;Камп Ноу&quot;? Забудьте о бюджетном перекусе! Цены на еду и напитки на стадионе способны пробить серьезную брешь в кармане любого болельщика.

&lt;b&gt;За что придется платить?&lt;/b&gt;

Только представьте: набор из попкорна и двух напитков обойдется в 10.90 €. За обычную бутылку воды просят 2,60 €, а за безалкогольный напиток — целых 4,70 €.

Особое внимание привлекает энергетический напиток Prime Energy за 6,40 €. Даже безалкогольное пиво стоит 4,30 €.

&lt;b&gt;Мелочи, которые бьют по карману&lt;/b&gt;

Картофель фри можно взять за 2,50 €, а острый — за 3,20 €. За пачку печенья или бисквитов придется отдать 2,50 €.

Шоколад, выпечка или любые сладости также не покажутся дешевыми, их стоимость варьируется от 2 до 3 евро.

&lt;b&gt;Спасение есть, но не для всех&lt;/b&gt;

Единственная возможность немного сэкономить — это быть членом клуба. Для таких счастливчиков предусмотрена скидка в 25% на весь ассортимент. Остальным же придется раскошелиться по полной.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762528481.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 15:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7236854050582316488</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Фаны сломали Камп Ноу до официального открытия!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня на «Камп Ноу» царила атмосфера праздника. Почти 23 000 фанатов собрались на первую открытую тренировку «Барсы» после грандиозной реконструкции. Но радость быстро сменилась шоком: болельщики уже успели сломать новенькие VIP-места!

&lt;b&gt;Праздник с горьким привкусом&lt;/b&gt;

Стадион ещё не достроен до конца, но уже принял тысячи восторженных зрителей. Некоторые из них, в порыве эмоций, вставали ногами на свежеустановленные сиденья. Несколько VIP-кресел оказались повреждены, омрачив долгожданное событие.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762528498.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 15:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2182826612463137394</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>АПЛ: как отличить настоящий прессинг от имитации?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Аналитика АПЛ</category>
      
      
      <yandex:full-text>Многие говорят о &quot;прессинге&quot; в АПЛ, но что это значит на самом деле? Недостаточно просто бегать за соперником. Главное — делать это эффективно и с умом.

&lt;b&gt;Забудьте о &quot;много бегать&quot;: почему это не главное&lt;/b&gt;

Представьте себе футбольное поле, где одни команды просто пытаются отобрать мяч, а другие делают это с хирургической точностью. В этом сезоне АПЛ настоящие мастера контрпрессинга показывают, что количество попыток — лишь половина уравнения.

Важно не то, сколько раз вы пытаетесь вернуть мяч, а то, насколько успешно эти попытки превращаются в реальное владение или опасную атаку. Именно здесь кроется разница между хаотичной суетой и продуманной тактикой.

&lt;b&gt;Истинная сила: эффективность решает все&lt;/b&gt;

На графике, который анализирует АПЛ, команды оцениваются по двум ключевым параметрам. Чем выше точка команды, тем выше ее эффективность контрпрессинга. Это значит, что каждый рывок, каждое движение дает результат.

И наоборот, чем правее находится команда, тем больше у нее попыток контрпрессинга. Но без высокой эффективности эти попытки могут быть лишь пустым звуком, выматывающим игроков без пользы.

&lt;b&gt;Кто же король контрпрессинга?&lt;/b&gt;

Идеальная команда в АПЛ — та, что находится в правом верхнем углу такого графика. Она не только много прессингует, но и делает это с максимальной отдачей.

Это значит, что их игроки не просто бегут за соперником, а перекрывают зоны, читают игру и мгновенно возвращают мяч. Именно так создается давление, которое ломает любую защиту и ведет к победам.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762528513.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 15:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2996794915887394552</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Tether и «Ювентус»: начинается новая эра?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В мире футбола — сенсация! Криптовалютный гигант Tether официально врывается в «Ювентус». С этого дня начинается их совместная история, которая обещает быть по-настоящему захватывающей.

Это не просто очередное партнерство. Это мощный сигнал о том, что крупные игроки из мира цифровых активов готовы покорять большой спорт. Кажется, эпоха, когда блокчейн и криптовалюты были чем-то далеким, окончательно уходит в прошлое.

&lt;b&gt;Что это значит для футбола?&lt;/b&gt;

Влияние этого события трудно переоценить. Теперь миллионы фанатов «Ювентуса» по всему миру будут напрямую соприкасаться с брендом Tether.

Это открывает двери для новых форм взаимодействия между клубами и их аудиторией. Возможно, мы стоим на пороге революционных изменений в финансовой модели всего спорта.

&lt;b&gt;Будущее уже здесь?&lt;/b&gt;

Партнерство Tether и «Ювентуса» — это не просто сделка. Это мощный прецедент, который задает новый тон.

Оно показывает, что даже самые традиционные институты готовы принимать инновации из криптомира. Следим за развитием событий!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762524807.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 14:14:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4603212487304142510</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Сенсация в сборной Испании: кого вызвали на ЧМ-2026?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>National Team</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главный тренер сборной Испании преподнес настоящий сюрприз! Сразу три новых лица пополнят состав команды, которая готовится к отборочным матчам Чемпионата мира 2026 года. Это решение уже вызвало бурные обсуждения среди фанатов.

&lt;b&gt;Кто эти новые герои?&lt;/b&gt;

В список вызванных игроков попали Пабло Барриос, Алекс Баэна и Маркос Льоренте. Их появление в национальной команде стало для многих неожиданностью, но эти имена уже на слуху у футбольных экспертов.

&lt;b&gt;Зачем Испании свежая кровь?&lt;/b&gt;

Сборная активно готовится к квалификации на Чемпионат мира 2026 года. Очевидно, тренерский штаб ищет не только новые таланты, но и свежие тактические решения для будущих побед. Вызов этих игроков может говорить о серьезных изменениях и поиске идеального баланса.

Теперь все внимание приковано к тому, как новички проявят себя на поле и смогут ли закрепиться в основе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762524820.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 14:14:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-433972314910919099</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>1,2% на чудо: Монако и Марсель уже не ждут в 1/8 ЛЧ?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>European Competitions</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока ПСЖ уверенно шагает к плей-офф Лиги Чемпионов, для других французских грандов наступила суровая реальность. Opta опубликовала шокирующие цифры, которые говорят сами за себя.

Шансы «Монако» на прямой выход в 1/8 финала турнира составляют всего 1,2%. А для «Марселя» ситуация и того хуже – лишь мизерные 0,1%.

&lt;b&gt;ПСЖ — другой уровень?&lt;/b&gt;

На этом фоне «Пари Сен-Жермен» выглядит настоящим гигантом. Их вероятность прямого попадания в 1/8 финала — внушительные 73,7%.

А если говорить о попадании в ТОП-24 (стыковые матчи), то у парижан почти 100% гарантия – 99,98%.

&lt;b&gt;Что дальше для «князей» и «провансальцев»?&lt;/b&gt;

Для «Монако» и «Марселя» борьба за прямые путевки в плей-офф практически завершена. Остается надежда на стыковые матчи.

Там шансы выглядят значительно лучше:
• «Монако» — 71,5%
• «Марсель» — 34,7%

Но даже попадание в стыки — это уже не тот уровень, на который рассчитывали болельщики. Французская Лига 1 снова показывает свое лицо в Европе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762524837.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 14:14:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7140066216628507659</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Буэндия сотворил магию! Его гол взорвал АПЛ!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эмилиано Буэндия не просто забил гол, он заставил говорить о себе всю Англию! Его шедевр против «Тоттенхэма» признан лучшим в АПЛ за целый месяц.

&lt;b&gt;Что это был за удар?&lt;/b&gt;
Это было настоящее произведение искусства на футбольном поле. Мяч после удара Буэндии летел по невероятной траектории, оставив не у дел всю защиту соперника. Просто фантастика!

&lt;b&gt;Почему вся Англия говорит об этом?&lt;/b&gt;
Признание лучшим голом месяца в Английской Премьер-лиге — это не просто красивая награда. Это подтверждение высочайшего мастерства и чистого таланта. Буэндия показал, что может творить на поле настоящие чудеса.

&lt;b&gt;И это только начало!&lt;/b&gt;
Такие моменты навсегда остаются в истории футбола. Этот гол уже вошел в коллекцию самых ярких эпизодов сезона. Он вдохновляет и показывает, на что способен этот футболист.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762524856.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 14:14:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4069398268233386413</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;«Фиорентина» выбрала Ваноли: контракт надолго?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренерские назначения</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Флоренция взорвалась новостями! Сегодня официально объявлено: Паоло Ваноли — новый главный тренер «Фиорентины».

&lt;b&gt;Долгосрочное соглашение: что известно о контракте?&lt;/b&gt;

53-летний специалист уже подписал все бумаги. Его соглашение с клубом из Флоренции рассчитано до июня 2026 года.
И это не предел: в контракте предусмотрена опция продления еще на один сезон.

&lt;b&gt;Какие ожидания от нового рулевого?&lt;/b&gt;

Теперь все внимание болельщиков приковано к Ваноли. Сможет ли новый наставник вывести «Фиорентину» на новый уровень и оправдать доверие?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762524870.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 14:14:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">253128189904691846</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Финансовый удар по Юве: грядут санкции?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Finances</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Туринский &quot;Ювентус&quot; оказался в центре крупного скандала. Клуб под пристальным вниманием из-за возможных финансовых нарушений. Им грозит серьезное наказание.

Причина — гигантский убыток в 58,1 миллиона евро. Эту внушительную сумму утвердили акционеры на недавнем собрании.

&lt;b&gt;Что теперь грозит &quot;Старой синьоре&quot;?&lt;/b&gt;

Документы &quot;Ювентуса&quot; уже тщательно анализируются. Речь идет о возможном нарушении правил финансового фэйр-плей.

Клуб рискует получить не только внушительный штраф. Под угрозой и спортивные санкции, которые могут серьезно ударить по команде.

&lt;b&gt;Будет ли наказание жестким?&lt;/b&gt;

Пока идет анализ, но напряжение нарастает. Итог расследования может радикально изменить будущее туринского гиганта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762521838.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 13:25:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2221903888025441959</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Рекорд Юнайтед растет: Мбемо стал 24-м героем!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Awards</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бриан Мбемо только что стал &quot;Игроком месяца&quot; Премьер-лиги. Но это не просто личный триумф. За этой победой стоит невероятный клубный рекорд, который теперь кажется просто недосягаемым.

Мбемо стал уже 24-м игроком «Юнайтед», который удостоился этой почетной награды. Это абсолютный максимум в истории Премьер-лиги. Ни один другой клуб даже близко не подобрался к этому показателю.

&lt;b&gt;Почему &quot;Юнайтед&quot; так часто побеждает?&lt;/b&gt;

Клуб из Манчестера снова демонстрирует, что является настоящей кузницей талантов. Из года в год именно его игроки становятся лучшими в лиге. Это не случайность, а результат системной работы и постоянного стремления к вершинам.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;

Каждая такая награда – это не только признание конкретного футболиста. Это еще и мощный сигнал для всех конкурентов. «Юнайтед» продолжает диктовать свои условия, подтверждая статус одного из самых успешных клубов в истории Премьер-лиги.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762521851.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 13:25:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3577945491244740364</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Роналду: Забивать в Саудовской Аравии сложнее, чем в Ла Лиге!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: Криштиану Роналду, казалось бы, привыкший к легким голам, сделал шокирующее заявление. Легенда открыто признал, что забивать в Саудовской Аравии для него тяжелее.

Это признание полностью переворачивает привычные представления. Многие считали, что переезд в ближневосточную лигу — это путь к легким рекордам. Но Роналду развеял этот миф.

&lt;b&gt;Неожиданное сравнение&lt;/b&gt;

Сам Криштиану выразился предельно ясно: «Для меня легче забивать голы в Испании, в Ла Лиге... чем забивать в Саудовской Аравии». Он сравнил свой опыт игры в двух совершенно разных чемпионатах.

Эти слова — не просто мнение. Это прямое указание на реальный уровень конкуренции в Саудовской Про-Лиге. Она, по всей видимости, оказалась гораздо серьезнее, чем думали многие эксперты и фанаты.

&lt;b&gt;Что это значит для футбола?&lt;/b&gt;

Заявление Роналду заставляет по-новому взглянуть на чемпионат Саудовской Аравии. Очевидно, даже для такого феноменального голеадора, как Криштиану, местная лига бросает настоящий вызов.

Его слова подчеркивают: легких путей в большом футболе не бывает. Даже на закате карьеры, даже в новой лиге, Роналду сталкивается с серьезным сопротивлением.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762521868.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 13:25:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2045684376841189245</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Зимняя чистка в «Лацио»: кого выгонят из клуба уже в январе?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и слухи</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный клуб «Лацио» готовится к настоящей революции! В январе на трансфер будут выставлены сразу пять игроков, которые ещё недавно имели все шансы стать звёздами. Теперь они «лишние» в проекте Маурицио Сарри.

Это не просто распродажа, это масштабная чистка состава. Главная цель — освободить место и бюджет для новых приобретений. Имена футболистов уже известны: Христоc Мандас, Нуну Тавареш, Реза Белахьян, Фисайо Деле-Баширу и Тиджани Нослин.

&lt;b&gt;Кто попал в немилость?&lt;/b&gt;
Для некоторых из них это стало полной неожиданностью.
•   Реза Белахьян, купленный в прошлом сезоне, так и не смог убедить Сарри в своей полезности в центре поля. Четыре последних матча он провёл на скамейке.
•   Фисайо Деле-Баширу начинал сезон в основе, но травма в дерби полностью выбила его из колеи. При прошлом тренере он был настоящим лидером, забив 5 голов в 29 матчах.
•   Христос Мандас весной был основным вратарём, но с возвращением Ивана Проведеля потерял своё место. Клуб планирует получить с его продажи чистую прибыль.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;
Даже те, кто получал игровое время, не смогли себя проявить.
•   Нуну Тавареш, несмотря на минуты на поле, далёк от своей прошлогодней формы, когда он раздавал ассисты пачками.
•   Тиджани Нослин остаётся самым загадочным случаем – игрок есть, но его роль в команде так и не определена.

«Лацио» надеется, что январское трансферное окно расставит всё по своим местам, открыв дорогу как для ухода, так и для прихода новых талантов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762521906.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 13:25:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5659443835089158103</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Акционер взорвал собрание: «Кто мы такие?!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости / Финансы / Руководство</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Нам здесь нужна смелость!» Эти слова взорвали собрание акционеров, поставив под сомнение будущее всего клуба. Один из ключевых акционеров открыто заявил о глубоком кризисе идентичности.

Он не понимает, кто сейчас руководит командой, и сомневается в их связи с историей и духом клуба. Это не просто слова, а прямое обвинение в отрыве от корней.

&lt;b&gt;Чужие люди у руля?&lt;/b&gt;

По его словам, нынешние руководители даже не говорят по-итальянски. Это прямой намек на то, что у руля оказались люди, чуждые культуре и традициям команды. Акционер убежден: не стоит приглашать управленцев из других клубов.

Настоящие лидеры, творившие историю, уже здесь — возможно, они просто неудобны. Это жесткое послание тем, кто, по его мнению, забыл о ценностях клуба.

&lt;b&gt;К чему приведут эти заявления?&lt;/b&gt;

Это заявление — не просто критика, а прямой призыв к кардинальным изменениям. Клуб стоит на пороге серьезных решений, которые определят его дальнейший путь и, возможно, вернут к истокам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762518354.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 12:27:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6519295167647109064</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лучший тренер месяца: их назвали, но стоит ли радоваться?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольные награды / Тренеры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Европа снова узнала имена лучших тренеров месяца, и кажется, все в восторге. Но действительно ли эта награда предвещает что-то великое, или это лишь мимолетный комплимент, который быстро забывается?

&lt;b&gt;Кто стал героем октября?&lt;/b&gt;

Сразу два специалиста получили заветные статуэтки, подтверждая свои успехи на полях Европы.

•   В Английской Премьер-лиге лучшим признан Аморим. Он выполнил свою главную задачу в прошлом месяце.
•   В итальянской Серии А награда за октябрь досталась Джан Пьеро Гасперини.

&lt;b&gt;Месяц славы: что дальше?&lt;/b&gt;

Эти имена теперь на слуху, но что ждет их дальше? История футбола помнит, как ежемесячные награды не всегда коррелируют с итоговым триумфом. Вспомните Артету, который за один сезон брал статуэтку &quot;лучшего тренера месяца&quot; несколько раз.

Однако его главный конкурент, Гвардиола, не получил ни одной такой награды, но именно он в итоге выиграл АПЛ.

&lt;b&gt;Признание или мираж?&lt;/b&gt;

Так что же на самом деле означает звание &quot;лучшего тренера месяца&quot;? Это, безусловно, признание за хорошую работу и успешный отрезок. Но это не гарантия победы в чемпионате и не пропуск в пантеон великих. Главное испытание — это дистанция, а не один яркий месяц.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762518366.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 12:27:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5737563216431602451</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кошмарный состав: кого бросят в бой против NFOLEE?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Анонсы матчей / АПЛ</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Перед решающим матчем с NFOLEE тренерский штаб шокирует фанатов. На скамейке запасных оказался &quot;бездарный&quot; Ндойе. А &quot;ужасный&quot; МГУ, похоже, тоже не внушает доверия. Это что, план на победу?

&lt;b&gt;Что происходит с составом?&lt;/b&gt;

В воздухе витает напряжение: тренерский штаб, кажется, идет ва-банк. Есть информация о возможном выходе Вуда. Также планируется &quot;проба&quot; Абботта, что уже само по себе вызывает вопросы перед таким важным поединком.

&lt;b&gt;Последняя надежда команды?&lt;/b&gt;

Вся надежда теперь на &quot;живого&quot; Луиза. Если он не сможет показать себя с лучшей стороны, на поле выйдет Сангаре. Эта рокировка может стать как спасением, так и окончательным приговором для команды в предстоящем противостоянии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762518389.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 12:27:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6972676109011657689</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мир в шоке: Эми Мартинес — среди лучших вратарей FIFA!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Международный футбол / Игроки / Награды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в ожидании: Эми Мартинес, аргентинский голкипер, официально номинирован на звание Лучшего вратаря FIFA среди мужчин. Это не просто новость, это громкое признание его выдающейся игры и невероятного таланта.

&lt;b&gt;Почему именно он?&lt;/b&gt;

Мартинес давно доказал, что способен творить чудеса в рамке ворот. Его невероятные сейвы, хладнокровие в решающие моменты и умение вытаскивать, казалось бы, безнадежные мячи сделали его легендой. Он — вратарь, способный изменить ход любой игры.

Эта номинация — прямое подтверждение его статуса одного из самых ярких и влиятельных игроков современности. Он встал в один ряд с элитой мирового футбола, претендуя на самый престижный индивидуальный приз для голкиперов.

&lt;b&gt;Что значит эта номинация?&lt;/b&gt;

Попадание в шорт-лист FIFA — это вершина карьеры для любого футболиста. Для Мартинеса это не только личная победа, но и мощный сигнал всем, кто сомневался в его величии. Его имя теперь навсегда вписано в историю мирового спорта.

Эта премия вручается за выдающиеся достижения на протяжении всего сезона. Очевидно, что игра Мартинеса была настолько впечатляющей, что жюри не смогло пройти мимо.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762518405.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 12:27:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2231506268073228337</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Пока Бастони играл в ЛЧ, его дом стал целью дерзких воров</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятный инцидент потряс звезду «Интера» Алессандро Бастони. Пока он отдавал всего себя на поле «Сан-Сиро», его дом опустошали грабители!

Защитник «Интера» выступал в матче Лиги чемпионов против «Кайрата». В это время в его дом в Кастелли-Калепио, провинция Бергамо, ворвалась группа из пяти злоумышленников.

&lt;b&gt;Что вынесли воры?&lt;/b&gt;
• Часы
• Украшения
• Ценные вещи

К счастью, самого футболиста дома не было. Он находился на стадионе.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;
Полиция уже начала расследование дерзкого ограбления. Следователи просматривают записи с камер видеонаблюдения, пытаясь выйти на след банды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762518420.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 12:27:02 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6046068820446725836</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Акционеры требуют убрать президента! Дель Пьеро вместо него?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубный менеджмент и право</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Над креслом президента клуба сгущаются тучи! Один из акционеров открыто потребовал отставки Джанлуки Ферреро, предложив на его место ни много ни мало — легендарного Алессандро Дель Пьеро. Это заявление взорвало собрание акционеров, поставив под вопрос будущее нынешнего руководителя.

&lt;b&gt;Что ответил президент?&lt;/b&gt;

Джанлука Ферреро не стал уходить от прямого конфликта. Он ответил акционеру Коццолино, что клуб не избегает конфронтации. Президент выразил удивление этим громким заявлением.

По словам Ферреро, на прошлом собрании акционеров обсуждалась возможность не созывать текущую встречу. Однако он настоял на её проведении.

&lt;b&gt;Почему Ферреро под давлением?&lt;/b&gt;

Давление на президента растёт не только из-за внутренних разногласий. Клуб столкнулся с рядом серьёзных юридических проблем, которые держат Ферреро в напряжении:

• Решение по делу Криштиану Роналду расстроило руководство, и клуб подал апелляцию. Окончательное решение перенесено аж на январь 2026 года.
• Сам Ферреро оштрафован на 157 тысяч евро по &quot;расследованию Prisma&quot;. Он подчеркнул, что сделка о признании вины — это не признание ответственности, а лишь отказ от защиты.
• Уголовное дело по этому расследованию закрыло решение GUP от октября 2025 года. Параллельное разбирательство в CONSOB приостановлено и должно завершиться к концу декабря, с ожиданием максимально мягких наказаний.

Ферреро продолжает отстаивать свою позицию, но акционеры уже открыто ищут ему замену.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762513929.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:13:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8063039034253043972</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ювентус шокировал всех: из глубокого минуса в плюс!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные финансы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ещё год назад «Ювентус» тонул в огромных убытках, теряя почти 200 миллионов евро. Сегодня клуб совершил невероятный рывок, сократив чистый убыток в несколько раз и показав впечатляющий финансовый рост!

&lt;b&gt;Как им это удалось?&lt;/b&gt;

Чистый убыток сократился с катастрофических 199,2 млн евро до всего лишь 57 млн. Это стало возможным благодаря грамотному управлению, доходам от УЕФА и успешной торговле игроками.

&lt;b&gt;Деньги потекли рекой!&lt;/b&gt;

Сезон 2024/25 принес колоссальные 529 млн евро выручки. А чистый капитал клуба теперь составляет крепкие 13,2 млн евро. Более того, в текущем сезоне полностью погашено финансирование стадиона! Это огромная победа, снимающая с клуба многолетнее финансовое бремя.

«Ювентус» не просто выживает – он процветает, строя стабильное будущее на прочном финансовом фундаменте.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762513943.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:13:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3040440044014634909</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Легенда АПЛ: Уровень лиги УПАЛ! Шок от Каррагера.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Джейми Каррагер, легенда АПЛ, бросил бомбу! Он заявил: общий уровень Премьер-лиги заметно упал. Эти слова шокировали фанатов по всему миру.

&lt;b&gt;Мнение, которое нельзя игнорировать&lt;/b&gt;

Каррагер не стал сдерживаться в выражениях. Он, как никто другой, знает английский футбол изнутри. Его авторитетное мнение — серьезный звонок для всех.

&lt;b&gt;Где прозвучала тревога?&lt;/b&gt;

Свои опасения бывший защитник «Ливерпуля» высказал в статье для авторитетного издания The Telegraph. Это добавляет веса его словам, делая их еще более серьезными.

Теперь главный вопрос: действительно ли АПЛ теряет свой блеск? Слова Каррагера запустили волну дискуссий. Что ждет главную футбольную лигу мира дальше?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:13:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7394707401667820662</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Райс меняет Арсенал: Артета в шоке от его влияния!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и их вклад</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Микель Артета не скрывает своего восхищения: Деклан Райс стал ключевым игроком, влияние которого на &quot;Арсенал&quot; поражает. Тренер открыто заявил, что англичанин демонстрирует &quot;исключительный&quot; уровень, который меняет всю игру.

&lt;b&gt;Как Райс покоряет поле?&lt;/b&gt;

Райс показывает невероятную стабильность на высочайшем уровне. Он влияет на игру буквально везде: от защиты до атаки, на каждом этапе матча. Это именно то, чего ждали от него в клубе.

&lt;b&gt;Что дальше для звезды &quot;Арсенала&quot;?&lt;/b&gt;

Его роль в команде растёт органично, без принуждения. Деклан сам становится незаменимым лидером. Артета уверен: Райсу просто необходимо сохранить этот невероятный темп, ведь он действительно уникален.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762513978.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:13:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7523801904294410221</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Интер ликует: Маркус Тюрам остаётся в клубе!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Сборные и отборы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Франция не увидит Маркуса Тюрама в ноябрьских матчах сборной! Дидье Дешам не включил нападающего &quot;Интера&quot; в свой список, и это решение перевернуло планы многих.

&lt;b&gt;Почему Дешам принял такое решение?&lt;/b&gt;

Причина кроется в недавней травме игрока. В прошлом месяце Тюрам получил повреждение, и сейчас ему требуется время для полноценного восстановления.

Главный тренер сборной Франции решил дать футболисту возможность набрать оптимальную физическую форму без спешки и дополнительных нагрузок. Это разумный шаг в долгосрочной перспективе.

&lt;b&gt;Что это значит для «Интера»?&lt;/b&gt;

Для миланского клуба и, в частности, для тренера Кристиана Киву, это отличная новость! Теперь у них появится уникальная возможность вплотную поработать с Тюрамом.

Нападающий сможет сосредоточиться на улучшении своей физической готовности под присмотром клубных специалистов. Это позволит ему вернуться на поле ещё сильнее и эффективнее.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762513994.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:13:15 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8795687816472940303</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ювентус на пороге перемен: кто теперь главный в клубе?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня в Турине решается судьба «Ювентуса»! Главная новость собрания акционеров уже здесь: клуб готовится объявить нового генерального директора. Нынешний гендиректор Дамьен Комолли, по всем признакам, будет официально назначен CEO.

Это серьезный шаг, который может полностью изменить вектор развития команды. Болельщики затаили дыхание, ожидая официального подтверждения.

&lt;b&gt;Что ждет «Ювентус» с новым CEO?&lt;/b&gt;

Смена руководителя — это всегда начало новой эпохи. Приход Комолли на пост CEO означает потенциальные стратегические изменения. Это не просто формальность, а возможность для клуба пересмотреть свои приоритеты и планы.

&lt;b&gt;А что с другими назначениями?&lt;/b&gt;

На фоне главной новости о Комолли, инсайдеры сообщают и о других возможных перестановках. Марко Оттолини близок к переходу в «Ювентус» в качестве спортивного директора и руководителя отдела скаутинга. Контракт с ним ожидается в ближайшие дни.

«Ювентус» входит в новую эру. Все внимание приковано к официальным заявлениям. Следите за обновлениями!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762510539.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 10:16:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2471257981277066872</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  













































































































































































































































</rss>
