<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Новости из Telegram + GPT</title>
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    <description>Автоматические новости</description>
    <item>
      <title>Главные события за 24 часа</title>
      <description>### Громкие трансферы и неожиданные травмы: что происходит в мире футбола

**Челси: слухи и травмы**

В мире футбола всегда есть место для слухов и неожиданных новостей. Так, стало известно, что «Челси» не планирует брать нового вратаря в январе. Это может быть связано с тем, что клуб доволен current performance своих нынешних вратарей.

Однако не всё так гладко. Пресс-конференция Марески перед матчем с «Брайтоном» принесла тревожные новости о травмах игроков. Фофана пропустит 12 дней из-за сотрясения, а Тосин получил повреждение икроножной мышцы. Палмер также нуждается в отдыхе и восстановлении после травмы.

**Тоттенхэм: слухи о продаже и трансферы**

«Тоттенхэм» оказался в центре внимания из-за слухов о возможной продаже клуба. Однако владельцы клуба опровергли эти слухи, заявив, что клуб не продаётся.

Тем временем, клуб продолжает работать над усилением состава. Стало известно, что Лука Уильямс-Барнетт согласовал условия своего первого профессионального контракта с «Тоттенхэмом». Также клуб склонен воспользоваться опцией выкупа Жоау Пальиньи на постоянной основе.

**Манчестер Сити: новые контракты и травмы**

«Манчестер Сити» продолжает укреплять свой состав. Стало известно, что клуб близок к соглашению о новом контракте с Савиньо. Также клуб ведёт переговоры о новом контракте с другим перспективным игроком.

Однако и здесь не обошлось без травм. Гвардиола заявил, что Хусанов пропустит три ближайших матча. Также под вопросом участие в ближайших матчах Райана Шерки и Райана Аит-Нури.

**Ливерпуль: слухи и тренировки**

«Ливерпуль» также не остаётся в стороне от слухов и новостей. Арне Слот подтвердил, что Джованни Леони порвал переднюю крестообразную связку и выбыл, вероятно, до конца сезона. Его заменит в заявке на ЛЧ Федерико Кьеза.

Также стало известно, что «Ливерпуль» планирует заполучить Гехи следующим летом. Однако это зависит от готовности «Пэлас» продать игрока в середине сезона.

**Астон Вилла: охота за талантами**

«Астон Вилла» продолжает искать таланты. Клуб охотится за полузащитником дортмундской «Боруссии» Юлианом Брандтом, который в конце сезона будет доступен на правах свободного агента. Также клуб рассматривает возможность покупки крайнего нападающего «Манчестер Юнайтед» Джедона Санчо, чей трудовой договор истекает следующим летом.</description>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 15:06:01 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
