<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Юве готовит бомбу в обороне: Новый Тюрам на подходе?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>&quot;Ювентус&quot; на пороге крупного усиления обороны! Туринский клуб всерьез присматривается к французскому защитнику Кристиану Мависсе, чьи выступления уже сравнивают с легендарным Лилианом Тюрамом. Это не просто слухи, а тщательно спланированный ход.

&lt;b&gt;Кто такой Мависса и почему он так важен?&lt;/b&gt;

Мависса — левша, центральный защитник, способный сыграть и на фланге. Но главное — его связывает давняя история с генеральным директором &quot;Ювентуса&quot; Дамьеном Комолли.

Комолли отлично знает потенциал и качества игрока, ведь они уже работали вместе в &quot;Тулузе&quot;. Эта личная связь делает трансфер особенно вероятным.

&lt;b&gt;Параллели с легендой: Новый Тюрам?&lt;/b&gt;

Неудивительно, что вокруг Мависсы уже ходят сравнения с самим Лилианом Тюрамом. Тот тоже пришел в большой итальянский футбол из &quot;Монако&quot; и стал звездой.

&quot;Ювентус&quot; пристально следит, оценивает каждый шаг и активно готовит почву для будущего трансфера. Имя Кристиана Мависсы сейчас — одно из самых горячих в списках туринцев.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763386127.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 13:31:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6933191366842502501</guid>
    </item>
    <item>
      <title>КАЛЬЧОПОЛИ: ИНТЕР ЗАСЛУЖИВАЛ СЕРИЮ Б!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубная жизнь и история</category>
      <yandex:full-text>Бывший прокурор FIGC Палацци сделал заявление, которое взрывает футбольный мир. Он утверждает: «Интер» в 2006 году заслуживал не Скудетто, а Серию B!

Эти слова — прямой удар по истории итальянского футбола. Палацци, человек, который расследовал Кальчополи, открыто говорит о спортивном правонарушении миланского клуба.

&lt;b&gt;Что скрывал Джачинто Факкетти?&lt;/b&gt;

По словам прокурора, поведение легендарного Джачинто Факкетти было направлено на получение преимущества. Это не просто слухи, а официальная позиция бывшего следователя.

Таким образом, «Интер», по мнению Палацци, получил титул, который ему не принадлежал. Это заявление вновь поднимает вопрос о честности того сезона и подлинности одного из самых спорных Скудетто.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763386145.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 13:31:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6363951596796919706</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Тренер «Брентфорда»: Собеседование в «МЮ» проходило в гараже!&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренерские перестановки</category>
      <yandex:full-text>Тренер «Брентфорда» Томас Франк шокировал футбольный мир, раскрыв невероятную деталь своих майских собеседований в топ-клубы. Представьте: один из главных кандидатов на пост наставника «Манчестер Юнайтед» проходил интервью прямо в... гараже сэра Джима Рэтклиффа!

Да-да, вы не ослышались. В мае 2024 года Франк провел сразу два собеседования с грандами АПЛ за один день: сначала с «Манчестер Юнайтед», а затем и с «Челси».

&lt;b&gt;Что чувствует человек после такого?&lt;/b&gt;

Сам Томас признался, что этот опыт стал для него бесценным, хоть и не увенчался успехом. «Помню, как я шел по парку Баттерси между встречами и думал: Томас Франк из Фредериксверка... неужели это действительно происходит со мной?» — поделился тренер.

&lt;b&gt;Необычная локация, предсказуемый итог?&lt;/b&gt;

И хотя его кандидатуру не выбрали ни на одну из ролей, сам факт таких встреч уже говорит о многом. Особенно, если одна из них проходила в столь неформальной обстановке прямо в лондонском гараже.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763386169.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 13:31:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2506535566154136659</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ошибка LiveScore или гениальный ход? 10 млн просмотров!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Медиа и награды</category>
      <yandex:full-text>Аккаунт LiveScore в Twitter с полумиллионом подписчиков буквально взорвал интернет одной картинкой. Пост о претендентах на «Золотой мяч» набрал невероятные 10 миллионов просмотров. Но причина такого ажиотажа — вовсе не привычные суперзвезды.

&lt;b&gt;В чем секрет вирусного поста?&lt;/b&gt;

На первый взгляд, это обычный список главных кандидатов на самый престижный индивидуальный трофей в футболе. Там были и Харри Кейн, и Эрлинг Холанд, и Килиан Мбаппе — все на своих местах, ожидаемо. Но рядом с этими гигантами мирового футбола красовалось имя, которое заставило миллионы пользователей остановиться и присмотреться.

Этим именем был Микель Мерино. Игрок &quot;Реал Сосьедада&quot; — отличный полузащитник, но его появление в одном ряду с абсолютными топами, борющимися за «Золотой мяч», стало настоящей сенсацией. Именно этот неожиданный поворот вызвал шквал комментариев, репостов и обсуждений.

&lt;b&gt;Как один игрок изменил правила игры?&lt;/b&gt;

Люди гадали: это ошибка? Шутка? Непонятный инсайд? Несоответствие между громкими именами и Мерино стало идеальным «крючком».

• Никто не ожидал увидеть его в этом списке.
• Спорный выбор мгновенно привлек внимание.
• Пост превратился из стандартной новости в головоломку, которую хотелось разгадать.

Именно эта &quot;нестыковка&quot; подарила LiveScore те самые 10 миллионов показов. Обычный пост стал вирусным благодаря одному, казалось бы, случайному имени. Иногда для безумной популярности достаточно всего одной детали, выбивающейся из общего ряда.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763386238.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 13:31:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">869145686780287786</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Почему Беллингем бесит английских журналистов? Правда раскрыта!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Медиа и Игроки</category>
      <yandex:full-text>Английские СМИ ополчились на Джуда Беллингема! Казалось бы, за что? Экс-форвард сборной Англии Иан Райт раскрыл шокирующую правду: журналисты просто бесятся от бессилия, и это будет продолжаться до самого Чемпионата мира 2026 года.

&lt;b&gt;Жажда негатива: что стоит за нападками?&lt;/b&gt;

По словам Райта, английским журналистам не о чем писать до следующего Мундиаля. Они вынуждены создавать негативную атмосферу, чтобы заполнить информационный вакуум. И, судя по всему, Беллингем стал их главной мишенью.

Эти нападки не прекратятся. СМИ будут продолжать критиковать звезду, пока не стартует главное футбольное событие.

&lt;b&gt;Беллингем: неудобная звезда?&lt;/b&gt;

Журналистов раздражает несколько ключевых моментов. Во-первых, они не могут наладить контакт с Джудом. Во-вторых, их нервирует полная неспособность негативно повлиять на его клубную карьеру.

Ранее такая тактика срабатывала со многими другими местными футболистами. Но Беллингем оказался им не по зубам.

Джуд — молодой, невероятно талантливый игрок, которого обожают фанаты. Именно это, по мнению Райта, и сводит СМИ с ума.</yandex:full-text>
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 13:31:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5021044726644903572</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Оскар выписан! Сердце бразильца не пострадало после жуткого обморока</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Health</category>
      
      
      <yandex:full-text>Наконец-то хорошие новости! Футболист Оскар, который недавно шокировал мир своим обмороком на поле, выписан из больницы. Самое главное: сердце бразильца в полном порядке!

Он избежал самых страшных последствий. Это огромная радость для всех фанатов и близких игрока.

&lt;b&gt;Что стало причиной обморока?&lt;/b&gt;

Клуб «Сан-Паулу» подтвердил диагноз: вазовагальный обморок. Это не связано с серьезными проблемами с сердцем.

Медики успокаивают: игрок не получил никаких серьезных повреждений. Его жизни ничто не угрожает.

&lt;b&gt;Когда ждать Оскара на поле?&lt;/b&gt;

В ближайшие дни Оскар будет восстанавливаться дома. Ему потребуется несколько дней отдыха, чтобы полностью прийти в себя.

Главное, что его жизнь вне опасности, а карьера не под угрозой. Это бесценно!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763382408.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 12:28:07 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9128994952665134819</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Звезда «Атлетико» недоволен: Галлахер требует большего?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Transfers &amp; Future</category>
      
      
      <yandex:full-text>Конор Галлахер, один из самых обсуждаемых игроков «Атлетико», сделал неожиданное заявление. Футболист признался, что, несмотря на общую удовлетворённость клубом, он крайне недоволен своим положением в команде.

&lt;b&gt;Счастлив, но не до конца?&lt;/b&gt;

Полузащитник чётко дал понять: его главная цель — выигрывать титулы вместе с «Атлетико». Он хочет играть более важную роль и готов выкладываться на полную ради этого.

«Я очень счастлив здесь», — заявил Галлахер, развеяв слухи об уходе. Однако тут же добавил, что стартовое место в основе — это то, чего ему остро не хватает.

&lt;b&gt;Что дальше для звезды?&lt;/b&gt;

Игрок полон решимости работать ещё усерднее, чтобы заслужить больше игрового времени. Он верит, что его усилия принесут результат, и он сможет чаще выходить на поле с первых минут.

Галлахер твёрдо заявил: уходить из «Атлетико» в январе он не собирается. Его фокус — полностью на клубе и его успехах.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763382442.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 12:28:07 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2858325329798881845</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Его точность поражает: Нико Гонсалес — машина пасов!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Statistics</category>
      
      
      <yandex:full-text>Нападающий «Манчестер Сити» Нико Гонсалес демонстрирует феноменальную точность передач в этом сезоне. Его статистика — это настоящее откровение, которое заставляет говорить о нем как о ключевом игроке.

Представьте: в большинстве матчей он выдает более 90% точных пасов. Это не просто хорошо, это уровень элитного плеймейкера, способного контролировать игру.

&lt;b&gt;Безупречный контроль мяча: цифры говорят сами за себя&lt;/b&gt;

Давайте посмотрим на его впечатляющие показатели точности передач в текущем сезоне:
• 88% против «Ливерпуля»
• 94% против «Боруссии» Д
• 89% против «Борнмута»
• 95% против «Суонси»
• 89% против «Астон Виллы»
• 93% против «Вильярреала»
• 90% против «Эвертона»
• 85% против «Брентфорда»
• 93% против «Монако»
• 91% против «Бернли»
• 93% против «Хаддерсфилда»
• 86% против «Арсенала»
• 95% против «Наполи»
• 85% против «Манчестер Юнайтед»
• 93% против «Тоттенхэма»
• 92% против «Вулверхэмптона»

&lt;b&gt;Что это значит для «Манчестер Сити»?&lt;/b&gt;

Эти цифры показывают, что Гонсалес — не просто исполнитель, а настоящий дирижер на поле. Он обеспечивает стабильность, надежность и плавность в построении атак.

Даже в самых напряженных матчах против грандов, таких как «Ливерпуль» или «Арсенал», его точность остается на высочайшем уровне. Это бесценное качество для любого топ-клуба.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763382457.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 12:28:07 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4205868615679560021</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Индзаги ушел бы из «Интера»? Вся правда о финале ЛЧ!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Симоне Индзаги мог покинуть «Интер» сразу после финала Лиги чемпионов? Эта новость взрывает инфополе! Оказывается, судьбоносное решение тренера зависело от одного-единственного матча.

&lt;b&gt;Переговоры до финала: это правда?&lt;/b&gt;

Агент Пасторелло, близкий к Индзаги, подтвердил: переговоры с «Аль-Хилялем» действительно начались задолго до решающей игры. Такие сделки не закрываются за одну неделю. Однако решение было принято только после финального свистка.

&lt;b&gt;Что решил проигрыш в Лиге чемпионов?&lt;/b&gt;

Самое главное: тренер сам признался, что в случае победы в Лиге чемпионов он бы НИКОГДА не ушел из клуба. Именно поражение стало решающим фактором. По словам Индзаги, тот финал был «настолько неправильным, ошибочным со всех сторон».

&lt;b&gt;Был ли тренер отвлечён?&lt;/b&gt;

Мистер Индзаги — настоящий профессионал. Все слухи об отвлечении — выдумка. Он прекратил любые разговоры с саудовцами за 4-5 дней до финала, полностью сосредоточившись на «Интере». Победа в Лиге чемпионов меняет карьеру любого тренера, но Индзаги оставался сфокусированным на своей команде до последнего дня.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763382470.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 12:28:07 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-223527982061884682</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>«Рома» набрала 73 очка за год! Скудетто уже ждет?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Римская «Рома» творит историю! За 2025 календарный год команда набрала невероятные 73 очка в 31 матче. Такой темп в последние годы гарантировал бы чемпионство в Серии А.

&lt;b&gt;Секрет феноменального рывка&lt;/b&gt;
Этот сумасшедший взлёт начался с Клаудио Раньери. Он стабилизировал команду и сделал оборону по-настоящему железобетонной.

Джан Пьеро Гасперини не просто подхватил знамя, а превзошёл ожидания. Под его руководством «Рома» взяла 24 очка в 11 турах – это лучший старт в истории клуба!

&lt;b&gt;Рим доминирует над грандами&lt;/b&gt;
Посмотрите на таблицу 2025 года по набранным очкам в Серии А:
• «Рома» – 73 очка
• «Интер» – 65 очков
• «Наполи» – 63 очка
• «Милан» – 58 очков
• «Ювентус» – 57 очков
«Джаллоросси» оставили всех позади!

Если команда сохранит этот темп, то к концу сезона она может набрать около 90 очков. Теперь «Роме» нужна мощная финишная серия, чтобы превратить этот удивительный год в настоящий триумф.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763382486.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 12:28:07 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4254552757249504905</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Реал Мадрид продают! Перес оценил клуб в 10 миллиардов евро</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Management and Finance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Реал Мадрид, клуб-легенда, всегда принадлежал своим болельщикам. Но скоро это может измениться навсегда. Флорентино Перес готов продать 10% акций &quot;сливочных&quot; внешним инвесторам.

Речь идет о беспрецедентной сделке на 1 миллиард евро. Такая сумма означает, что президент оценивает весь клуб в астрономические 10 миллиардов евро!

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Реала&quot;?&lt;/b&gt;

Предложение будет вынесено на голосование уже 23 ноября на Генеральной Ассамблее. Если его одобрят, внешние инвесторы впервые получат долю в управлении одним из величайших клубов мира.

Важный нюанс: купив 10%, инвестор больше не сможет приобрести ни одной акции &quot;Реала&quot;. Это мера предосторожности.

&lt;b&gt;Клуб останется прежним?&lt;/b&gt;

Несмотря на продажу части акций, структура управления клубом, как утверждается, не изменится. Президент по-прежнему будет избираться сосьос — членами клуба.

Но сам факт такого решения уже стал главной темой для обсуждения. Это потенциально исторический шаг для &quot;Реала&quot; и всего мирового футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763377992.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 11:14:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8758066002910008843</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Энцо Фернандес: травма спасла мою семью!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Health and Well-being</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Почти полтора месяца Энцо Фернандес восстанавливался после травмы. Но оказалось, этот вынужденный перерыв стал для него настоящим подарком. Футболист признался: именно это время помогло ему заново найти связь с самыми близкими людьми.

&lt;b&gt;Футбол или семья: что важнее для звезды?&lt;/b&gt;
Бесконечные тренировки, матчи, постоянные мысли о следующей игре – в этом круговороте легко забыть о тех, кто ждет дома. Энцо признался, что плотный график профессионального спортсмена лишает возможности быть по-настоящему рядом с близкими.
Связь с женой, детьми, любимыми людьми истончается, когда весь фокус нацелен только на карьеру.

&lt;b&gt;Как вынужденный простой вернул его домой&lt;/b&gt;
Теперь Энцо уверен: травма, хоть и неприятная, подарила ему бесценное время. Он смог заново открыть для себя радость общения с семьей.
Это был не просто период физического восстановления, но и шанс восстановить эмоциональную связь. Снова стать мужем, отцом, любимым человеком – вне поля и без постоянного давления.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763378014.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 11:14:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1737875983139681932</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>ПСЖ готовит безумный трансфер: Альварес уже ждёт?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers and Club News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Французский гранд ПСЖ всерьез нацелился на Хулиана Альвареса! Инсайдер Саша Тавольери сообщает: парижане уже изучают все возможности для этого громкого перехода.

Сам аргентинский нападающий, по слухам, не против сменить клубную прописку. Он был бы рад поработать под руководством Луиса Энрике – нынешнего тренера ПСЖ.

&lt;b&gt;Почему Альварес так важен для ПСЖ?&lt;/b&gt;

Его универсальность и голевое чутье идеально впишутся в атакующую схему Энрике. Альварес — это динамика, энергия и потенциал, который может усилить любую команду мира.

Он способен играть на разных позициях, создавая остроту у ворот соперника. Именно такой игрок нужен ПСЖ для новых побед.

&lt;b&gt;Цена вопроса: 120 миллионов — это много?&lt;/b&gt;

Однако на пути к сделке стоит огромное препятствие. Источник утверждает: за Альвареса «Атлетико» требует колоссальные 120 миллионов евро!

Готов ли ПСЖ выложить такую сумму за игрока? Это главный вопрос, который сейчас витает в воздухе. Переговоры обещают быть жаркими.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763378036.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 11:14:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5294859083166777017</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Бенфика» и «Порту» нацелились на двух звезд РПЛ!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий переполох в российском футболе! Сразу три португальских гранда — «Бенфика», «Порту» и «Спортинг» — активно проявляют интерес к двум ярким звездам РПЛ.

По информации «РБ Спорт», речь идет о Наире Тикнизяне и Эдуарде Сперцяне. Это не просто слухи, а предметный интерес, который может обернуться громкими трансферами.

&lt;b&gt;Кто эти счастливчики?&lt;/b&gt;

Наир Тикнизян, защитник «Локомотива», уже давно на слуху у европейских скаутов. Его скорость и универсальность делают его лакомым кусочком на трансферном рынке.

Эдуард Сперцян — лидер и мозг «Краснодара», настоящий плеймейкер. Его видение поля и голевые передачи привлекают внимание самых серьезных клубов.

&lt;b&gt;Что значит интерес португальских грандов?&lt;/b&gt;

«Бенфика», «Порту» и «Спортинг» — это не просто известные клубы. Это настоящие кузницы талантов, трамплин для перехода в ведущие лиги Европы.

Их интерес к российским игрокам — мощный сигнал. Он подтверждает высокий уровень РПЛ и потенциал наших футболистов на международной арене.

Представьте: всего один шаг отделяет Тикнизяна и Сперцяна от Лиги чемпионов и европейской славы. Смогут ли они поймать свой шанс?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763378051.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 11:14:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7455631780546876455</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Головин шокировал заявлением: в Россию вернусь, но «Спартаку» вход воспрещен!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Александр Головин, звезда французского &quot;Монако&quot;, огорошил футбольную общественность. Полузащитник впервые открыто заговорил о возможном возвращении в Россию. Но сразу же поставил жесткое условие.

&lt;b&gt;Красная черта для «Спартака»&lt;/b&gt;

Главный вопрос, который мучил фанатов, Головин снял мгновенно. Он готов рассмотреть любой российский клуб. Один вариант он исключил сразу и бесповоротно. «Спартак» оказался в черном списке.

&lt;b&gt;Что это значит для РПЛ?&lt;/b&gt;

Это заявление взорвало интернет. Головин, бывший лидер ЦСКА, четко обозначил свои приоритеты. Его потенциальное возвращение в РПЛ теперь выглядит еще более интригующе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763378099.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 11:14:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6467503979094463529</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Интер нашел замену Фраттези? Главный кандидат уже известен!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самый горячий слух на Апеннинах взбудоражил фанатов! &quot;Интер&quot; уже активно присматривает нового полузащитника, и это не просто так. Клуб ищет потенциальную замену Давиде Фраттези.

Главным кандидатом на эту роль стал 26-летний полузащитник &quot;Болоньи&quot; Льюис Фергюсон. &quot;Интер&quot; видит в шотландце идеальное решение, если Фраттези все же будет продан.

&lt;b&gt;Кто такой Льюис Фергюсон?&lt;/b&gt;

Фергюсон – настоящий мотор &quot;Болоньи&quot;, один из лидеров команды. Его стабильная игра привлекла внимание многих топ-клубов.

Однако заполучить его будет непросто. Контракт шотландца с &quot;Болоньей&quot; действует до лета 2028 года. Это означает, что &quot;Интеру&quot; придется выложить кругленькую сумму.

&lt;b&gt;Что ждет Фраттези?&lt;/b&gt;

Появление Фергюсона в шорт-листе &quot;Интера&quot; – тревожный звоночек для Фраттези. Клуб, похоже, уже готовится к возможному расставанию.

Будет ли это громкий обмен или &quot;Интер&quot; просто подстраховывается? Скоро узнаем. Трансферное окно обещает быть жарким!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763374553.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 10:17:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3533226985560646068</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Два гранда за день: Тренер раскрыл безумную историю!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: за один день вы проходите собеседование сразу в двух крупнейших клубах мира. Звучит как фантастика? Для Томаса Франка, главного тренера «Брентфорда», это была реальность! Он сам рассказал, как в один и тот же день общался с представителями «Челси» и «Манчестер Юнайтед».

&lt;b&gt;Как это вообще возможно?&lt;/b&gt;

Франк поделился уникальным опытом: «Пройти два интервью с двумя из десяти крупнейших клубов мира с разницей в два часа… довольно уникальная ситуация». Это не просто шанс, а настоящий футбольный марафон, который мог перевернуть его карьеру.

Он вспоминает, как шел по парку Баттерси, переходя от одного собеседования к другому. В тот момент Томас не верил своим глазам: «Томас Франк из Фредериксверка, ты правда это переживаешь прямо сейчас?» Это был момент полного осознания масштаба происходящего.

&lt;b&gt;Что в итоге?&lt;/b&gt;

Несмотря на такой невероятный день, ни одну из желанных должностей он так и не получил. Но это не стало поражением. Наоборот, Франк назвал этот опыт «большим событием» для себя и своей карьеры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763374574.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 10:17:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7774395705117289143</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Норвегия на ЧМ впервые с 1998 года. Холанд тогда не родился!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>International Football</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Норвегия едет на Чемпионат мира! Это не просто новость, это настоящая сенсация, ведь последний раз сборная пробивалась на мундиаль в далеком 1998 году. Самое поразительное: главный герой этого триумфа, Эрлинг Холанд, родился лишь спустя два года, в 2000-м.

&lt;b&gt;Эпоха Холанда началась?&lt;/b&gt;

Молодой форвард, чье имя гремит на весь мир, сумел прервать почти четвертьвековое ожидание своей страны. Он стал той движущей силой, что вернула норвежский футбол на большую сцену. Это больше, чем просто квалификация; это перерождение надежд.

&lt;b&gt;Долгожданное возвращение&lt;/b&gt;

Для целого поколения норвежцев, которые не видели свою сборную на ЧМ, это событие станет знаковым. Холанд не просто забивал голы, он вдохновлял команду и нацию. Его роль в этом историческом успехе неоценима.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763374590.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 10:17:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7016996439756771402</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Эрику Лихому – 37! Но почему его боится «Арсенал»?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня особенный день для человека, чье имя вызывает настоящий трепет у болельщиков «Арсенала». Эрик Лихой, легенда и &quot;страх&quot; многих соперников, отмечает свой 37-й день рождения.

&lt;b&gt;В чем секрет его &quot;страха&quot;?&lt;/b&gt;
В свои 37 лет Лихой продолжает ассоциироваться с невероятной силой и умением влиять на ход игры. Именно эта неуступчивость и мастерство сделали его тем, кого &quot;Арсенал&quot; по-настоящему опасался.

&lt;b&gt;Что ждет именинника дальше?&lt;/b&gt;
Пока весь мир поздравляет Эрика Лихого, остается главный вопрос: какие новые достижения ждут этого выдающегося игрока в новом году его жизни? Его путь всегда был полон ярких моментов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763374612.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 10:17:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2995105324998508837</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>ИТАЛИЯ ПРОВАЛИЛАСЬ! Крупный разгром и борьба за ЧМ.</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Международный футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Италия потерпела сокрушительное поражение от Норвегии со счётом 1:4. Этот результат стал настоящим шоком для болельщиков и поставил команду Дженнаро Гаттузо в крайне трудное положение. Прямая путёвка на Чемпионат мира теперь под большим вопросом.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;
Единственный гол итальянцев забил Франческо Пио Эспозито. Оборона рухнула, позволив Норвегии одержать убедительную победу. Такое выступление вызывает серьёзные вопросы о готовности команды.

&lt;b&gt;Путь в плей-офф: теперь всё сложнее&lt;/b&gt;
Теперь «Скуадре Адзурре» предстоит пройти через изнурительную борьбу в плей-офф. Эта неожиданная неудача означает, что подопечные Гаттузо должны будут биться изо всех сил за своё место на Чемпионате мира. Каждый матч станет финалом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763374631.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 10:17:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2462110043749026027</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал и Барса могут стать американскими? Сенсация!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Business</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола на пороге невиданных перемен! Легендарные &quot;Реал&quot; и &quot;Барселона&quot; могут вскоре перейти под контроль американских инвесторов. Это не слухи, а прогноз авторитетного журналиста, который уже вызвал шок в спортивном сообществе.

Это не просто догадки. Процесс &quot;американизации&quot; футбола уже идет полным ходом. Мы видим, как матчи НФЛ проводят по всему миру, а американские инвесторы уже купили часть акций мадридского &quot;Атлетико&quot;.

&lt;b&gt;Что это значит для Ла Лиги?&lt;/b&gt;

Если прогноз сбудется, это станет настоящей революцией для Ла Лиги. Привычный уклад, традиции и даже стиль управления двух величайших клубов могут кардинально измениться.

Новые владельцы принесут свои правила и, возможно, новую философию, которая может как усилить, так и навсегда изменить идентичность испанских грандов.

&lt;b&gt;Кто стоит за этим прогнозом?&lt;/b&gt;

Этот смелый прогноз озвучил Сегурола, известный журналист авторитетной радиостанции Onda Cero. Его слова редко бывают голословными и всегда вызывают широкий резонанс в футбольном мире.

Очевидно одно: футбол меняется, и меняется стремительно. Готовы ли мы к тому, что наши любимые клубы станут частью глобальной американской империи?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763371108.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 09:19:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">86524436389550633</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Отец звезды Бундеслиги: Тяжелая адаптация? Это нормально!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Флориан Вирц, одна из ярчайших молодых звезд Бундеслиги, оказался в центре внимания из-за своей адаптации в новом клубе. Многие болельщики и эксперты говорят о &quot;тяжелом&quot; периоде для игрока. Но его отец, похоже, совсем не обеспокоен происходящим.

&lt;b&gt;Что на самом деле происходит?&lt;/b&gt;

Отец футболиста заявил, что именно такого развития событий он и ожидал. Для него это абсолютно нормальный процесс, который никак не зависит от суммы трансферных выплат. Сезон только начался, сыграно меньше трети, и спешить с выводами не стоит.

&lt;b&gt;Статистика говорит другое?&lt;/b&gt;

Если присмотреться к цифрам внимательнее, то показатели Флориана с точки зрения его участия в игре уже весьма неплохие. Это подтверждает слова отца: молодой звезде просто нужно время, чтобы полностью раскрыться в новой команде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763371123.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 09:19:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7105160582851111213</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ямаль готов! «Бильбао» ждет огненная битва</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Team News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Срочная новость, которая взорвала футбольный мир! Главный талант «Барселоны», Ламин Ямаль, официально подтвержден как доступный игрок. Это значит, что уже в ближайшем матче он выйдет на поле.

Соперник — грозный «Бильбао». Их ждет нешуточное испытание. Возвращение Ямаля кардинально меняет расклад сил перед этой встречей.

&lt;b&gt;Что это значит для «Барсы»?&lt;/b&gt;
Присутствие Ямаля — это не просто усиление. Это глоток свежего воздуха для атаки. Его скорость, дриблинг и непредсказуемость могут стать ключом к победе.

&lt;b&gt;«Бильбао» в опасности?&lt;/b&gt;
Конечно. Защитникам «Бильбао» придется попотеть. Свежий и мотивированный Ямаль способен создать хаос на любом фланге. Он — та самая «темная лошадка», которая может решить исход матча.

&lt;b&gt;Ямаль: главное оружие?&lt;/b&gt;
Возвращение юной звезды дает Хави новые тактические возможности. Возможно, именно Ямаль станет тем, кто откроет новые пути к воротам соперника. Матч обещает быть по-настоящему жарким!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763371141.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 09:19:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1370455661863722571</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эдегор пропустит дерби? Шок для фанатов Арсенала!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Injuries &amp; Returns</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самая тревожная новость перед матчем с &quot;Тоттенхэмом&quot; всколыхнула фанатов &quot;Арсенала&quot;. Возвращение капитана Мартина Эдегора под большим вопросом, несмотря на предыдущие намеки тренера.

Микель Артета ранее давал надежду, что норвежец успеет восстановиться к принципиальному дерби. Однако теперь источники сообщают о &quot;серьезных сомнениях&quot; по этому поводу.

&lt;b&gt;Кто все-таки сыграет?&lt;/b&gt;

Есть и хорошие новости для &quot;канониров&quot;. Журналист Эд Эронс из The Guardian подтвердил, что Габриэл Мартинелли и Виктор Дьёкереш должны быть готовы к встрече с &quot;Тоттенхэмом&quot;. Их возвращение значительно усилит состав.

&lt;b&gt;Что это значит для дерби?&lt;/b&gt;

Потеря Эдегора станет серьезным ударом для &quot;Арсенала&quot; в одном из важнейших матчей сезона. Его лидерские качества и креативность будут крайне необходимы. Теперь вся надежда на возвращающихся звезд.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763371156.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 09:19:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5711689108012193064</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Молодая звезда Кёльна: Барселона готова платить 30 млн евро!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer Rumors</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Барселона&quot; снова на трансферном рынке, и на этот раз их цель — настоящий бриллиант! Каталонский гранд готов выложить астрономические 30 миллионов евро за 19-летнего вингера.

Речь идет о Саиде Эль Мала, молодом таланте из &quot;Кёльна&quot;. Этот левый вингер уже успел привлечь внимание скаутов по всей Европе.

&lt;b&gt;Кто такой Саид Эль Мала?&lt;/b&gt;

Его игра впечатлила не только &quot;Барселону&quot;. За Эль Мала пристально следят сразу несколько топ-клубов Бундеслиги и других европейских чемпионатов. &quot;Кёльн&quot; прекрасно понимает ценность своего игрока.

Немецкий клуб не собирается расставаться с ним менее чем за 30 миллионов евро. Это говорит о серьезности намерений и потенциале футболиста.

&lt;b&gt;Почему &quot;Барселона&quot; так спешит?&lt;/b&gt;

Такая сумма за столь юного футболиста — серьезная инвестиция. Для &quot;Барсы&quot; это может стать ключевым усилением на левом фланге атаки, где клубу нужны свежие силы.

Гонка за Эль Мала обещает быть жаркой. Сможет ли &quot;Барселона&quot; опередить конкурентов и заполучить вундеркинда?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763371174.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 09:19:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8920737362370864580</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Рюэрсон сотворил историю: такого с «Баварией» еще не было!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости Игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Исторический момент в Бундеслиге! Защитник дортмундской «Боруссии» Юлиан Рюэрсон сотворил то, чего не удавалось никому: забил мюнхенской «Баварии» ГОЛ ГОЛОВОЙ. Это событие уже стало легендой.

Мюнхенский гранд, который годами казался неприступной крепостью, впервые в своей истории пропустил такой мяч. Это настоящее событие для всего немецкого футбола.

&lt;b&gt;Что это значит для «Баварии»?&lt;/b&gt;

Для болельщиков «Баварии» это удар. Для соперников – знак, что даже у непобедимых есть слабые места. Рюэрсон показал, что можно пробить их защиту даже в воздухе.

&lt;b&gt;Герой вечера: Юлиан Рюэрсон&lt;/b&gt;

Имя Юлиана Рюэрсона теперь навсегда вписано в футбольные анналы. Его точный удар головой стал не просто голом, а символом новой эры, где привычные рекорды рушатся.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763367654.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:22:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8007407189672511321</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Наши португальцы на Чемпионате Мира!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Международный Футбол и Квалификации</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольные болельщики могут ликовать! Сборная Португалии официально завоевала путевку на предстоящий Чемпионат Мира. Наши португальцы едут бороться за главный трофей!

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;
Теперь команда сосредоточится на тщательной подготовке к мировому первенству. Впереди — серьезные тренировки, тактические разработки и оттачивание мастерства.

&lt;b&gt;Мир ждет зрелища!&lt;/b&gt;
Участие Португалии гарантирует яркие матчи и незабываемые футбольные моменты. Весь футбольный мир будет с нетерпением следить за их выступлениями.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763367687.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:22:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7598887307607677789</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бунт в АПЛ: Топовые агенты угрожают судом из-за потолка зарплат!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Премьер-лига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Премьер-лига на пороге грандиозного скандала! Три крупнейших футбольных агентства мира — CAA Stellar, CAA Base и Wasserman — готовы подать в суд, если лига решится ввести новый, крайне спорный потолок зарплат. Это настоящая бомба замедленного действия.

Уже в эту пятницу топ-клубы должны проголосовать за внедрение так называемого «якорного» метода. Если он будет принят, футбол в Англии может измениться навсегда.

&lt;b&gt;Что это за &quot;якорный&quot; метод?&lt;/b&gt;

Суть метода проста: расходы любого клуба будут ограничены. Максимальная сумма — пятикратный размер призовых выплат и доходов от телетрансляций, которые получает команда, занявшая последнее место в таблице. Это значит, что богатые клубы больше не смогут тратить безгранично.

По предварительным расчетам, исходя из результатов сезона 2023/24, максимальный уровень расходов для клубов составит около 550 миллионов фунтов. Это огромная сумма, но для грандов вроде «Манчестер Сити» или «Манчестер Юнайтед» это серьезное ограничение.

&lt;b&gt;Кто встал на дыбы?&lt;/b&gt;

Неудивительно, что против такого подхода выступают самые мощные игроки лиги. Обе манчестерские команды уже заявили о своем несогласии. Но гораздо серьезнее угроза от футбольных агентов. Их бизнес напрямую зависит от трансферов и зарплат, и они не готовы мириться с новыми правилами.

Их предупреждение Премьер-лиге — это не просто слова. Это прямая угроза судебными исками, которая может погрузить АПЛ в беспрецедентный правовой хаос. На кону не только деньги, но и сам принцип свободной конкуренции, который всегда был визитной карточкой английского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763367701.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:22:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7696026958813496203</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Юная звезда намекнула: Месси возвращается на «Камп Ноу»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Испания</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Возвращение Месси на «Камп Ноу»? Да, я видел это. Это было нечто особенное. Это и его дом тоже». Эти слова юной звезды Руни Бардагжи мгновенно разлетелись по сети. Неужели Лео снова наденет сине-гранатовую футболку?

&lt;b&gt;Что скрывается за словами?&lt;/b&gt;

Молодой талант не скрывает: Месси — его абсолютный кумир, образец для подражания на все 100%. «Было бы очень здорово когда-нибудь с ним встретиться», — мечтает Бардагжи. Его слова звучат как предвкушение чего-то грандиозного.

&lt;b&gt;&quot;Камп Ноу&quot;: дом легенды и мечта&lt;/b&gt;

Сам Бардагжи недавно побывал на обновляющемся «Камп Ноу». Он описывает стадион как нечто «неописуемое», «огромное» и «потрясающее». Даже недостроенный, он уже производит колоссальное впечатление.

«Мы все ждем дня, когда сможем там сыграть, особенно когда там будет полно болельщиков», — говорит футболист. Это место, где Лео творил историю, и теперь, возможно, готовится к новому витку.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763367733.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:22:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8232768515591352653</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Биг Габи вне игры? Арсенал теряет лидера перед дерби!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Англия</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Арсенал» на пороге серьезных проблем! Ключевой защитник Биг Габи рискует пропустить самый важный отрезок сезона. Это настоящий удар для команды Микеля Артеты.

&lt;b&gt;Удар перед дерби?&lt;/b&gt;

Клуб уже выражает опасения. Потеря Биг Габи может случиться именно тогда, когда «канонирам» нужны все силы. Впереди сложнейшие матчи.

Самый насыщенный этап сезона начинается уже скоро. И стартует он с принципиального дерби против «Тоттенхэма». Отсутствие Габи в таком матче станет критичным.

&lt;b&gt;Что теперь будет с защитой?&lt;/b&gt;

«Арсенал» не собирается торопиться с оценкой травмы игрока. Клуб понимает всю серьезность ситуации. Но тревога в команде ощутима.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 17 Nov 2025 08:22:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3625385121352787675</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  


















































































































































































































































































































































































</rss>
