<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Милан – Рома: Футбол взорвет ваш вечер!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Preview</category>
      <yandex:full-text>Сегодня наступает момент, которого ждали миллионы фанатов! Приготовьтесь к одному из самых горячих противостояний итальянской Серии А, которое заставит замереть всю футбольную Италию.

На легендарном стадионе &quot;Сан-Сиро&quot; сойдутся два гранда: неудержимый &quot;Милан&quot; и амбициозная &quot;Рома&quot;. Это не просто матч, это принципиальная битва за важнейшие очки в 10-м туре чемпионата.

&lt;b&gt;Где будет жарко?&lt;/b&gt;

Историческая арена &quot;Сан-Сиро&quot; станет свидетелем настоящего футбольного спектакля. Атмосфера обещает быть электрической, ведь на поле выйдут настоящие звезды, готовые выложиться на все сто.

&lt;b&gt;Когда включать ТВ?&lt;/b&gt;

Не пропустите ни минуты этой эпической схватки! Начало матча запланировано на 22:45 по московскому времени. Убедитесь, что вы готовы к футбольному пиршеству!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762071318.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:16:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">230668654010514357</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Мо Салах догнал легенду: теперь он рядом с Руни!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Achievements</category>
      <yandex:full-text>Мохамед Салах только что вписал свое имя в историю Премьер-лиги, совершив нечто поистине грандиозное. Он сравнялся с легендарным Уэйном Руни по количеству голов и ассистов за один клуб АПЛ.

&lt;b&gt;Что это значит для Салаха?&lt;/b&gt;
Эта веха не просто цифры. Она подтверждает его статус одного из величайших игроков в истории турнира. Салах показал невероятную стабильность и результативность на протяжении многих лет.

&lt;b&gt;Легенды рядом: Руни и Салах&lt;/b&gt;
Теперь имена Салаха и Руни стоят в одном ряду как обладатели этой уникальной &quot;рекордной серии&quot;. Оба игрока демонстрируют не просто талант, но и поразительную стабильность. Это свидетельство их многолетнего доминирования в АПЛ.

Египетский фараон продолжает творить историю на наших глазах. Какие еще рекорды падут под его натиском, покажет только время.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762071336.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:16:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1984311155611469501</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Мечта Каррераса: Забил за Мадрид, теперь хочет в сборную!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Interviews</category>
      <yandex:full-text>Альваро Каррерас только что забил свой дебютный гол за &quot;Реал Мадрид&quot;, и это было что-то невероятное! Сам игрок признался, что после удара по мячу у него возникло ощущение, будто он находится во сне.

Его одноклубник Федерико Вальверде сразу отметил потрясающий удар Каррераса. По словам Вальверде, они постоянно видят это на тренировках: &quot;Альваро очень хочет совершенствоваться и заслужил этот дебютный гол!&quot;

&lt;b&gt;&quot;Удар со всей душой и силой!&quot;&lt;/b&gt;

Сам Каррерас не скрывает эмоций. Он рассказал, что всегда бьет по мячу &quot;со всей душой и силой&quot;. Именно этот принцип принес ему первый гол за &quot;Мадрид&quot;.

Игрок уверен, что команда сейчас выступает на очень высоком уровне. Но Альваро готов к дальнейшему росту, ведь его личные амбиции простираются далеко за пределы клубных успехов.

&lt;b&gt;Что дальше? Мечта о сборной!&lt;/b&gt;

Главная цель Альваро сейчас — попасть в сборную Испании. Он не просто говорит об этом, а активно работает каждый день.

•  &quot;Для меня было бы честью представлять свою страну.&quot;
•  &quot;Я каждый день усердно работаю, чтобы однажды это стало реальностью.&quot;

Каррерас не сомневается: усердие и талант обязательно приведут его к этой заветной мечте.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:16:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1626644242488804642</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Папа, ты тренер! Как Симеоне балансирует между ролями</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coach Insights</category>
      <yandex:full-text>Диего Симеоне, известный как Чоло, открыто рассказал о невероятно сложной ситуации: тренировать собственного сына, Джулиано. Главный тренер &quot;Атлетико&quot; признался, что постоянно разделяет отношения отца и сына от профессиональных отношений наставника и игрока.

&lt;b&gt;Как Чоло оценивает сына?&lt;/b&gt;

Чоло подчеркнул, что Джулиано Симеоне не просто так оказался в команде. Молодой игрок продолжает расти и прогрессировать. Его место в составе — это результат упорного труда и заслуженное достижение.

Симеоне-старший особенно ценит, как Джулиано выстраивает отношения с коллективом. Для него это важнее всего. Это доказывает, что сын не пользуется никакими поблажками из-за родственных связей.

&lt;b&gt;Отец или тренер: что важнее?&lt;/b&gt;

Эта дилемма постоянно стоит перед Чоло. Он старается быть объективным и не позволять семейным узам влиять на тренерские решения. Профессионализм для него превыше всего.

Джулиано своим примером показывает, что на поле важны только заслуги и командная работа. Именно это является главным критерием для строгого, но справедливого Диего Симеоне.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762071369.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:16:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6528606917246797171</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Бавария шокировала всех: Дэвис подписал контракт до 2030!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player News</category>
      <yandex:full-text>Невероятный ход от &quot;Баварии&quot;! Клуб продлил контракт с Альфонсо Дэвисом до 2030 года. Это решение — настоящий мощный сигнал, особенно после его серьезной травмы.

Канадец, который пришел в Мюнхен в 2019-м, быстро стал символом скорости и энергии на левом фланге. Его игра завораживала болельщиков.

&lt;b&gt;Почему &quot;Бавария&quot; так верит в Дэвиса?&lt;/b&gt;

В марте этого года Дэвис получил страшную травму — разрыв крестообразных связок. Многие ждали осторожности, но &quot;Бавария&quot; сделала ставку на будущее.

Клуб полностью уверен в его восстановлении. Продление контракта до 2030 года — это не просто формальность, а абсолютное доверие к игроку и его потенциалу.

&lt;b&gt;Что дальше для &quot;урагана&quot; на фланге?&lt;/b&gt;

Сейчас Альфонсо усердно работает над возвращением на поле. Мы скоро увидим его снова — &quot;ураган&quot; на левом фланге готов ворваться в игру.

Сегодня, в свой день рождения, Дэвис получил лучший подарок. Это не просто торт, а четкий вектор на долгие годы в одном из лучших клубов мира.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762071388.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 08:16:29 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4999949559871459223</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Ян Диоманде: 4 гола за 2 матча! Кто он?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол | Бундеслига</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! Ян Диоманде из РБ Лейпциг буквально взорвал Бундеслигу, забив четыре мяча всего за две последние игры. Такой результативности позавидует любой топ-форвард.

&lt;b&gt;Феноменальный прорыв в Бундеслиге&lt;/b&gt;

Эта невероятная результативность мгновенно сделала его одним из самых обсуждаемых игроков лиги. 4 точных удара в последних двух матчах за РБ Лейпциг – это не просто статистика, это заявка на величие. Каждое касание, каждый удар – всё превращается в гол.

&lt;b&gt;Следующий шаг для звезды?&lt;/b&gt;

Теперь все взгляды прикованы к Яну. Сможет ли он удержать такой темп и продолжить удивлять? Его игра уже стала предметом жарких споров. Одно ясно: за Яном Диоманде теперь будут следить особенно пристально. Бундеслига получила нового героя.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762067604.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:14:35 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8594437227718984847</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Зимняя бомба: «МЮ» снова хочет Галлахера!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол | Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Зимнее трансферное окно еще не открылось, а Фабрицио Романо уже подкинул главную бомбу: «Манчестер Юнайтед» всерьез рассматривает аренду Конора Галлахера! Этот инсайд может взорвать футбольный мир.

&lt;b&gt;«Юнайтед» не сдается?&lt;/b&gt;

«Красные дьяволы» не оставляют попыток заполучить полузащитника «Челси». Они уже пытались подписать Галлахера минувшим летом, но тогда это сделать не удалось. Теперь «МЮ» возвращается к этой идее.

&lt;b&gt;Что стоит за интересом?&lt;/b&gt;

В январе «Юнайтед» планирует взять игрока в аренду. Это подтверждает давний интерес клуба к Галлахеру. Возможно, именно сейчас стороны смогут договориться.

Фабрицио Романо редко ошибается. Похоже, нас ждет одна из самых горячих саг зимнего трансферного окна!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762067624.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:14:35 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2124534289947938735</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Интер против Вероны: кто заберет очки в Серии А?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол | Серия А</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня, в самом разгаре футбольного дня, все взгляды прикованы к итальянской Серии А. На поле выйдут два непримиримых соперника, готовые к решающей битве: «Верона» и миланский «Интер».

&lt;b&gt;Накал страстей в 10-м туре&lt;/b&gt;
Это не просто очередной матч. Это 10-й тур чемпионата, где каждое очко на вес золота. «Интер» стремится укрепить свои позиции, а «Верона» постарается дать бой на домашней арене.

• Команды: «Верона» против «Интера»
• Турнир: Серия А, 10-й тур

&lt;b&gt;Не пропустите главное событие дня!&lt;/b&gt;
Когда же состоится это захватывающее противостояние, которое обещает быть полным интриг и неожиданных поворотов?
Матч начнется ровно в 14:30 по московскому времени. Готовьтесь к настоящему футбольному празднику!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762067645.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:14:35 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2561784547723852374</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Месси снова шокирует: феноменальный гол в плей-офф МЛС!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Лео Месси вновь заставил говорить о себе весь футбольный мир, отправив мяч точно в &quot;девятку&quot; ворот &quot;Нэшвилла&quot;. Этот потрясающий удар был нанесен прямо с линии штрафной в решающем матче плей-офф МЛС.

&lt;b&gt;Лео – машина: что творит аргентинец?&lt;/b&gt;

Кажется, аргентинский волшебник просто не знает усталости. Его мастерство и точность снова стали ключевыми в важном противостоянии. Месси продолжает демонстрировать игру высочайшего уровня.

Последние десять матчей за &quot;Интер Майами&quot; подтверждают его невероятную форму. На счету Лео уже 13 забитых мячей и 10 голевых передач.

&lt;b&gt;Феноменальная серия продолжается&lt;/b&gt;

Такая статистика говорит сама за себя: Лео не просто играет, он доминирует. Каждое его появление на поле — это гарантия зрелища и результата. Аргентинец продолжает переписывать историю.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762067658.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:14:35 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6188369847654646685</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Милан vs. Интер: кто урвет звезду «Удинезе»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>На трансферном рынке снова жарко! Два миланских гранда, «Милан» и «Интер», вступили в негласную битву. Их цель – центральный защитник «Удинезе» Умар Соле.

Известный инсайдер Николо Скира сообщил: оба клуба пристально следят за выступлениями 24-летнего француза. Это не просто слухи, а серьезный сигнал к возможному трансферу.

&lt;b&gt;Кто такой Умар Соле?&lt;/b&gt;

Умар Соле – центральный защитник, который сейчас выступает за «Удинезе». Ему всего 24 года, и он уже успел зарекомендовать себя как надежный и перспективный игрок обороны.

Его игра привлекла внимание не кого-нибудь, а сразу двух главных соперников Серии А.

&lt;b&gt;Битва за центр обороны?&lt;/b&gt;

«Милан» и «Интер» известны своей борьбой за усиление состава. Интерес к одному и тому же защитнику означает, что клуб, который его заполучит, серьезно укрепит свои тылы.

Это не только трансферная гонка, но и вопрос престижа: кто окажется проворнее на рынке?

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Пока речь идет о «слежке», но обычно за таким пристальным вниманием следуют конкретные шаги. Возможно, уже скоро мы увидим официальные предложения.

Чей скаутский отдел сработает лучше? И главное – какой клуб убедит самого Соле выбрать именно их?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762067673.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 02 Nov 2025 07:14:35 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8785455789222531196</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Фанат «Реала» высмеял ВАР. И тут же пожалел?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Судейство и VAR</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На футбольном матче «Реала» случился момент, от которого интернет просто взорвался. Фанаты мадридцев всегда критикуют систему ВАР. И вот один из них, с плакатом «ВАРса», решил эффектно потроллить видеоповторы. Но судьба имела свои планы.

&lt;b&gt;Что показал ВАР?&lt;/b&gt;

В этот самый момент, когда камеры ловили его насмешливый плакат, ВАР активно работал. Система проверяла потенциальный пенальти. И не просто пенальти, а в ворота команды-соперника «Реала».

Буквально через несколько секунд после этой дерзкой акции, судья вынес вердикт. После детального просмотра ВАР, в пользу «Реала» был назначен пенальти!

&lt;b&gt;Ирония высшего уровня&lt;/b&gt;

Соцсети взорвались: фанат, высмеивающий ВАР, невольно стал героем самого ироничного момента сезона. Его плакат стал символом того, как футбол умеет удивлять и подшучивать над нами.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-542875072706921658</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Феномен Гюлера: Все 6 ассистов этого сезона — Мбаппе!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игровая аналитика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий феномен в &quot;Реал Мадрид&quot;: Арда Гюлер в этом сезоне отдал шесть голевых передач. И что самое поразительное? Абсолютно все шесть ассистов были сделаны для одного-единственного игрока — Килиана Мбаппе.

Такая невероятная статистика заставляет задуматься: это случайность, идеальное взаимопонимание или что-то большее? Турецкий вундеркинд, кажется, видит Мбаппе на поле даже с закрытыми глазами.

&lt;b&gt;Неужели это идеальная связка?&lt;/b&gt;

В современном футболе крайне редко можно увидеть, чтобы один игрок настолько эксклюзивно снабжал голами другого. Это не просто ассисты, это демонстрация уникальной &quot;телепатии&quot; между двумя талантами.

&lt;b&gt;Что означает такая &quot;химия&quot;?&lt;/b&gt;

Пока мир обсуждает каждое движение Гюлера, его способность находить Мбаппе, когда вокруг, казалось бы, никого, становится настоящим откровением. Эта статистика — яркое доказательство того, что на поле родилась совершенно особая связь.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7447357768897973980</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мареска раскрыл секрет: как НА БАНКЕ добился сухаря и что дальше?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Обзор матча и тактика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;НА БАНКЕ&quot; снова в деле, но на этот раз с невиданным ранее результатом! В матче против &quot;Тоттенхэма&quot; команда Марески не просто победила – она добилась того, чего так сильно не хватало: сыграла на ноль. Главный тренер в восторге, и есть за что!

Мареска признался, что очень доволен этим &quot;сухарем&quot;. Это было то, что команде &quot;сильно не хватало&quot;, несмотря на то, что голы они забивают почти всегда. Тренер отметил, что нужен был более надежный подход в обороне, и против &quot;Тоттенхэма&quot; это сработало идеально.

&lt;b&gt;Что изменилось в обороне?&lt;/b&gt;
По словам Марески, это был &quot;отличный перформанс&quot; как с мячом, так и без него. Команда показала мощный прессинг, сравнимый с игрой против &quot;Ливерпуля&quot;.

Тренер уверен: именно такая игра, с надежной обороной и агрессивным прессингом, нужна для борьбы за титулы. Чистый лист – это не случайность, а результат системной работы.

&lt;b&gt;Герои дня: кто вытащил игру?&lt;/b&gt;
Мареска отдельно выделил Мойсеса Кайседо. Он назвал его &quot;топ-игроком&quot;, одним из лучших опорников мира наряду с Родри. При этом Кайседо — скромный и отзывчивый парень.

Неожиданным, но эффективным решением стало использование Риса Джеймса в полузащите. Его физическая мощь была необходима против соперника, и Рис справился блестяще. Джеймс показал себя не только на поле, но и как сильный лидер в раздевалке.

А Марк Кукурелья после матча лаконично отчитался в соцсетях: «В этот раз я не поскользнулся!» Кажется, теперь в обороне все действительно схвачено.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1975534698855773685</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мартинес опозорился: как вратарь подарил Салаху юбилейный гол!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игровые события и достижения</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вратарь &quot;Астон Виллы&quot; Эмилиано Мартинес стал главным антигероем матча, совершив ужасную ошибку. Она не просто привела к голу, а подарила Мохамеду Салаху юбилейный, 250-й мяч за &quot;Ливерпуль&quot;!

&lt;b&gt;Что произошло на поле?&lt;/b&gt;
Салах мгновенно воспользовался просчетом Мартинеса. Он хладнокровно отправил мяч в сетку ворот соперника. Этот гол стал для &quot;Ливерпуля&quot; настоящим подарком &quot;в раздевалку&quot; перед перерывом.

&lt;b&gt;Юбилейный триумф Салаха&lt;/b&gt;
Забитый мяч стал историческим для Мохамеда Салаха. Это его 250-й гол в футболке &quot;Ливерпуля&quot;, что делает его третьим лучшим бомбардиром клуба за всю историю!

• Иан Раш — 346 голов
• Роджер Хант — 285 голов
• Мохамед Салах — 250 голов

&lt;b&gt;Позор или случайность?&lt;/b&gt;
Ошибка Мартинеса вызвала шквал обсуждений среди болельщиков. Многие задаются вопросом, нужен ли такой вратарь серьезному клубу. Для команды Унаи Эмери этот пропущенный мяч стал крайне неприятным сюрпризом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5927471928105546994</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Главный матч года: ПСЖ и Бавария – финал ЛЧ уже здесь!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости и тренерский штаб</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовьтесь к землетрясению: Лига Чемпионов еще не вышла на финишную прямую, но главный матч уже ждет нас! ПСЖ и Бавария сойдутся в поединке, который называют досрочным финалом турнира. Это будет не просто игра, а битва за европейское доминирование.

&lt;b&gt;Битва тактиков и машин&lt;/b&gt;

На поле выйдут не просто команды, а две лучшие тактические машины мира. Их тренеры — гении, способные адаптировать игру под любого соперника. Это не просто матч, это шахматная партия на высшем уровне.

Обе команды сейчас возглавляют свои группы в Лиге Чемпионов, демонстрируя невероятную форму и стремление к победе. Они готовы к любому развитию событий.

&lt;b&gt;Доминирование на кону&lt;/b&gt;

Для ПСЖ этот матч — не просто проверка сил. Это шанс укрепить свое доминирование в Европе. Команда должна показать свой лучший футбол, чтобы доказать, кто здесь настоящий хозяин.

Все признаки настоящего финала Лиги Чемпионов налицо. Остается только одно: пусть победит сильнейший! Приготовьтесь к зрелищу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 21:12:34 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4425534329830754325</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Бавария крушит рекорды: Леверкузен не устоял!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Bundesliga Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятное случилось! Мюнхенская «Бавария» не просто победила «Байер», она сокрушила исторический рекорд Бундеслиги, который держался за Леверкузеном 37 выездных матчей подряд. Это была самая длинная беспроигрышная серия на чужом поле в истории лиги!

«Рекордмастер» набрал такую форму, что остановить его кажется невозможным. Эта победа стала для мюнхенцев уже пятнадцатой подряд во всех турнирах!

&lt;b&gt;Что случилось с Леверкузеном?&lt;/b&gt;

Для «Байера» это поражение стало горькой пилюлей. Команда, от которой ждали стабильности, потеряла наследие Алонсо. Сейчас Леверкузен выглядит слабее, чем когда-либо за последние годы.

Игроки в атаке совершают слишком много ошибок, а защита не смогла выдержать натиск мюнхенцев. Момент был упущен, и теперь болельщикам остается только терпеть.

&lt;b&gt;&quot;Бавария&quot;: до тарелки без остановок?&lt;/b&gt;

Мюнхенцы уже первого ноября спокойно говорят о чемпионской тарелке. Кажется, никто в Бундеслиге не способен создать им реальных проблем. Единственная забота — не растерять мотивацию до конца сезона.

Историческая серия продолжается: в последний раз подобное случалось в эпоху Ханси Флика, когда «Бавария» выиграла 23 матча подряд. «Рекордмастер» снова на ходу, и теперь вопрос лишь в том, кто осмелится бросить им вызов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 20:14:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5083167124248054612</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тоттенхэм пробил дно: такого позора не было 11 лет!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Тоттенхэм» опозорился в матче с «Челси», установив антирекорд, который войдет в историю. Их показатель ожидаемых голов (xG) составил всего 0.05!

Это самый низкий результат «шпор» в АПЛ с сезона 2012/13, когда эту статистику начали считать. «Челси» победил со счетом 1:0, практически не встретив сопротивления.

&lt;b&gt;Исторический провал атаки&lt;/b&gt;

Для «Челси» это был легкий &quot;сухарь&quot;. Для «Тоттенхэма» — полный провал и &quot;футбол для кого-то другого&quot;.

«Шпоры» были ужасны. Они выглядели абсолютно безыдейно, не создавая ни одного по-настоящему опасного момента.

&lt;b&gt;Что случилось со &quot;шпорами&quot;?&lt;/b&gt;

Это было похоже на тренировку для соперника, а не на принципиальное дерби. Полное отсутствие борьбы и желания победить.

Фанатам остается только разводить руками: «Это случилось снова». &quot;Тоттенхэм&quot; показал худшую игру за долгие годы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 20:14:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8329073055845335580</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Сына в команду? Чоло признался, что чувствует!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach Interview / Team Management</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы — один из самых требовательных тренеров мира, а в вашей команде играет собственный сын. Легендарный Чоло Симеоне откровенно рассказал, как ему даётся эта непростая роль.

Речь идёт о Джулиано Симеоне. Молодой футболист не просто попал в состав: он заслужил своё место упорным трудом и доказал свою ценность для команды. Чоло подчеркнул, что ценит прежде всего крепкие отношения внутри коллектива. И Джулиано, по его словам, уже стал полноценной частью этой семьи.

&lt;b&gt;Отец или тренер?&lt;/b&gt;
Самое трудное — это разделить две роли. Диего Симеоне признался: он изо всех сил старается отделить чувства отца от обязанностей тренера. На поле нет родственных связей. Есть только игрок и наставник, который требует максимум.

&lt;b&gt;Что дальше для Джулиано?&lt;/b&gt;
Чоло отметил, что Джулиано продолжает расти и развиваться. Это не просто слова, а прямое указание на его прогресс. Его место в команде — не подарок, а результат заслуг. И это главное подтверждение профессионализма молодого игрока.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 20:14:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1023428356301939012</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Кубок Англии: безумный пенальти на 96-й без ВАР!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Cup Football</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На 96-й минуте матча Кубка Англии, когда секунды буквально таяли, случилось невероятное. Судья назначил пенальти в ворота «Ноттс Каунти» — и этот удар решил исход встречи.

&lt;b&gt;Что произошло на последних секундах?&lt;/b&gt;
Безумный момент наступил на 94-й минуте. Защитник «Ноттс Каунти» сыграл рукой в своей штрафной. Арбитр мгновенно указал на точку.

«Брэкли Таун» не упустил свой шанс. Удар с одиннадцати метров был реализован хладнокровно, принеся победу на самой грани.

&lt;b&gt;Почему это важнее финала ЛЧ?&lt;/b&gt;
Самое главное: никакого ВАР! Судья полагался только на свои глаза и мгновенное решение. Именно такие моменты и делают Кубок Англии по-настоящему особенным.

Это не просто футбол. Это чистые эмоции, непредсказуемость и драма, которая заставляет забыть о финалах Лиги Чемпионов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 20:14:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3877258109076797104</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;АПЛ в шоке: Тоттенхэм сделал... обратную замену!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч «Тоттенхэма» превратился в настоящий кошмар, когда уже в первом тайме главный тренер был вынужден пойти на беспрецедентный шаг: заменить игрока, а потом заменить и его замену! Такое в АПЛ случается крайне редко, и это стало символом полного хаоса на поле.

&lt;b&gt;Что случилось с Бергвалем?&lt;/b&gt;
Уже в начале встречи 19-летний Бергваль получил сильный удар мячом в голову, что вывело его из строя. Тренер Томас Франк не рискнул здоровьем парня и был вынужден срочно выпустить вместо него Хави Симонса.

&lt;b&gt;Неудачный ход и &quot;эффект бабочки&quot;&lt;/b&gt;
Хави Симонс вышел на поле, но так и не смог найти свою игру. Его появление, по мнению многих, не принесло команде пользы. Во втором тайме тренер принял беспрецедентное решение: Симонс покинул поле, став героем одной из редчайших обратных замен в АПЛ. Этот ход лишь подчеркнул, как всё шло не так для «Тоттенхэма» в этом матче.

Цепочка этих событий – от травмы и до двух замен – стала ярким отражением того, как «Тоттенхэм» потерял контроль. На поле было больше грубой игры, чем голевых моментов, а команда будто полностью потеряла себя.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 20:14:31 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5026706831750745888</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок-гол! Защитник Байера сам приговорил свою команду?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report / League Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мюнхенская &quot;Бавария&quot; одержала уверенную победу над &quot;Байером&quot; со счетом 3:0, но главным героем (или антигероем?) встречи стал вовсе не бомбардир. Защитник &quot;Байера&quot; Эзекиль Баде на 44-й минуте шокировал всех, забив автогол!

&lt;b&gt;Роковой момент перед перерывом&lt;/b&gt;
Этот невероятный эпизод произошел незадолго до свистка на перерыв. Мяч, отправленный в сетку собственных ворот, стал настоящим ударом для &quot;Байера&quot;.

Подобные ошибки не прощают на таком уровне. Автогол Баде стал одним из ключевых моментов, который помог &quot;Баварии&quot; закрепить свое преимущество.

&lt;b&gt;Итог матча: разгром&lt;/b&gt;
В результате, к финальному свистку табло зафиксировало убедительные 3:0 в пользу мюнхенского гранда. &quot;Байер&quot; так и не смог оправиться от такого курьезного и обидного промаха.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762024217.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 19:11:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8606195626826770991</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Рамуш — Король последних минут! Он делает это снова и снова.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Milestones / Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гонсалу Рамуш — это не просто форвард, это настоящий феномен, который будто знает, когда матч висит на волоске. Когда кажется, что всё потеряно, он появляется и забивает. Снова и снова!

Его список спасительных голов на последних минутах или уже в компенсированное время просто поражает. Он вырывал победы и ничьи в матчах с &quot;Марселем&quot;, &quot;Брестом&quot;, &quot;Ренном&quot;, &quot;Монако&quot; и даже грандами вроде &quot;Манчестер Сити&quot;, &quot;Барселоны&quot; и &quot;Реала&quot;.

&lt;b&gt;Что движет этим форвардом?&lt;/b&gt;

Сам Рамуш не придаёт особого значения своим личным достижениям. Недавно он узнал, что провёл уже 100 матчей за клуб, и был искренне удивлён. Для него главное — победа команды.

«Все матчи важны. Важно побеждать в каждом матче. В этом чемпионате очень сложно играть в каждом матче. Это великолепная победа», — говорит он, подчёркивая свою преданность командному результату.

&lt;b&gt;Как ему это удаётся?&lt;/b&gt;

Секрет прост: упорный труд. Гонсалу постоянно готовится, ведь «каждый день — это возможность поработать и подготовиться». Именно эта самоотдача и позволяет ему быть начеку до финального свистка, чтобы в нужный момент нанести решающий удар. Рамуш — это гарантия интриги до последней секунды!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762024240.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 19:11:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1035509661890239055</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тоттенхэм против Челси: Такого позора вы не видели!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Analysis / Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: матч &quot;Тоттенхэма&quot; против &quot;Челси&quot; обернулся настоящим кошмаром для &quot;шпор&quot;. Цифры говорят сами за себя, и они беспощадны.

После 66 минут игры, когда обычно команды успевают создать хоть что-то, показатель ожидаемых голов (xG) у &quot;Тоттенхэма&quot; составлял... всего 0,01. Это даже не статистическая погрешность, это приговор.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;шпор&quot;?&lt;/b&gt;
По сути, &quot;Тоттенхэм&quot; за две трети матча не создал ни одного момента, который хоть с какой-то вероятностью мог бы закончиться голом. Атака полностью парализована, а болельщики наблюдают за беспомощностью на поле.

&lt;b&gt;Как такое возможно?&lt;/b&gt;
0,01 xG — это практически небывалое достижение для команды такого уровня. Это показатель полного отсутствия опасности у ворот соперника и, возможно, один из худших атакующих перформансов сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762024253.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 19:11:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2827621087474194182</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Драматичный момент: Диатта на газоне, а красной нет?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>General Football News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На 50-й минуте матча, где решалась судьба чемпионской гонки, поле замерло: врачи оказывали помощь лежащему Диатта. Инцидент, который мог изменить всё.

Зрители и эксперты в один голос твердили: здесь пахло красной карточкой! Но свисток арбитра молчал, а судья остался невозмутим.

&lt;b&gt;Почему судья промолчал?&lt;/b&gt;

Несмотря на спорный эпизод, игра продолжилась. Итоговый счёт 1:1 многие посчитали справедливым, учитывая обилие моментов у обеих команд.

&lt;b&gt;Упущенный шанс или справедливый исход?&lt;/b&gt;

Однако этот результат означает, что заветный шанс сократить отставание от лидера таблицы пока остался лишь мечтой. Каждый такой момент на поле теперь будет разбираться под микроскопом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 19:11:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2754249912467080900</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Монстр на поле: его подвиг забыли, а гол приписали другому?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League Match Report</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На футбольном поле появился настоящий монстр. Он выгрызал мяч, тащил команду, а его имя вряд ли будет на первых полосах. Зато о Жоао Педро заговорят все.

Кайседо словно зверь ворвался на чужую половину поля. Сначала он выгрыз мяч у Спенса, не дав «Челси» владеть инициативой.

&lt;b&gt;Невероятный двойной отбор&lt;/b&gt;

Но это было только начало! Спустя пару секунд он снова бросился в атаку, выцарапав мяч уже у Ван де Вена. Именно тогда и родилась голевая атака.

&lt;b&gt;Кому достанутся лавры?&lt;/b&gt;

Мгновенный пас – и Жоао Педро забивает! Именно он получит все лавры, хотя его игра в этом матче была далеко не лучшей. Надеемся, истинного героя матча не забудут.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762024291.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 19:11:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3875124047798311913</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мората забыл, что такое гол! Ужасающая серия форварда.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance / La Liga</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Альваро Мората, казалось бы, забыл, как забивать! Именитый форвард переживает настоящий кошмар: ноль голов в восьми матчах Серии А, а последний промах с пенальти стал вишенкой на торте.

Его статистика за восемь игр в Серии А выглядит как плохая шутка: 0 голов при 10 ударах по воротам. Это не просто спад – это настоящая голевая засуха для игрока его уровня.

&lt;b&gt;Что случилось с инстинктом убийцы?&lt;/b&gt;
Нападающий, который когда-то наводил ужас на защитников, теперь не может реализовать даже самые верные моменты. За этот период Мората упустил целых три явных голевых шанса.

&lt;b&gt;Пенальти-катастрофа: последний гвоздь?&lt;/b&gt;
Недавний матч стал новым ударом. В ключевой момент Альваро Мората подошел к точке, но его удар с пенальти блестяще отразил вратарь Ваня Милинкович-Савич. Это был не просто промах, а символ всей текущей формы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762021014.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 18:18:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-123609494689548647</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Позор «Тоттенхэма»: фатальная ошибка подарила гол сопернику!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League / Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики «Тоттенхэма» хватаются за голову! Очередной матч, и снова кошмарная ошибка в обороне, которая стоила команде пропущенного мяча. Эпизод, полный необъяснимых промахов, стал ярким доказательством проблем в защите.

&lt;b&gt;Что пошло не так у «шпор»?&lt;/b&gt;

Игроки «шпор» допустили целую серию промахов, позволив сопернику беспрепятственно развить атаку. Кайседо, словно хищник, воспользовался моментом, вырвав мяч прямо из-под носа у защитников.

Дальше – дело техники: точный пас на Жоао Педро, и мяч уже в сетке. Простая, но убийственная комбинация, ставшая результатом коллективного провала в защите.

&lt;b&gt;Когда закончится этот кошмар?&lt;/b&gt;

Этот эпизод – яркое доказательство того, что оборона «Тоттенхэма» продолжает оставаться слабым звеном. Болельщики устали от постоянных провалов, которые сводят на нет все усилия команды в атаке. Сколько ещё ошибок нужно допустить, чтобы что-то изменилось?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762021035.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 18:18:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7038534299826733284</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Герой из запаса: ПСЖ вырвал победу на 94-й минуте!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>European Leagues / Match Reports</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Париж взорвался на последних секундах! Когда казалось, что матч с &quot;Ниццей&quot; катится к унылой ничьей, вышедший на замену Рамуш сотворил настоящее чудо, забив решающий гол на 94-й минуте.

&lt;b&gt;Как развивались события?&lt;/b&gt;

Весь матч &quot;ПСЖ&quot; боролся, но никак не мог пробить оборону соперника. Были моменты, но мяч упорно не шел в ворота.

• На 58-й минуте Маюлу, имея отличную позицию, пробил выше ворот, упустив реальный шанс.
• Время таяло, и до конца основного времени оставалось всего пять минут, когда &quot;ПСЖ&quot; отчаянно искал свой шанс.

&lt;b&gt;Выход джокера&lt;/b&gt;

На 72-й минуте тренер сделал важные замены: Дембеле вышел вместо Заира-Эмери, а Рамуш заменил Маюлу. Именно этот шаг и оказался роковым для &quot;Ниццы&quot;.

Рамуш, появившись на поле, сразу добавил остроты атаке. И вот, когда часы показывали 94-ю минуту, он совершил невозможное, забив гол после паса Хвичи.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

&quot;Пари Сен-Жермен&quot; одерживает волевую победу, вырвав три очка буквально из рук соперника. Это мощный импульс перед предстоящим важнейшим матчем Лиги Чемпионов против &quot;Баварии&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 18:18:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5240919619625668786</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Рамуш спас ПСЖ: победа на последней секунде!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Results &amp; League Standings</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Когда секундомер уже отсчитывал последние мгновения, и казалось, что ПСЖ ждет потеря очков, произошло невозможное. Гонсалу Рамуш буквально взорвал стадион! Его удар на самой последней секунде матча принес парижанам невероятно тяжелую, но такую важную победу.

&lt;b&gt;Цена победы: как это было?&lt;/b&gt;

Матч был настоящим испытанием для ПСЖ. Соперник отчаянно сопротивлялся, не давая фавориту ни единого шанса на легкий успех. Каждая минута на поле была борьбой, где исход висел на волоске до самого финального свистка.

До последней секунды счет оставался напряженным. Казалось, что матч вот-вот закончится ничьей, оставляя болельщиков ПСЖ в разочаровании. Но судьба решила иначе.

&lt;b&gt;Герой последней минуты&lt;/b&gt;

Именно в этот критический момент Гонсалу Рамуш взял на себя ответственность. Его точный удар стал не просто голом, а символом воли к победе. Этот мяч не только принес три очка, но и показал характер команды.

Теперь ПСЖ может праздновать эту непростую, но заслуженную победу. Благодаря Рамушу, клуб продолжает свой путь, оставляя соперников в недоумении. Такие моменты навсегда остаются в истории футбола!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762021086.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 18:18:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1598506619750351963</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тоттенхэм в шоке: Звезде запретили играть, он ушел в ярости!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Updates &amp; Player Status</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятная драма развернулась прямо на поле: молодой талант «Тоттенхэма» Лукас Бергваль, готовый выйти на замену, внезапно покинул игру в ярости! Врачи заподозрили у него травму головы и запретили продолжать матч.

&lt;b&gt;Что случилось на бровке?&lt;/b&gt;
Бергваль уже ждал своего выхода, находясь за боковой линией. Он даже успел сказать, что с ним все в порядке, пытаясь убедить медиков. Однако врачи были непреклонны.

После тщательного осмотра они приняли решение не выпускать игрока на поле. Это стало вынужденной заменой, которая, очевидно, не входила в планы команды.

&lt;b&gt;Ярость звезды: почему он ушел?&lt;/b&gt;
Подозрения на травму головы стали причиной этого неожиданного поворота. Именно это решение привело Бергваля в бешенство.

Недовольный швед, которому не дали сыграть, демонстративно ушел в подтрибунное помещение. Его недовольство было очевидно для всех.

&lt;b&gt;Последствия для команды&lt;/b&gt;
Этот инцидент стал неожиданным ударом для «Тоттенхэма». Команда лишилась игрока, который, по всей видимости, должен был усилить состав.

Теперь остается только гадать, как эта ситуация повлияет на дальнейшие планы тренера и, главное, на самого Бергваля.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762021109.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 18:18:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5782239318707023629</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  


























































































































































</rss>
