<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Лапорта привяжет выборы в Барсе к Лиге Чемпионов?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>National Football / Club News</category>
      <yandex:full-text>Президент &quot;Барселоны&quot; Жоан Лапорта снова удивил футбольную общественность. Он готов привязать сроки новых выборов главы клуба к успехам команды в самом престижном европейском турнире.

&lt;b&gt;Когда ждать решающего момента?&lt;/b&gt;

Лапорта открыто заявил: голосование будет назначено &quot;когда будет лучше для &quot;Барсы&quot;&quot;. И привел очень конкретный пример. Представьте: команда доходит до гипотетического полуфинала Лиги Чемпионов – вот идеальное время для выборов.

&lt;b&gt;Что стоит за этим заявлением?&lt;/b&gt;

Это не просто слова. Похоже, президент намерен использовать спортивные достижения клуба как мощный козырь в политической борьбе. На пике успеха, когда болельщики ликуют, его позиции будут максимально сильны.

Лапорта дал понять, что &quot;Барселона&quot; будет бороться в каждом турнире. Но теперь эта борьба приобретает двойной смысл: каждая победа может стать ступенькой не только к кубку, но и к укреплению его власти.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763205022.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 11:11:26 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-16770383806169574</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Судьи признали ошибку: «Ливерпуль» ограбили!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Premier League / Club Business</category>
      <yandex:full-text>Гол Вирджила ван Дейка в ворота «Манчестер Сити» должен был быть засчитан. Это не догадки фанатов, а официальный вердикт!

Комиссия Премьер-лиги по ключевым инцидентам в матчах постановила: «Ливерпуль» несправедливо лишили забитого мяча.

&lt;b&gt;Что решил судейский комитет?&lt;/b&gt;

Мэтт Харди из The Times сообщает: эксперты АПЛ подтвердили, что решение арбитра отменить гол было ошибочным. Чистый мяч капитана «красных» не был засчитан.

Этот эпизод вызвал шквал критики и споров. Теперь официально: болельщики «Ливерпуля» были правы в своих претензиях.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Потеря этого гола могла напрямую повлиять на исход важного матча. В чемпионской гонке каждый забитый мяч и каждое очко — на вес золота.

Вердикт комиссии лишь подогревает страсти. Очередное доказательство того, что даже на высшем уровне ошибки арбитров могут быть фатальными.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763205035.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 11:11:26 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7056922042846836456</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Парагвай в восторге! Один игрок «МЮ» покорил целую страну</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Focus / International Football</category>
      <yandex:full-text>Представьте: один игрок, и за ним — гордость целой страны. Именно это чувствует сейчас Диего Леон, парагвайский футболист, выступающий за «Манчестер Юнайтед». Его появление в таком гранде — невероятное достижение, которое заставляет сердце каждого парагвайца биться чаще.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Для Парагвая иметь своего представителя в одном из крупнейших клубов мира — это не просто успех. Это национальное событие. Диего Леон признается, что для него самого представлять свою страну — уникальное и непередаваемое чувство.

Это огромная гордость не только для него, но и для всей его семьи. Видеть себя в форме национальной сборной, зная, что за спиной миллионы соотечественников — вот что движет им.

&lt;b&gt;Гордость, которая объединяет&lt;/b&gt;

Парагвайцы — удивительные люди. Они очень добрые и всегда готовы помочь, даже если у них самих немного. И эта черта проявляется в их отношении к своим героям.

Они безмерно гордятся тем, что кто-то из их страны играет на таком высоком уровне. Успех Диего Леона в «Манчестер Юнайтед» стал общим триумфом, объединяющим нацию.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763205048.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 11:11:26 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">9046181450431297277</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Дерби: Киву раскрыл главный секрет против Леау!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coaching / Tactics</category>
      <yandex:full-text>Стоп, «Милан»! Главный вопрос, который мучает тренера Киву перед дерби, — как обезвредить Рафаэля Леау. Его скорость и дриблинг могут стать приговором для любой обороны.

&lt;b&gt;Главная боль Киву перед дерби?&lt;/b&gt;

Леау — это реальная угроза. Справиться с ним один на один практически невозможно. Киву понимает, что нужна особая тактика, чтобы остановить звезду соперника.

&lt;b&gt;Кто сдержит Леау на этот раз?&lt;/b&gt;

Решение, кажется, найдено. Тренер планирует снова бросить в бой Биссека. Он займет центральное место в защитной тройке, чтобы максимально сковать лидера «Милана».</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763205063.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 11:11:26 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8359508089688729392</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Слабое звено «Ливерпуля»: почему соперники бьют в правый фланг?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Tactical Analysis</category>
      <yandex:full-text>Почти половина всех атак, которые соперники проводят против «Ливерпуля» в этом сезоне, направлены в одну единственную зону. По данным Opta, это правый фланг обороны «красных». Ни против одной другой команды противники не сосредотачивают усилия настолько мощно в конкретном месте.

Это не просто совпадение, а целенаправленная стратегия. И «красные» пока не могут найти противоядие.

&lt;b&gt;Дело не только в Тренте?&lt;/b&gt;

Долгое время считалось, что такая концентрация атак связана с присутствием Трента Александера-Арнольда на позиции правого защитника. Его атакующие таланты, как предполагалось, компенсировались некоторыми оборонительными пробелами.

Но даже когда Трента нет на поле, соперники продолжают бить в ту же самую точку! Это говорит о более глубокой системной проблеме, а не только о персоналиях.

&lt;b&gt;Почему именно правый фланг?&lt;/b&gt;

Слабость правого фланга «Ливерпуля» — это результат комбинации нескольких факторов, а не одной причины. Соперники знают, куда давить, и пользуются этим.

•   Эффект Ван Дейка: противники стараются атаковать как можно дальше от Вирджила, что перенаправляет их усилия на фланги.
•   Нестабильность Брэдли и Фримпонга: эти игроки не всегда показывают стабильную игру на правом фланге.
•   Плохая форма Конате: Ибраима Конате не всегда в оптимальной форме, что сказывается на поддержке фланга.
•   Меньшая помощь от Салаха: Мохамед Салах не так активно участвует в оборонительных действиях, как, например, Гакпо на противоположном фланге.

Очевидного решения этой проблемы пока не видно. «Ливер</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763205085.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 11:11:26 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2880450529526197453</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Прощай, Санчо: «Манчестер Юнайтед» принял решение!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферные Слухи</category>
      
      
      <yandex:full-text>Эпоха Джейдона Санчо в «Манчестер Юнайтед» подошла к концу! Самый авторитетный инсайдер Фабрицио Романо подтвердил: клуб не будет активировать опцию продления контракта.

Это значит, что по окончании текущего сезона Санчо покинет «Олд Траффорд». Он станет свободным агентом.

&lt;b&gt;Решение принято: МЮ не продлит контракт&lt;/b&gt;
«Красные дьяволы» окончательно отказались от игрока. Опция продления соглашения на год останется неиспользованной.

&lt;b&gt;Что ждет свободного агента?&lt;/b&gt;
Джейдон Санчо получит полную свободу выбора следующего клуба. Больше никаких обязательств перед «Манчестер Юнайтед».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763201558.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:13:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6068383850665856262</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Вольтемаде в огне! Дубли за сборную, ждет «Ньюкасл»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игровая Форма</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: Ник Вольтемаде, будущая звезда «Ньюкасла», только что оформил дубль за сборную Германии! Это уже 10 голов в сезоне за клуб и страну.

Молодой талант не просто забивает, он делает это пачками. Его форма поражает.

&lt;b&gt;Невероятный прорыв в сборной&lt;/b&gt;

Дубль за Германию — это лишь подтверждение его феноменальной формы. Всего за два последних матча в футболке сборной он отправил в сетку ворот соперников три мяча.

Это настоящий взлет. Ник показывает себя как ключевой игрок.

&lt;b&gt;Что это значит для «Ньюкасла»?&lt;/b&gt;

Теперь фанаты «Ньюкасла» в предвкушении. Их новая звезда приходит в команду на пике формы. Десять голов за клуб и сборную — это серьезная заявка на яркое будущее.

Вольтемаде готов покорять новые вершины. Следим за его успехами!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763201569.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:13:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-299040618010885629</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Англия в шоке: Пикфорд переписал историю! Новый рекордсмен на воротах</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Goalkeepers</category>
      
      
      <yandex:full-text>Джордан Пикфорд только что вошел в историю английского футбола. Вратарь сборной Англии побил легендарный рекорд, который держался с 1989 года.

Он стал первым голкипером национальной команды, который провел девять матчей подряд без единого пропущенного гола. Это абсолютно беспрецедентное достижение.

&lt;b&gt;Чей рекорд пал?&lt;/b&gt;

Пикфорд превзошел самого Питера Шилтона. Легендарный вратарь установил свою серию из &quot;сухих&quot; матчей более 30 лет назад.

Теперь эта страница в истории принадлежит Джордану. Его имя навсегда вписано в футбольные анналы.

&lt;b&gt;Невероятная стена на воротах&lt;/b&gt;

Девять игр подряд — это не просто удача. Это результат феноменальной игры и надежности.

Пикфорд доказал, что он не просто вратарь, а настоящий столп обороны. С такой защитой Англия может мечтать о многом.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763201580.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:13:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7362979568139370001</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Аргентина получила $12 000 000 за один матч!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>International Football</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сборная Аргентины провернула невероятную сделку: всего один матч принес им колоссальные 12 миллионов долларов. Эта сумма шокирует многих фанатов.

Речь идет о товарищеской встрече с командой Анголы. Игра проходила в столице Анголы, Луанде.

&lt;b&gt;За что такой гонорар?&lt;/b&gt;

Столь щедрый гонорар связан с особым поводом. Матч был приурочен к грандиозному событию – 50-летию независимости Анголы.

Приглашение действующих чемпионов мира стало подарком для всей страны. Аргентина же получила за это впечатляющий денежный бонус.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763201592.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:13:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">7350794867825668133</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Терри назвал ТОП-5 кошмаров АПЛ: кто там?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Premier League Legends</category>
      
      
      <yandex:full-text>Джон Терри — это стена, легенда &quot;Челси&quot;, человек, который сталкивался с лучшими из лучших в Премьер-лиге. Он видел их всех: от юных талантов до мировых звезд на пике формы. Теперь он наконец-то открыл карты.

Сам Терри, один из величайших защитников своего поколения, назвал пятерых нападающих, которые доставляли ему больше всего проблем. Это не просто список, это инсайдерский взгляд на самый высокий уровень футбола.

&lt;b&gt;Почему это важно?&lt;/b&gt;

Когда футболист калибра Терри говорит о своих самых сложных оппонентах, это всегда событие. Он не выбирал легких путей и никогда не сдавался. Его слова — это высшая похвала и признание для любого форварда.

Представьте, сколько матчей, сколько дуэлей он провел. Чтобы попасть в его личный &quot;черный список&quot;, нужно было быть особенным игроком. Не просто быстрым или техничным, а по-настоящему неудержимым.

&lt;b&gt;Кто мог войти в этот список?&lt;/b&gt;

Мы можем только гадать, кто эти пять монстров. Наверняка, там есть имена, которые заставляли дрожать защиту любой команды. Это форварды, которые меняли игру одним движением, одним ударом, одной забеганием.

Подумайте о тех, кто заставлял Терри выкладываться на все 200%. Кто эти машины для голов, эти гении дриблинга, эти физически мощные звери? Их выбор Терри — это подтверждение их величия.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763201606.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 10:13:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7736175341579538523</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Симеоне не самый богатый? Но он превратил «Атлетико» в клуб-миллиардер!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Думаете, Диего Симеоне — самый высокооплачиваемый тренер в мире? Забудьте! Его зарплата меркнет перед тем, как он изменил «Атлетико Мадрид». При нем клуб подорожал не на миллионы, а на целые миллиарды евро.

&lt;b&gt;Не деньги главное, а результат?&lt;/b&gt;

Еще до прихода Симеоне, «Атлетико» оценивался в скромные 230 миллионов евро. Сегодня это настоящий гигант европейского футбола.

Рыночная стоимость клуба взлетела до невероятных 2,5 миллиарда евро! Это почти в 11 раз больше.

&lt;b&gt;Сколько стоит такой успех?&lt;/b&gt;

Несмотря на эти колоссальные достижения, зарплата самого Симеоне составляет около 13 миллионов евро. И это далеко не самый высокий показатель среди топ-тренеров.

Все слухи о том, что он возглавляет список самых богатых наставников, оказались вымыслом. Его истинная ценность измеряется не строчкой в зарплатной ведомости, а миллиардами, которые он принес клубу.

Симеоне доказал: настоящий тренерский гений измеряется не размером контракта, а способностью превратить клуб в золотую жилу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763197959.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 09:13:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6554744628415221553</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>NASA спасает карьеру игрока Ювентуса?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Focus</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок в мире футбола: &quot;Ювентус&quot; привлек к восстановлению своего защитника Глейсона Бремера технологии, разработанные для космонавтов NASA! Это не фантастика, а суровая реальность.

Бремер уже тренируется на уникальной беговой дорожке Alter G. Она создана на базе космических разработок.

&lt;b&gt;Как работает чудо-технология?&lt;/b&gt;

Главная особенность Alter G — способность снижать нагрузку на суставы до 80%. Это позволяет футболисту безопасно возвращаться в строй.

Защитник получил травму мениска, и теперь наука ускоряет его камбэк.

&lt;b&gt;Возвращение к игре&lt;/b&gt;

Благодаря этому прорыву, Глейсон Бремер сможет гораздо быстрее вернуться на поле. Его путь к полному восстановлению сокращается.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763197969.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 09:13:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">64450407333346285</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Бавария шокирует: ни одного трансфера зимой! Это самоубийство?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Business</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мюнхенская «Бавария» готовится шокировать футбольный мир. Клуб принял беспрецедентное решение: никаких зимних трансферов! Зимнее окно пройдет для гранда абсолютно тихо, без единой новой покупки.

Причина? В Мюнхене уверены: нынешний состав способен справиться с сезоном. Руководство убеждено в глубине и качестве своей команды.

&lt;b&gt;Почему Бавария так уверена?&lt;/b&gt;

Летнее приобретение Диаса уже усилило команду, а центр защиты укомплектован. К тому же, ставка делается на собственную академию – талантливая молодежь активно подтягивается к основе. Клуб верит, что внутренних ресурсов хватит для всех целей.

&lt;b&gt;Это уверенность или опасная экономия?&lt;/b&gt;

Однако такое решение сопряжено с огромным риском. Зимнее трансферное окно – идеальный шанс закрыть слабые зоны и усилить состав на вторую половину сезона. Пока «Бавария» будет стоять на месте, конкуренты точно не упустят возможность усилиться. Останется ли нынешний состав достаточно сильным, чтобы выдержать всю дистанцию сезона и борьбу на всех фронтах?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763197983.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 09:13:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8304342255346521752</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Олисе проигнорировал праздник Кунде: вся Франция в шоке!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>National Teams</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вся сборная Франции поздравляет Жюля Кунде с днем рождения, а один из игроков... просто залипает в телефон. Майкл Олисе, вингер «Баварии», демонстративно проигнорировал праздник товарища по команде. Его поступок вызвал волну возмущения в соцсетях.

Кадры облетели интернет: весь состав сборной Франции собрался, чтобы поздравить Жюля Кунде. Шампанское, улыбки, объятия. И тут в центре внимания оказался Майкл Олисе, бывший игрок «Кристал Пэлас».

&lt;b&gt;Скандал в сборной: что случилось?&lt;/b&gt;

В то время как его коллеги тепло приветствовали именинника, Олисе сидел, уткнувшись в свой смартфон. Полное равнодушие к происходящему. Это было не просто отстраненное выражение лица, а явное пренебрежение моментом.

&lt;b&gt;Реакция соцсетей: &quot;ему по*уй&quot;?&lt;/b&gt;

Естественно, такой поступок не остался незамеченным. В социальных сетях мгновенно разгорелся скандал. Болельщики и эксперты обрушили на вингера «Баварии» шквал критики.

Комментарии пестрили возмущением: как можно так неуважительно относиться к товарищу по команде? Многие задавались вопросом о его командном духе и профессионализме.

&lt;b&gt;Что теперь ждет Олисе?&lt;/b&gt;

Этот инцидент серьезно подмочил репутацию Майкла Олисе. В футболе ценят не только талант, но и сплоченность коллектива. Такое поведение может дорого обойтись ему в будущем.

Будет ли реакция от тренерского штаба или руководства клуба? Покажет время. Но уже сейчас ясно: Олисе стал антигероем дня.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763197999.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 09:13:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3585461819237539345</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Лукман уходит? Галатасарай предложил 9 МИЛЛИОНОВ евро!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая бомба в мире футбола: Адемола Лукман получил предложение, которое может перевернуть его карьеру! «Галатасарай» готов платить ему &lt;b&gt;9 миллионов евро в год&lt;/b&gt;.

Это астрономическая сумма. Турецкий гранд всерьез намерен заполучить нигерийского нападающего, который стал ключевым игроком для «Аталанты».

&lt;b&gt;Что стоит за этим предложением?&lt;/b&gt;
Сделка выглядит очень заманчиво. Помимо умопомрачительной зарплаты, в переговоры включился и партнер Лукмана по сборной Нигерии – Виктор Осимхен.
Он активно убеждает Адемолу выбрать Стамбул. Это серьезный аргумент, учитывая их крепкие связи.

&lt;b&gt;Почему Аталанта не сдается?&lt;/b&gt;
Но есть большая проблема: «Аталанта» не хочет отпускать свою звезду. Итальянский клуб оценивает Лукмана очень высоко.
Его влияние на игру команды огромно, а атакующий потенциал незаменим. Поэтому договориться о сумме трансфера будет крайне сложно.

Судьба Лукмана висит на волоске. Сможет ли «Галатасарай» уговорить «Аталанту» и выложить крупную сумму за игрока, которому предлагают такую зарплату?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763198011.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 09:13:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3511197650929840602</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Легенда АПЛ: «Ливерпуль» уже не возьмёт титул!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Expert Opinion</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Алан Ширер, культовая фигура английского футбола, сделал громкое заявление. По его словам, «Ливерпуль» уже может забыть о чемпионстве в текущем сезоне АПЛ. Эта новость обрушилась на болельщиков клуба как холодный душ.

Его вердикт прозвучал как приговор. Ширер, сам легендарный бомбардир и чемпион, редко ошибается в своих прогнозах. Теперь его слова — серьезный удар по амбициям «красных».

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Мнение Ширера имеет огромный вес в футбольном мире. Он не просто эксперт, а человек, который знает АПЛ изнутри как никто другой. Его заявления всегда вызывают бурные обсуждения.

Это не просто домыслы, а авторитетная оценка. Теперь болельщики «Ливерпуля» гадают: неужели их чемпионская гонка действительно подошла к концу?

&lt;b&gt;Что ждёт «Ливерпуль»?&lt;/b&gt;

После такого заявления интрига вокруг команды Юргена Клоппа только нарастает. Смогут ли игроки опровергнуть слова легенды? Или же «Ливерпуль» действительно утратил свои шансы на золото?

Остается лишь следить за развитием событий. Одно ясно: слова Ширера точно добавят огня в концовку сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763194543.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 08:16:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5099246993415734434</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Милнер: 9 матчей, чтобы стать абсолютной легендой АПЛ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Player Career</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Джеймс Милнер, живая легенда английского футбола, стоит на пороге того, что казалось невозможным. Всего 9 матчей отделяют его от звания абсолютного рекордсмена Премьер-лиги по количеству проведенных игр!

Сейчас на его счету 653 игры в высшем дивизионе, столько же, сколько у Гарета Барри. Десятки лет на поле, сотни соперников — его карьера впечатляет своей стойкостью и постоянством.

&lt;b&gt;Что скрывается за цифрами?&lt;/b&gt;

За свою невероятную карьеру Милнер успел сыграть против более чем 2300 футболистов, когда-либо выходивших на поля АПЛ. Это почти половина всех игроков лиги с момента её основания! Он — настоящий феномен.

Он единственный англичанин, который выступал за пять разных клубов в крупных европейских соревнованиях:
• «Ньюкасл»
• «Астон Вилла»
• «Манчестер Сити»
• «Ливерпуль»
• «Брайтон»
Такая стабильность на высшем уровне – редкость.

&lt;b&gt;Невероятные факты из жизни рекордсмена&lt;/b&gt;

С сезона 2009/10 лишь пятеро игроков АПЛ отдали больше голевых передач, чем он. А однажды его удалил с поля судья Джон Мосс, который когда-то был его учителем физкультуры в школе. Вот это поворот судьбы!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763194559.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 08:16:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8801670478855672501</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Telegram взорвал! Теперь можно стримить и получать донаты!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Technology News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовьтесь к революции в Telegram! Мессенджер тихо, без лишнего шума, выкатил функцию, которая изменит правила игры для блогеров и всех, кто хочет монетизировать свой контент. Теперь каждый может запустить прямой эфир прямо в своих сторис!

&lt;b&gt;Что это значит для авторов?&lt;/b&gt;

Это не просто трансляции. Главная фишка — возможность получать донаты от своих любимых подписчиков прямо во время стрима. Больше никаких сторонних сервисов и сложных схем. Просто запускаете эфир, общаетесь с аудиторией и собираете &quot;звезды&quot; за свой труд.

&lt;b&gt;Будущее уже здесь?&lt;/b&gt;

Такой шаг выводит Telegram на новый уровень, превращая его в полноценную платформу для создателей контента. Это прямой вызов конкурентам и огромный потенциал для всех, кто ищет новые способы взаимодействия с аудиторией и заработка. Приготовьтесь к потоку живого контента и новым лицам в ваших сторис!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763194570.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 08:16:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6678302123326940719</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе: 400 голов в 26 лет. Мировой рекорд на горизонте?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Profile</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Килиан Мбаппе шокирует мир футбола! В свои 26 лет он уже достиг отметки в 400 забитых мячей. Это не просто статистика, это заявка на величие.

&lt;b&gt;Феноменальные цифры молодого гения&lt;/b&gt;

Такие показатели в столь юном возрасте — редкость даже для самых ярких звезд. Мбаппе провел 537 матчей, демонстрируя невероятную стабильность и результативность.

К 400 голам он добавил еще 152 результативные передачи. Это значит, что он не только забивает сам, но и активно участвует в создании моментов для команды.

&lt;b&gt;Что дальше для суперзвезды?&lt;/b&gt;

С такой динамикой развития, футбольные эксперты уже гадают, какие еще рекорды покорятся французскому нападающему. Его карьера только набирает обороты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763194581.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 08:16:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3642856606577427028</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Инсинье возвращается в Серию А? Агент сделал громкое заявление!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лоренцо Инсинье, чемпион Европы и бывший капитан &quot;Наполи&quot;, наконец-то готов вернуться в Серию А! Его агент Андреа Д’Амико сделал сенсационное заявление, от которого фанаты замерли в ожидании: &quot;Мы почти у цели&quot;.

Последние месяцы Инсинье оставался без клуба после ухода из &quot;Торонто&quot;, но, кажется, ожидание подходит к концу. Все идет к тому, что звезда снова будет радовать итальянских болельщиков своей игрой.

&lt;b&gt;Что помешало раньше?&lt;/b&gt;

Главным претендентом на Инсинье вновь называют &quot;Лацио&quot;. Именно римляне были близки к сделке еще летом, но тогда трансфер сорвался по одной простой причине: клуб получил запрет на регистрацию новых игроков.

Теперь ситуация изменилась. Агент подчеркнул: Лоренцо заслуживает играть в команде, которая борется за попадание в Европу. И &quot;Лацио&quot; идеально подходит под это описание.

&lt;b&gt;Куда теперь?&lt;/b&gt;

Хотя &quot;Лацио&quot; и является фаворитом, Д’Амико намекнул, что есть и другие варианты. Он не стал раскрывать детали, чтобы не навредить переговорам.

Одно ясно: Инсинье, которому сейчас 34, стремится играть на высочайшем уровне. Он готов доказать, что опытный игрок может принести огромную пользу конкурентоспособной команде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763194594.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 08:16:35 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2828471782093449407</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Слухи об уходе Переса: Президент Реала дал жесткий ответ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер: по сети активно распространялась информация о том, что легендарный президент &quot;Реал Мадрид&quot; Флорентино Перес якобы покинет свой пост уже в 2026 году. Эта новость мгновенно всколыхнула болельщиков и экспертов.

&lt;b&gt;Что сказал сам Перес?&lt;/b&gt;

Журналист Х. М. Морено оперативно связался с Флорентино Пересом, чтобы прояснить ситуацию. Ответ президента был однозначным и не оставил места для домыслов.

&quot;Мне даже в голову не приходила мысль о возможности ухода из клуба в 2026 году&quot;, — заявил Перес. Это прямое опровержение всех спекуляций.

&lt;b&gt;Будущее &quot;Реала&quot; под его контролем?&lt;/b&gt;

Таким образом, Флорентино Перес решительно развеял слухи о своем скором уходе. Он продолжает оставаться у руля одного из величайших клубов мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763190732.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 07:12:13 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6343042726394020944</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мадридские журналисты молчат: Игроки Реала — чудотворцы?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридские газеты внезапно онемели, когда стало ясно: сразу четыре ключевых игрока «Реала» неожиданно готовы к ближайшему матчу! Это не чудо, а скорее... очень удобное совпадение.

&lt;b&gt;&quot;Чудесное&quot; исцеление звезд?&lt;/b&gt;

Эдуардо Камавинга и Килиан Мбаппе возвращаются в Мадрид полностью здоровыми. Они готовы выйти на поле против «Эльче». Никаких травм после сборных!

Тибо Куртуа и Федерико Вальверде вообще не поехали в свои национальные команды. И вот, по &quot;чудесному&quot; стечению обстоятельств, они тоже восстановились. Все в строю к первой игре «Реала» после перерыва.

&lt;b&gt;Почему Мадрид хранит молчание?&lt;/b&gt;

Обычно мадридские журналисты не упускают ни малейшей детали. Но сейчас их ручки и языки будто парализованы. Ни слова о таком массовом и подозрительном &quot;исцелении&quot;.

Неужели никто не заметил эту странную закономерность? Или всем выгодно делать вид, что ничего необычного не происходит?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763130259.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:28:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7618743683941972911</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Милан в Серии А: эти цифры говорят сами за себя!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>С начала текущего сезона Серии А футбольный клуб «Милан» демонстрирует чёткую статистику. Эти цифры красноречивее любых слов и показывают реальное положение дел.

&lt;b&gt;Насколько эффективна атака?&lt;/b&gt;

В среднем за игру красно-черные отправляют в ворота соперников 1,6 гола. Это показатель стабильной и достаточно эффективной атаки, которая постоянно держит соперников в напряжении.

&lt;b&gt;А что с обороной «Милана»?&lt;/b&gt;

При этом команда пропускает в среднем лишь 0,8 гола за матч. Такая надёжная защита позволяет «Милану» сохранять преимущество и уверенно набирать очки в чемпионате.

&lt;b&gt;К чему ведут эти цифры?&lt;/b&gt;

Подобное соотношение забитых и пропущенных мячей говорит об общем балансе в игре. «Милан» умеет не только атаковать, но и эффективно обороняться, что делает его опасным противником.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763130271.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:28:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3631270046902913232</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Италия не оставила шансов: Молдова уступила со счётом 0:2</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>International Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сборная Италии уверенно обыграла Молдову со счётом 0:2. Итальянцы продемонстрировали своё превосходство на футбольном поле, не дав сопернику ни единого шанса.

&lt;b&gt;Что показал матч?&lt;/b&gt;

Итальянская команда подтвердила свой статус фаворита. Два безответных гола в ворота Молдовы говорят сами за себя. Это была чистая победа без компромиссов.

Сборная Молдовы, несмотря на все усилия, так и не смогла взломать оборону соперника. Ворота Италии остались неприкосновенными на протяжении всего поединка.

&lt;b&gt;Итог встречи&lt;/b&gt;

Счёт 0:2 чётко отражает расстановку сил на поле. Итальянцы полностью контролировали игру, диктуя свои условия от начала и до конца.

Для Молдовы этот матч стал очередным серьёзным испытанием. Они не смогли противостоять более опытному и сильному оппоненту. Италия без лишних усилий взяла свои очки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763130437.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:28:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5957786757826118717</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Педри больше не одинок? Звезда «Барсы» сделал неожиданное признание!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наконец-то фанаты узнали правду! Звезда «Барселоны» Педри, которого обычно ассоциируют только с футбольными подвигами, неожиданно раскрыл карты о своей личной жизни. Кажется, его сердце сейчас занято.

&lt;b&gt;Что скрывал Педри?&lt;/b&gt;
На прямой вопрос о везении в любви футболист ответил коротко и ясно: «Прямо сейчас, да». Это заявление мгновенно всколыхнуло соцсети и вызвало бурные обсуждения среди болельщиков.

&lt;b&gt;Новая глава в жизни звезды?&lt;/b&gt;
Долгое время личная жизнь Педри оставалась тайной. Теперь же, похоже, в ней наступила светлая полоса. Болельщики гадают, кто же та счастливица, которая смогла покорить сердце одного из самых талантливых игроков современности.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763130476.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:28:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">560378541963498994</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тоттенхэм готовит БОЛЬШОЙ трансфер: деньги уже на столе!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самая горячая новость из стана &quot;Тоттенхэма&quot; — клуб готов выложить солидную сумму на главного новичка этого лета! Приоритет номер один — мощный левый вингер, способный усилить атаку.

Инсайдер Пол О’Киф подтвердил: &quot;Шпоры&quot; уже активно ищут усиление. В списке желаемых — Ндиайе и Семеньо, игроки, которые явно пришлись по вкусу руководству.

&lt;b&gt;Кого хотят видеть в Лондоне?&lt;/b&gt;

&quot;Тоттенхэм&quot; не просто ищет, а ставит подписание левого вингера во главу угла. Это не будет точечное усиление, а серьезная инвестиция в будущее команды.

&lt;b&gt;Деньги есть, осталось выбрать!&lt;/b&gt;

И самое главное — у клуба есть все необходимые средства для совершения по-настоящему крупного трансфера. &quot;Тоттенхэм&quot; готов бороться за самых желанных игроков на рынке, не скупясь на покупку звезды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763130534.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 14:28:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3044977611735653598</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Его мечта: не просыпаться, играя с Месси!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Интервью</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы играете с величайшим. Это сон, от которого вы не хотите просыпаться. Именно так свои чувства к Лионелю Месси описал Этта-Эйонг.

&lt;b&gt;Кумир, который делает счастливым&lt;/b&gt;

Для многих футболистов имя Лионеля Месси — синоним чистого счастья. Этта-Эйонг не исключение. Он без раздумий назвал аргентинца тем, кто приносит ему самую большую радость в футболе.

&lt;b&gt;Сон, который не хочется прерывать&lt;/b&gt;

Что, если бы Месси по-прежнему играл в Европе? Этта-Эйонг признался: для него это была бы настоящая сказка. Он мечтает выйти на поле рядом с Лео.

И даже если это был бы всего лишь сон, он бы молил, чтобы он длился вечно. Чтобы не просыпаться, пока этот невероятный момент не закончится сам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763126865.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:29:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2241689168314913887</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Манчестер Сити» ВЕРНУЛСЯ! Карсон предупреждает: соперникам конец?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В АПЛ снова страшно! Вратарь «Манчестер Сити» Скотт Карсон сделал заявление, которое может обрушить надежды конкурентов. Его слова мгновенно разлетелись по всем футбольным пабликам.

&lt;b&gt;Что изменилось в команде?&lt;/b&gt;

Карсон прямо заявил: новички «горожан» полностью освоились. Больше нет периода адаптации, нет раскачки. Команда нашла свой идеальный ритм.

Это значит только одно: «Сити» возвращается к своей лучшей форме. Той самой, которая крушила соперников сезон за сезоном.

&lt;b&gt;Конец интриги в АПЛ?&lt;/b&gt;

«Я бы сказал, что это довольно плохие новости для остальных команд», — цитирует Карсона источник. И это не просто слова. Это приговор.

По сути, голкипер подтвердил самые худшие опасения конкурентов. Эра доминирования «Манчестер Сити» может продолжиться с новой, еще более мощной силой.

Теперь всем остальным клубам придется играть не просто против сильной команды, а против машины, которая вновь набрала полный ход.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763126881.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:29:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6522789803030069057</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Норвегия на пороге чуда: Холанд и Эдегор переписывают историю!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После победы над Эстонией, Норвегия стоит на пороге того, о чем мечтала 28 лет. Это не просто матч – это шанс на историческое возвращение на Чемпионат мира!

&lt;b&gt;Что изменилось за 28 лет?&lt;/b&gt;

Долгих 28 лет норвежские фанаты только мечтали о большом турнире. Поколения сменялись, надежды таяли. Но сейчас у них есть то, чего не было раньше — команда, способная на чудо.

Победа над Эстонией стала важным шагом, но главное — это не очки, а чувство, что цель близка. Атмосфера в раздевалке буквально искрится предвкушением.

&lt;b&gt;Золотое поколение Норвегии: кто они?&lt;/b&gt;

В центре внимания, конечно, Эрлинг Холанд. Его называют будущим мирового футбола не зря. Каждый матч он доказывает, что может решить исход в одиночку.

Но без Мартина Эдегора эта машина работала бы не так эффективно. Его видение поля, пасы и умение дирижировать атакой делают его незаменимым. Он — мозг команды.

Эти двое — не просто звезды. Они — символ новой, амбициозной Норвегии, готовой заявить о себе на весь мир. Смогут ли они сделать последний рывок? Весь мир ждет, когда Норвегия ворвется на Чемпионат мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763126912.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:29:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2294780423742993778</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Легенда на скамейке: Пищек возглавил польский клуб!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Польша гудит! Один из самых узнаваемых защитников своего поколения, Лукаш Пищек, официально назначен главным тренером клуба «Тыхы». Это не просто новость, это старт новой эры!

Экс-звезда дортмундской «Боруссии» променял газон на тренерскую скамейку. Теперь его ждет совершенно иной вызов.

&lt;b&gt;Что ждет легенду на новом месте?&lt;/b&gt;

«Тыхы» — это команда, где Пищеку предстоит доказывать свой класс с нуля. От него ждут не только побед, но и новой философии игры.

Переход из игрока в тренера — всегда огромное испытание. Сможет ли он перенести свой чемпионский менталитет на всю команду?

&lt;b&gt;Сможет ли Пищек повторить успех?&lt;/b&gt;

Фанаты уже предвкушают: легенда возвращается в большой футбол, но уже в совершенно новой роли. Все взгляды прикованы к «Тыхы»!

Начинается самая интригующая глава в карьере Лукаша Пищека. Следим за развитием событий.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763126925.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 14 Nov 2025 13:29:05 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4869122006965519053</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  


















































































































































































































































































































































</rss>
