<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  <channel>
    <title>НА БАНКЕ</title>
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    <description>«НА БАНКЕ». Все главные футбольные новости и слухи в одном месте. Трансферы, инсайды и честное мнение. Говорим о футболе так, как будто сидим с тобой на скамейке запасных.</description>
    <item>
      <title>Килиан Мбаппе и Франко Маstanтоно: Из боли к победе</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Ла Лига</category>
      <yandex:full-text>**Килиан Мбаппе и Франко Мастантоно:** **Из боли к победе**

В последнее время в спортивном мире неуклонно набирает обороты тема травм в составе команды &quot;Реал Мадрид&quot;. Два ключевых игрока, Килиан Мбаппе и Франко Мастантоно, прошли трудный период в личных боях с инjuries, но теперь они готовы вернуться на поле.

**Килиан Мбаппе:** **Вернулся после проведенного обследования**

Килиан Мбаппе, лидер атаки &quot;Реала&quot;, в последнее время был ошеломлен травмой. Однако, по благополучному результату проведённого обследования, он сможет возобновить тренировочный процесс уже на следующей неделе. Несмотря на опасения болезненных состояний, доктора клуба подтвердили, что серьезная травма исключена. Мбаппе, уверенный в своих силах, готов принять новый дефицит времени, чтобы быть в форме для ключевых матчей команды.

**Франко Мастантоно:** **Из мышечной перегрузки в строй**

Франко Мастантоно, ключевой защитник &quot;Реала&quot;, также прошел трудный период из-за мышечной перегрузки. Однако, в отличие от Мбаппе, Мастантоно уже вернулся в Мадрид и начал индивидуальную подготовку. К счастью, доктора подтвердили, что серьезная травма исключена, и Мастантоно сможет присоединиться к основной команде в ближайшие дни.


Команда &quot;Реал Мадрид&quot; может вновь считать счастьем свой состав, так как два важных игрока, Мбаппе и Мастантоно, готовы вернуться на поле. Это будет значительным шагом вперёд для команды, которая провела несколько неудачных матчей, в которых отсутствовали эти ключевые игроки. Поддержка фанатов и надежды на скорый возврат Мбаппе и Мастантоно могут стать важным мотиватором для команды, чтобы вернуться в победный борьбу в Ла Лиге.

**Совет для читателей:**

Чтобы получать последние новости о &quot;Реале Мадрид&quot; и других командах, подпишитесь на наш канал в Яндекс.Дзен. Мы обещаем предоставлять вам актуальную и точную информацию, чтобы вы всегда оставались в курсе последних событий в мире футбола.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1760182767.png" type="image/png"/>
      <pubDate>Sat, 11 Oct 2025 11:39:27 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">9134657031306746264</guid>
    </item>
  </channel>
</rss>
