<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Астон Вилла: валидольная победа на последних минутах!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Review</category>
      <yandex:full-text>До финального свистка оставались считанные минуты. Счет был скользким, 1:0 в пользу «Астон Виллы». И тут соперник развернул опаснейшую атаку, которая могла лишить хозяев заветных очков.

Но на пути мяча встал Эзри Конса. Его героический подкат в 87-й минуте спас ворота и сохранил минимальное преимущество.

&lt;b&gt;Как Конса спас игру?&lt;/b&gt;

Эта игра не была легкой прогулкой. «Астон Вилла» вела 1:0, но каждая минута давалась с трудом. Достаточно было одной ошибки, чтобы потерять все. Именно в такой критический момент проявился настоящий характер команды.

&lt;b&gt;Решения тренера: что изменили замены?&lt;/b&gt;

На 73-й минуте тренерский штаб внес изменения. На поле появились Гессан вместо Санчо и Баркли вместо МакГинна. Эти замены должны были укрепить игру и помочь довести матч до победы.

В итоге, несмотря на нервную концовку и опаснейшие моменты, «Астон Вилла» удержала победный счет 1:0. Три очка заработаны, хоть и ценой неимоверных усилий.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761495317.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 16:17:43 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8126162229150072343</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Аллегри не сдержался: «Ты спишь, черт возьми?!»</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player/Coach News</category>
      <yandex:full-text>Стадион замер. «Ты спишь, черт возьми?! Проснись, давай, проснись!» – именно так Массимилиано Аллегри, главный тренер «Ювентуса», обратился к своему игроку во время недавнего матча с «Пизой». Эти крики были слышны даже на трибунах.

&lt;b&gt;Что вывело тренера из себя?&lt;/b&gt;

Мишенью ярости Аллегри стал Хименес. Тренер был явно недоволен его игрой, считая, что футболист действует слишком пассивно и невнимательно. Такое публичное порицание – редкое явление, особенно от столь опытного наставника.

Эмоции на поле зашкаливали. Аллегри не стеснялся в выражениях, пытаясь достучаться до своего подопечного. Он требовал максимальной концентрации и отдачи в ключевой момент игры.

&lt;b&gt;Уроки жесткой правды&lt;/b&gt;

Этот эпизод стал показательным моментом. Он подчеркивает колоссальное давление, которое испытывают как игроки, так и тренеры. Иногда только резкие слова могут заставить спортсмена «проснуться» и показать свой максимум.

Вопрос остается открытым: была ли такая реакция оправдана? Или же это перебор, который может демотивировать игрока? Очевидно одно: Аллегри не привык молчать, когда дело касается результата.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761495338.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 16:17:43 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6888049269850861118</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Рука Бога по-немецки: Вратарь «Баварии» отделался легким испугом!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Refereeing &amp; VAR</category>
      <yandex:full-text>В матче Бундеслиги между «Боруссией» (Мёнхенгладбах) и «Баварией» произошел эпизод, который мог перевернуть игру. Вратарь мюнхенцев Йонас Урбих коснулся мяча рукой за пределами своей штрафной площади. Казалось бы, очевидное нарушение, но судья промолчал.

&lt;b&gt;Почему свисток молчал?&lt;/b&gt;

Немецкий телеканал n-tv не оставил этот момент без внимания и немедленно обратился за разъяснениями в DFB (Немецкий футбольный союз). Общественность ждала объяснений, почему не последовало никаких санкций.

Ответ DFB оказался не таким простым, как могло показаться на первый взгляд. Согласно их заявлению, Урбих сначала коснулся мяча бедром. Только после этого мяч отскочил в руку вратаря, которая, как уточнили в союзе, находилась в естественном положении.

&lt;b&gt;Правила или лазейки?&lt;/b&gt;

Именно этот нюанс стал ключевым: касание рукой в такой ситуации не было признано нарушением. Таким образом, несмотря на явный контакт вратаря с мячом вне штрафной, фол зафиксирован не был.

Представитель DFB также добавил, что даже если бы касание рукой и было нарушением, это не всегда ведет к удалению. Необходимо оценивать, была ли предотвращена явная возможность забить гол или лишь перспективная атака.</yandex:full-text>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 16:17:43 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6557526233228404219</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Боль на миллион: как защитник «Арсенала» пожертвовал всем за победу</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Premier League</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: Габриэль Магальяэш из «Арсенала» мог лишиться будущего потомства ради победы над «Кристал Пэлас» со счетом 1:0. Эта минимальная, но важнейшая победа далась команде ценой, которая вызывает мурашки.

Желание бразильского защитника заблокировать удар или забить гол обернулось крайне болезненным эпизодом. Инцидент был настолько серьезным, что трансляция снабжалась предупреждением о потенциальной боли в паху для зрителей.

&lt;b&gt;Цена победы: что случилось на поле?&lt;/b&gt;

В пылу борьбы, стремясь не допустить мяч в свои ворота, Габриэль совершил действие, которое привело к травме. Его самоотверженность граничила с безумием, ведь такой удар мог иметь необратимые последствия.

Этот эпизод стал символом того, как «Арсенал» выгрызает каждый матч. Защитник не просто стоял в обороне, он буквально бросался под удары, закрывая ворота своим телом.

&lt;b&gt;Защита на вес золота&lt;/b&gt;

Неудивительно, что «Арсенал» сейчас лидирует в чемпионате, пропустив всего три мяча за девять туров. Защитники, подобные Габриэлю, которые готовы на всё, чтобы сохранить ворота «сухими», — это главная причина такого успеха. Его героические блоки сегодня спасли команду не раз.

Эта победа 1:0 – не просто три очка. Это история о боли, самоотверженности и истинном духе команды, которая готова платить любую цену за свою цель.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761495440.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 16:17:43 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5995762308189144351</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Провал в Класико: 1:2 к перерыву, атака молчит!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>La Liga</category>
      <yandex:full-text>Шок для болельщиков! Наши уступают 1:2 после первого тайма в напряженном Класико. То, что происходит на поле, вызывает серьезные вопросы.

&lt;b&gt;Что случилось с атакой?&lt;/b&gt;
Нападение команды выглядит абсолютно беззубым. По-настоящему опасных моментов создать не удается, мяч словно не держится впереди.

Один из эпизодов красноречиво показал проблему: Ямаль отдал пас, который ушел &quot;в никуда&quot;. Сразу после этого начался прессинг на половине соперника, но это не изменило общей картины.

&lt;b&gt;Напряжение на поле: фолы и офсайды&lt;/b&gt;
Игра проходит в жесткой борьбе, эмоции кипят. В одном из моментов Винисиус сам ударил Ямаля по ноге. Правда, в этом эпизоде был зафиксирован офсайд.

Команда уходит на перерыв, проигрывая. Второй тайм станет решающим испытанием.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761495461.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 16:17:43 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2984662908476196569</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Я готовлю здесь, он – там: Отец Ямаля заинтриговал мир футбола</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      <yandex:full-text>Отец юной звезды «Барселоны» Ламина Ямаля взорвал социальные сети одним коротким заявлением. Во время прямого эфира в своих соцсетях он произнес фразу, которая заставила фанатов гадать: «Здесь я готовлю еду, а мой сын – готовит их там».

&lt;b&gt;Что скрывается за словами?&lt;/b&gt;

Это заявление, сделанное прямо перед важнейшим матчем, мгновенно стало вирусным. Оно тонко намекает на мощную игру, которую Ламин Ямал готовится показать на поле. Отец, очевидно, гордится тем, как его сын влияет на ход событий в большом футболе.

&lt;b&gt;Будущее уже наступило?&lt;/b&gt;

В свои юные годы Ламин уже зарекомендовал себя как один из самых перспективных игроков. Его отец лишь подтвердил ожидания фанатов: юный талант готов к новым свершениям и победам. Это не просто слова, а предвестник того, что Ямал-младший способен решать исход самых принципиальных поединков.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761491545.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 15:13:34 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8879021047973379830</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Ювентус бросил вызов Челси: кого хотят вырвать из Лондона?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News / Transfers</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Ювентус» сделал официальный запрос по Мало Густо из «Челси»! Эта новость моментально взорвала трансферный рынок, ведь туринский гранд нацелился на игрока одного из самых богатых клубов Англии.

&lt;b&gt;Кто такой Мало Густо?&lt;/b&gt;

Французский правый защитник – вот главная цель «Юве» на зимнее трансферное окно. Его имя теперь на слуху у всех болельщиков.

&lt;b&gt;Зачем он нужен «Ювентусу»?&lt;/b&gt;

Густо рассматривается как прямая альтернатива Науэлю Молине. Это подтверждает серьезные намерения «Ювентуса» усилить позицию правого защитника уже этой зимой.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761491562.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 15:13:34 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5775001072907018454</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Дибала забивает: «Рома» уходит на перерыв лидером!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Report / Player Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>На стадионе звучит свисток на перерыв, но болельщики «Ромы» уже празднуют! Команда минимально ведет в счете, и автором единственного гола стал не кто иной, как Пауло Дибала.

Именно его точный удар принес «волкам» преимущество, которое может стать ключевым во втором тайме.

&lt;b&gt;Как Дибала изменил ход матча?&lt;/b&gt;

Аргентинский маэстро снова доказал свою ценность, реализовав момент, который перевернул ситуацию на поле. Его гол стал решающим событием первой половины встречи.

&lt;b&gt;Что дальше для «Ромы»?&lt;/b&gt;

Теперь подопечным Жозе Моуринью предстоит удержать преимущество и развить успех во второй половине игры. Впереди 45 минут напряженной борьбы за результат.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761491577.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 15:13:34 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7430529575647995496</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Невероятный Кэш! «Вилла» шокирует соперника в первом тайме!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Report / Player Performance</category>
      
      
      <yandex:full-text>Первый тайм окончен, и «Астон Вилла» уходит на перерыв, ведя в счете 1:0! Главный герой – Мэтти Кэш, который на 19-й минуте заставил стадион взорваться ликованием.

Команда демонстрирует на удивление мощную и слаженную игру. Футболисты «Виллы» активно создают опасные моменты в атаке, не давая сопернику шансов.

&lt;b&gt;Как «Вилла» доминировала на поле?&lt;/b&gt;

Сегодня каждый игрок показывает себя с лучшей стороны. Защита работает безупречно, допуская минимум ошибок у своих ворот.

Такая концентрация и самоотдача позволили «Вилле» полностью контролировать ход первого тайма. Это абсолютно заслуженное преимущество.

&lt;b&gt;Что теперь ждать от второго тайма?&lt;/b&gt;

Забитый гол Мэтти Кэша придает команде мощный заряд уверенности. Болельщики с нетерпением ждут продолжения матча, надеясь на удержание победного счета.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761491597.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 15:13:34 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2390353250081437997</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Поку забивает! «Байер» впереди, «Фрайбург» в нокдауне!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      <yandex:full-text>22-я минута. Ошеломляющий удар! Эрнест Поку только что вонзил мяч в сетку ворот «Фрайбурга», открыв счет в матче!

Этот гол стал результатом блестящей комбинации. Алеш Гарсия отдал идеальный пас, который Поку хладнокровно реализовал.

&lt;b&gt;Как это изменит игру?&lt;/b&gt;

Молниеносный гол полностью меняет ход встречи. «Байер» получает мощное психологическое преимущество.

«Фрайбургу» теперь придется срочно перестраивать свою стратегию. Время на раскачку закончилось.

&lt;b&gt;Герои момента: Поку и Гарсия&lt;/b&gt;

Эрнест Поку продемонстрировал невероятное голевое чутье. Его удар был точен и неотразим.

Алеш Гарсия показал мастерство ассистента. Его передача вскрыла оборону соперника.

Счет 1:0 в пользу «Байера» — это только начало. Но какой же старт! Напряжение на поле зашкаливает.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761491614.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 15:13:34 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-178092957437600817</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Кризис в команде: Игроки признали провал и бьют тревогу!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Analysis &amp; Team Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После оглушительного поражения от «Брентфорда» вице-капитан команды не сдерживал эмоций. Он прямо заявил: его коллектив был «&lt;b&gt;на шаг позади&lt;/b&gt;» соперника, полностью провалив ключевые моменты игры.

«Мы вообще не взяли игру под контроль, — подчеркнул игрок. — Были отдельные моменты, но их было слишком мало, чтобы заставить соперника защищаться».

&lt;b&gt;Что пошло не так на поле?&lt;/b&gt;

Главная проблема – неспособность справиться с простой, но эффективной тактикой «Брентфорда». Игроки знали, чего ожидать: борьба за подборы, стандарты, длинные вбрасывания. Но команда оказалась не готова.

«Прошло всего пять минут — три длинных вбрасывания, и с одного из них пропускаем», — сокрушался вице-капитан. Робертсон добавил, что команда совершенно не реализовала свою стратегию.

&lt;b&gt;«Мы на американских горках»: Команда в кризисе?&lt;/b&gt;

Энди Робертсон признал, что последние &lt;b&gt;пять-шесть матчей&lt;/b&gt; были «даже не близко к хорошим». Он сравнил текущее положение дел с «американскими горками», где болельщики, несмотря на затраты, не получают ожидаемого результата.

«Проигрывая 1:3, мы просто бросаемся вперёд, и всё становится хаотичным. Нет никакой структуры, что всегда плохо», — отметил Робертсон. Команда ощущает давление и понимает ожидания фанатов.

&lt;b&gt;Как выйти из пике?&lt;/b&gt;

Игроки уверены: единственный путь — это упорный труд. «Мы это &lt;b&gt;единственные&lt;/b&gt;, кто может вытащить нас из этой ситуации, и мы это знаем», — заявил Робертсон.

Что нужно делать:
•	Работать усерднее на тренировках и в играх.
•	Лучше восстанавливаться.
•	Следить за собой ещё внимательнее.

Предстоящий матч в среду — шанс быстро всё изменить. Команда настроена начать играть лучше и вернуть надёжность.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761487920.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:13:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7566973070043920257</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Ливерпуль нацелился на двух звезд!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfer Rumors</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Ливерпуль&quot; неожиданно нацелился сразу на двух игроков! Слухи от &lt;b&gt;Football Insider&lt;/b&gt; взбудоражили футбольный мир, ведь &quot;красные&quot; уже активно присматриваются к потенциальным новичкам.

&lt;b&gt;Кого хочет Клопп?&lt;/b&gt;
В поле зрения мерсисайдцев оказались два интересных футболиста. Это &lt;b&gt;Энтони Гордон&lt;/b&gt;, полузащитник &quot;Ньюкасла&quot;, и &lt;b&gt;Антуан Семеньо&lt;/b&gt; из &quot;Борнмута&quot;.

Оба игрока демонстрируют отличную форму в своих клубах. Теперь &quot;Ливерпуль&quot; активно изучает возможность их трансфера.

&lt;b&gt;Сюрприз для фанатов?&lt;/b&gt;
Выбор Клоппа может показаться неожиданным для многих болельщиков. Однако &quot;Ливерпуль&quot; всегда славился умением находить таланты.

Будет ли сделка успешной? И увидим ли мы этих игроков в красной форме уже в ближайшем будущем? Только время покажет.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761487936.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:13:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2004403491519949169</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мбаппе напевает по пути на «Бернабеу»: фанаты «Реала» видят знак!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Anticipation &amp; Player News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий переполох вызвал &lt;b&gt;Килиан Мбаппе&lt;/b&gt;! Футболист был замечен напевающим песенку, когда направлялся прямо на легендарный стадион &lt;b&gt;«Бернабеу»&lt;/b&gt;.

Это не просто прогулка – именно там сегодня состоится грандиозное &lt;b&gt;«Класико»&lt;/b&gt;. Болельщики «Реала» мгновенно расшифровали его действия.

&lt;b&gt;Что скрывает загадочный напев?&lt;/b&gt;

Для фанатов мадридского клуба его беззаботный вид и мелодия стали недвусмысленным посланием. Они уверены: это очень хороший знак.

В преддверии одного из самых ожидаемых матчей года, такой жест воспринят как предвестник больших событий. Возможно, связанных с будущим самого Мбаппе.

&lt;b&gt;Реакция разнеслась по сети!&lt;/b&gt;

Новости о поющем Мбаппе моментально облетели все спортивные паблики. Каждая деталь его поведения теперь под микроскопом.

Пока мир ждет начала «Класико», фанаты уже строят свои теории. И всё из-за одной, казалось бы, невинной песенки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761487952.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:13:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7211423209767557500</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Матч начался! Наши звезды в деле</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Update</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики замерли: матч официально стартовал! С первых секунд на поле кипят страсти, и это только начало.

И сразу отличные новости для всех фанатов: &lt;b&gt;Биг Габи&lt;/b&gt; уже активно «перезаряжает», готовясь к атакам, а &lt;b&gt;Сака&lt;/b&gt; уверенно занял свое место, полностью в строю.

&lt;b&gt;Первые минуты: кто на острие?&lt;/b&gt;

Такая готовность ключевых игроков с самого старта — мощный сигнал для соперника. Команда вышла на поле максимально заряженной и готовой бороться за каждый мяч.

&lt;b&gt;Ждать ли чуда?&lt;/b&gt;

Ожидаем невероятной динамики и острых моментов, которые будут держать в напряжении до самого финального свистка. Каждый удар, каждый пас — на вес золота!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761487975.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:13:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2632883785939314407</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Аморим в восторге от Маласии: что это значит?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Assessment</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Слухи о будущем Тайрелла Маласии набирают обороты! Известный тренер &lt;b&gt;Рубен Аморим&lt;/b&gt; не скрывает своего восхищения игроком.

По информации Йоста Блаухофа из Voetbal International, Амориму особенно импонирует &lt;b&gt;отношение Маласии к работе&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Почему это важно?&lt;/b&gt;
В мире большого футбола такая похвала – не пустой звук. Она говорит о профессионализме, самоотдаче и потенциале.

Именно такие качества ценят топ-тренеры. Пристальное внимание Аморима к Маласии может быть первым шагом к большим переменам в карьере защитника.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761487991.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 14:13:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8853692288134380559</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Де Брюйне забил и сломался: Такого не видел даже врач!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кевин Де Брюйне забил пенальти, но этот гол обернулся настоящим шоком: сразу после удара бельгиец схватился за заднюю поверхность бедра и рухнул на газон. Покинуть поле самостоятельно он уже не смог.

&lt;b&gt;Что произошло?&lt;/b&gt;
Механизм травмы удивил даже опытных специалистов. Аккаунт &lt;b&gt;FPL Physio&lt;/b&gt;, известный анализом футбольных повреждений, назвал случившееся чем-то из &lt;b&gt;матчей любителей&lt;/b&gt;. Повредить бедро после исполнения пенальти – это крайне редкое и аномальное явление для профессионального футбола.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;
Бельгийское медиа HLN сообщает, что это та же самая нога, которую Де Брюйне травмировал в 2023 году. Тогда на восстановление ушло целых &lt;b&gt;четыре месяца&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761484794.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:21:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2595752357992291970</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Симеоне бросает вызов: проклятие выездных матчей будет снято?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Предматчевый анализ</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Диего Симеоне не скрывает: его команда не побеждает на выезде. Но вместо уныния тренер заявляет, что это лишь мотивирует его и бросает вызов. Он настроен оптимистично и верит, что все не вечно.

&lt;b&gt;&quot;Все не вечно&quot;: что задумал Эль Чоло?&lt;/b&gt;

Аргентинский наставник уверен: &quot;все не вечно&quot;. Эти слова прозвучали как предвестник перемен. Он полон решимости сломить негативную тенденцию, которая преследует команду в гостевых матчах. Для Симеоне это не проблема, а стимул доказать, что его философия работает.

&lt;b&gt;Шанс на &quot;нейтральном&quot; поле&lt;/b&gt;

Завтрашний матч против &quot;Бетиса&quot; может стать поворотным. Игра состоится не на их сложном стадионе &quot;Бенито Вильямарин&quot;, а на Олимпийском стадионе &quot;Ла Картухе&quot;. Это дает команде Симеоне уникальный шанс наконец-то прервать серию неудач на выезде, ведь по сути, это нейтральное поле. Тренер видит, что игроки, в том числе и новички, такие как &lt;b&gt;Джонни Кардосо&lt;/b&gt;, должны адаптироваться к его философии и быть преданными команде. Главное – результат, и Симеоне готов за него бороться.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761484811.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:21:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3275492044663767271</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Монако: 6 xG за два матча, но всего 1 гол! Катастрофа?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика матчей</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Последние два матча «Монако» вызывают недоумение у всех фанатов: команда набрала почти &lt;b&gt;6 ожидаемых голов (xG)&lt;/b&gt;, но смогла забить лишь &lt;b&gt;один&lt;/b&gt;! Этот показатель шокирует даже опытных футбольных аналитиков.

&lt;b&gt;Аномалия, которая пугает&lt;/b&gt;

Фактически, «монегаски» сыграли два «сухих» матча, не поразив ворота соперника ни разу. При этом, только в одной игре против «Тулузы» показатель xG превысил отметку в 3.0. Такое катастрофическое невезение или нереализация — настоящая аномалия.

&lt;b&gt;Кризис реализации: что это значит?&lt;/b&gt;

За &lt;b&gt;два последних матча&lt;/b&gt; «Монако» наработал на целых шесть голов, но реализовал лишь один. Если ситуация не изменится, эта ужасающая неспособность забивать может похоронить все амбиции клуба. Подобного в современном футболе не видели давно.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761484829.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:21:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6650928988974392733</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Состав Ромы: Дибала в основе, Коне – сюрприз!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Командные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Интрига вокруг стартового состава «Ромы» разрешилась! Главный тренер сделал свой выбор, и на поле сегодня выйдет главная звезда — &lt;b&gt;Пауло Дибала&lt;/b&gt;. Это отличная новость для фанатов, ожидающих яркой игры от аргентинца.

&lt;b&gt;Кто удивил в центре поля?&lt;/b&gt;
Особое внимание привлекает появление в основе &lt;b&gt;Ману Коне&lt;/b&gt;, который выйдет на поле с первых минут. Его партнер по полузащите, Эль Айнауи, сыграет выше обычного, что может добавить динамики атакам. Сегодня отдыхает Суле, уступив место новым сочетаниям.

«Рома» выбрала тактическую схему &lt;b&gt;3-4-2-1&lt;/b&gt;, обещая плотную оборону и быстрые переходы в атаку.

&lt;b&gt;Полный список: все, кто выйдет на поле&lt;/b&gt;
Вот как выглядит стартовый состав «Ромы» на сегодняшний матч:
•   &lt;b&gt;Вратарь:&lt;/b&gt; Свилар
•   &lt;b&gt;Защитники:&lt;/b&gt; Челик, Манчини, Н’Дика
•   &lt;b&gt;Полузащитники:&lt;/b&gt; Уэсли, Кристанте, Коне, Цимикас
•   &lt;b&gt;Атакующие полузащитники:&lt;/b&gt; Эль Айнауи, Бэйли
•   &lt;b&gt;Нападающий:&lt;/b&gt; Дибала</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761484845.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:21:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8019228535314254437</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Футбол против рака: &lt;b&gt;Хоффенхайм&lt;/b&gt; удивил мир!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Социальные акции клубов</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный клуб &lt;b&gt;Хоффенхайм&lt;/b&gt; вышел на поле не просто в новой форме, а в настоящем манифесте! Их необычный шаг мгновенно привлек внимание миллионов и заставил говорить о проблеме, которую часто замалчивают.

&lt;b&gt;Почему форма стала такой особенной?&lt;/b&gt;
Игроки из Германии надели специальный комплект в рамках &lt;b&gt;Месяца борьбы с раком груди&lt;/b&gt;. Это не просто акция, а мощное напоминание о важности ранней диагностики и поддержки.
Каждый элемент этой формы — призыв к действию. Клуб показал, что футбол — это не только спорт, но и платформа для важных социальных инициатив.

&lt;b&gt;Больше, чем просто игра.&lt;/b&gt;
&lt;b&gt;Хоффенхайм&lt;/b&gt; своим примером демонстрирует, как спорт может объединять людей вокруг благих целей.
Такой яркий и бескомпромиссный жест всегда находит отклик в сердцах болельщиков, подчеркивая глобальное значение футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761484862.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 13:21:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7398709142674036917</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;«Слоняра» разрывает! Защитник «Монако» выдал два матча-шедевра подряд&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ганец Мохамед Салису внезапно стал главным героем последних матчей «Монако»! Защитник, которого прозвали &lt;b&gt;«Слонярой»&lt;/b&gt;, провел две игры подряд на космическом уровне, показывая невероятную стабильность и мощь.

&lt;b&gt;Защита, достойная похвалы&lt;/b&gt;

Его выступления против «Тулузы» и «Тоттенхэма» — это настоящий мастер-класс. Салису был практически непробиваем, буквально выжигая свою зону. Он не просто отбирал мячи, а доминировал в каждом эпизоде.

Вот его статистика за эти два матча:
•   Против «Тулузы»: &lt;b&gt;1 гол&lt;/b&gt;, 2 перехвата, 12 выносов, 1 блок. Оценка 8.5 – лучший игрок матча.
•   Против «Тоттенхэма»: 2 перехвата, 7 выносов, 2 блока, 2 возврата мяча. Оценка 8.0.

&lt;b&gt;Непроходимый на земле и в воздухе&lt;/b&gt;

Что особенно поражает, так это его универсальность. Салису одинаково хорош как внизу, так и в верховой борьбе. Он выиграл 2 из 4 дуэлей за позицию и 3 из 6 воздушных дуэлей против «Тулузы». А в игре с «Тоттенхэмом» его показатели еще лучше: 2 из 3 выигранных дуэлей за позицию и феноменальные &lt;b&gt;6 из 6 воздушных дуэлей&lt;/b&gt;! Это абсолютное превосходство.

Такие выступления не могли остаться незамеченными. «Слоняра» показал, что является ключевым игроком для «Монако», и болельщики уже скандируют его имя. Защитник в такой форме – это мечта любого тренера.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761481329.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 12:23:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8667256482367889768</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятный финал: Кайрат вырвал чемпионство в последнем туре!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Чемпионат</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Чемпионский титул был уже почти в руках у &quot;Астаны&quot;! Последний тур Казахской Премьер-лиги превратился в настоящий триллер, где судьбу золотых медалей решали считанные минуты.

&quot;Астана&quot; вела в Алматы, казалось, победа и заветное &lt;b&gt;чемпионство&lt;/b&gt; уже не ускользнут. Болельщики замерли в ожидании триумфа.

&lt;b&gt;Один удар изменил всё&lt;/b&gt;

Но у &lt;b&gt;&quot;Кайрата&quot;&lt;/b&gt; были другие планы. Во втором тайме случилось невероятное. Наш &lt;b&gt;Дастан&lt;/b&gt; сравнял счет.

Этот гол стал золотым! Он подарил &quot;Кайрату&quot; не просто ничью, а долгожданный триумф.

&lt;b&gt;Чемпионская развязка&lt;/b&gt;

&quot;Кайрат&quot; одержал победу в этой драматичной гонке. Футбольная история Казахстана пополнилась еще одной легендарной страницей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761481351.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 12:23:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">283399293515926401</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тысячи фанатов на обычной тренировке: что это значит?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: обычная, рядовая тренировка футбольного клуба. И на ней — &lt;b&gt;5.000 человек&lt;/b&gt;! Именно столько болельщиков собралось на стадионе &lt;b&gt;&quot;Метрополитано&quot;&lt;/b&gt;, чтобы посмотреть, как их кумиры готовятся к матчу.

&lt;b&gt;Почему это не просто цифры?&lt;/b&gt;

Это не матч, не финал, а всего лишь открытая сессия. Но такой ажиотаж говорит о невероятной преданности фанатов и энергии, которая царит вокруг команды. Подобные события создают особую атмосферу и заряжают игроков перед важными испытаниями.

&lt;b&gt;Что это меняет?&lt;/b&gt;

Присутствие &lt;b&gt;пяти тысяч&lt;/b&gt; человек на тренировке — это мощный сигнал поддержки. Он вдохновляет и показывает, что клуб и его болельщики едины. Такая поддержка может стать ключевым фактором в предстоящих играх.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761481365.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 12:23:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3864961878702816516</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Кёльн» в шоке: ключевой защитник выбыл на месяцы!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и Составы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На «Кёльн» обрушились плохие новости: защитник &lt;b&gt;Тимо Хюбёрс&lt;/b&gt; получил серьёзную травму и выбыл из строя на долгий срок. Это настоящий удар для команды, которая теряет одного из своих столпов.

Главный тренер Лукас Квасниок подтвердил худшие опасения. Он заявил, что речь идёт не о шестинедельной травме, а о гораздо более длительном периоде.

&lt;b&gt;Насколько всё серьёзно?&lt;/b&gt;

Точный диагноз ещё уточняется, но уже понятно: Хюбёрс пропустит &lt;b&gt;несколько месяцев&lt;/b&gt;. Есть риск, что он не сыграет большую часть предстоящего сезона.

&lt;b&gt;Что это значит для «Кёльна»?&lt;/b&gt;

Потеря такого игрока — это огромная проблема для &lt;b&gt;«Кёльна»&lt;/b&gt;. Команда лишилась ключевого защитника, и теперь тренерскому штабу придётся срочно искать новые решения и перестраивать оборону.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761481379.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 12:23:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1096239578996000580</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Соперники разгадали Ливерпуль? Арне Слот в шоке!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские Комментарии</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Менеджер &quot;Ливерпуля&quot; **Арне Слот** сделал сенсационное признание: соперники нашли идеальную стратегию против его команды, и клуб пока не знает, как на это ответить. По словам Слота, команды постоянно ведут в счете уже через несколько минут после начала матча. Это не случайность, а четко отработанная тактика.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Из-за обилия пропущенных мячей **&quot;Ливерпуль&quot;** не может конкурировать за верхние строчки таблицы. Слот подчеркивает, что ответственность лежит на всех одиннадцати игроках, а не только на обороне.

&lt;b&gt;Летние перемены и их цена&lt;/b&gt;

Тренер не скрывает: летняя смена многих футболистов стала одной из причин трудностей. Он ожидал проблем, но **четыре поражения подряд** стали для него настоящим ударом. Очевидно, что &quot;Ливерпулю&quot; предстоит серьезная работа, чтобы найти выход из этого тактического тупика.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761481395.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 12:23:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1130732282030520233</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Милан готовит двойной удар: кого ждать зимой?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики &lt;b&gt;«Милана»&lt;/b&gt;, приготовьтесь! Клуб планирует серьезно усилить состав уже в ближайшее &lt;b&gt;зимнее трансферное окно&lt;/b&gt;. Это будут не просто точечные усиления, а настоящий двойной удар по трансферному рынку.

По информации инсайдера Николо Скиры, «россонери» нацелены сразу на две ключевые позиции. Руководство клуба намерено значительно укрепить команду, чтобы бороться за самые высокие цели.

&lt;b&gt;Кого ждут на Сан-Сиро?&lt;/b&gt;
Главные приоритеты для &lt;b&gt;«Милана»&lt;/b&gt; – это приобретение &lt;b&gt;центрального защитника и нападающего&lt;/b&gt;. Эти позиции признаны наиболее уязвимыми и требующими немедленной реакции. Клуб активно ищет футболистов, способных усилить команду здесь и сейчас.

Такие приобретения должны закрыть самые острые проблемы в текущем составе и добавить глубины скамейке. Это позволит главному тренеру иметь больше опций и ротировать состав без потери качества.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;
Серьезные усиления в зимний период — это четкий сигнал о высоких амбициях &lt;b&gt;«Милана»&lt;/b&gt;. Клуб стремится не просто удержать свои позиции, но и активно бороться за чемпионство и успешное выступление в еврокубках.

Предстоящее трансферное окно обещает быть очень жарким для «россонери». Болельщики с нетерпением ждут новых имен, которые помогут команде добиться успеха.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761477023.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:11:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3887892029553315497</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Поражение в Европе? Эмери: Это просто урок!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Обзор матчей / Интервью</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Казалось бы, громкое поражение в Лиге Европы должно было выбить Унаи Эмери из колеи. Но главный тренер «Астон Виллы» невозмутим: для него эта неудача – лишь очередной &lt;b&gt;&quot;урок&quot;&lt;/b&gt;.

Эмери признаётся: подобные провалы на выезде в Европе случаются почти каждый год. Он не видит в этом сенсации, лишь возможность для роста и анализа.

&lt;b&gt;Эмери: &quot;Мы всегда учимся&quot;&lt;/b&gt;

Да, «Вилла» была фаворитом, доминировала, создавала моменты. Но даже так можно проиграть, и это, по словам тренера, &lt;b&gt;дает много информации&lt;/b&gt; для размышлений. Команда прервала свою победную серию, но главное — извлечь максимум из поражения.

Эмери подчеркивает: это &lt;b&gt;важный опыт&lt;/b&gt;, который поможет в будущем.

&lt;b&gt;Теперь все мысли о &quot;Сити&quot;&lt;/b&gt;

Лига Европы пока отложена в сторону. Теперь все внимание «Астон Виллы» – на Премьер-лигу. Впереди – грандиозное испытание: матч против &lt;b&gt;«Манчестер Сити»&lt;/b&gt;. Именно на нем сосредоточится Эмери после европейского «урока».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761477040.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:11:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7290703676477197687</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гений Бруну: Как не коснуться мяча и забить гол?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир ошеломлен: &lt;b&gt;Бруну Фернандеш&lt;/b&gt; создал голевой момент, даже не трогая мяч! Португалец продемонстрировал невероятный футбольный интеллект, который привел к одному из самых необычных голов сезона.

&lt;b&gt;Гениальный расчет: как это было?&lt;/b&gt;
В ключевой момент второго гола &lt;b&gt;Брайана Мбемо&lt;/b&gt;, Фернандеш стоял спиной к воротам соперника. Но его глаза были везде: он успел заметить, как Мбемо уже готовился к рывку в штрафную. Когда пас полетел прямо на Бруну, он принял мгновенное и шокирующее решение.

Он просто не стал касаться мяча. Этот неожиданный ход сбил с толку защиту и позволил Мбемо принять мяч в идеальной позиции. Результат? Чистейший гол! Это было мастерское проявление того, насколько &lt;b&gt;умный игрок&lt;/b&gt; Бруну.

&lt;b&gt;Больше, чем просто пас&lt;/b&gt;
Такие моменты показывают, что футбол — это не только техника, но и молниеносное мышление. Фернандеш не просто отдал пас; он создал пространство и время для партнера, используя свою уникальную способность предвидеть игру. Это настоящий гений футбольного поля.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761477058.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:11:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6220536491618799169</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Класико переписывает историю: такого еще не было!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Анонс матчей</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: главный матч мирового футбола – «Реал» против «Барселоны». И в нем впервые за всю историю сойдутся сразу &lt;b&gt;два английских игрока&lt;/b&gt;. Это не просто игра, это настоящий исторический момент, который навсегда войдет в летопись великого противостояния.

&lt;b&gt;Почему это событие уникально?&lt;/b&gt;

Класико всегда было ареной для испанских и латиноамериканских звезд. Появление двух англичан, играющих друг против друга, – это беспрецедентный случай. Это подчеркивает глобализацию футбола и меняющуюся географию талантов, которые теперь стремятся заявить о себе на самом высоком уровне испанского чемпионата.

Такое событие добавляет матчу совершенно новую интригу. Чья английская школа окажется сильнее? Как они впишутся в тактические схемы своих грандов? Наблюдать за этим будет невероятно увлекательно.

&lt;b&gt;Что это значит для Класико?&lt;/b&gt;

Присутствие двух английских игроков на поле классико – это не только дань их индивидуальному мастерству. Это знак того, что даже в самых традиционных и устоявшихся футбольных противостояниях всегда есть место для нового. Это делает матч еще более привлекательным для болельщиков по всему миру, включая Англию.

Готовьтесь к зрелищу. Ведь когда история пишется прямо на ваших глазах, каждый момент становится &lt;b&gt;по-настоящему особенным&lt;/b&gt;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761477078.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:11:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8884449765201358890</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Рэшфорд: «Класико – это не просто матч, это Особенный день!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игрок / Интервью</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;b&gt;Маркус Рэшфорд&lt;/b&gt;, звезда «Манчестер Юнайтед», сделал неожиданное признание перед легендарным Класико. Он не нервничает. Он просто &lt;b&gt;волнуется&lt;/b&gt;!

&lt;b&gt;Что Класико значит для звезды?&lt;/b&gt;

Этот матч – нечто большее, чем просто игра. Именно такие моменты, по словам Рэшфорда, вспоминаешь всю жизнь, когда завершаешь карьеру.

Сам футболист вырос, не пропуская ни одного Класико. Даже в Манчестере это было событие, которое смотрели все. Для него это &lt;b&gt;«Особенный»&lt;/b&gt; матч.

&lt;b&gt;Как играть в самых жарких матчах?&lt;/b&gt;

Атмосфера на «Бернабеу» будет невероятной. Но Рэшфорд уверен: главное – сохранять спокойствие и контролировать ход игры.

Эти матчи его не пугают, наоборот. Он и его команда с нетерпением ждут каждого такого противостояния.

Он любит перемещаться туда, где его не ждут защитники. Ему нравится играть как на фланге, так и в центре нападения – все зависит от хода матча. И главное: он бьет по воротам, только если &lt;b&gt;абсолютно уверен&lt;/b&gt; в голе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761477103.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 26 Oct 2025 11:11:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6666221689209192116</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  








































































</rss>
