<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>«НА БАНКЕ». Все главные футбольные новости и слухи в одном месте. Трансферы, инсайды и честное мнение. Говорим о футболе так, как будто сидим с тобой на скамейке запасных.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Магуайр взорвал «Энфилд»! АПЛ кипит от сенсаций</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол, Английская Премьер-лига</category>
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать? Харри Магуайр, которого еще недавно списывали со счетов, стал настоящим героем! Его победный гол на легендарном &lt;b&gt;«Энфилде»&lt;/b&gt; перевернул северо-западное дерби и принес победу «Манчестер Юнайтед».

Восьмой тур Английской Премьер-лиги завершился, оставив после себя целую россыпь ярких моментов и неожиданных результатов. Эксперты уже вовсю подводят итоги.

&lt;b&gt;Герои и антигерои: кто удивил АПЛ?&lt;/b&gt;

В это время Джош продолжает творить чудеса. Он уже &lt;b&gt;второй раз подряд&lt;/b&gt; попал в символическую команду недели, составленную легендарным Аланом Ширером!

Не менее впечатляющим стал хет-трик Матета, который буквально взорвал матч. А «Арсенал» снова показал свою мощь, забив очередной гол с углового – это уже стало их фирменным знаком.

Молодой Крупи из «Борнмута» заслужил всеобщее восхищение. Тем временем, «Манчестер Сити» продолжает демонстрировать удивительную зависимость от своего бомбардира Эрлинга Холанда.

&lt;b&gt;Неожиданные повороты и горячие обсуждения&lt;/b&gt;

В традиционных итогах тура Алексей Гаврилов, Михаил Саакян и Кирилл Михайлов обсудили все детали матчей прошедшего уик-энда:
•   Они поговорили о победном голе Магуайра.
•   Затронули тему зависимости «Манчестер Сити» от Холанда.
•   Не обошли стороной и горячую дискуссию об увольнении Постекоглу.

Этот тур АПЛ доказал одно: скучно не будет! Каждая игра – это новая интрига, новые герои и новые потрясения.</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8098898466365402739</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Скандал в Барселоне: Флик пропустит Эль-Класико и может получить БАН!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол, Ла Лига, Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Шокирующая новость для фанатов &quot;Барселоны&quot;: главный тренер Ханси Флик не сможет руководить командой в важнейшем Эль-Класико! Это серьезный удар по клубу.

И это еще не все. Флику грозит дисквалификация от &lt;b&gt;4 до 8 матчей&lt;/b&gt;, что может стать настоящей катастрофой для старта сезона.

&lt;b&gt;Что происходит внутри клуба?&lt;/b&gt;

В то же время, тактические решения вызывают вопросы. Полузащитник &lt;b&gt;Де Йонг&lt;/b&gt; сегодня останется на скамейке запасных, сообщает издание As.

&lt;b&gt;Будущее &quot;Барсы&quot; в опасности?&lt;/b&gt;

На фоне этих событий агент Пини Захави посетил &quot;Барселону&quot;. Главная тема переговоров – судьба &lt;b&gt;15-летнего вингера Эбримы Тункары&lt;/b&gt;. Клуб считает его одним из самых талантливых.

&quot;Барса&quot; представила свой долгосрочный проект, чтобы убедить юное дарование остаться. Судьба молодых талантов сейчас важна как никогда.</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1509673226897561289</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Драма на поле: Молодые таланты зажигают в Европе!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Футбол, Молодежный футбол, Международные турниры</category>
      <yandex:full-text>Вы это видели?! В Юношеской Лиге УЕФА развернулась настоящая битва, от которой до сих пор мурашки по коже! «Интер» совершил невероятный камбек против «Юниона». Проигрывая с 62-й минуты, миланцы сравняли счет на &lt;b&gt;90+2'&lt;/b&gt; благодаря Робертсу Кукулису. А затем, на 90+6', Леонардо Бовио вырвал победу!

&lt;b&gt;Что еще творилось на полях?&lt;/b&gt;

Не менее горячо было в матче «Байера» (U19) и «ПСЖ» (U19). Парижане дважды поразили ворота соперника за три минуты! На 52-й отличился Або Эль Най, а на 55-й Джангил реализовал пенальти. Итог — боевая ничья &lt;b&gt;2:2&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Будущее уже здесь: Чемпионат мира U17!&lt;/b&gt;

Тем временем, марокканская молодежь готовится к грандиозному мировому первенству. &lt;b&gt;Эльес Бельмохтар&lt;/b&gt; и Наэль Хаддани вызваны на ЧМ-2025 (U17), который пройдет в Катаре с 3 по 27 ноября. В нем примут участие &lt;b&gt;48 команд&lt;/b&gt; со всего мира!</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2705490781565741914</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Карвахаль Взорвался: «Реал» обвинил Ла Лигу в фальсификации!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Football - La Liga / League Governance</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! Защитник &lt;b&gt;«Реала» Дани Карвахаль&lt;/b&gt; публично обвинил Ла Лигу в... фальсификации правил турнира. Это не просто слова, а прямое заявление в адрес президента лиги – &lt;b&gt;мистера Тебаса&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Что именно разозлило игрока?&lt;/b&gt;
Карвахаль четко дал понять: нарушение регламента – это не что иное, как фальсификация. Он подчеркнул, что разговоры о видеороликах на канале &lt;b&gt;«Реал Мадрид»&lt;/b&gt; не могут отменить факт грубого нарушения правил. Футболист настаивает: игнорировать этот факт просто невозможно.

&lt;b&gt;Чем это грозит Ла Лиге?&lt;/b&gt;
Испанский защитник предупредил: если спорный матч все-таки состоится, на всем турнире будет лежать несмываемое &lt;b&gt;«клеймо»&lt;/b&gt;. Это серьезный удар по репутации одной из сильнейших футбольных лиг мира. Похоже, нас ждет громкий скандал.</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 15:25:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7405237574714408202</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Чемпион на дне: Копенгаген в руинах перед Боруссией?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол, Лига Чемпионов, Клубные новости, Обзор матчей</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Копенгаген&quot;, чемпион Дании, переживает настоящий кошмар! Всего &lt;b&gt;два поражения в трех последних матчах&lt;/b&gt;, отставание в 6 очков от лидера и лазарет, переполненный звездами. Команда на грани перед решающей встречей с дортмундской &quot;Боруссией&quot;, где ей предстоит выступить в роли явного аутсайдера.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле? Лазарет переполнен!&lt;/b&gt;
Ситуация с составом критическая: сразу четыре ключевых игрока выбыли из строя. Среди них &lt;b&gt;Томас Дилейни&lt;/b&gt;, Мохамед Эльюнусси, Андреас Корнелиус и Родриго Уэскас. Это открывает двери для молодежи, например, &lt;b&gt;17-летнего Виктора Дадасона&lt;/b&gt;, который недавно дебютировал в Суперлиге.

&lt;b&gt;Тренер спокоен, но есть ли план?&lt;/b&gt;
Несмотря на хаос, 37-летний главный тренер Якоб Неструп сохраняет удивительное хладнокровие. Он избегает громких обещаний, заявляя: &quot;Мы должны держать амбиции при себе и сосредоточиться на том, чтобы вернуть команду на правильный путь&quot;. После разгромного поражения 1:3 от &quot;Силькеборга&quot; и всего одного очка в двух матчах Лиги чемпионов, &quot;Копенгаген&quot; выглядит крайне уязвимым.

&lt;b&gt;Последний шанс на чудо?&lt;/b&gt;
Даже в такой ситуации Неструп не теряет веры в своих подопечных. &quot;Если мы сумеем объединить наши сильные стороны, то способны создать дортмундцам проблемы&quot;, — уверен он. Сможет ли чемпион собраться и дать бой, когда все против него, или кризис только усугубится?</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 14:29:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5505714497693826775</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>4:3! Молодежка Атлетико потрясла ЮЛЧ. Что готовит основа?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол, Испания, Клубные новости, Юношеский футбол, Обзор матчей</category>
      
      
      <yandex:full-text>Вчера вечером футбольный мир наблюдал за настоящим триллером! Молодежная команда &lt;b&gt;&quot;Атлетико Мадрид&quot; U-19&lt;/b&gt; устроила невероятное шоу, обыграв сверстников из &quot;Арсенала&quot; со счетом &lt;b&gt;4:3&lt;/b&gt; в Юношеской лиге чемпионов. Это была битва до последней секунды, которая заставила фанатов взорваться эмоциями.

&lt;b&gt;Как &quot;молодежка&quot; переиграла &quot;Арсенал&quot;?&lt;/b&gt;
Победа над лондонским клубом в ЮЛЧ – это серьезная заявка на успех. Мадридцы показали характер и волю к победе, вырвав три очка в драматичном поединке. Этот результат однозначно войдет в историю клуба.

&lt;b&gt;А что у &quot;взрослых&quot;? Потенциальный состав на сегодня&lt;/b&gt;
Пока юные &quot;матрасники&quot; покоряют Европу, основная команда готовится к своему матчу. Издание MARCA уже опубликовало предполагаемый стартовый состав на сегодняшний вечер. Среди игроков – знакомые лица и новые комбинации.
На поле ожидаются такие звезды, как &lt;b&gt;Облак, Гризманн и Альварес&lt;/b&gt;, а также новые имена в защите и полузащите. Это будет важная игра, и тренерский штаб явно ищет оптимальные решения.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 14:29:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3774222193489121953</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Скандал с пенальти: Эксперт объяснил, почему VAR ошибся в матче «Милана»!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Судейство</category>
      
      
      <yandex:full-text>В итальянском футболе снова бушуют страсти! Эксперт АИА &lt;b&gt;Андреа Де Марко&lt;/b&gt; жестко раскритиковал решение арбитра в матче &lt;b&gt;«Милан» – «Фиорентина»&lt;/b&gt;. По его мнению, пенальти, назначенный в ворота «фиалок», был большой ошибкой.

&lt;b&gt;Нашли двойника скандала?&lt;/b&gt;
Де Марко видит прямую параллель с другим громким эпизодом: инцидентом между &lt;b&gt;«Ювентусом»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Интером»&lt;/b&gt;. Тогда Тюрам приложил руку к лицу Бонни, но судья проигнорировал момент, а VAR промолчал.

&lt;b&gt;Вердикт эксперта: VAR не нужен?&lt;/b&gt;
«Точно такая же ситуация произошла в матче «Милана» и «Фиорентины», – заявил эксперт. – &lt;b&gt;VAR не должен был вмешиваться&lt;/b&gt;, а судья не должен был ставить пенальти». Это означает, что решение арбитра было неверным, а система видеопомощи должна была остаться в стороне, как и в случае с «Юве» и «Интером».

***

Тебас взорвался! Кто на самом деле «подделывает» Ла Лигу: Карвахаль или RMTV?

Президент Ла Лиги &lt;b&gt;Хавьер Тебас&lt;/b&gt; жестко ответил на обвинения игрока! Защитник «Реала» Карвахаль заявил, что матч в Майами – это «фальсификация Ла Лиги». Но Тебас не остался в долгу.

&lt;b&gt;Что не так с Майами?&lt;/b&gt;
Слова &lt;b&gt;Карвахаля&lt;/b&gt; прозвучали как гром среди ясного неба. Он прямо намекнул на нечестность лиги, связав это с проведением матчей в США.

&lt;b&gt;Тебас бьет в ответ: виноваты другие!&lt;/b&gt;
Реакция Тебаса была молниеносной и едкой: «На мой взгляд, больше всего подделывают турнир видео, опубликованные &lt;b&gt;RMTV&lt;/b&gt; в прошлом сезоне о судьях». Президент Ла Лиги перевел стрелки, обвинив официальный канал «Реала» в подрыве репутации чемпионата.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 14:29:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5141945517395577194</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Абрамович снова покупает клуб? Игрока ПСЖ оценили в 65 миллионов!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Слухи о том, что &lt;b&gt;Роман Абрамович&lt;/b&gt; собирается приобрести очередной футбольный клуб, вспыхнули с новой силой! На этот раз турецкие медиа &quot;сватают&quot; его в &lt;b&gt;«Галатасарай»&lt;/b&gt;. Главный аргумент — покупка особняка в Стамбуле.

Но есть один важный нюанс: резиденция у Абрамовича в Стамбуле уже давно. Этот факт подтвержден в вышедшей в мае книге о продаже &lt;b&gt;«Челси»&lt;/b&gt;. Похоже, это уже пятый раз, когда турки &quot;продают&quot; ему свой клуб.

&lt;b&gt;Почему Абрамовича постоянно &quot;женят&quot; на турецких клубах?&lt;/b&gt;

Кажется, каждый год &lt;b&gt;Романа Абрамовича&lt;/b&gt; активно сватают в Турцию. То «Гёзтепе», то «Фенербахче», теперь вот &lt;b&gt;«Галатасарай»&lt;/b&gt;. Причина всегда одна — его присутствие в стране.

Но факт давнего владения недвижимостью в Стамбуле почему-то регулярно игнорируется. Возможно, это просто желание турецких клубов привлечь такого инвестора. Пока же все это — не более чем громкие заголовки.

Пока в Турции кипят страсти вокруг миллиардных покупок, в Париже творятся настоящие миллионы.

&lt;b&gt;ПСЖ готовит рекордный контракт для защитника?&lt;/b&gt;

&lt;b&gt;ПСЖ&lt;/b&gt;, похоже, не собирается отпускать своего перспективного защитника &lt;b&gt;Виллиана Пачо&lt;/b&gt;. Несмотря на активный интерес со стороны &lt;b&gt;«Ливерпуля»&lt;/b&gt;, парижане близки к продлению контракта.

Переговоры идут успешно под руководством &lt;b&gt;Луиса Кампоса&lt;/b&gt;. И это неудивительно! Игрок, купленный у &lt;b&gt;«Айнтрахта»&lt;/b&gt; в 2024 году всего за &lt;b&gt;€40 миллионов&lt;/b&gt;, теперь оценивается почти в &lt;b&gt;€65 миллионов&lt;/b&gt;. Вот это рост!</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 14:29:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3793087221279046230</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Шок: Педри не радуется победе, а оборона Ливерпуля трещит по швам!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, даже гол партнера не смог вызвать улыбку на лице Педри. После забитого Араухо мяча вся команда праздновала, но &lt;b&gt;Педри&lt;/b&gt; оставался в стороне. Лишь после того, как Ламин подбодрил его, он присоединился, и то без особого энтузиазма. Похоже, дела у звезды &quot;Барсы&quot; действительно идут не очень хорошо.

&lt;b&gt;Возвращение к &quot;Класико&quot; и новые проблемы?&lt;/b&gt;

Тем временем, для &quot;Класико&quot; хорошие новости: &lt;b&gt;Карвахаль&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Трент&lt;/b&gt; будут готовы к битве. Это серьезное усиление перед одним из главных матчей сезона. Однако участие Дина Хейсена пока под вопросом, что добавляет головной боли тренерскому штабу.

&lt;b&gt;Защита Ливерпуля: дыры в начале и конце матчей&lt;/b&gt;

Анализ от Эндрю Бисли раскрывает тревожную тенденцию в обороне &quot;Ливерпуля&quot;. Защита команды, по его словам, &quot;почти всегда хороша&quot;, но есть критические моменты, когда она дает сбои. И эти моменты стоят очень дорого.

•  &lt;b&gt;Первый удар&lt;/b&gt; соперников в каждом матче привел к 3 голам при совокупном xG 1,69.
•  &lt;b&gt;Последний удар&lt;/b&gt; соперников в каждом матче также привел к 3 голам при xG 1,82.
•  Все остальные удары по воротам &quot;Ливерпуля&quot; привели к 8 голам при 8,05 xG.

Причина кроется в потере концентрации на старте и желании идти вперед в концовке, когда счет ничейный. Именно это привело к трем поражениям в лиге со счетом &lt;b&gt;1:2&lt;/b&gt;, когда команда пропускала ранний мяч, а затем слишком увлекалась атакой, оставляя тылы открытыми. Защита &quot;Ливерпуля&quot; явно нуждается в серьезной перестройке менталитета.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 14:29:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5351723005577182731</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Барселона должна всем! Банки уже ждут свои миллионы</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол, Финансы клубов</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;b&gt;Каталонский позор: кто перепродал долги &quot;Барсы&quot;?&lt;/b&gt;
&quot;Барселона&quot; вновь оказалась в центре громкого финансового скандала. Огромные суммы за трансферы игроков до сих пор не выплачены, и ситуация настолько накалилась, что некоторые клубы пошли на крайние меры: они просто перепродали долги &quot;Барсы&quot; банкам! Теперь вместо футбольных клубов миллионы ждут финансисты.

&lt;b&gt;141 миллион евро: кто в списке ожидания?&lt;/b&gt;
В текущем сезоне &quot;Барселоне&quot; предстоит погасить колоссальные &lt;b&gt;141 миллион евро&lt;/b&gt;. Это не просто цифра, а реальные обязательства перед десятками клубов и теперь уже банками. Только за одного Роберта Левандовского деньги ждут сразу &lt;b&gt;семь разных клубов&lt;/b&gt;! Представьте себе масштаб бедствия.

&lt;b&gt;Позорный долг за Феррана Торреса&lt;/b&gt;
Один из самых ярких примеров — трансфер Феррана Торреса. &quot;Барселона&quot; до сих пор не отдала &quot;Манчестер Сити&quot; последние &lt;b&gt;13 миллионов евро&lt;/b&gt; за этого игрока. &quot;Сити&quot; не стал ждать и продал этот долг банку, получив 95% от суммы. Теперь &quot;Барселона&quot; официально должна не клубу, а финансовой организации. Это ли не испанский (точнее, каталонский) стыд?

Вот кому еще &quot;Барселона&quot; теперь должна:
•   &quot;Манчестер Сити&quot; (за Феррана Торреса, долг продан банку)
•   &quot;Бетис&quot; (долг продан банку)
•   Семь клубов за Левандовского
•   Множество других клубов по всему миру</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:39:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8155396786854736988</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Лапорта взрывает: Красная карточка Флика, Майами и тайный Uber-контракт!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол, Управление клубом, Юридические вопросы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Президент «Барселоны» Жоан Лапорта снова в центре скандала! Он не просто защищает своего тренера **Ханси Флика**, но и обвиняет судью в настоящей провокации. «Барса» уже начала процесс апелляции, требуя пересмотра наказания.

Они уверены: судья сознательно ждал реакции тренера. Лапорта считает, что произошедшего можно было избежать, и надеется на смягчение вердикта.

&lt;b&gt;Кто против матча в Майами?&lt;/b&gt;

Но это не единственная битва Лапорты. «Реал Мадрид» неожиданно выступил против проведения матча в **Майами**. Однако президент «Барсы» невозмутим.

«Мы к такому привыкли», — заявил он. Соглашение с Ла Лигой и «Вильярреалом» уже достигнуто. Болельщики США увидят игру, несмотря ни на что.

Лапорта подчеркнул: «Реал Мадрид» волен делать, что хочет. Он не будет вмешиваться в их дела, но «Барселона» продолжит выполнять свои решения.

&lt;b&gt;Тайны контракта с Uber&lt;/b&gt;

Еще одна горячая тема — спонсорский контракт с **Uber**. Лапорта подтвердил его существование. Это коммерческое соглашение между двумя частными компаниями.

Президент настаивает: все заключено в рамках закона. Соблюдены все внутренние нормы, юридические и этические стандарты. «Мы не видели никаких препятствий для его подписания», — подытожил Лапорта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:39:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3731173942608468455</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Каземиро: Невоспетый герой дерби, который перевернул игру «МЮ»!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол, АПЛ, Игроки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока все обсуждали ярких форвардов, настоящая магия на поле творилась там, где меньше всего ждали. Каземиро, вышедший в дерби всего на &lt;b&gt;58 минут&lt;/b&gt; (+5 добавленных), показал мастер-класс, который почти никто не заметил. Его вклад оказался куда значительнее, чем кажется на первый взгляд.

&lt;b&gt;Как бразилец изменил ход матча?&lt;/b&gt;

Он вернул владение мячом &lt;b&gt;6 раз&lt;/b&gt;, выиграв вторые мячи. Это больше, чем у любого другого игрока в том дерби! Вся тактика «Манчестер Юнайтед» строится на этих вторых мячах, и именно после их возвращения «дьяволы» молниеносно разворачивают свои атаки. Каземиро стал ключом к этим смертоносным выпадам.

Но дело не только в атаке. Бразилец был непроходим в обороне. Он не выдергивался из позиции, не пытался отнять мяч в бездумных единоборствах 1 на 1. Итог: Каземиро просто &lt;b&gt;не обыгрывали&lt;/b&gt;. Он сделал 3 отбора и выиграл 6 из 8 единоборств. Чистая игра, без единой помарки.

&lt;b&gt;Цифры говорят сами за себя: шокирующая разница&lt;/b&gt;

Влияние Каземиро на защиту команды оказалось просто колоссальным. С ним и без него «Манчестер Юнайтед» выглядел совершенно по-разному.

•   &lt;b&gt;С Каземиро (63 минуты с добавленными):&lt;/b&gt;
    •   9 допущенных ударов
    •   0,95 xGA (ожидаемые пропущенные голы)

•   &lt;b&gt;Без Каземиро (41 минута с добавленными):&lt;/b&gt;
    •   10 допущенных ударов
    •   1,80 xGA (ожидаемые пропущенные голы)

Если пересчитать эти показатели на полную игру, разница в пользу отрезка с &lt;b&gt;Каземиро&lt;/b&gt; будет просто невероятной. Он не просто играл – он менял игру, оставаясь в тени. Именно такие незаметные герои и приносят победы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:39:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7673757545478909266</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Реал Мадрид против Ла Лиги: Это цензура и манипуляция!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбольные скандалы, Ла Лига, Спортивная политика</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский &lt;b&gt;«Реал»&lt;/b&gt; снова вступает в открытое противостояние с Ла Лигой! Клуб подал иск из-за планов провести матч &lt;b&gt;«Барселоны»&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;«Вильярреала»&lt;/b&gt; в Майами, назвав это прямым нарушением принципа честности соревнований. Вратарь &lt;b&gt;Тибо Куртуа&lt;/b&gt; не стеснялся в выражениях, заявив, что действия лиги — это &quot;цензура и манипуляция&quot;.

&lt;b&gt;Почему матч в США — это проблема?&lt;/b&gt;

Куртуа подчеркнул: &quot;Это нарушает принцип турнира&quot;. Он сравнил Ла Лигу с НБА или НФЛ, где такие решения принимаются голосованием всех клубов или где иной формат соревнований. Здесь же Ла Лига просто &quot;захотела&quot;, проигнорировав мнение футболистов.

&quot;Играть дома и на выезде – это не одно и то же&quot;, — заявил вратарь. Выездные матчи в Ла Лиге всегда сложны, и перенос игры за океан лишает одну из команд важного домашнего преимущества.

&lt;b&gt;Президент Тебас под огнем: &quot;Цензура и манипуляция!&quot;&lt;/b&gt;

Самое шокирующее: Куртуа обвинил президента Ла Лиги &lt;b&gt;Хавьера Тебаса&lt;/b&gt; в сокрытии протестов игроков. &quot;Я никогда не видел, чтобы президент лиги говорил подобное. Скрывать это, а затем менять причину протеста – это цензура и манипуляция, и это серьезно&quot;, — заявил он.

Вратарь также затронул тему несправедливого отношения к &lt;b&gt;Винисиусу&lt;/b&gt;. Он отметил, что бразильца постоянно провоцируют, а его реакция – это нормальное следствие давления со стороны стадиона и соперников. &quot;Он один из лучших в мире&quot;, – подытожил Куртуа, призывая его сохранять концентрацию.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:39:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4494040962155700933</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Куртуа взрывает Ла Лигу, а Реал теряет всех защитников перед Класико!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол, Ла Лига, Травмы, Командные новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский «Реал» оказался в критической ситуации перед важнейшим матчем! &lt;b&gt;Давид Алаба&lt;/b&gt; выбыл из строя из-за травмы икроножной мышцы и точно пропустит Класико. Это лишь верхушка айсберга: на данный момент у «сливочных» травмированы сразу &lt;b&gt;6 защитников&lt;/b&gt;! Ферлан Менди и Антонио Рюдигер также не сыграют, а Даниэль Карвахаль, Дин Хейсен и Трент Александер-Арнолд восстанавливаются.

&lt;b&gt;Куртуа атакует Ла Лигу: Цензура и скандалы!&lt;/b&gt;

На фоне кадрового коллапса голкипер Тибо Куртуа не стесняется в выражениях. Он открыто обвинил Ла Лигу в цензуре и манипуляциях! Президент &lt;b&gt;Тебас&lt;/b&gt;, по его словам, скрывает протесты игроков и меняет их причины. «Я никогда не видел, чтобы президент лиги говорил подобное», – заявил Куртуа.

Отдельный гнев вратаря вызвала идея провести матч «Барселона» – «Вильярреал» в США. Это нарушает принцип турнира, игроки категорически не согласны. «Мы должны играть дома и на выезде – это не одно и то же», – подчеркнул Куртуа, вспомнив, как тяжело играть на выезде, даже против «Хетафе».

&lt;b&gt;Винисиус: &quot;Жертва&quot; или гений провокаций?&lt;/b&gt;

Куртуа встал на защиту &lt;b&gt;Винисиуса&lt;/b&gt;, который постоянно подвергается давлению и провокациям. «В 18 лет многие над ним смеялись. Он ничего плохого не сделал, вышел на поле, а они были против него», – возмутился вратарь. По его словам, бразильца «ждут» на каждом матче, но он отлично реагирует и прогрессирует. Куртуа даже сравнил его с Диего Костой, который &quot;сводил с ума&quot; защитников АПЛ.

&lt;b&gt;300 матчей и «ошибки» судей&lt;/b&gt;

Для самого Куртуа это знаковый период: он провел уже &lt;b&gt;300 матчей&lt;/b&gt; за «Реал Мадрид». «В детстве я мечтал сыграть за «Реал», испытываю огромную гордость», – признался он. Что касается судей, то, по словам бельгийца, «Реал» не получает преференций, скорее наоборот. «Судьи – люди, и ошибки случаются», – добавил он. В команде есть, над чем работать, особенно над стандартами, но в целом оборона выглядит хорошо.

&lt;b&gt;Будущее футбола и ЛЧ: Что думает вратарь?&lt;/b&gt;

Куртуа высказался и о потенциальных изменениях в футболе. Идея Венгера об офсайде «по миллиметрам» кажется ему потерей времени. Есть более важные вещи: например, несправедливое время, которое отводится вратарям (8 секунд), по сравнению с вбрасываниями (до 30 секунд). Новый формат Лиги чемпионов с выходом топ-8 в плей-офф, по его мнению, облегчает задачу и дает больше времени на восстановление.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 13:39:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6763211168536841431</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;SkySport&lt;/b&gt; назвал состав Интера: что ждать?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Спорт</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главная футбольная новость дня! Авторитетный &lt;b&gt;SkySport&lt;/b&gt; представил свой ориентировочный состав миланского &quot;Интера&quot;. Это всегда вызывает бурю эмоций среди болельщиков.

Когда такой гигант, как SkySport, делится своим видением, это не просто догадки. Это серьезный повод для обсуждений и предвкушения.

&lt;b&gt;Почему это важно?&lt;/b&gt;
• &lt;b&gt;SkySport&lt;/b&gt; известен своей инсайдерской информацией.
• Их прогнозы часто близки к реальности.
• Каждое имя в их списке — повод для жарких дебатов.

Фанаты уже вовсю гадают: кто выйдет на поле? Какие тактические сюрпризы приготовил тренер?

&lt;b&gt;Чего ждать от Интера?&lt;/b&gt;
Публикация такого состава всегда подогревает интерес к предстоящим матчам. Это намек на стратегию и возможные ключевые фигуры.

Окончательное решение, конечно, за тренерским штабом. Но версия от &lt;b&gt;SkySport&lt;/b&gt; уже задала тон дискуссиям. Интер готовится, и мы вместе с ним!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761050491.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:42:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4736309547788397808</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: МЮ готов выложить 43 миллиона за звезду Штутгарта!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Спорт, Футбол, Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Манчестер Юнайтед&quot; снова в центре внимания! По информации немецкого Sky Sport, &quot;красные дьяволы&quot; всерьез нацелились на игрока &quot;Штутгарта&quot; &lt;b&gt;Анджело Штиллера&lt;/b&gt;. И самое главное – его трансферная стоимость: &quot;Штутгарт&quot; оценивает его в невероятные &lt;b&gt;43 миллиона фунтов&lt;/b&gt;!

&lt;b&gt;&quot;МЮ&quot; готовится к крупной трате?&lt;/b&gt;
Интерес к Штиллеру подтверждает, что &lt;b&gt;&quot;Манчестер Юнайтед&quot;&lt;/b&gt; активно ищет усиление состава. Клуб готов серьезно потратиться, чтобы заполучить нужного игрока. Это может стать одним из самых громких переходов лета.

&lt;b&gt;&quot;Штутгарт&quot; не уступит?&lt;/b&gt;
Оценка в 43 миллиона фунтов – это четкий сигнал от &quot;Штутгарта&quot;. Они высоко ценят своего футболиста и не собираются расставаться с ним за бесценок. Это подчеркивает значимость Штиллера для команды.

&lt;b&gt;Что теперь?&lt;/b&gt;
Пока это лишь интерес и оценка стоимости. Но если &quot;МЮ&quot; действительно сделает предложение, то нас ждет захватывающая борьба. Сможет ли английский гранд убедить &quot;Штутгарт&quot; отпустить свою звезду?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:42:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4076522230800729428</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>180 фанатов «Наполи» угодили за решетку перед матчем ЛЧ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Спорт, Футбол, Происшествия, Общество</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Перед важным матчем Лиги чемпионов в &lt;b&gt;Эйндховене&lt;/b&gt; произошел настоящий хаос: полиция задержала около &lt;b&gt;180 болельщиков&lt;/b&gt; итальянского «Наполи». Массовые аресты шокировали фанатское сообщество.

Их арестовали не за драки, а за игнорирование четких инструкций. Фанаты проигнорировали распоряжение полиции покинуть центр города, где были введены особые зоны безопасности.

&lt;b&gt;Почему так жестко? Мэр предупреждал!&lt;/b&gt;

Мэр Эйндховена Йерун Дейсселблум заранее объявил о повышенных мерах безопасности. Причина — давняя дружба фанатов «Наполи» с ультрас «Фейеноорда», заклятого врага ПСВ. Полиция опасалась столкновений.

Некоторые из задержанных даже не имели билетов на матч. Это лишь усугубляло и без того напряженную ситуацию.

&lt;b&gt;Всех на допрос: что ждет фанатов?&lt;/b&gt;

Все &lt;b&gt;180 человек&lt;/b&gt; были доставлены на допрос в участок на улице Матильделаан. Это стало серьезным ударом для неаполитанской команды перед ключевым поединком.

Несмотря на массовые аресты и высокий уровень напряжения, матч ПСВ — «Наполи» состоялся по расписанию. Но осадочек, как говорится, остался.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:42:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8577006309431387828</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Алонсо: «Куртуа – лучший в мире, но Икер – это Икер!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Аналитика, Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренер «Мадрида» Алонсо перед матчем с «Ювентусом» выдал несколько громких заявлений, но самым обсуждаемым стало сравнение легендарных вратарей. Когда его спросили, кто лучше – &lt;b&gt;Тибо Куртуа&lt;/b&gt; или &lt;b&gt;Икер Касильяс&lt;/b&gt;, Алонсо не стал выбирать. Он отметил, что Куртуа – &lt;b&gt;«лучший голкипер мира»&lt;/b&gt; и даже может стать тренером. Но затем добавил: «Икер – это всё же Икер».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:15:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1588714057743911263</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Икер — это Икер: Алонсо сделал шокирующий выбор между Куртуа и Касильясом!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Сравнения, Мнения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Мадрид&quot; готовится к битве с &quot;Ювентусом&quot;, но главный тренер Алонсо уже взбудоражил фанатов своим откровенным заявлением. Перед важным матчем он публично сравнил двух легенд клуба: &lt;b&gt;Тибо Куртуа&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Икера Касильяса&lt;/b&gt;. Его слова удивили многих!

&lt;b&gt;&quot;Мадрид&quot; готов к классике, но есть нюансы&lt;/b&gt;
Завтра &quot;сливочных&quot; ждет настоящая европейская классика — матч против &quot;Ювентуса&quot; в &lt;b&gt;22:00 мск&lt;/b&gt;. Алонсо уверен в своих игроках, которые за два месяца показали невероятный прогресс. &quot;Мы всегда хотим бороться&quot;, — заявил тренер, призывая болельщиков к максимальной поддержке на &quot;Бернабеу&quot;.

Однако, есть и плохие новости: &lt;b&gt;Трент&lt;/b&gt;, &lt;b&gt;Карвахаль&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Хаусен&lt;/b&gt; точно пропустят эту игру. Их готовность к &quot;Класико&quot; будет ясна только в субботу.

&lt;b&gt;Кто растет, а кто уже звезда?&lt;/b&gt;
Винисиус, по словам Алонсо, — это &lt;b&gt;ключевой игрок&lt;/b&gt; и футболист высочайшего уровня. Тренер доволен его сосредоточенностью и великолепным сезоном. Не менее восторженно он отозвался о &lt;b&gt;Гюлере&lt;/b&gt;, назвав его &quot;смесью Озила и Гути&quot; с невероятным последним пасом.

Алонсо также отметил &lt;b&gt;Мбаппе&lt;/b&gt;, подчеркнув его огромное положительное влияние на команду и аналитический склад ума. Даже 18-летний &lt;b&gt;Мастантуоно&lt;/b&gt; получает похвалу за свой потенциал.

&lt;b&gt;Лучший в мире или &quot;Икер — это Икер&quot;?&lt;/b&gt;
Самая горячая тема пресс-конференции — выбор между вратарями. Алонсо не скрывал восхищения &lt;b&gt;Тибо Куртуа&lt;/b&gt;, назвав его лучшим голкипером мира. Он даже предположил, что Куртуа может стать отличным тренером благодаря интересу к тактике.

Но потом тренер добавил: &quot;С Касильясом я пережил очень много радостных моментов. &lt;b&gt;Икер — это всё же Икер&lt;/b&gt;&quot;. В итоге, Алонсо так и не смог выбрать одного из них, оставив интригу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:15:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7526935438060504891</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Загадка Алонсо: Куртуа или Касильяс? Икер – это Икер!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Аналитика игроков, Тактика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренер &quot;Мадрида&quot; Хаби Алонсо на предматчевой пресс-конференции оказался перед непростым выбором: кто же лучше – Тибо Куртуа или Икер Касильяс? Его ответ вызвал улыбку и оставил интригу.

&lt;b&gt;Битва поколений: кто же лучший?&lt;/b&gt;
Алонсо признал, что &lt;b&gt;Куртуа – лучший голкипер мира&lt;/b&gt;, отметив его тактическую подкованность и потенциал стать тренером. Но затем добавил: &quot;Икер – это Икер&quot;, вспоминая множество радостных моментов с Касильясом. Выбрать одного он так и не смог.

Завтра &quot;Мадрид&quot; ждет настоящая европейская классика – матч против &quot;Ювентуса&quot; в Лиге чемпионов. Алонсо настроен на победу и ждет мощной поддержки болельщиков на &quot;Бернабеу&quot;. Он уверен, что команда пока на этапе развития, но уже сейчас готова бороться.

&lt;b&gt;Звезды &quot;Мадрида&quot;: кто в огне, а кто под вопросом?&lt;/b&gt;
Хаби особо выделил &lt;b&gt;Винисиуса&lt;/b&gt;, назвав его ключевым игроком высочайшего уровня. Арда Гюлер, по его словам, – это &quot;смесь Озила и Гути&quot; с невероятным последним пасом. Команда довольна прогрессом 18-летнего Мастантуоно.
Однако есть и плохие новости: Трент и Карвахаль тренировались в общей группе, но их участие в &quot;Класико&quot; под вопросом. С &quot;Ювентусом&quot; они точно не сыграют, как и Хаусен.

&lt;b&gt;Мбаппе, Камавинга и другие инсайды от Алонсо&lt;/b&gt;
Алонсо подчеркнул, что Килиан &lt;b&gt;Мбаппе важен не только голами&lt;/b&gt;, но и своим влиянием на команду и аналитическим складом ума. Он доволен развитием Камавинги, несмотря на небольшие проблемы в начале сезона. Про аренду Эндрика тренер сказал, что в команде высокая конкуренция, и каждый игрок должен быть готов проявить себя.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:15:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7086799746514092224</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кейн – лучший в мире? Маттеус шокировал заявлением!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Мнения экспертов, Индивидуальные награды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит! Легенда Лотар Маттеус выдал сенсацию: по его мнению, &lt;b&gt;Харри Кейн&lt;/b&gt; – лучший форвард на планете. Он не просто забивает, но и делает то, что не под силу ни Холанду, ни Мбаппе.

&lt;b&gt;В чем секрет уникальности Кейна?&lt;/b&gt;

Маттеус убежден: дело не только в голах. Кейн – это уникальный набор качеств. Он одновременно &lt;b&gt;бомбардир, плеймейкер, бокс-ту-бокс и даже разрушитель&lt;/b&gt;!

Вы видели, как он стелется в подкате в своей штрафной на 88-й минуте? Или выдает пасы на 50 метров? Такого не делают ни Холанд, ни Мбаппе, подчеркивает легенда.

&lt;b&gt;Почему &quot;Золотой мяч&quot; прошел мимо?&lt;/b&gt;

И тут самый главный вопрос: как такой универсальный гений оказался лишь на &lt;b&gt;13-м месте&lt;/b&gt; в голосовании за &quot;Золотой мяч&quot;? Эта несправедливость вызывает недоумение у многих экспертов.

Маттеус верит: если Харри продолжит в том же духе и команда добьется успехов, то в следующем году награда может достаться ему.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761048906.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 12:15:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6914720618797123078</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тудор на грани: «Ювентус» уже присмотрел двух тренеров на замену!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Серия А, Тренерские перестановки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В «Ювентусе» назревает сенсация! Главный тренер &lt;b&gt;Игор Тудор&lt;/b&gt; оказался под пристальным наблюдением клуба. Если ситуация не изменится, его могут уволить до конца сезона.

&lt;b&gt;Кто эти сменщики?&lt;/b&gt;
Руководство «Юве» уже активно ищет замену. В списке — два серьезных кандидата. Это &lt;b&gt;Раффаэле Палладино&lt;/b&gt; и Эдин Терзич.

Особенно пристальное внимание уделяется Палладино. Его кандидатура действительно рассматривается как основной вариант для потенциальной замены.

&lt;b&gt;Что теперь будет с тренером?&lt;/b&gt;
Несмотря на нависшую угрозу, Тудору дали небольшой шанс. Ему выделили время, чтобы попытаться переломить негативную тенденцию в игре команды.

Но часы тикают. Если результаты не улучшатся, «Ювентус» готов действовать, и имена Палладино и Терзича уже на столе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761045544.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:20:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2082241196110889828</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тудор на вылет? Ювентус уже смотрит на двух кандидатов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Профили, Тренеры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кресло под главным тренером &lt;b&gt;«Ювентуса»&lt;/b&gt; Игорем Тудором шатается как никогда! Клуб уже активно ищет ему замену, если негативная тенденция продолжится. Это не просто слухи – это факт, подтвержденный инсайдерами.

&lt;b&gt;Два имени на карандаше&lt;/b&gt;
В случае увольнения Тудора, у руководства «Юве» есть два серьезных кандидата. Первый – &lt;b&gt;Раффаэле Палладино&lt;/b&gt;, чья кандидатура рассматривается особенно пристально. Второе имя в шорт-листе – &lt;b&gt;Эдин Терзич&lt;/b&gt;. Оба могут прийти на контракт до конца сезона с опцией продления.

&lt;b&gt;Последний шанс для Тудора?&lt;/b&gt;
Несмотря на активные поиски, Игорю Тудору дали немного времени. Это его последний шанс изменить ситуацию и прервать &lt;b&gt;негативную тенденцию&lt;/b&gt;. Клуб внимательно следит за каждым его шагом и результатом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761045558.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:20:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1259662461792850657</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ювентус нашел замену Тудору? Два кандидата уже на прицеле!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Серия А, Тренерский анализ</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кресло под &lt;b&gt;Игором Тудором&lt;/b&gt; шатается всё сильнее! Пока хорватский специалист отчаянно пытается спасти ситуацию, «Ювентус» уже активно присматривается к новым лицам. Имена двух потенциальных преемников уже прозвучали.

&lt;b&gt;Кто может возглавить команду?&lt;/b&gt;

Если клуб всё-таки решится на кардинальные перемены, то список кандидатов возглавляют сразу два имени. Главный фаворит – это &lt;b&gt;Раффаэле Палладино&lt;/b&gt;. Его кандидатуру рассматривают очень серьёзно.

Вместе с ним в шорт-листе значится и &lt;b&gt;Эдин Терзич&lt;/b&gt;. Оба специалиста могут получить контракт до конца текущего сезона, с возможностью дальнейшего продления.

&lt;b&gt;Тудору дали последний шанс?&lt;/b&gt;

Несмотря на активные поиски, «Ювентус» пока не принял окончательного решения. &lt;b&gt;Игору Тудору&lt;/b&gt; всё же предоставили немного времени. Он должен попытаться изменить негативную динамику и спасти свою должность.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:20:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5117750456480535711</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тудора на выход? Ювентус уже выбрал двух кандидатов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Тренерские слухи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кресло под &lt;b&gt;Игором Тудором&lt;/b&gt; в «Ювентусе» шатается сильнее, чем когда-либо. Руководство клуба пристально следит за ситуацией. Если решение о замене будет принято, у «старой синьоры» уже есть два серьезных кандидата.

&lt;b&gt;Кто под угрозой?&lt;/b&gt;
По информации инсайдера Mirko Di Natale, будущее Тудора в клубе остается под большим вопросом. Он по-прежнему находится под пристальным наблюдением. Давление на тренера нарастает с каждым днем.

&lt;b&gt;Главные претенденты на пост&lt;/b&gt;
«Ювентус» уже определился с шорт-листом. Если замена все же произойдет, клуб всерьез рассмотрит двух специалистов. Это &lt;b&gt;Раффаэле Палладино&lt;/b&gt; и &lt;b&gt;Эдин Терзич&lt;/b&gt;.

Контракт с новым тренером будет подписан &lt;b&gt;до конца сезона&lt;/b&gt;. При этом в соглашении будет предусмотрена опция продления. Это дает клубу гибкость и возможность оценить работу специалиста.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:20:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4759300022489454598</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Хаусен шокировал: его участие в «Класико» – это сюрприз!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол, Ла Лига, Травмы, Эль Класико</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий детектив разворачивается вокруг предстоящего «Класико»! Игрок «Мадрида» &lt;b&gt;Хаусен&lt;/b&gt; бросил фанатам настоящую загадку, заинтриговав миллионы.

Вопрос на миллион: будет ли он включен в заявку на самый принципиальный матч сезона? Футболист уже знает ответ, но хранит его в строжайшем секрете.

&lt;b&gt;Что скрывает Хаусен?&lt;/b&gt;

«Буду ли я включён в заявку &quot;Мадрида&quot; на &quot;Класико&quot; (26.10, 18:15 мск)? Посмотрим. Я уже знаю ответ, но пусть это будет сюрпризом для вас», – заявил &lt;b&gt;Хаусен&lt;/b&gt;. Эти слова моментально взорвали соцсети.

Медицинский штаб клуба подтвердил: процесс восстановления от травмы проходит отлично. Это дает надежду, но не раскрывает главной интриги.

&lt;b&gt;Решающий фактор?&lt;/b&gt;

Матч против главного соперника состоится уже &lt;b&gt;26 октября в 18:15 мск&lt;/b&gt;. Каждый игрок на счету, и возможное возвращение Хаусена стало бы мощным усилением.

Болельщикам остается лишь гадать и ждать официального объявления. Сюрприз от Хаусена может стать решающим фактором в предстоящем противостоянии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761045603.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 11:20:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7231394667262935282</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Катастрофа в Мадриде: Звезда Реала выбывает перед Эль Класико!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольный анализ травм</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский &quot;Реал&quot; потрясен: один из ключевых защитников, &lt;b&gt;Давид Алаба&lt;/b&gt;, выбыл из строя! Эта новость шокировала фанатов: он пропустит не только матч с &quot;Ювентусом&quot;, но и главное дерби — &lt;b&gt;Эль Класико&lt;/b&gt; с &quot;Барселоной&quot;.

&lt;b&gt;Что на самом деле произошло?&lt;/b&gt;
По информации El Chiringuito, у Алабы диагностировано растяжение камбаловидной мышцы правой ноги. Травма оказалась серьезной.
Защитник выбыл из строя на &lt;b&gt;7-10 дней&lt;/b&gt;. Это означает, что &quot;Реал&quot; остался без одного из своих столпов обороны в самый ответственный момент сезона.

&lt;b&gt;Главные битвы без Алабы: полный список&lt;/b&gt;
По данным Cope, Алаба точно не сыграет в двух важнейших встречах, которые ждут &quot;сливочных&quot; уже на этой неделе:
•   Матч с &lt;b&gt;&quot;Ювентусом&quot;&lt;/b&gt; 22 октября, начало в 22:00 по московскому времени.
•   Супербитва с &lt;b&gt;&quot;Барселоной&quot;&lt;/b&gt; 26 октября, начало в 18:15.
Отсутствие Алабы в этих играх — серьезный удар по амбициям &quot;Реала&quot; в важнейших поединках.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761043552.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:47:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2603245767142774118</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Удар по Реалу: Алаба пропустит Класико!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Предматчевый анализ футбола</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость для фанатов мадридского «Реала»! Защитник &lt;b&gt;Давид Алаба&lt;/b&gt; выбыл из строя на срок до 10 дней. Это значит, что он не сыграет в важнейших матчах сезона.

По данным El Chiringuito, у австрийца диагностировано &lt;b&gt;растяжение камбаловидной мышцы&lt;/b&gt; правой ноги.

&lt;b&gt;Какие матчи под угрозой?&lt;/b&gt;

Самое болезненное, что Алаба пропустит легендарное Эль Класико.

Согласно Cope, &lt;b&gt;Алаба&lt;/b&gt; точно не выйдет на поле в двух ключевых встречах:
• Против «Ювентуса» (22 октября, 22:00 мск).
• Против «Барселоны» (26 октября, 18:15 мск).

&lt;b&gt;Что это значит для Реала?&lt;/b&gt;

Потеря такого игрока, как Алаба, всегда критична. Особенно перед лицом принципиального соперника. Команде придется искать новые решения в обороне.

Ожидается, что защитник сможет вернуться в строй примерно через &lt;b&gt;7-10 дней&lt;/b&gt;. Но этот срок может варьироваться.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761043571.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:47:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7307318248188655209</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Алаба травмирован: пропустит Класико и важнейший матч!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Предматчевый анализ футбола</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для фанатов «Реала»! Защитник &lt;b&gt;Алаба&lt;/b&gt; получил травму и не сыграет в двух важнейших матчах сезона. Это серьезный удар по амбициям команды.

По информации El Chiringuito, у игрока диагностировано &lt;b&gt;растяжение камбаловидной мышцы правой ноги&lt;/b&gt;. Его отсутствие продлится от &lt;b&gt;7 до 10 дней&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Какие матчи пропустит Алаба?&lt;/b&gt;

Это означает, что «сливочные» потеряют ключевого игрока в двух грандиозных поединках. Среди них – принципиальная встреча с «Ювентусом», которая пройдет 22 октября. Но самое главное – легендарное «Эль Класико» против &lt;b&gt;«Барселоны»&lt;/b&gt;, запланированное на 26 октября.

&lt;b&gt;Что это значит для «Реала»?&lt;/b&gt;

Потеря &lt;b&gt;Алабы&lt;/b&gt; перед такими матчами – серьезный удар по оборонительным порядкам команды. Теперь тренерскому штабу придется срочно искать замену, чтобы укрепить защиту и не допустить осечек в ключевых играх сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761043588.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:47:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8340016418140795991</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Сити» vs «Вильярреал»: Забытая дуэль. Кто был сильнее?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольная история</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Сити» и «Вильярреал» – эти команды уже сходились в очном противостоянии. И результат был однозначным: &lt;b&gt;«горожане» разгромили испанцев&lt;/b&gt; в обоих матчах.

&lt;b&gt;Вспомним ту Лигу Чемпионов&lt;/b&gt;
Всего дважды пути этих клубов пересекались. Это произошло на групповом этапе &lt;b&gt;Лиги Чемпионов сезона 2011/12&lt;/b&gt;.

&lt;b&gt;Полное доминирование «Сити»&lt;/b&gt;
На своем поле английский клуб взял верх со счетом 2:1. А на выезде «Сити» показал, кто здесь хозяин, разгромив «Вильярреал» со счетом &lt;b&gt;3:0&lt;/b&gt;. Обе победы остались за «Манчестер Сити», что ярко демонстрирует их превосходство в тех встречах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 21 Oct 2025 10:47:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4100894979030140944</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  























































































































































































</rss>
