<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Винисиус: больше горчичников, чем голов! Что случилось?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Performance</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир в недоумении: звезда &quot;Реала&quot; Винисиус Жуниор переживает не самый лучший период. Его статистика последних матчей шокирует даже самых преданных фанатов.

Вместо фееричных голов и результативных передач, бразилец зачастил с предупреждениями. За последние шесть игр на его счету две желтые карточки.

&lt;b&gt;Куда пропал прежний Вини?&lt;/b&gt;

Самое тревожное: за эти же шесть матчей Винисиус не совершил ни одного голевого действия. Ноль голов, ноль ассистов.

Это удивительный спад для игрока, который славится своим дриблингом и способностью создавать моменты из ничего. Кажется, что эмоции берут верх над мастерством.

&lt;b&gt;Тревожный звонок для &quot;Реала&quot;?&lt;/b&gt;

Подобный &quot;обмен&quot; голов на &quot;горчичники&quot; не может не беспокоить. Болельщики ждут от Винисиуса не просто участия в игре, а решающих действий.

Что происходит с одним из самых ярких талантов современности? Ответ на этот вопрос покажет время.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762845310.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 07:16:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7352056856196789183</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Сенсация! Алекс Баэна вызван в сборную Испании!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>National Teams</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: Алекс Баэна официально присоединился к расположению сборной Испании! Этот вызов — не просто новость, а знаковое событие для молодого полузащитника.

&lt;b&gt;Мечта стала реальностью?&lt;/b&gt;

Для каждого игрока попасть в национальную команду своей страны — это вершина карьеры. Баэна теперь среди лучших, готовясь представлять Испанию на самом высоком уровне.

&lt;b&gt;Что дальше для звезды?&lt;/b&gt;

Присутствие в сборной — это огромная честь и не менее огромная ответственность. Теперь Баэне предстоит доказывать свой класс на тренировках и бороться за место в основе.</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 07:16:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3943230117971272143</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Конте уходит из «Наполи»? Президент разгромил слухи!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренерские перестановки</category>
      <yandex:full-text>Слухи о скорой отставке Антонио Конте из «Наполи» заполонили медиапространство. Но президент клуба, Аурелио Де Лаурентис, одним мощным заявлением разгромил все домыслы.

Он назвал их «сказками», подчеркнув, что между ним и тренером «всегда была особая гармония». Серия неудачных результатов команды стала почвой для этих домыслов.

&lt;b&gt;Что президент думает о Конте?&lt;/b&gt;

Де Лаурентис не скрывает своего восхищения. Он гордится тем, что рядом с ним «настоящий мужчина, который отдаёт каждый момент своей жизни работе».

Президент подчеркнул: Конте работает «с максимальной щедростью и самоотдачей». Это, по его словам, «лучшая гарантия для клуба и для болельщиков».

&lt;b&gt;Будет ли всё-таки встреча?&lt;/b&gt;

В Италии подтверждают: встреча между Конте и Де Лаурентисом действительно запланирована на эту неделю. Но речь пойдет не об увольнении, а о совместном плане действий.

На ней стороны обсудят задачи на ближайший период. Это лишь подтверждает: клуб и тренер смотрят в одно будущее.</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 07:16:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-653446595812579661</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Конте уходит? Президент «Наполи» взорвал Сеть заявлением!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные новости</category>
      <yandex:full-text>Антонио Конте покидает «Наполи»? Эти слухи мгновенно разлетелись по Италии, когда команда оказалась на краю пропасти. Но президент клуба Аурелио Де Лаурентис не просто опроверг их – он взорвал Сеть!

В своем заявлении Де Лаурентис назвал все домыслы «сказками». Он подчеркнул, что между ним и Конте царит «особая гармония».

«Я горжусь тем, что рядом со мной — настоящий мужчина», — заявил президент. Он отметил, что Конте отдаёт себя работе с максимальной щедростью и самоотдачей. Это, по его словам, лучшая гарантия для клуба и болельщиков.

&lt;b&gt;Что происходит в «Наполи»?&lt;/b&gt;

Действительно, результаты «Наполи» сейчас далеки от идеальных. Команда скатилась на 4-е место в Серии A, а перспективы в Лиге чемпионов выглядят крайне туманно. Именно это и породило волну слухов о возможном разрыве с тренером.

&lt;b&gt;Что будет дальше?&lt;/b&gt;

Несмотря на пылкие опровержения, встреча между Конте и Де Лаурентисом все же запланирована на эту неделю. На ней стороны обсудят дальнейшие шаги и задачи клуба на ближайший период.

Это ключевой момент, который покажет, как именно «Наполи» планирует выбираться из кризиса. Одно ясно: Конте остается, и президент в него верит!</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 07:16:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4486849749564601635</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Нога гнила заживо: тату дочери спасло Санти Касорлу</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игроки и травмы</category>
      <yandex:full-text>Гангрена и 11 сантиметров мертвой плоти — таким был диагноз, который едва не поставил крест на карьере Санти Касорлы. Его нога буквально гнила заживо, и врачи долго не могли понять, что происходит.

Все началось с, казалось бы, обычной травмы. Футболист получил удар, сломав кость в стопе. Чтобы заглушить боль, ему начали делать инъекции кортикостероидов.

&lt;b&gt;Как обычная травма превратилась в ад?&lt;/b&gt;

Кожа на месте уколов сильно пострадала, стала мертвой и не заживала. А во время одной из операций Санти подхватил инфекцию. С этого момента и начался настоящий кошмар.

Ему делали операции месяц за месяцем, но безрезультатно. Никто не понимал причину ухудшения.

&lt;b&gt;Диагноз, который шокировал весь мир&lt;/b&gt;

Когда Касорла обратился за вторым мнением, оказалось, что его ахиллово сухожилие было поражено гангреной на участке длиной 11 сантиметров. Это значило, что нога фактически умирала.

Люди часто говорили, что он преуменьшает серьезность травмы. Но именно это отрицание, как признается сам футболист, помогло ему сохранять оптимизм и бороться.

&lt;b&gt;Татуировка дочери: невероятное спасение&lt;/b&gt;

Для пересадки кожи нужен был донорский материал. Анализы показали, что лучше всего подходит кожа с левой руки Санти.

Но была одна загвоздка: на этом месте у него красовалась татуировка, посвященная дочери. В итоге, часть этой татуировки теперь украшает его стопу.</yandex:full-text>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 07:16:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5448788261382162708</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Прямой приказ: Реал запретил Алонсо менять Винисиуса!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо получил прямой приказ от руководства «Реала», который шокировал многих. Тренеру буквально запретили менять Винисиуса во время матчей. Это беспрецедентное вмешательство в тактику команды.

Инцидент произошел после одной из замен: Алонсо выпустил Родриго вместо Винисиуса. Источники Cadena SER сообщают, что после этого матча менеджмент «Мадрида» напрямую обратился к тренеру. Слова были жесткими: «Хаби, перестань ошибаться [заменяя Винисиуса]».

&lt;b&gt;Ультиматум для тренера?&lt;/b&gt;

Такое прямое указание — удар по авторитету любого наставника. Оно лишает тренера свободы в принятии решений и ставит под сомнение его стратегию. По сути, Алонсо теперь ограничен в управлении одним из ключевых игроков.

&lt;b&gt;Винисиус: больше чем игрок?&lt;/b&gt;

Эта ситуация подчеркивает колоссальное значение Винисиуса для «Реала». Его статус в команде теперь кажется выше обычного. Руководство готово идти на радикальные шаги, чтобы сохранить его на поле.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762809127.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 21:13:06 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8119264903275119907</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Лапорта взорвал: «Тренер – феномен, а Ямаль – гений!»</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Президент «Барселоны» Жоан Лапорта не скрывает эмоций после недавней победы. Он прямо заявил: эта победа пришла в идеальное время. А тренера команды Лапорта назвал настоящим феноменом!

&lt;b&gt;Что изменилось в команде?&lt;/b&gt;

Кажется, «Барса» снова на коне. Глава клуба подчеркнул, что команда должна продолжать в том же духе. Ощущения от игры сейчас самые позитивные.

&lt;b&gt;Новый гений на поле?&lt;/b&gt;

Особых похвал удостоился и Ламин Ямаль. «Я увидел его таким же великолепным, как всегда. Он – гений!» — воскликнул Лапорта. Молодой талант продолжает удивлять.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762809139.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 21:13:06 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3064412050313489592</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Месси подкрался сзади: случайная встреча в Барселоне!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы неспешно прогуливаетесь по ночной Барселоне, наслаждаетесь моментом. И вдруг, обернувшись, видите за своей спиной... самого Лионеля Месси. Звучит как сценарий из фильма, но это произошло наяву.

Именно такой невероятный сюрприз поджидал одного мужчину, который поздно вечером гулял по улицам города со своей спутницей. Они просто шли, ни о чем не подозревая.

&lt;b&gt;Просто прогулка или встреча с легендой?&lt;/b&gt;

Легендарный футболист появился буквально из ниоткуда, оказавшись прямо позади ничего не подозревающей пары. Это было не запланированное селфи, а чистая случайность.

Момент, когда мужчина обернулся и увидел Месси, стал незабываемым. Такие встречи случаются раз в жизни и навсегда остаются в памяти.

&lt;b&gt;Случай, который стал вирусным.&lt;/b&gt;

Эта история быстро облетела сеть, показав, как даже самые обыденные моменты могут превратиться в нечто по-настоящему волшебное. Просто гулял, а встретил звезду мирового масштаба.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 21:13:06 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4154833188255722867</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>10 ноября: дата-приговор для Ивана Юрича?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Coach News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в недоумении: главный тренер Иван Юрич снова лишился работы. И самое удивительное — это произошло 10 ноября, уже второй год подряд!

&lt;b&gt;Невероятная серия увольнений&lt;/b&gt;

Кажется, эта дата преследует хорватского специалиста. Ровно год назад, 10 ноября 2024 года, Юрич был уволен с поста главного тренера итальянской «Ромы».

И вот история повторяется. 10 ноября 2025 года пришло новое сообщение: Иван Юрич покидает «Аталанту».

&lt;b&gt;Загадка календаря&lt;/b&gt;

Два разных клуба, два увольнения — и всегда один и тот же день. Такая точность совпадений заставляет задуматься о мистике в футболе.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 21:13:06 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4117586440216992019</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Зидан: «Я вернусь очень скоро!» Легенда готов к камбэку</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Coach News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в ожидании! Зинедин Зидан, один из самых титулованных тренеров современности, шокировал фанатов своим заявлением.

Его слова прозвучали как гром среди ясного неба: «Когда я вернусь к тренерской работе? Очень скоро».

&lt;b&gt;Конец долгого затишья?&lt;/b&gt;

Это заявление положило конец многочисленным слухам и домыслам, которые окружали Зидана последние годы. Он не тренировал с мая 2021 года, когда покинул мадридский «Реал».

Два года молчания — и вот теперь легендарный француз готов снова выйти на поле.

&lt;b&gt;Что теперь?&lt;/b&gt;

Зидан дал понять: его возвращение — лишь вопрос времени. Футбольные клубы Европы наверняка уже пересматривают свои планы. Рынок тренеров вот-вот взорвется от этой новости.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 21:13:06 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6242106549156808594</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Винисиус поставил Мадриду ультиматум и сломал тренера?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Politics</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий скандал разгорается в раздевалке &quot;Реала&quot;! После недавнего &quot;Класико&quot; авторитет главного тренера Алонсо оказался под угрозой. Всё из-за ультиматума, который поставила главная звезда команды – Винисиус.

&lt;b&gt;Что случилось между тренером и звездой?&lt;/b&gt;

Источник Cadena SER сообщает: конфликт начался после замены Винисиуса в матче против &quot;Барселоны&quot;. Это решение Алонсо вызвало бурную реакцию. Окружение бразильца немедленно связалось с руководством &quot;сливочных&quot;.

&lt;b&gt;Ультиматум: &quot;Неприкасаемый&quot; или уход?&lt;/b&gt;

Требование было жёстким: «Либо Винисиус будет неприкасаемым футболистом стартового состава, либо он не будет продлевать истекающий в 2027 году контракт». Такое заявление изменило всё.

С того момента Алонсо вынужден выпускать вингера в основе в каждой игре. Это решение, по мнению журналиста Меаны, серьёзно подорвало авторитет тренера в раздевалке &quot;Мадрида&quot;. Алонсо, известный как методичный и замкнутый специалист, оказался в сложной ситуации. В &quot;Реале&quot; же успеха добиваются те, кто понимает: главные лица клуба — игроки, а не тактика наставника.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762805752.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 20:16:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3952727924564995380</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Звезды сборной вне игры: Прививки не пустили их в Анголу!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>National Team News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок в стане сборной! Сразу три ключевых игрока — Молина, Альварес и Джулиано — не примут участие в предстоящем товарищеском матче. Причина удивит даже самых опытных фанатов.

Игроки не летят в Анголу. У них попросту нет необходимых прививок, которые обязательны для въезда в эту страну. Никаких исключений для футбольных звезд.

&lt;b&gt;Почему это произошло?&lt;/b&gt;

Требования к вакцинации в Анголе строгие. Отсутствие нужных медицинских документов автоматически закрыло путь для спортсменов. Это решение основано исключительно на фактическом отсутствии прививок.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;

Сборная вынуждена будет сыграть товарищеский матч против Анголы без этих футболистов. Тренерскому штабу предстоит оперативно перестраивать планы на игру.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762805769.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 20:16:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-722839625507850635</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Педри возвращается? Фанаты в восторге от новостей!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Injury</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наконец-то хорошие новости! Близкие к Педри источники сообщают: звезда «Барсы» настроен невероятно оптимистично по поводу своего восстановления. Этого ждали миллионы болельщиков.

&lt;b&gt;Когда ждать его на поле?&lt;/b&gt;

К сожалению, на поле против «Бильбао» Педри мы точно не увидим. Этот матч придется пропустить, чтобы не рисковать здоровьем игрока.

&lt;b&gt;Два шанса на триумфальное возвращение&lt;/b&gt;

Но есть и отличные перспективы! Футболист может быть готов к важнейшим играм. Речь идет о матчах против «Челси» или «Алавеса». Один из этих поединков может стать ареной для долгожданного возвращения Педри.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762805777.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 20:16:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8431750788008789792</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Аякс показал ТАЙНЫЕ БИТВЫ юных звезд Челси!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Youth Football</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Официальный аккаунт &quot;Аякса&quot; в TikTok взорвал интернет, выложив редчайшие архивные видео. На кадрах — жаркие сражения молодежных команд &quot;Челси&quot; и голландского гранда. Это не просто матчи, а настоящие капсулы времени.

&lt;b&gt;Кузницы талантов: что показали архивы?&lt;/b&gt;

Эти записи охватывают разные сезоны, демонстрируя, как будущие звезды мирового футбола делали свои первые шаги. Зрители увидели столкновение двух легендарных футбольных школ. Сколько же воды утекло с тех пор!

Сколько громких имен выросло из этих схваток, еще не догадываясь о своей будущей славе. Эти матчи — свидетельство ранних этапов карьеры многих выдающихся игроков.

&lt;b&gt;Наследие великих академий&lt;/b&gt;

Видеоролики &quot;Аякса&quot; — это уникальная возможность заглянуть в прошлое. Они показывают, с чего начинался путь многих талантов, ставших впоследствии легендами.

Это не просто ностальгия, а целая история о становлении. Каждая игра — это часть великого футбольного наследия, где ковались характеры и оттачивалось мастерство.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762805790.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 20:16:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8736166732890827605</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>ШОК: «Челси» охотится за звездой «Реала» Родриго!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лондонский «Челси» взорвал трансферный рынок! Клуб начал прямые переговоры с мадридским «Реалом». Цель — никто иной, как молодая бразильская звезда Родриго.

&lt;b&gt;Родриго покинет Мадрид?&lt;/b&gt;

Эта новость повергла фанатов в шок. Источники подтверждают: «Челси» серьезно настроен заполучить вингера. Они готовы действовать.

«Синие» хотят усилить состав топ-игроком. Родриго — один из самых ярких талантов современности.

&lt;b&gt;Трансферная бомба уже близко?&lt;/b&gt;

«Челси» не собирается тянуть. Клуб рассматривает два варианта для завершения сделки.

Переход Родриго может состояться уже в январе. Или же трансферная сага растянется до летнего окна. Одно ясно: «Челси» готов к битве за игрока.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762805803.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 20:16:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1056472868934075061</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Дортмунд U23: Дерби-разгром Шальке после шока!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Германия. Резервные лиги.</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Дортмундский дубль только что пережил болезненное поражение, прервавшее их беспроигрышную серию. Но когда на горизонте замаячило дерби с «Шальке», парни собрались и выдали спектакль, который войдет в историю: 4:1 в пользу «Боруссии»!

&lt;b&gt;Напряжение нарастало, но...&lt;/b&gt;
Матч начался с обоюдной борьбы. Капитан Тони Райц открыл счет с пенальти на 34-й минуте. Но незадолго до перерыва «Шальке» сравнял, показав, что легкой прогулки не будет.

&lt;b&gt;Второй тайм: Урок футбола&lt;/b&gt;
После перерыва «Боруссия» вышла на поле с совершенно другим настроем. На 55-й минуте Паулина вновь вывел команду вперед. А затем последовал настоящий штурм: Кабар, сыграв в стеночку с Дюранвилем, точно пробил на 61-й минуте, сделав счет 3:1. Точку в матче на 81-й минуте поставил Боямба, воспользовавшись ошибкой соперника.

&lt;b&gt;Слова тренера: &quot;Большой шаг!&quot;&lt;/b&gt;
Тренер Даниель Риос не скрывал гордости. Он отметил, что команда отлично приняла установку «отрабатывать с первой минуты», а пропущенный гол перед перерывом лишь закалил их. «Ребята заслужили эту дерби-победу. То, что они сегодня показали — большой шаг», — заявил Риос. Эта победа стала ярким доказательством мощи и характера команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762801918.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 19:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3618536920912776413</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ширер назвал лучшего: Гарначо в его команде недели!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол. Игроки. Признание.</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сам Алан Ширер, чье имя золотыми буквами вписано в историю мирового футбола, сделал свой выбор. Легендарный бомбардир огласил символическую команду недели. И среди самых ярких имен — Алехандро Гарначо!

Это не просто строчка в списке. Это мощнейший сигнал для всего футбольного мира. Признание от такого мастера дорогого стоит.

&lt;b&gt;Почему это важно?&lt;/b&gt;

Попадание в команду недели от Алана Ширера — не рядовое событие. Это личный выбор живой легенды, человека, который знает толк в настоящем таланте и ударной форме.

Его взгляд на игру остается одним из самых авторитетных. Когда Ширер выделяет игрока, это всегда привлекает внимание.

&lt;b&gt;Что дальше для звезды?&lt;/b&gt;

Для Гарначо это безусловное подтверждение его текущей блестящей формы. Имя молодого таланта теперь ассоциируется с выбором самого Ширера.

Такое признание лишь укрепит его позиции и добавит уверенности. Вся футбольная общественность теперь еще внимательнее следит за каждым шагом Алехандро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762801938.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 19:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9128693154689733719</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Ливерпуль» в бешенстве: судьи украли победу у Ван Дейка?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Судейство</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Это было шоком для всех фанатов! «Ливерпуль» официально обратился в PGMOL – организацию, отвечающую за судейство в АПЛ. Причина – отмененный гол Вирджила ван Дейка в важнейшем матче против «Манчестер Сити».

Клуб не просто недоволен, а требует объяснений. По мнению «красных», этот гол был отменен ошибочно.

&lt;b&gt;Что случилось на поле?&lt;/b&gt;
Эпизод, который взорвал соцсети, произошел в игре с «Манчестер Сити». Защитник Вирджил ван Дейк отправил мяч в сетку ворот. Однако судья принял решение отменить взятие ворот.

Причина? Считалось, что Энди Робертсон помешал вратарю Доннарумме. Но в «Ливерпуле» уверены: никакого помехи не было. Робертсон не влиял на действия голкипера.

&lt;b&gt;Чем это грозит судьям?&lt;/b&gt;
Позиция «Ливерпуля» однозначна: решение арбитра было неверным. Они считают, что гол должен был быть засчитан. Теперь PGMOL придется разбираться с официальной жалобой одного из топ-клубов АПЛ.

Это не просто возмущение, это серьезное давление на судейский корпус. Очередной скандал с судейской ошибкой может иметь далекоидущие последствия для репутации лиги.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 19:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8967051521536510757</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезда АПЛ в ужасе от жилья сборной: укол своей федерации</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Международный футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Звезда «Фулхэма» Алекс Ивоби привык к комфорту АПЛ, но последний вызов в сборную Нигерии обернулся для него неприятным сюрпризом. Полузащитник опубликовал видео, где показал ужасающие условия своего отеля.

&lt;b&gt;Что не так с отелем?&lt;/b&gt;
Кадры из Рабата, столицы Марокко, где разместилась команда, выглядят удручающе. Виды из окна и обстановка номера явно не соответствуют уровню международного футбола. Это особенно бросается в глаза после роскошных условий, к которым привыкли игроки Премьер-лиги.

&lt;b&gt;Кто на самом деле виноват?&lt;/b&gt;
Сборная Нигерии приехала в Марокко для отборочных матчей чемпионата мира-2026. Несмотря на то, что в Рабате есть множество достойных отелей, команда Ивоби оказалась в явно бюджетном варианте. Ответственность за выбор жилья лежит не на Марокко или Африканской конфедерации футбола, а на федерации самой Нигерии.

&lt;b&gt;Послание федерации?&lt;/b&gt;
Федерация футбола Нигерии, исходя из своего бюджета, определяет место проживания команды. Очевидно, было принято решение сэкономить. Взгляд Ивоби в конце видео — это прямой, хоть и молчаливый, упрек в адрес тех, кто должен заботиться о комфорте своих игроков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762801974.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 19:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">666217279415870321</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Оуэн: Арсенал – третий, но это их СЕКРЕТНОЕ оружие?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Английская Премьер-лига</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный Майкл Оуэн сделал смелое заявление, которое уже взбудоражило фанатов! По его мнению, даже на пике формы &quot;Арсенал&quot; остаётся лишь третьей силой АПЛ, уступая &quot;Манчестер Сити&quot; и &quot;Ливерпулю&quot;.

&quot;Красные&quot; и &quot;горожане&quot; способны просто уничтожить соперника, забивая по 4-5 мячей, когда они на высоте. Их игра – это мощь и полный разгром.

&lt;b&gt;В чем фишка &quot;канониров&quot;?&lt;/b&gt;

Но вот что интересно: &quot;Арсенал&quot; действует совершенно иначе. Их главная фишка – не допускать ошибок и выжимать максимум из каждой игры.

В отличие от конкурентов, когда &quot;Ливерпуль&quot; или &quot;Сити&quot; играют плохо, они проигрывают. А вот &quot;Арсенал&quot; даже в нелучший день способен вырвать ничью или даже победу!

Эта удивительная способность – выстоять и взять очки даже без искрометной игры – может стать главным козырем &quot;канониров&quot; в этом сезоне.

&lt;b&gt;Длинный путь впереди&lt;/b&gt;

Оуэн признает, что до финиша чемпионата еще очень далеко. Но именно эта &quot;несгибаемость&quot; может позволить &quot;Арсеналу&quot; держаться в гонке до самого конца, делая их невероятно сложным соперником для любого.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762801986.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 19:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1188649147098670339</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Алонсо потерял раздевалку Реала? Игроки бунтуют!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching/Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В &quot;Реале&quot; назревает скандал, который может стоить Хаби Алонсо места. Похоже, тренер потерял контроль над раздевалкой. Игроки недовольны его методами.

&lt;b&gt;Что бесит игроков?&lt;/b&gt;

Источник Relevo, журналист Пикон, сообщает: Алонсо стремится контролировать абсолютно всё. Это касается как тактики на поле, так и жизни команды за его пределами.

Футболисты жалуются на перегрузку информацией. Им надоели бесконечные разборы ошибок и чрезмерно долгие видеоанализы.

&lt;b&gt;Потерял ли Алонсо доверие?&lt;/b&gt;

Но это не всё. Некоторые ветераны &quot;сливочных&quot; считают, что Алонсо неправильно руководит коллективом.

Он уже потерял доверие нескольких опытных игроков. Более того, часть руководства клуба разделяет это мнение.

Теперь главный вопрос: сможет ли Хаби Алонсо переломить ситуацию? Или его правление в &quot;Мадриде&quot; под угрозой?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762798756.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 18:20:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1712466862246859902</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Вердер: почему этот клуб стал палачом тренеров Бундеслиги?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Bundesliga/Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Клуб &quot;Вердер&quot; получил жуткое прозвище &quot;жестокий и неумолимый&quot; не просто так. В этом сезоне Бундеслиги все три тренерские отставки произошли после матчей именно с этой командой. Это не просто совпадение, а пугающая закономерность.

&lt;b&gt;Кто на очереди?&lt;/b&gt;

Круг замкнулся для тренера Симониса из &quot;Вольфсбурга&quot;. Его последний официальный матч во главе команды пришелся на игру с &quot;Вердером&quot; на &quot;Везерштадионе&quot;. Именно на этом стадионе он когда-то начинал свой путь с &quot;Вольфсбургом&quot;, но уже с другим соперником.

&lt;b&gt;&quot;Зелено-белый&quot; приговор&lt;/b&gt;

&quot;Вердер&quot; стал настоящим катализатором кадровых перестановок. Каждый раз, когда они выходят на поле, кто-то из тренерского штаба соперника рискует своим местом. Эта статистика делает клуб одним из самых непредсказуемых факторов в лиге.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762798773.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 18:20:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1614597575497677031</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Вундеркинд Герты: за ним охотятся все топы Бундеслиги!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player News/Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего 16 лет, а за ним уже выстроилась очередь из грандов Бундеслиги! Кеннет Айххорн из &quot;Герты&quot; стал главной трансферной целью для &quot;Баварии&quot;, &quot;Боруссии&quot; и &quot;Лейпцига&quot;.

&lt;b&gt;Почему все хотят 16-летнего немца?&lt;/b&gt;

Этот юный полузащитник &quot;Герты&quot; уже несколько месяцев находится под пристальным вниманием. Скауты &quot;Баварии&quot; не спускают с него глаз, а представители всех трёх клубов лично наблюдали за игрой Айххорна.

Особенно настойчив &quot;Лейпциг&quot;. Там видят в Кеннете будущую звезду центра поля, способную в ближайшие годы стать ключевым игроком.

&lt;b&gt;За сколько его можно забрать?&lt;/b&gt;

Пока &quot;Герта&quot; держит своего алмаза, но уже летом 2026 года активируется клаузула выкупа. Его цена составит около 10–12 миллионов евро.

Это огромные деньги за такого молодого футболиста, но для немецких грандов это инвестиция в будущее, которая может окупиться сторицей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762798790.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 18:20:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3276653579214675661</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Юрич уволен в третий раз! Игроку открылась дорога в «Рому»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские отставки и трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Иван Юрич пережил невероятное: трижды уволен за один календарный год! Но его падение открыло неожиданную дверь для Адемолы Лукмана, форварда «Аталанты».

Его тренерская карьера превратилась в череду катастроф. «Рома», «Саутгемптон», а теперь и «Аталанта» — везде Юрич не продержался и полгода. Три увольнения за 12 месяцев!

&lt;b&gt;Как крах тренера спасает игрока?&lt;/b&gt;

Именно в «Аталанте» Адемола Лукман переживал не лучшие времена. Конфликт с теперь уже бывшим тренером Юричем сделал его положение в команде крайне напряженным, а начало сезона — непростым.

Но кризис Лукмана заметили в Риме. «Рома» срочно ищет усиление в атаку. Лазарет клуба переполнен ключевыми игроками:
• Пауло Дибала
• Леон Бэйли
• Эван Фергюсон
• Артем Довбик
Именно поэтому Лукман, переживший непростое начало сезона, стал главной целью.

&lt;b&gt;Что решит судьбу трансфера?&lt;/b&gt;

На данный момент все зависит от Джана Пьеро Гасперини. Если главный тренер «Аталанты» изменит свое мнение о Лукмане, переговоры могут начаться уже в январе.

Конфликт с Юричем, который стоил ему места в основе, теперь может открыть Лукману прямую дорогу в столицу Италии. Невероятный поворот!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762798811.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 18:20:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3563899491289915416</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Коло Муани сломал челюсть: Невероятное облегчение!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в тревоге: у Рандаля Коло Муани подтвержден перелом челюсти. Эта новость могла стать приговором для игрока, но врачи сделали сенсационное заявление, которое изменило все.

&lt;b&gt;Диагноз, который удивил всех&lt;/b&gt;

Обычно такие травмы означают долгие месяцы восстановления и сложную операцию. Однако случай Коло Муани оказался уникальным. Специалисты подтвердили: хирургическое вмешательство не потребуется!

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения героя?&lt;/b&gt;

Изначально предполагалось, что игрок выбыл на шесть-восемь недель. Но благодаря благоприятному диагнозу, восстановление займет значительно меньше времени. Фанаты могут выдохнуть: скоро их кумир снова будет на поле!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762798823.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 18:20:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1796173197191236854</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Свершилось! «Аталанта» уволила тренера, вот кто его заменит.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Смена тренера</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Громкая новость сотрясла мир итальянского футбола: Иван Юрич официально уволен с поста главного тренера «Аталанты»! Это не слухи и не домыслы, а подтвержденный факт.

Клуб принял окончательное решение, о котором уже объявили все крупные спортивные инсайдеры.

&lt;b&gt;Эпоха Юрича завершена&lt;/b&gt;

«Аталанта» официально подтвердила: Иван Юрич покидает свой пост. Это означает кардинальные перемены для команды.

&lt;b&gt;Кто теперь у руля?&lt;/b&gt;

Интрига разрешилась быстро. Новым наставником «Аталанты» станет Рафаэлле Палладино!

Об этом с уверенностью заявляет Фабрицио Романо, используя свою знаменитую фразу «Here We Go!». Анонс нового тренера ожидается в самое ближайшее время.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762794763.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 17:14:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8029245390880399943</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гиббс-Уайт: он снова забил в АПЛ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игровая производительность</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Морган Гиббс-Уайт вновь заставил говорить о себе! Игрок поразил ворота соперника в Английской Премьер-лиге.

&lt;b&gt;Что этот гол значит для игрока?&lt;/b&gt;
Результативный удар Гиббса-Уайта подтверждает: он продолжает демонстрировать свои бомбардирские качества на высшем уровне. Это не случайность, а стабильная игра.

&lt;b&gt;Почему об этом говорят?&lt;/b&gt;
Каждый такой гол привлекает к футболисту повышенное внимание. АПЛ видит, как Морган Гиббс-Уайт вновь напоминает о себе своими точными ударами.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762794784.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 17:14:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8910841440754394990</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Моуринью оставил «Фенербахче» космический счет за отель!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры и клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Португальский тренер Жозе Моуринью умеет не только выигрывать трофеи, но и оставлять после себя счета, от которых захватывает дух! Турецкие СМИ сообщают о невероятной сумме.

За время работы в «Фенербахче» Моуринью прожил в стамбульском Four Seasons Hotel. Его личный счет за люксовые апартаменты составил колоссальные 747 000 евро!

&lt;b&gt;Как можно потратить столько?&lt;/b&gt;
Особый шок вызывает продолжительность проживания. Моуринью провел в отеле 15 из 16 месяцев своего пребывания в клубе. Это почти весь его контрактный срок.

&lt;b&gt;&quot;Золотой парашют&quot; для Особенного&lt;/b&gt;
Впрочем, это не единственная внушительная сумма. Моуринью был уволен в августе после вылета от «Бенфики», которую теперь сам и возглавляет. Теперь ему должны выплатить около 15 миллионов евро компенсации за досрочное расторжение контракта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762794797.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 17:14:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8447872148789009051</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Тихая сенсация «Интера»: этот новичок взорвал Серию А!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Когда Анж-Йоан Бонни приходил в «Интер» этим летом, от него ждали адаптации. Но французский новичок не стал ждать – он уже рвет Серию А! Его трансфер стал настоящим попаданием в цель.

&lt;b&gt;Бонни в огне: цифры говорят сами за себя&lt;/b&gt;

Он уже второй бомбардир команды в чемпионате. Четыре мяча – столько же, сколько у самого Лаутаро Мартинеса. Есть у него и гол в Лиге чемпионов.

В Серии А Бонни набрал семь очков по системе «гол+пас». Это лучший показатель в «Интере» и второй во всем чемпионате, уступая лишь Нико Пасу.

• Эффективность ударов поражает: каждая попытка приносит «Интеру» 0,5 гола. Из восьми ударов четыре стали результативными. Для сравнения, у Лаутаро – 34 удара.

&lt;b&gt;Что думает тренер?&lt;/b&gt;

Тренер Киву в восторге от отношения Бонни к делу. Он особо выделяет франко-аргентинский дуэт Бонни-Лаутаро. Физическая сила Анжа впечатляет, он не собирается сидеть на скамейке.

Сам Бонни подтверждает: «Важно играть стабильно. Здорово забивать, учиться и работать как команда: это три очень важных момента на нашем пути».

Да, ему еще есть куда расти. Не хватает мобильности, понимания эпизодов, скорости. Но одно ясно: Бонни уже сейчас усложняет жизнь своему тренеру, заставляя его выбирать между звездами. Он один из трех новичков, чьи ожидания полностью оправдываются.

---

&lt;b&gt;«ПСЖ» боится Сафонова? Тренер сборной России раскрыл ВСЮ правду!&lt;/b&gt;

Матвей Сафонов не должен возвращаться в Россию. Таков категоричный совет Виталия Кафанова, тренера вратарей сборной. Он видит будущее голкипера только в большом европейском клубе.

&lt;b&gt;Борьба за место: кто сильнее?&lt;/b&gt;

Кафанов считает, что если не «ПСЖ», то это должен быть клуб из Лиги чемпионов, где Сафонову будут доверять. Сейчас еще рано думать о переходе, но зимой ситуация может измениться.

Нынешний конкурент Матвея, Шевалье, не идеален. Он тоже ошибается, как и любой другой вратарь. Сафонову нужен шанс – две-три игры, чтобы почувствовать ритм. Тогда, по мнению Кафанова, он закрепится надолго.

&lt;b&gt;Почему «ПСЖ» опасается?&lt;/b&gt;

В «ПСЖ» есть опасения, что Сафонов может вытеснить Шевалье. Кафанов объясняет это тем, что Матвей стоит 40 миллионов евро. Это серьезная инвестиция, которая обязывает.

Сафонов очень хочет играть, но понимает: вратарь на поле всегда один. Он всегда был первым номером, но такие периоды бывают у всех великих вратарей. И они делают их только сильнее.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762794821.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 17:14:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2994491135143340126</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шешко в шоке: травма несерьезна, но сборная отменяется!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и состав</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Словенский форвард Бенджамин Шешко пропустит сборную! Хотя травма оказалась легкой, он все равно не сыграет за национальную команду. Новость ошарашила болельщиков, ведь ожидалось его участие.

&lt;b&gt;Что случилось с Шешко?&lt;/b&gt;

По информации The Athletic, повреждение нападающего действительно не представляет серьезной угрозы. Медицинский штаб подтвердил: это лишь незначительная проблема.

Но даже такая &quot;мелочь&quot; стала решающей. Игроку предписано восстановление, а это значит – никаких поездок в сборную.

&lt;b&gt;Почему он все же не едет?&lt;/b&gt;

Решение, вероятно, принято для полного восстановления и предотвращения рецидивов. Клуб и игрок не хотят рисковать, даже если речь идет о небольшой травме.

Теперь Шешко сосредоточится на тренировках и подготовке к клубным матчам. Сборная Словении же вынуждена искать ему замену.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 17:14:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9098172980829628661</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
































































































































































































































































































</rss>
