<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Позор Real Madrid: Легенда удален, Кастилья разгромлена 3:0!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубный футбол</category>
      <yandex:full-text>Настоящий шок для фанатов мадридского «Реала»! Резервная команда клуба, «Кастилья», потерпела унизительное поражение со счетом 3:0 в матче третьего дивизиона. Но самое главное — тренер команды, легенда «сливочных» Альваро Арбелоа, был удален с поля в конце игры.

&lt;b&gt;Разгром в третьем дивизионе&lt;/b&gt;
«Кастилья» встречалась с «Меридой» и пропустила дважды еще до перерыва. Пареха отличился на 42-й и 45+4 минутах, буквально добив гостей.

Второй тайм не принес облегчения. На 73-й минуте Вальдепеньяс срезал мяч в свои ворота, установив окончательный счет 3:0 в пользу «Мериды». Полный провал для молодых талантов «Реала».

&lt;b&gt;Красная карточка для легенды&lt;/b&gt;
Кульминацией хаоса стали удаления. На 90+3 минуте красную карточку получил игрок «Кастильи» Д. Хименес. А уже на 90+5 минуте поле покинул сам Альваро Арбелоа.

Легендарный защитник «Реала», ныне возглавляющий молодежный состав, не смог сдержать эмоций на фоне катастрофического результата. Это поражение ставит под вопрос не только позиции «Кастильи» в таблице, но и вызывает серьезные вопросы к игре команды.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762694372.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 13:20:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2724611908490388972</guid>
    </item>
    <item>
      <title>«Барса» и «Реал» борются за новичка: что он ответил?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Когда тебе звонят из «Барселоны» и мадридского «Реала», это уже не просто слухи, а реальность. Молодой талант Этта-Эйонг подтвердил, что его игра не осталась незамеченной грандами мирового футбола.

Футболист «Леванте» не скрывает: он польщен таким вниманием. Это яркое доказательство того, что все усилия на поле приносят свои плоды.

&lt;b&gt;Что сказал сам игрок?&lt;/b&gt;

Однако Этта-Эйонг сохраняет спокойствие. Сейчас для него главное – сосредоточиться на выступлениях за свой нынешний клуб. Он готов двигаться дальше с «Леванте» и смотреть, что принесет будущее.

Один из его главных примеров для подражания – Роберт Левандовски. Этта-Эйонг впечатлен его голами, интеллектом и движением на поле. Он признается, что мечтает получить футболку польского нападающего после следующего матча с «Барселоной».

&lt;b&gt;На кого равняется звезда?&lt;/b&gt;

Влияние на Этта-Эйонга оказал и легендарный Самюэль Это’О, которого он считает лучшим. Левандовски также служит для него примером, особенно его игра в дортмундский период.

Такое внимание со стороны топ-клубов Европы – серьезный сигнал. Это’О и Левандовски задали высокую планку, и теперь все ждут, сможет ли Этта-Эйонг повторить их путь.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762694387.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 13:20:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2144075022851846246</guid>
    </item>
    <item>
      <title>АПЛ в шоке: «Сандерленд» вспомнил забытый трюк!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Премьер-лига</category>
      <yandex:full-text>Пока элитные клубы АПЛ ломают головы над новыми тактическими схемами, «Сандерленд» достал из сундука старинный, но гениальный метод. Они просто взяли и передвинули рекламные щиты вплотную к полю!

&lt;b&gt;Зачем такой ход?&lt;/b&gt;

Все просто: длинные ауты стали настоящей проблемой для многих команд. Соперники используют их как мощное оружие, а отбить их бывает невероятно сложно. И тут «Сандерленд» вспомнил, как это делали в старые добрые времена.

Это не новая идея – когда-то так готовились к матчам против легендарного Рори Делапа из «Сток Сити». Теперь этот «дедовский» метод вернулся, чтобы поставить в тупик даже таких грандов, как «Арсенал», и лишить их драгоценного пространства для броска.

&lt;b&gt;Как это работает?&lt;/b&gt;

Придвинув щиты, команда фактически сужает игровую зону вдоль боковой линии. Это делает длинный аут менее эффективным, ведь игрокам становится труднее разбежаться и выполнить мощный бросок. Пространство для маневра исчезает.

&lt;b&gt;«Сандерленд» – команда сюрпризов?&lt;/b&gt;

Неудивительно, что именно эта команда чаще всех в Премьер-лиге забивает на 90+ минутах – целых пять раз! Они играют не по правилам и всегда ищут нестандартные решения, чтобы перевернуть игру. Видимо, на поле и за его пределами.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762694401.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 13:20:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2256938946442874837</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Тренер бросил лидера ради аутсайдера: что это было?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренеры</category>
      <yandex:full-text>Эта история просто взрывает мозг: Роб Эдвардс, всего за несколько месяцев выведший &quot;Мидлсбро&quot; на вторую строчку Чемпионшипа, внезапно покидает клуб. Он бросает команду, которая идет к успеху, ради полного провала.

&lt;b&gt;Что задумал Эдвардс?&lt;/b&gt;

Роб Эдвардс пришел в &quot;Мидлсбро&quot; только в июле. За считанные месяцы он превратил команду в одного из главных претендентов на повышение в Премьер-лигу. В настоящий момент &quot;Мидлсбро&quot; занимает второе место в Чемпионшипе.

Именно в этот момент, на пике успеха, Эдвардс принимает решение уйти. Его новый клуб — это команда, которая, по всем прогнозам, обречена на вылет обратно в Чемпионшип.

&lt;b&gt;Безумие или хитрый план?&lt;/b&gt;

Логика этого поступка ускользает от большинства фанатов и экспертов. Как можно оставить успешную команду, которая на всех парах несется вперед, ради верного падения?

Этот шаг выглядит как самоубийство карьеры. Или за этим странным решением стоит нечто большее, что мы пока не видим?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762694416.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 13:20:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5306349109165663294</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Звезда сборной Франции выбывает: перелом челюсти!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Травмы и восстановления</category>
      <yandex:full-text>Ужасные новости для сборной Франции и всех фанатов футбола! Рандал Коло Муани получил серьезнейшую травму, которая вывела его из строя. Врачи подтвердили перелом челюсти.

&lt;b&gt;Диагноз, который шокировал&lt;/b&gt;

Изначально предполагалось, что травма не так страшна. Однако утреннее обследование выявило шокирующий диагноз. Перелом челюсти означает, что нападающий гарантированно пропустит предстоящий тренировочный сбор национальной команды.

&lt;b&gt;Срочная замена: кто теперь?&lt;/b&gt;

Такой поворот событий требует немедленных решений. Место травмированного Коло Муани в составе сборной Франции займет Флориан Товен. Это серьезный удар по планам команды перед важными матчами.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762694430.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 13:20:31 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8633300549226690037</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Шок: Алонсо уже на уровне Зидана и Моуриньо?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренеры и статистика</category>
      
      
      <yandex:full-text>Хаби Алонсо творит историю, и его имя уже ставят рядом с величайшими. Речь о статистике, которая бросает вызов привычным представлениям. Его сравнивают с Анчелотти, Зиданом и даже Моуриньо по первым 15 матчам у руля команд.

Это не просто громкие слова. Такое сопоставление само по себе говорит о невероятном старте испанского тренера. Его успехи уже настолько впечатляющи, что заставляют аналитиков копаться в архивах.

&lt;b&gt;Почему Алонсо в этой компании?&lt;/b&gt;

Карло Анчелотти, Зинедин Зидан, Жозе Моуриньо — эти имена давно стали синонимами тренерского величия в «Реале». Их первые шаги на тренерском мостике «Мадрида» задали тон целым эпохам.

Теперь Алонсо, чей тренерский путь только начинается, попадает в этот элитный клуб. Сравнивается именно статистика первых 15 игр каждого из них: для Хаби — со старта текущего сезона, для легенд — у руля «Мадрида».

&lt;b&gt;Что это значит для будущего?&lt;/b&gt;

Эта уникальная параллель подчеркивает потенциал Алонсо. Он демонстрирует феноменальные результаты, которые уже сейчас ставят его в один ряд с признанными мастерами.

Мир футбола ждет, чем завершится это уникальное сравнение. Оно уже изменило восприятие Хаби Алонсо как тренера, подняв планку ожиданий до небес.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762690926.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 12:23:02 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2428261388437034746</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Вилла закрепила будущее: Роджерс получил новый мегаконтракт!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Астон Вилла» сделала ход конем! Клуб закрепил одну из своих главных звёзд, Моргана Роджерса, новым, улучшенным контрактом.

И это при том, что его предыдущее соглашение действовало до 2030 года! Теперь талантливый игрок останется в Бирмингеме как минимум до 2031-го. Переподписание включает существенное повышение зарплаты.

&lt;b&gt;Почему Вилла так спешила?&lt;/b&gt;

Клуб явно видит в Роджерсе ключевую фигуру для долгосрочной стратегии. Такое быстрое продление, несмотря на действующий долгосрочный контракт, говорит о многом.

Они хотят избежать любого потенциального интереса со стороны других клубов и обеспечить стабильность состава на годы вперед.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;

Это не просто подписание — это заявление. «Астон Вилла» показывает амбиции и готовность инвестировать в своих лучших игроков.

Для фанатов это отличная новость: один из самых перспективных футболистов остаётся в команде надолго.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762690942.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 12:23:02 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4785763843986819393</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Секрет успеха Сандерленда: они просто не пропускают!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубы и статистика</category>
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Сандерленд&quot; шокирует футбольную Премьер-лигу! Несмотря на катастрофические проблемы с атакой, &quot;чёрные коты&quot; умудряются держаться на невероятном 4-м месте в турнирной таблице. Как им это удается?

&lt;b&gt;Защита – стальная стена&lt;/b&gt;

Показатели обороны &quot;Сандерленда&quot; в этом сезоне просто феноменальны. Соперники бьются о них, как о скалы. Именно эта неприступность позволяет команде Реджиса Ле Бри регулярно набирать очки.

&lt;b&gt;Атака: где голы?&lt;/b&gt;

А вот в нападении дела обстоят совсем иначе. &quot;Чёрные коты&quot; испытывают серьезные трудности с реализацией моментов и забивают крайне мало. Это их главное слабое место.

&lt;b&gt;Тренерский гений или случайность?&lt;/b&gt;

Реджис Ле Бри построил команду, которая умеет терпеть и обороняться. Он выжимает максимум из своих футболистов, используя сильные стороны. Вопрос лишь один: как долго такая стратегия будет работать и удерживать &quot;Сандерленд&quot; в топе?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762690953.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 12:23:02 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8177234728888499411</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Монреаль: Я в Лондоне! Подписал контракт, жена узнала ПОТОМ.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы и карьера</category>
      
      
      <yandex:full-text>Испанский защитник Начо Монреаль шокировал фанатов рассказом о своем трансфере в «Арсенал». Он уехал в Лондон и подписал контракт, не успев даже поговорить с собственной женой!

&lt;b&gt;Звонок, изменивший всё&lt;/b&gt;

Однажды утром Начо проснулся и увидел несколько пропущенных от Санти Касорлы. «Хочешь в &quot;Арсенал&quot;?» — спросил друг. Монреаль, не раздумывая, ответил «да».

Вскоре последовал звонок от тренера «Малаги» Мануэля Пеллегрини, подтвердившего предложение. Уже через три часа Начо летел в Лондон, чтобы поставить подпись под контрактом с «канонирами».

&lt;b&gt;Не спрашивал, просто знал&lt;/b&gt;

Но самое поразительное: все это время Монреаль не мог дозвониться до своей жены. Она работала и не отвечала на звонки. Когда она наконец перезвонила, он сказал лишь одну фразу: «Я в Лондоне. Что? Я только что подписал контракт с &quot;Арсеналом&quot;».

Начо признается, что даже не спрашивал жену, хочет ли она ехать. Он был уверен: ради «Арсенала» она согласится на все. Трансфер был настолько быстрым, что времени на сомнения просто не оставалось.

&lt;b&gt;Клуб как семья&lt;/b&gt;

Для Монреаля «Арсенал» быстро стал больше, чем просто клуб. Он всегда говорил своим агентам: пока «Арсенал» хочет меня, я буду играть только за «Арсенал». Это был его дом, его семья.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762690967.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 12:23:02 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1232261178371426942</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Гол Салаха, который вошёл в историю. Но помните конец?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Обзоры матчей и игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Октябрь 2021 года. Мохамед Салах творит историю на поле, забивая один из самых невероятных голов в Премьер-Лиге. Этот матч против «Манчестер Сити» стал пиком его гения.

&lt;b&gt;Почему этот гол стал легендой?&lt;/b&gt;

Тот самый гол Салаха против «Сити» не просто красив. Он моментально попал во все хит-парады лучших забитых мячей АПЛ. Каждый финт, каждое движение — чистое искусство.

&lt;b&gt;Салах против «Сити»: всегда на пределе?&lt;/b&gt;

Не секрет, что матчи против «горожан» всегда вытаскивали из Мохамеда лучшее. Многие его выступления против «Сити» можно смело назвать выдающимися. Он всегда горел желанием доказать свою мощь.

Однако, несмотря на всю эту магию и блеск, был один момент, который фанаты «Ливерпуля» до сих пор вспоминают с болью. Последний эпизод того видео — это удар прямо в сердце. Настоящая драма, которая оставила горький привкус.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762690981.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 12:23:02 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6285265435092165046</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Неожиданный шанс: Родриго рвется в основу Реала!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бразилец Родриго, которого многие уже списали со счетов в этом сезоне, получил свой главный шанс в мадридском &quot;Реале&quot;. Неожиданная травма конкурента полностью меняет его судьбу в команде.

&lt;b&gt;Почему Родриго вдруг стал ключевым?&lt;/b&gt;

На старте сезона Родриго прочили лишь второстепенную роль. Но теперь, после травмы Мастантуоно, ситуация кардинально изменилась.

&lt;b&gt;Битва за место: кто выйдет победителем?&lt;/b&gt;

Родриго не собирается упускать эту возможность. Он готов стать главным конкурентом Браима Диаса за позицию основного правого вингера. Бразилец намерен доказать, что достоин места в стартовом составе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762686635.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:11:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3824743643196845087</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>28 секунд, которые взорвали Ла Лигу: Гризманн переписал историю!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Achievement</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Антуан Гризманн снова удивил футбольный мир! Ему потребовалось всего 28 секунд после выхода на замену, чтобы забить гол и вписать свое имя в историю Ла Лиги. Это невероятная скорость, которая буквально шокирует.

&lt;b&gt;Молниеносный выход&lt;/b&gt;

Только что появившись на поле, французский нападающий мгновенно включился в игру. Он не просто вышел, а сразу же стал главной угрозой, заставив соперников капитулировать за долю минуты. Такой старт с замены — это настоящий феномен.

&lt;b&gt;Почти абсолютный рекорд&lt;/b&gt;

Этот гол сделал Гризманна самым быстрым бомбардиром с замены в Ла Лиге с февраля 2015 года. Тогда Борха Майораль из «Жироны» забил еще быстрее — за 26 секунд. Гризманн лишь на две секунды отстал от того результата, но все равно показал выдающуюся готовность и острый голевой инстинкт.

Его моментальный удар доказал: Гризманн — это игрок, способный изменить ход матча в одно мгновение. Он не ждет, он действует, и делает это максимально эффективно.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762686645.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:11:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6398575771054162892</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Симеоне взорвался на судью: «Винисиусу же не дают?!»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Controversy</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;ЖЁЛТАЯ ЗА ЭТО?&quot; — таким вопросом начал свою гневную тираду Диего Симеоне. Тренер &quot;Атлетико&quot; буквально вышел из себя, обрушившись на арбитра Хиля Мансано.

&quot;Эй, что ты там говоришь? Успокойся!&quot; — кричал аргентинец, не сдерживая эмоций. Его ярость была видна невооруженным глазом.

&lt;b&gt;В чем причина взрыва?&lt;/b&gt;

Камень преткновения — показанная желтая карточка. Симеоне убежден, что решение Мансано несправедливо. Он прямо указал на двойные стандарты.

«Винисиусу же за это не дают!» — бросил Симеоне, намекая на предвзятость. Это не просто спор, а обвинение в неравном подходе.

&lt;b&gt;Последствия для Эль Чоло?&lt;/b&gt;

Такой огненный характер — визитная карточка Симеоне. Он всегда готов защищать своих игроков. Но подобные публичные стычки с арбитрами редко проходят бесследно.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762686662.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:11:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3812930006580608984</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Аталанта раскрыла карты: объявлен стартовый состав на матч!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Matchday Coverage</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение нарастало, ожидание висело в воздухе, и вот он — момент истины! «Аталанта» наконец-то опубликовала свой стартовый состав на предстоящий матч.

Болельщики затаили дыхание, ведь от этих имён зависит многое. Каждое решение тренерского штаба теперь под прицелом миллионов глаз.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Выбор игроков — это всегда ключевой ход. Он определяет стратегию, расстановку и потенциал команды на все 90 минут. Что ждет нас на поле?

Теперь, когда главная интрига раскрыта, все внимание переключается на игру. Готовы ли выбранные игроки показать свой максимум и принести победу?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762686681.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:11:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1290968669272190270</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мясная рубка РПЛ: почему даже ТОП-тренеры бегут от футбола?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренерские Перспективы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Марцел Личка отказался от конкретного предложения из РПЛ. Причина шокирует: тренер не хочет снова лезть в &quot;мясную рубку&quot;. Это было относительно недавно, но Личка чётко дал понять – спешка ни к чему.

Он хочет отдохнуть и всё обдумать. Спешка ни к чему, ведь у Лички есть определённый статус в России, и трудоустройство – лишь вопрос времени. Он открыт к новым вызовам, но без лишнего риска.

&lt;b&gt;Кулинария вместо тактики: о чем мечтает Гвардиола?&lt;/b&gt;

Даже Хосеп Гвардиола, один из величайших тренеров современности, уже планирует &quot;жизнь после&quot;. Его мечты далеки от тренировочных полей и чемпионских гонок. После завершения карьеры Пеп хочет:

• Заняться кулинарией дома
• Выучить французский язык
• Проводить больше времени с детьми и семьей
• Больше путешествовать
• Ходить на концерты и выставки

&lt;b&gt;Цена успеха: почему даже лучшие устают?&lt;/b&gt;

Эти истории показывают одно: быть главным тренером – это не только слава и победы. Это колоссальное давление, которое заставляет даже самых успешных искать тишины и покоя. Отказ от &quot;мясорубки&quot; и мечты о домашнем уюте – красноречивое тому подтверждение.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762686695.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 11:11:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5575046258359829641</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Атлетико» дома: Почему их никто не может остановить?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Атлетико Мадрид» превратил свой домашний стадион «Метрополитано» в настоящую неприступную крепость. Соперники просто не знают, как здесь побеждать.

&lt;b&gt;Цифры, которые шокируют&lt;/b&gt;

За этот сезон на «Метрополитано» команда провела 9 матчей. Результат поражает: 8 побед и всего одна ничья. Это почти идеальный показатель.

Их атака беспощадна – 26 забитых мячей. А защита? Пропустили всего 8 голов, что делает их одними из самых надежных в лиге на своем поле.

&lt;b&gt;В чем секрет домашней магии?&lt;/b&gt;

Такая статистика — это не просто удача. Это результат слаженной работы всей команды и невероятной поддержки болельщиков. Каждый матч дома становится для «Атлетико» демонстрацией силы.

Соперники приезжают сюда уже проигравшими, понимая, что шансов почти нет. «Метрополитано» стал для них настоящим кошмаром, а для «Атлетико» — главным оружием.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683166.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6457079503934262638</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;За 16 000 фунтов: «Челси» предлагает вечеринку в раздевалке!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лондонский «Челси» сделал предложение, от которого фанаты будут в шоке. Забудьте о стандартных вечеринках – теперь можно гульнуть прямо в домашней раздевалке на «Стэмфорд Бридж»! Это не шутка, а реальная возможность.

&lt;b&gt;Твой шанс прикоснуться к легенде&lt;/b&gt;

Клуб предложил своим премиальным мемберам нечто уникальное. Они могут закатить вечеринку в той самой раздевалке, где готовятся к матчам звезды «Челси». Представьте, как вы и ваши друзья празднуете в святая святых!

&lt;b&gt;Сколько стоит мечта фаната?&lt;/b&gt;

За такой эксклюзив придется выложить кругленькую сумму. Стоимость вечеринки в главной раздевалке клуба составляет 16 тысяч фунтов стерлингов. Это предложение для самых преданных и состоятельных болельщиков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683177.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1952638703763637749</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Майнц на дне: 2 гола за 9 туров! Спаситель уже на поле?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Майнц&quot; в глубоком кризисе: их четыре нападающих смогли забить всего ДВА гола за девять туров! Это абсолютный антирекорд и настоящая катастрофа для команды.

&lt;b&gt;Где же тот &quot;Майнц&quot;, что забивал?&lt;/b&gt;

В прошлом сезоне болельщики ликовали: один лишь Йонни Буркардт отправил в сетку ворот соперников целых 19 мячей! Его отсутствие стало фатальным для атакующей мощи клуба.

&lt;b&gt;Надежда возвращается: Буркардт снова в игре!&lt;/b&gt;

Сегодня он снова на поле. Все взгляды прикованы к Буркардту. Сможет ли его возвращение вдохнуть жизнь в мертвую атаку &quot;Майнца&quot; и дать команде столь необходимую искру?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683189.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5704204674156933011</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренер Пальиньи: «Посмотрим, что будет летом!»</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Будет ли Жоау Пальинья выкуплен? Тренер Томас Франк наконец ответил на этот вопрос, но его слова лишь усилили интригу. «Сейчас мы очень довольны Жоау во всех отношениях. Посмотрим, что будет летом», — заявил он.

Сейчас клуб полностью доволен португальским полузащитником. Франк не скрывает: Пальинья проявляет себя с лучшей стороны и полностью оправдывает ожидания.

&lt;b&gt;Что скрывается за этими словами?&lt;/b&gt;

Фраза «Посмотрим, что будет летом» — это не просто отговорка. Она сигнализирует: окончательное решение по Пальинье еще не принято, несмотря на текущую удовлетворенность его игрой.

Клуб явно оценивает все факторы. Возможно, речь идет о цене выкупа, условиях нового контракта или других стратегических планах на трансферном рынке.

&lt;b&gt;Будущее Пальиньи: ждать ли сенсации?&lt;/b&gt;

Одно ясно: интрига вокруг Жоау Пальиньи будет только нарастать. Фанаты с нетерпением ждут летнего трансферного окна, чтобы узнать, останется ли он в команде на постоянной основе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683200.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2040417720695717045</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Непобедимый Арсенал? Восемь матчей — и всё рухнуло!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Восемь матчей подряд — без единого поражения. Казалось, Арсенал набрал невероятную форму, крушил соперников и шёл к новым вершинам. Но сказка закончилась. Внезапно.

Их список побед и чистых листов был внушительным:
• vs Olympiacos
• vs West Ham United
• vs Fulham
• vs Atlético
• vs Crystal Palace
• vs Brighton
• vs Burnley
• vs Slavia Prague

А потом был Сандерленд. Девятый матч, который должен был стать продолжением триумфа, обернулся настоящим шоком.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Вместо очередного успеха, команда пропустила сразу два мяча. Заскучали? Или просто недооценили соперника? Факт остаётся фактом: серия прервана болезненным поражением.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Теперь у команды есть две недели на передышку от клубного футбола. Время для работы над ошибками, чтобы разобраться, что именно привело к такому неожиданному краху.

Но расслабляться некогда. После перерыва Арсенал ждёт по-настоящему сложный календарь, который станет серьёзной проверкой на прочность.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762683236.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 10:13:57 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6829046744048737441</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мойес вошел в историю АПЛ: такого добились лишь двое!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>League News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Дэвид Мойес сотворил историю! После победы &quot;Эвертона&quot; над &quot;Фулхэмом&quot; он стал третьим тренером в Премьер-лиге, кому удалось выиграть 20 матчей против одного и того же клуба. Это достижение шокировало футбольный мир.

&lt;b&gt;Кто эти легенды?&lt;/b&gt;

Среди тех, кто ранее покорил эту вершину, только настоящие гиганты тренерского цеха. Мойес теперь стоит в одном ряду с величайшими:
• Алекс Фергюсон
• Арсен Венгер

&lt;b&gt;Что это значит для Мойеса?&lt;/b&gt;

Это не просто статистика. Это показатель невероятного упорства, тактического мастерства и долголетия в одном из самых требовательных чемпионатов мира. Дэвид Мойес доказал, что его имя достойно стоять рядом с легендами.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762679538.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1411543761636822731</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Интер готовит дерзкий трансфер: Звезда «Лацио» на прицеле!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером в Серии А кипят не только страсти на поле, но и подковерные игры! Скауты «Интера» пристально следят за защитником «Лацио» Марио Хилой прямо во время их очной встречи. Это не просто наблюдение, а часть серьезного трансферного плана.

&lt;b&gt;Зачем «Интеру» защитник «Лацио»?&lt;/b&gt;
«Нерадзурри» готовятся к серьезным переменам в обороне. Этим летом клуб, скорее всего, расстанется сразу с двумя ключевыми игроками: Де Вреем и Ачерби. Хила рассматривается как идеальная замена для усиления защитной линии.

Испанский защитник уже зарекомендовал себя как надежный игрок. Его выступления привлекли внимание гранда из Милана.

&lt;b&gt;30 миллионов: Это того стоит?&lt;/b&gt;
Контракт Марио Хилы с «Лацио» действует до 2027 года. Это означает, что «Интеру» придется серьезно раскошелиться. Чтобы заполучить игрока, придется выложить не менее 30 миллионов евро.

Эта сумма делает потенциальный трансфер одной из самых громких сделок лета. «Интер» готов платить за будущее своей обороны.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762679549.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1572664316107404619</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Месси творит магию: 400 ассистов и 1/4 финала МЛС!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Achievements</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лионель Месси снова переписал историю! В матче против «Нэшвилла» он не просто забил дважды, но и сделал свой 400-й ассист в карьере. Это достижение вывело «Интер Майами» прямиком в четвертьфинал плей-офф МЛС.

&lt;b&gt;Легенда продолжает удивлять&lt;/b&gt;

Каждый его выход на поле — это новый рекорд. 400 голевых передач — цифра, которая говорит сама за себя. Месси продолжает доминировать, несмотря ни на что.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Интер Майами&quot;?&lt;/b&gt;

Благодаря Лео, команда уверенно шагнула в следующий этап турнира. Его дубль и ассист стали решающими. «Интер Майами» теперь в 1/4 финала, и это полностью заслуга капитана.

До 900-го гола ему осталось всего шесть точных ударов. Месси не сбавляет оборотов, и фанаты с нетерпением ждут каждого нового матча. Легенда живёт и творит прямо сейчас!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762679559.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2959580332889630929</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Милан теряет очки с середняками: это уже система?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Милан» снова наступил на те же грабли! Ведя 2:0 в матче с «Пармой», «россонери» умудрились упустить победу. Это не случайность, а тревожная тенденция, которая преследует команду.

Забудьте о борьбе за чемпионство, если такие матчи превращаются в катастрофу. «Милан» регулярно разбрасывается очками там, где должен брать максимум.

&lt;b&gt;Провалы, которые становятся нормой&lt;/b&gt;

Это уже не первый раз. В играх с более скромными соперниками «россонери» постоянно оставляют очки. Из девяти возможных в матчах с «Кремонезе», «Пизой» и «Пармой» команда взяла всего два.

Вот как это выглядит:
• С «Кремонезе» — единственное поражение сезона.
• С «Пизой» — вели 1:0, но едва не проиграли, спаслись лишь дальним ударом.
• С «Аталантой» — быстрый гол, но лишь ничья.
• С «Пармой» — вели 2:0, но отдали очки.

«Милан» плохо «закрывает» матчи. Команда не может удержать преимущество, позволяя соперникам возвращаться в игру.

&lt;b&gt;Парадокс: с грандами играют, с аутсайдерами — нет?&lt;/b&gt;

Что самое удивительное, в играх с топ-клубами «Милан» преображается. Победа над «Наполи», почти три очка с «Ювентусом», яркий матч с «Ромой» — там команда выглядит совсем иначе.

Возможно, причина в отсутствии настоящего центрфорварда. Рафа Леао, Кристофер Нкунку и Пулишич хороши, но в ключевые моменты не хватает игрока штрафной, который поставит точку.

Такая «болезнь» не позволяет закрепиться на вершине. Если «Милан» не научится выигрывать у команд ниже классом, о серьезных амбициях можно забыть.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762679572.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5004765344255464830</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Миф об Арсенале разрушен! Что показал этот матч?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance &amp; Injuries</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Неужели это случилось? &quot;Арсенал&quot;, казавшийся непробиваемым, впервые за долгое время пропустил гол. Команда, державшая свои ворота на замке в десяти матчах подряд, дрогнула.

Все ждали, когда же &quot;пушкари&quot; перестанут забивать со стандартов. Или что будет, если пропустят первыми. Этот матч дал ответы на все вопросы, и они оказались совсем не такими, как думали скептики.

&lt;b&gt;Второй тайм: проверка на прочность&lt;/b&gt;

До 87-й минуты всё шло по плану, но потом сказалась чудовищная усталость. Семь матчей за две недели, три выездных, перелёты — ноги просто перестали слушаться.

Но команда показала настоящие &quot;кохонес&quot;. После перерыва &quot;Арсенал&quot; не просто отыгрался, а буквально рвал и метал, создав массу моментов.

&lt;b&gt;Несмотря ни на что: голы и характер&lt;/b&gt;

Шесть ключевых игроков — Мартинелли, Дьёкереш, Хаверц, Эдегор, Мадуэке, Жезус — в лазарете. Их отсутствие не позволило освежить игру, когда это было критически важно.

И всё же &quot;Арсенал&quot; забивал с игры, из-за пределов штрафной, бил в перекладины. Хейтеры ждали провала, а получили подтверждение: эта команда умеет забивать не только со стандартов и способна бороться до конца, даже если пропускает первой.

Возможно, это был нужный урок в ноябре, чтобы не повторять ошибок ближе к весне. Отдельный респект &quot;Сандерленду&quot;, который показал характер и отобрал очки у грандов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762679587.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 09:13:08 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">421396292774081981</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Киву снова в ярости: что не так с «Интером» после побед?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренер и команда</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кристиан Киву взбешен! Несмотря на две недавние победы над «Вероной» и «Кайратом», тренер «Интера» остался крайне недоволен игрой команды. Это не просто рядовое замечание, а повторное, жесткое требование к игрокам.

&lt;b&gt;«Настоящий Интер» куда-то пропал?&lt;/b&gt;
Киву вновь обратился к команде, буквально умоляя вернуть прежний «Интер». Тот, что был агрессивным, сконцентрированным и лишенным суеты и самоуверенности.
Тренер ясно дал понять: прошлые победы были &quot;трудовыми&quot; и &quot;неубедительными&quot;, а ошибки последних встреч нужно искоренить.

&lt;b&gt;Новая тактика: только концентрация!&lt;/b&gt;
В эту «новую эпоху» Киву клуб отказался от традиционных предматчевых сборов. Теперь главный акцент — на внутренней дисциплине и максимальной концентрации игроков.
Цель одна: показать истинную интенсивность, с которой начинался проект Кристиана Киву.

Сегодня «Интер» выходит против «Лацио». Это не просто матч за три очка — это шанс доказать, что команда способна вернуть ту самую агрессию и собранность, которых так отчаянно требует тренер.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762676105.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:16:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8787495789839371809</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бавария готова забрать его! Главный претендент — кто это?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мюнхенская «Бавария» не перестает удивлять! По данным AZ, клуб стал главным претендентом на подписание одного очень интересного футболиста. Эта новость уже взорвала медиапространство.

Речь идет о Марке Гехи. Именно он, по информации издания AZ, возглавляет список желаемых приобретений мюнхенского гранда.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Баварии&quot;?&lt;/b&gt;

Статус «главного претендента» говорит о многом. Это не просто слух, а серьезная заявка клуба на игрока, которая часто предшествует финальным переговорам. Мюнхенцы явно видят в Гехи усиление.

&lt;b&gt;Инсайд AZ: насколько это серьезно?&lt;/b&gt;

Издание AZ, известное своими точными инсайдами, редко ошибается в таких вопросах. Если они утверждают, что «Бавария» — главный претендент, значит, вероятность сделки крайне высока.

Футбольный мир затаил дыхание. Сможет ли «Бавария» довести этот трансфер до конца и усилить свой состав Марком Гехи? Скоро узнаем!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762676121.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:16:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8062650610003428978</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>АПЛ накаляется: Forest и Leeds сойдутся в битве!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Расписание матчей</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня — настоящий футбольный Matchday! Приготовьтесь к взрывной встрече между Nottingham Forest и Leeds United. Нас ждет битва, где каждая команда выйдет на поле только за победой.

&lt;b&gt;На кону — три очка!&lt;/b&gt;

Каждый матч в Английской Премьер-лиге — это не просто игра. Это яростная борьба за драгоценные очки, которые могут изменить ход всего сезона. Сегодняшняя встреча не станет исключением, фанаты замерли в ожидании!

&lt;b&gt;Когда и где смотреть?&lt;/b&gt;

Главное событие дня стартует ровно в 17:00 по московскому времени. Не пропустите этот футбольный спектакль! Болейте за своих фаворитов и наслаждайтесь первоклассным английским футболом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762676134.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:16:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7035213787580677596</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Директор «МЮ» попал в дикий скандал: чужая форма и несовершеннолетние!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Скандалы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Спортивный директор «Манчестер Юнайтед» Джейсон Уилкокс оказался в эпицентре шокирующего скандала. В сеть просочились кадры, где топ-менеджер «МЮ» замечен в форме «Блэкберна». Но это еще не всё: мероприятие, на котором он был, связывают с употреблением алкоголя несовершеннолетними.

Такой поворот событий вызвал настоящий фурор в футбольном мире и среди болельщиков.

&lt;b&gt;Что это значит для имиджа клуба?&lt;/b&gt;

«Манчестер Юнайтед» всегда под пристальным вниманием. Теперь репутация клуба может серьезно пострадать из-за действий одного из ключевых лиц. Это удар по бренду и сигнал для фанатов.

&lt;b&gt;Каковы будут последствия для Уилкокса?&lt;/b&gt;

Позиции Джейсона Уилкокса в клубе сейчас крайне шатки. Ему придется давать серьезные объяснения руководству и общественности. Его будущее в «МЮ» под большим вопросом.

Ждем официальной реакции и развития событий. Этот скандал только набирает обороты!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:16:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8062537598133750730</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Слот доводит до бешенства!»: Игрок раскрыл главный секрет нового тренера</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Отношения в команде</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футболист Уго Экитике, работавший под руководством Арне Слота, будущего наставника «Ливерпуля», не стал скрывать: порой требования тренера просто доводят до бешенства. Игроки буквально взбешены, а его настойчивость раздражает.

&lt;b&gt;Зачем тренеру такая строгость?&lt;/b&gt;
Но сам Экитике воспринимает это как знак внимания. Он уверен: Слот желает ему и всей команде только лучшего. Тренер просто хочет, чтобы каждый отдавал себя игре на максимум.

&lt;b&gt;Когда критика — это хорошо?&lt;/b&gt;
Иногда хочется пожаловаться на чрезмерный прессинг. Но Экитике убежден: если тренер не говорит с тобой, значит, ты ему безразличен. Постоянные требования — это, наоборот, хороший знак.

Они показывают, что Слот верит в игрока и хочет от него большего. Поэтому, оглядываясь назад, Экитике видит в этих разговорах только пользу. Это мотивация для работы над собой и постоянного развития.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762676163.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sun, 09 Nov 2025 08:16:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">160123395780084933</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  








































































































































































































































































</rss>
