<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Торрес ворвался в историю сборной Испании: такого не ждал никто!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Национальная Сборная / Достижения Игроков</category>
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: Ферран Торрес официально вошел в десятку лучших бомбардиров за всю историю сборной Испании! Это достижение уже сейчас ставит его в один ряд с легендами.

&lt;b&gt;Кто бы мог подумать?&lt;/b&gt;

Молодой форвард продолжает штамповать голы с завидной регулярностью. Недавно он отметил свой 100-й мяч в профессиональной карьере, и этот темп позволил ему стремительно подняться в историческом рейтинге национальной команды.

&lt;b&gt;Место среди легенд&lt;/b&gt;

Попасть в элиту испанского футбола — задача не из простых. Теперь имя Торреса будет стоять рядом с величайшими бомбардирами, которые когда-либо надевали футболку &quot;Красной фурии&quot;, и это лишь начало его пути.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763230584.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 18:17:21 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2190044464881993657</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ливерпуль готовит сенсацию: кто заменит Салаха?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>«Ливерпуль» шокирует мир футбола! Клуб всерьез рассматривает Михаэля Олисе из «Баварии» как идеальную замену легендарному Мохамеду Салаху. «Красные» готовы выложить огромные деньги за французского вундеркинда.

&lt;b&gt;Почему Олисе — будущая звезда?&lt;/b&gt;

23-летний нападающий «Баварии» уже сейчас считается одним из лучших крайних форвардов мира. Его статистика впечатляет: в этом сезоне он поучаствовал в 14 голах всего за 17 матчей. Он настоящий мотор атаки.

&lt;b&gt;Что это значит для Салаха?&lt;/b&gt;

Поиск «идеальной замены» Салаху говорит о многом. Возможно, эра египетского фараона на «Энфилде» подходит к концу. Приход Олисе может кардинально изменить расстановку сил в атаке «Ливерпуля».</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763230594.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 18:17:21 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2268380243730917434</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Де Хеа годами мучил Швайнштайгера одним вопросом. Ответ шокирует!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Истории Игроков / Анекдоты</category>
      <yandex:full-text>Давид Де Хеа, вратарь «Манчестер Юнайтед», годами не давал покоя Бастиану Швайнштайгеру. Один и тот же вопрос звучал после каждого удачного матча. Ответ немецкого чемпиона мира всегда был одинаков – и он бесил Де Хеа.

&lt;b&gt;Что за вопрос мучил легенду?&lt;/b&gt;

По словам Швайнштайгера, всё началось с его прихода в «Манчестер Юнайтед». Де Хеа сразу же подошёл к нему с прямой просьбой. Он спросил: «Скажите, я лучше Мануэля Нойера?»

&lt;b&gt;Почему Нойер — другой уровень?&lt;/b&gt;

Реакция Швайнштайгера была мгновенной и бескомпромиссной. Он подумал: «Нет, это не так». Немецкий полузащитник ясно дал понять, что Нойер — это «другой уровень».

Швайнштайгер объяснил причину своего мнения. Несмотря на отличную игру Де Хеа, Нойер оставался для него эталоном.

&lt;b&gt;Как Де Хеа реагировал на правду?&lt;/b&gt;

Де Хеа был зол каждый раз, когда слышал этот ответ. Но это не останавливало его. После каждого своего удачного выступления он снова и снова задавал тот же вопрос.

И каждый раз Швайнштайгер повторял: Де Хеа не дотягивает до уровня Нойера. Эта история продолжалась на протяжении их совместной карьеры в клубе.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763230607.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 18:17:21 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-2770710798294626621</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Катастрофа! Сака хромает, Габи схватился за пах!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Травмы и Фитнес</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: звезды сыпятся одна за другой! Букайо Сака, которого еще недавно считали &quot;здоровым&quot;, теперь хромает сильнее обычного. А Габи и вовсе пришлось покинуть поле, держась за паховую область.

&lt;b&gt;Кто под ударом?&lt;/b&gt;

Состояние Сака вызывает серьезные опасения. Его хромота – это не просто легкое недомогание, а тревожный звонок для всего клуба. Не успели фанаты оправиться от этой новости, как прилетела следующая: Габи показал на пах, покидая поле. Надежда на то, что обойдется, тает с каждой минутой.

&lt;b&gt;Травмы на ровном месте?&lt;/b&gt;

Товарищеские матчи, призванные помочь набрать форму, превращаются в ловушку для звезд. Именно сейчас игроки получают самые нелепые и обидные травмы. Тренеры вынуждены действовать предельно осторожно.

Грэм Поттер, например, откровенно говорит об Исаке: он готов играть, но не два матча по 90 минут. Отсутствие игрового тонуса делает его уязвимым. Любая перегрузка может привести к катастрофе.

Клубы и фанаты замирают в ожидании. Каждая новая травма – это удар по планам на сезон. Смогут ли команды выдержать этот шквал?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763230629.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 18:17:21 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4353189461074280740</guid>
    </item>
    <item>
      <title>«Интер» уже ищет замену Зоммеру: что известно?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы и Контракты</category>
      <yandex:full-text>Будущее Яна Зоммера в «Интере» висит на волоске! Хотя его контракт действует до 2026 года, клуб уже активно ищет нового вратаря. Никаких признаков продления соглашения со швейцарцем пока нет.

&lt;b&gt;Почему Зоммер может уйти?&lt;/b&gt;
Швейцарский голкипер, похоже, не спешит продлевать соглашение. «Нерадзурри» не сидят сложа руки, пока ситуация не прояснится.

Руководство «Интера» уже начало прочёсывать рынок. Цель — найти достойную альтернативу Зоммеру. Окончательные решения по его судьбе будут приняты в начале следующего года.

&lt;b&gt;Что решит сам вратарь?&lt;/b&gt;
Сам Ян Зоммер также находится перед серьёзным выбором. Его решение будет зависеть от личных планов и семейных обстоятельств.

Сейчас его будущее в миланском клубе, пожалуй, под серьёзным вопросом.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763230640.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 18:17:21 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4178571628671386564</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Если Куртуа не взял, то никто! — шокирующее признание конкурента</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! Вратарь &quot;Атлетика&quot; Унаи Симон, сам являющийся элитным голкипером, сделал заявление, которое буквально взорвало медиапространство. Он без тени сомнения назвал Тибо Куртуа из &quot;Реала&quot; лучшим в мире.

Это не просто дежурный комплимент. Симон был категоричен: &quot;Невозможно найти вратаря лучше, чем Тибо на его нынешнем уровне&quot;. Он подчеркнул, что игра Куртуа сейчас — это эталон.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Но самый мощный удар Симон нанес одной фразой. Он заявил: &quot;Если есть мяч, который Куртуа не может отразить, значит, никто из голкиперов не сможет парировать этот удар&quot;. Это прямое признание того, что Куртуа достиг абсолютного пика.

&lt;b&gt;Непререкаемый авторитет?&lt;/b&gt;

Когда твой прямой конкурент, сам стоящий на воротах, публично признает тебя королем — это меняет всё. Слова Симона лишь подтверждают: сейчас Куртуа — это тот самый вратарь, на которого равняются все.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763226656.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 17:11:53 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3011725475332082816</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Испания удивила: Баэна в основе против Грузии!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      <yandex:full-text>Испания делает ставку на молодость и талант! Только что стало известно: Алекс Баэна выйдет в стартовом составе на важнейший матч против сборной Грузии.

&lt;b&gt;Что это значит для сборной Испании?&lt;/b&gt;

Это решение тренера может стать ключевым. Выход Баэны в основе — не просто ротация, а заявка на динамичную игру и свежие идеи в атаке.

&lt;b&gt;Все ждут только одного...&lt;/b&gt;

Теперь все взгляды прикованы к полузащитнику. Сможет ли он оправдать доверие и повести команду к победе? Ответ мы получим уже совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763226669.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 17:11:53 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">534823116247713513</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Месси – диктатор? Умтити выложил всю правду!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубы</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Месси – диктатор!» – этот шепот преследовал Лео годами. Говорили, что он управлял «Барселоной», решал судьбы игроков и даже «погубил» Гризманна. Но бывший защитник клуба, Самюэль Умтити, наконец-то раскрыл истину. Его слова шокируют!

&lt;b&gt;«Диктатор» Месси: Умтити против слухов&lt;/b&gt;
«Абсолютно нет! Месси – не диктатор», – заявил Умтити. Он признал, что некоторые тренеры спрашивали мнение Лео. Это нормально в любом клубе, ведь у него огромный опыт. Но чтобы аргентинец сам принимал решения? Такого Умтити никогда не видел.

Многие истории о Месси-диктаторе – просто выдумки. Самюэль подчеркнул: «Я никогда такого не видел».

&lt;b&gt;Что случилось с Гризманном?&lt;/b&gt;
А как же Антуан Гризманн, который так и не заиграл в «Барсе»? Ходили слухи, что Месси не давал ему пасов и не интегрировал в команду. Умтити решительно опроверг это.

По его словам, Гризманн и Дембеле отлично адаптировались. Усман вообще был принят очень тепло. Месси всегда делал все, чтобы партнеры были на лучших позициях. Он знал, что они помогут ему забить, а от этого выиграет вся команда.

Но почему тогда Гризманн не добился успеха? «Я не знаю», – признался Умтити. Он добавил, что есть вещи, которые предпочитает держать при себе. Для него этот переход должен был сработать: Гризманн – умный, командный игрок. Просто сошлось много факторов: окружение, тренеры…</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763226683.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 17:11:53 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">1221363556811466595</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Утечка: «Ман Сити» сменит цвет формы в 2027 году?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! В сети появилась сенсационная утечка, раскрывающая дизайн выездной формы «Манчестер Сити» на сезон 2026/2027 года. Это информация, которая может кардинально изменить привычный образ команды.

По данным авторитетного портала Footy Headlines, болельщиков «горожан» ждет нечто совершенно новое. Основной цвет будущей формы будет чёрным, а дополнят его яркие жёлтые вставки.

&lt;b&gt;Неожиданное сочетание?&lt;/b&gt;

Такое цветовое решение — довольно смелый шаг для «Манчестер Сити», который часто ассоциируется с синими и белыми оттенками. Чёрно-жёлтая гамма может вызвать бурную дискуссию среди фанатов клуба по всему миру.

&lt;b&gt;Почему утечка так рано?&lt;/b&gt;

Информация о форме за три года до её официального представления — настоящая редкость. Однако Footy Headlines зарекомендовал себя как источник с высокой точностью в подобных вопросах. Это лишь подогревает интерес к будущему облику «Сити».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763226698.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 17:11:53 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4873094763297677304</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тренер «Юве» поселился на базе. Он уже так выигрывал!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренерский штаб / Управление клубом</category>
      
      
      <yandex:full-text>Новый главный тренер «Ювентуса» Лучано Спаллетти шокировал многих своим решением. Он поселился прямо на клубной базе, в отеле, окна которого выходят на тренировочные поля. Такой шаг – не просто причуда, ведь именно так Спаллетти привел «Наполи» к чемпионству!

&lt;b&gt;Зачем тренеру жить на работе?&lt;/b&gt;

Для Спаллетти это не прихоть, а способ полного погружения в футбол. Он буквально живет своей работой, предпочитая быть максимально близко к команде и процессу.

Есть и прагматичная причина: контракт с «Юве» рассчитан всего на восемь месяцев. Искать постоянное жилье на столь короткий срок было бы нелогично и рискованно для клуба.

&lt;b&gt;Секрет успеха из Неаполя?&lt;/b&gt;

Этот стиль жизни для Спаллетти – проверенная стратегия. В сезоне 2022/23, когда «Наполи» взял Скудетто, он также имел собственную комнату на базе Кастель Вольтурно.

Теперь фанаты «Юве» надеются, что такая самоотдача принесет клубу новый успех.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763226712.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 17:11:53 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3666482264375321007</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Флик встряхнул оборону «Барсы»: гигантский экран и новые правила!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Coaching &amp; Tactics</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ханси Флик не теряет времени даром! Новый тренер «Барселоны» начал с самого больного – обороны. Его методы уже шокируют: на тренировках появился гигантский экран, где игрокам показывают их ошибки в деталях.

&lt;b&gt;Как Флик &quot;лечит&quot; защиту «Барсы»?&lt;/b&gt;

Главная цель Флика и его правой руки Хайко Вестерманна – отладка офсайдной ловушки. Они хотят добиться той же безупречности, что была в их прошлых командах. Видеоразборы на огромном экране – теперь ежедневная рутина для каждого.

Корректировки касаются каждого шага: когда выдвигаться, когда отступать, как держать позицию. Но это не только о защитниках.

&lt;b&gt;От Мбаппе до Иглесиаса: кто виноват в провалах?&lt;/b&gt;

Проблемы в защите, по мнению штаба, начинаются гораздо раньше. Это и провалы в прессинге, и потери мяча в самых опасных зонах. В качестве примеров Флик показывает гол Килиана Мбаппе в Класико и Борхи Иглесиаса в матче с «Сельтой».

Вывод один: нужно давить на мяч гораздо сильнее и агрессивнее. Это касается каждого игрока на поле. Даже вратари теперь под максимальным давлением, их тренер Де ла Фуэнте проводит с ними масштабную аналитическую работу. Флик лично контролирует каждый шаг.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763223232.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 16:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1321387553164185926</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>17-летний игрок «Челси» сотворил чудо для Казахстана!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Performance &amp; Awards</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего 17 лет, а он уже переписал историю! Дастан Сатпаев, юный талант из системы «Челси», стал самым молодым автором гола в истории сборной Казахстана. Его удар принес сенсационную ничью с Бельгией в отборе на Чемпионат мира.

&lt;b&gt;Кто этот парень из «Челси»?&lt;/b&gt;

Этот гол — не просто мяч в ворота. Это заявление! Сатпаев показал невероятную зрелость, вырвав для своей страны важнейшее очко в поединке с одним из фаворитов.

&lt;b&gt;Казахстанская сенсация на весь мир!&lt;/b&gt;

Завершение отбора на ЧМ с таким результатом — настоящий триумф. Юный Дастан не только побил рекорд, но и подарил болельщикам веру в будущее казахстанского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 16:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1177935981298862888</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>МЮ выиграл кубок, о котором забыли все!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club &amp; League News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» – это клуб, чьи трофеи знают наизусть миллионы. Но есть одна победа, которую не вспоминает почти никто. Речь о чемпионстве, которое команда завоевала... в формате 5 на 5!

&lt;b&gt;Тайный триумф великого клуба&lt;/b&gt;

Да-да, вы не ослышались. Это был настоящий турнир, и «красные дьяволы» действительно его выиграли. Маленький триумф для большой команды, который остался в тени громких побед и разочарований.

Эта история всплыла благодаря Дмитрию Козлову, который назвал её «забытым трофеем». Не каждый день узнаешь о таком необычном пополнении в коллекции одного из самых титулованных клубов мира.

&lt;b&gt;Почему этот кубок так важен?&lt;/b&gt;

Возможно, для фанатов это всего лишь приятная мелочь. Но даже такие «несерьезные» победы показывают дух команды. Они доказывают, что жажда побеждать живет в игроках, независимо от масштаба турнира.

Это напоминание, что каждый успех, даже самый скромный, формирует историю клуба. И пусть этот кубок не стоит на видном месте, он всё равно часть наследия «Манчестер Юнайтед».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763223261.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 16:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6696906653583318611</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Испания: ДВА ГОРЯЧИХ ИСПАНЦА РВУТСЯ В БОЙ!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Национальные сборные</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Только что стало известно: сборная Испании определилась с составом на важнейший матч против Грузии. И в основе — сразу два наших любимчика!

Именно Микель Мерино и Мартин Субименди выходят в стартовом составе. Эти «горячие испанцы» готовы дать бой!

&lt;b&gt;Что это значит для игры?&lt;/b&gt;

Их появление в старте — не просто ротация. Это ставка на энергию и контроль в центре поля. Ждем от них максимальной отдачи!

&lt;b&gt;Субименди и Мерино: чего ждать?&lt;/b&gt;

Эти игроки известны своей энергией и умением держать мяч. Их связка может стать настоящей проблемой для соперника.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763223278.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 16:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3865607903696442745</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мартинес вошел в ТОП-4 бомбардиров Аргентины: кто следующий?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лаутаро Мартинес только что ворвался в элиту аргентинского футбола, оставив позади настоящую легенду! Капитан «Интера» теперь в ТОП-4 лучших бомбардиров сборной, и его путь к вершине только начинается.

&lt;b&gt;Как Мартинес переписал историю?&lt;/b&gt;
Эпохальное событие произошло в товарищеском матче против Анголы, где Аргентина одержала победу со счетом 2:0. Лаутаро открыл счет, забив свой 36-й мяч за национальную команду.

Во втором тайме он еще и ассистировал самому Лионелю Месси, показав свою универсальность на поле. Этот точный удар позволил Мартинесу обойти Эрнана Креспо, у которого было 35 голов за «альбиселесте».

&lt;b&gt;Кто теперь впереди Мартинеса?&lt;/b&gt;
Список легенд, которых Лаутаро предстоит догонять, впечатляет. Впереди него — Серхио Агуэро с 41 голом, а затем великий Габриэль Батистута, забивший 55 мячей.

На недосягаемой вершине, как и всегда, Лионель Месси со 115 голами. Но Мартинес уже доказал, что готов к новым вызовам и стремится к большему.

&lt;b&gt;Неудержимый форвард?&lt;/b&gt;
Текущий сезон для Лаутаро в сборной Аргентины складывается феноменально. В трех товарищеских матчах он уже забил 3 гола и сделал 2 ассиста.

Это говорит о его невероятной форме и амбициях. Сможет ли он догнать Агуэро и Батистуту? Время покажет, но начало положено мощнейшее!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763223294.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 16:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6370215927645506959</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Драма в Мадриде: Кастилья вырвала победу на последних минутах!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В 12-м туре испанского третьего дивизиона &quot;Реал Мадрид Кастилья&quot; устроила настоящий триллер! До 79-й минуты матч против &quot;Касереньо&quot; держал болельщиков в напряжении – на табло горели нули. Казалось, игра так и закончится безголевой ничьей.

&lt;b&gt;Как &quot;Кастилья&quot; сломила оборону?&lt;/b&gt;

Но молодым талантам &quot;сливочных&quot; хватило десяти минут, чтобы перевернуть всё с ног на голову. На 79-й минуте Хинес, вышедший на замену, наконец-то пробил вратаря соперника. Ему ассистировал Иглесиас, который также появился на поле со скамейки.

&lt;b&gt;Кто поставил точку в матче?&lt;/b&gt;

&quot;Касереньо&quot; бросился отыгрываться, но лишь открыл свои тылы. На 85-й минуте Паласиос уверенно реализовал пенальти, удвоив преимущество. Счёт 2:0 окончательно закрепил победу &quot;Реал Мадрид Кастилья&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763219543.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 15:13:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7628286164092888386</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Адееми готов к АПЛ: два гиганта уже дерутся за звезду!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Звезда «Боруссии» Карим Адееми на пороге АПЛ! За ним уже выстроилась очередь из двух топ-клубов, готовых побороться за немецкого форварда.

&lt;b&gt;Кто охотится за Адееми?&lt;/b&gt;
По данным TEAMtalk, в гонку за немца включились «Арсенал» и «Манчестер Юнайтед». Лондонцам нужен резкий игрок на фланг. «Юнайтед» отчаянно ищет скорость и взрыв в атаке. Адееми идеально подходит под оба запроса.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;
«Боруссия» пока хранит молчание. Но интерес к Кариму растёт с каждым днём. Эксперты уверены: этой зимой вокруг трансфера Адееми будет по-настоящему жарко. Грядёт настоящая битва за талант.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763219555.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 15:13:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2524264779928262388</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Проблема Ливерпуля — это Вирц! Йорк шокировал заявлением.</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бывший игрок &quot;Манчестер Юнайтед&quot; Дуайт Йорк сделал громкое заявление, назвав главную &quot;проблему&quot; &quot;Ливерпуля&quot;. Его слова уже активно обсуждают в футбольном мире.

По мнению экс-звезды МЮ, этим камнем преткновения стал Флориан Вирц. Но Йорк уточнил, что дело не только в самом игроке.

&lt;b&gt;В чем истинная &quot;проблема&quot; для &quot;красных&quot;?&lt;/b&gt;

Йорк прямо заявил: &quot;Проблема &quot;Ливерпуля&quot; — это Вирц&quot;. Он подчеркнул, что серьезные трудности создает и сама сумма, которая была заплачена за его переход.

&lt;b&gt;Почему Вирц так дорог?&lt;/b&gt;

Это высказывание однозначно указывает на финансовую сторону. Высокая цена игрока делает его &quot;проблемой&quot; для клубного бюджета. Приобретение такого таланта – серьезное испытание для любого топ-клуба.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763219577.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 15:13:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4843641472865665972</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>ШОК! Казахстан ведет 1:0 у Бельгии: это не сон!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в изумлении! Сборная Казахстана, вопреки всем прогнозам, ведет в счете 1:0 против мощнейшей Бельгии после первого тайма. Это не просто матч, это настоящая сенсация, разворачивающаяся прямо сейчас.

&lt;b&gt;Кто автор исторического гола?&lt;/b&gt;

Автором этого невероятного мяча стал Дастан Сатпаев, нападающий «Кайрата». Для него этот гол – первый в составе национальной сборной. Он буквально вписал свое имя в историю.

&lt;b&gt;Бельгия в ступоре: что дальше?&lt;/b&gt;

Никто не ожидал такого поворота событий от фаворита. Бельгийцы выглядят растерянными, а казахстанская сборная демонстрирует невероятную волю к победе. Второй тайм обещает быть жарким.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763219592.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 15:13:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6262658064039314864</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Вратарь Пармы выбыл на месяцы: Клуб в панике ищет замену!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Парма&quot; оказалась на грани катастрофы! Основной вратарь Дзион Судзуки выбыл из строя минимум на 3-4 месяца. После операции на ладьевидной кости и третьем пальце левой руки он не сможет помочь команде в самый разгар сезона.

&lt;b&gt;Кого бросят в бой?&lt;/b&gt;

Клуб лишился ключевого игрока в самый неподходящий момент. Руководство доверяет молодым Эдоардо Корви и Филиппо Ринальди, но понимает: без опытного голкипера не обойтись. &quot;Парма&quot; срочно ищет усиление среди свободных агентов.

&lt;b&gt;Звездный отказ и список кандидатов&lt;/b&gt;

Первая цель, Руй Патрисиу, уже ответил отказом. Португалец, недавно покинувший &quot;Аль-Айн&quot;, предпочел взять паузу вместо немедленного возвращения в игру.

Теперь &quot;Парма&quot; пересматривает список потенциальных новичков. Среди них:
•	Хорошо знакомый болельщикам Луиджи Сепе.
•	Алессио Краньо, восстанавливающийся после тяжелой травмы.
•	Бразилец Жан (экс «Серро Портеньо»).
•	Димитри Берто (бывший голкипер «Монпелье»).
•	Цицан Станкович (экс АЕК).</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763219611.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 15:13:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7065910758046961955</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Защитник Челси из финала ЧМ сослан в дубль!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Career</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Аксель Дисаси, еще недавно блиставший в финале Чемпионата мира за сборную Франции, переживает настоящий кошмар в «Челси». Защитник, купленный за €45 млн, теперь играет за молодежную команду U-21. Это падение выглядит невероятным.

Главный тренер Энцо Мареска исключил Дисаси из основной команды. По данным СМИ, причиной стал &quot;плохой подход&quot; игрока к тренировочному процессу. Аксель не был заявлен ни на Лигу Чемпионов, ни на АПЛ.

&lt;b&gt;От Мундиаля до молодежки&lt;/b&gt;

Чтобы поддерживать форму, Дисаси тренировался с «Челси» U-21. Он даже вышел на поле в качестве капитана в одном из матчей молодежной команды. Это был его единственный матч в текущем сезоне.

&lt;b&gt;Судьба защитника решена?&lt;/b&gt;

Сейчас Дисаси постепенно возвращают к тренировкам с основным составом. Однако цель проста: подготовить его к продаже в зимнее трансферное окно. Игрока уже предложили туринскому «Ювентусу».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763215873.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 14:13:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">853084064244368435</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барриос выйдет под №2 против Грузии?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>National Team</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня вечером в ключевом отборочном матче к Чемпионату мира сборная Испании может удивить. В центре внимания — Пабло Барриос и его потенциальный номер на футболке.

&lt;b&gt;Неожиданное решение?&lt;/b&gt;

Инсайдеры сообщают: Барриос может появиться на поле под номером 2. Это не просто цифра, а заявление.

Выбор &quot;двойки&quot; для молодого игрока в столь ответственном поединке уже активно обсуждается фанатами. Что скрывается за этим решением?

&lt;b&gt;Что значит этот номер?&lt;/b&gt;

Для Барриоса это шанс не только показать себя, но и, возможно, взять на себя новую, более значимую роль в команде. Каждый номер в сборной имеет свой вес.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763215957.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 14:13:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6022390449118460207</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Том разрывает! Хет-трик от ученика великих.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: Том из &quot;Баварии&quot; только что сотворил нечто невероятное! Он оформил хет-трик, вписав свое имя в историю клуба. Это было настоящее шоу, которое заставило фанатов ликовать.

&lt;b&gt;Чей это успех?&lt;/b&gt;
Этот феноменальный перформанс не случайность. Как отмечает сам FC Bayern, Том &quot;учился у лучших&quot;. За каждым его точным ударом, за каждым голевым пасом стоит колоссальная работа и опыт великих наставников.

&lt;b&gt;Что ждет Тома дальше?&lt;/b&gt;
Хет-трик — это лишь начало. Теперь, когда Том продемонстрировал свой потенциал, от него ждут еще больших свершений. Он готов стать новой звездой мюнхенского гранда и продолжить свой путь к величию.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763215972.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 14:13:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7235649597007148817</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Легенда Барсы проговорился: Месси вернется любой ценой?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Тарзан» Мигели, культовая фигура для фанатов «Барселоны», сделал заявление, которое взбудоражило весь футбольный мир. Легенда клуба прямо намекнул на возможное возвращение Лионеля Месси на «Камп Ноу».

&lt;b&gt;Мурашки по коже: Что он имел в виду?&lt;/b&gt;

По словам Мигели, сама мысль о возвращении Месси на родной стадион вызывает у него «мурашки по коже». Это не просто желание, а глубокая убежденность в особой связи игрока с клубом.

«Барса» у него в крови», — заявил «Тарзан». Он подчеркнул, что Месси однажды получит то, чего так страстно ждут миллионы болельщиков.

&lt;b&gt;&quot;Чего бы это ни стоило&quot;: Цена вопроса?&lt;/b&gt;

Самая интригующая часть заявления Мигели — это фраза «чего бы это ни стоило». Она звучит как мощный намек.

Возможно, клуб готов пойти на многое, чтобы вернуть свою главную звезду. Одно ясно: надежда фанатов на воссоединение Месси с «Барселоной» жива как никогда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763215984.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 14:13:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9000326222276712640</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кана-Бийик забил за Францию U-19: он уже готов?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Энцо Кана-Бийик громко заявил о себе! Молодой французский талант только что отличился за сборную U-19, забив важный гол. Это имя стоит запомнить.

Его точный удар пришёлся по воротам Болгарии. Этот гол — не просто цифра в протоколе, а яркое подтверждение того, что Кана-Бийик набирает впечатляющую форму. Он активно &quot;разгоняется&quot;, и его прогресс заметен.

&lt;b&gt;Его ждёт большое будущее?&lt;/b&gt;

Такие моменты — это трамплин для молодых игроков. Забивать за национальную сборную даже на молодежном уровне — всегда огромный шаг вперед. Кана-Бийик уже не просто перспективный игрок, а реальная сила в составе U-19.

&lt;b&gt;Кана-Бийик на взлёте?&lt;/b&gt;

Теперь все взгляды прикованы к нему. Сможет ли он сохранить этот темп? И как быстро мы увидим его в основном составе взрослой сборной? Одно ясно: Кана-Бийик уже доказывает свой уровень. Наблюдаем за его карьерой внимательно – она обещает быть очень интересной.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 14:13:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3936678695015757901</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эндрик в Лион? Сделка на паузе из-за неожиданной причины!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Казалось, трансферная сага Эндрика подходит к концу. &quot;Реал Мадрид&quot; и &quot;Лион&quot; уже договорились о полугодовой аренде бразильского вундеркинда. Но есть одно огромное &quot;но&quot;, которое остановило сделку в последний момент.

&lt;b&gt;Почему все замерло?&lt;/b&gt;

Соглашение между клубами о 6-месячной аренде 19-летнего нападающего было практически на руках. Документы ждали подписи. Однако &quot;сливочные&quot; неожиданно дали задний ход, поставив весь процесс на стоп.

&lt;b&gt;&quot;Реал&quot; страхуется?&lt;/b&gt;

Причина такого решения удивительна. Мадридцы не хотят заключать окончательное соглашение до января следующего года. Они опасаются возможной травмы одного из своих ключевых нападающих. В случае форс-мажора, это может кардинально повлиять на будущее бразильца в их собственных планах. Возможно, тогда Эндрик понадобится им самим.

&lt;b&gt;Судьба Эндрика под вопросом&lt;/b&gt;

Теперь будущее молодого таланта висит в воздухе. Вместо гарантированной игровой практики в Лионе, Эндрику придется ждать решения &quot;Реала&quot;. Каким оно будет, покажет только время и, возможно, состояние здоровья других игроков.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763212799.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 13:21:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1081758602749328161</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мэтти Кэш взорвал Евро: один создал больше, чем две сборные!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матч Польши и Нидерландов на Евро обернулся настоящим шоком. Главный герой — не форвард, а защитник! Мэтти Кэш в одиночку превзошел по созданным голевым моментам целые команды.

&lt;b&gt;Невероятный перфоманс&lt;/b&gt;
Представьте себе: один игрок создает два по-настоящему опасных момента у ворот соперника. Это Мэтти Кэш. Его активность на поле была феноменальной.

И это еще не все.

• Остальная команда Польши смогла создать лишь один такой шанс.
• Вся сборная Нидерландов, в полном составе, также отметилась всего одним голевым моментом.

&lt;b&gt;Один против всех: что это значит?&lt;/b&gt;
Получается, что индивидуальный вклад Кэша в атаку был в два раза выше, чем у всех его партнеров по сборной вместе взятых. И вдвое больше, чем у всей команды Нидерландов! Это феноменальная статистика, которая переворачивает представление о роли защитника на поле. Кэш стал настоящим локомотивом, тащившим атаки своей команды. Его острота и нацеленность на ворота поразили всех.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763212817.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 13:21:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">557312947954539094</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гол Райса номинирован на премию Пушкаша!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Awards</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Полузащитник &quot;Арсенала&quot; Деклан Райс в центре внимания! Его невероятный гол официально претендует на престижнейшую премию имени Ференца Пушкаша.

Англичанин попал в число номинантов. Причина — его потрясающий гол со штрафного в ворота мадридского &quot;Реала&quot;, забитый в прошлом сезоне.

&lt;b&gt;За что именно Райсу такая честь?&lt;/b&gt;

Деклан Райс удостоился номинации благодаря своему второму голу со штрафного. Этот удар, поразивший ворота &quot;Реала&quot;, был признан одним из самых красивых за год.

&lt;b&gt;Что это значит для карьеры?&lt;/b&gt;

Премия имени Пушкаша вручается ФИФА за самый эффектный гол года. Это мировое признание для любого футболиста. Номинация уже ставит Райса в один ряд с авторами величайших голов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763212861.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 13:21:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3055610110252456306</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Игрок «Кристал Пэлас» открыто назвал клубы своей мечты: это гранды!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Защитник «Кристал Пэлас» Даниэль Муньос не стал скрывать своих амбиций. Он прямо заявил: его мечта — играть за один из европейских гигантов. В списке — «Барселона», «ПСЖ», «Реал Мадрид» и «Манчестер Юнайтед».

&lt;b&gt;Это дерзость или реальность?&lt;/b&gt;
Колумбиец уверен, что активно работает в этом направлении. Такое смелое заявление от игрока середняка АПЛ звучит как вызов. Он готов покорять вершины мирового футбола.

&lt;b&gt;Что ждать от зимнего трансферного окна?&lt;/b&gt;
Муньос подчеркнул, что сейчас полностью сосредоточен на «Кристал Пэлас». Но добавил интригующую фразу: «Посмотрим, когда приблизится зимнее трансферное окно». Это явный намек на то, что переход может стать реальностью уже скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763212876.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 13:21:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6009337147035004184</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Я его ненавижу: Умтити раскрыл правду о Луисе Суаресе!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club History &amp; Culture</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Я его просто ненавижу». Эти слова бывший защитник «Барселоны» Самюэль Умтити адресовал Луису Суаресу. Звучит дико, но есть важный нюанс!

На самом деле, Умтити говорил о том, каким бы он видел Суареса, если бы они оказались по разные стороны баррикад. Он признался, что на поле уругваец был настоящим кошмаром для любого соперника.

&lt;b&gt;Почему Суарес вызывал ненависть?&lt;/b&gt;

Представьте себя на месте защитника, которому противостоит Луис. Суарес — это игрок, который не щадит никого. Его неукротимый напор, постоянная борьба и неутомимость могли довести любого оппонента до белого каления.

Именно поэтому Умтити откровенно заявил: если бы он был противником, то просто ненавидел бы Луиса за его невероятно агрессивный и цепкий стиль игры. Это было бы неизбежно.

&lt;b&gt;Какой Суарес на самом деле?&lt;/b&gt;

Но стоит игрокам покинуть футбольное поле, и картина меняется кардинально. За пределами газона Луис Суарес — совершенно другой человек.

По словам Умтити, вне игры уругваец очень тихий и спокойный. Это полная противоположность его агрессивной, неуступчивой манере, которую он демонстрировал на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763212891.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 15 Nov 2025 13:21:32 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3746890596266770372</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  

























































































































































































































































































































































</rss>
