<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Спаллетти годами мечтал о Копмайнерсе: почему сделка сорвалась?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coaching/Tactics</category>
      <yandex:full-text>Лучано Спаллетти наконец-то проговорился: тренер сборной Италии признался, что давно хотел видеть Теуна Копмайнерса в «Наполи». Он даже лично звонил игроку много лет назад, но тогда переход не состоялся из-за слишком высоких запросов.

&lt;b&gt;Секрет Спаллетти: кого он ищет?&lt;/b&gt;

Оказывается, это не случайность. На протяжении всей своей карьеры Спаллетти ищет одного и того же игрока — «дирижера», способного управлять темпом игры и быть сердцем команды. Он мастер по возвращению веры в себя.

Его история полна таких примеров:
•  Писарро в «Удинезе» и «Роме»
•  Паредес в «Роме»
•  Брозович в «Интере»
•  Лоботка в «Наполи»

&lt;b&gt;Копмайнерс: идеальный дирижер?&lt;/b&gt;

Теперь понятно, почему Копмайнерс так интересовал Спаллетти. Тренер видит голландца именно в центре поля — как опорного или центрального полузащитника, что идеально вписывается в его узнаваемую модель построения игры.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762009888.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 15:13:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1384398469956539482</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Экс-звезда Юве выйдет против родного клуба!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News/Matches</category>
      <yandex:full-text>Сегодня на футбольном поле произойдет то, что всегда вызывает смешанные чувства. Защитник «Кремонезе» Томмазо Барбьери выйдет на матч против «Ювентуса» — клуба, который стал для него родным.

«Однажды бьянконеро — навсегда бьянконеро». Это правило сегодня пройдет проверку на прочность, ведь Томмазо придется забыть о былых привязанностях ради своей нынешней команды.

&lt;b&gt;Как «Юве» воспитал своего соперника?&lt;/b&gt;

Именно в Турине Барбьери рос как футболист, оттачивал мастерство и мечтал о большой карьере. Он прошел все ступени в молодежной системе «Ювентуса».

&lt;b&gt;Сердце бьянконеро: игра без скидок&lt;/b&gt;

Теперь этот воспитанник встанет по другую сторону баррикад. Ему предстоит играть против тех, кто его вырастил, демонстрируя полный профессионализм и силу духа.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762009914.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 15:13:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6803817676948893122</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Зивзивадзе забил! Хайденхайм шокирует Айнтрахт.</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Results/Previews</category>
      <yandex:full-text>В Бундеслиге разгорается настоящая сенсация! Хайденхайм только что шокировал фанатов, выйдя вперед в матче против мощного Айнтрахта. Автором единственного гола стал Зивзивадзе.

&lt;b&gt;Гол, который взорвал игру!&lt;/b&gt;

Это случилось на 32-й минуте. Мастерская передача Ибрагимовича нашла Зивзивадзе. Он не оставил шансов вратарю, отправив мяч точно в сетку.

Стадион взорвался овациями. Хайденхайм ведет 1:0, и это совершенно меняет расстановку сил.

&lt;b&gt;Айнтрахт в шоке: что теперь?&lt;/b&gt;

Сейчас на табло горит 1:0 в пользу хозяев. Этот единственный гол полностью изменил ход игры. Он поставил Айнтрахт в крайне неудобное положение.

Командам предстоит серьезная борьба. Айнтрахту нужно срочно отыгрываться, но Хайденхайм явно не собирается сдавать свои позиции.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762009936.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 15:13:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1116021648728005970</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Куда пропал Коул Палмер? И почему Челси без него – другая команда!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Premier League</category>
      <yandex:full-text>Пока эксперты ломают голову над причинами спада «Челси», один важнейший факт упорно остается в тени. Команда потеряла свою главную атакующую звезду – Коула Палмера.

С ним «синие» выглядели совершенно иначе, демонстрируя настоящий креатив и мощь в нападении. Без него – это совсем другая история.

&lt;b&gt;Почему Палмер незаменим?&lt;/b&gt;

Дело не только в его голах или ассистах. Коул был тем самым игроком, который создавал моменты из ничего, связывал линии и придавал атаке непредсказуемость. Его отсутствие – это зияющая дыра в креативности команды.

В то время как «Арсенал» учится побеждать без Сака или Эдегора, «Челси» без Палмера будто теряет свою идентичность в атаке. Никто из нынешнего состава не способен его заменить.

&lt;b&gt;Чего ждать и как долго?&lt;/b&gt;

Сейчас «Челси» держится на голах со стандартов, что лишь подчеркивает дефицит идей в открытой игре. Это тревожный сигнал для болельщиков.

И, похоже, придется набраться терпения. Без своей главной звезды атаки команда, вероятно, будет «страдать» как минимум до декабря.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762009964.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 15:13:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1422524899999618760</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Аспиликуэта в старте: «Атлетико» ждет бой?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Updates</category>
      <yandex:full-text>Свершилось! Сезар Аспиликуэта выйдет на поле с первых минут. Его имя официально подтверждено в стартовом составе на матч против «Атлетико Мадрид».

&lt;b&gt;Решение принято: почему именно он?&lt;/b&gt;
Это не просто выход на поле. Тренерский штаб сделал свой выбор. Теперь Аспиликуэта — ключевая фигура в предстоящей игре.

&lt;b&gt;Битва с «Матрасниками»: что дальше?&lt;/b&gt;
Все взгляды теперь прикованы к защитнику. Ему предстоит противостоять грозному «Атлетико Мадрид». На кону — результат матча.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762010003.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 15:13:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3888779780297460404</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Легенда Атлетико взбешен: поведение Винисиуса перешло все границы!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Conduct</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит, а легендарный экс-капитан &quot;Атлетико&quot; Габи не сдержал эмоций. Он обрушился с жесткой критикой на Винисиуса Жуниора после его скандальной реакции на замену в недавнем &quot;Класико&quot;.

&lt;b&gt;Что так разозлило Габи?&lt;/b&gt;
Для Габи публичное недовольство заменой — худшее, что может быть в футболе. Он считает: после такого инцидента футболист должен немедленно принести извинения, а не выжидать несколько дней. Тренер, в свою очередь, обязан сразу же поговорить с игроком.

&lt;b&gt;Винисиус: серия скандалов?&lt;/b&gt;
Но это не единственный проступок бразильца. По словам Габи, Винисиус постоянно создает новые проблемы: осуждает своих одноклубников и тренера. Более того, он обвиняет Испанию в расизме.

&quot;Каждый день Винисиус создает испытания для всех нас! Что, черт возьми, вообще происходит?! Такое поведение просто недопустимо&quot;, — возмущается Габи.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 14:13:09 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1229219866801463372</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Арсенал удивил! Состав на АПЛ без изменений, но есть НОВОСТИ по Салиба!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Analysis</category>
      
      
      <yandex:full-text>Болельщики &quot;Арсенала&quot; замерли в ожидании! Клуб объявил стартовый состав на важнейший матч Английской Премьер-лиги – и это стало для многих сюрпризом.

&lt;b&gt;&quot;Канониры&quot; без перестановок!&lt;/b&gt;
Состав команды вышел абсолютно без изменений по сравнению с предыдущими играми. Это говорит об одном: тренерский штаб полностью уверен в выбранной тактике и текущей форме игроков.

Но это не главная новость!

&lt;b&gt;Что с ключевым защитником?&lt;/b&gt;
Долгожданное подтверждение пришло: с Уильямом Салиба всё в полном порядке! Все опасения развеяны, и важнейший игрок обороны готов выйти на поле.

Это мощный сигнал для всех соперников. &quot;Арсенал&quot; идет на АПЛ без изменений и в полной боевой готовности.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762006321.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 14:13:09 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7310208601289044043</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Теннисные мячи и свист: почему фанаты Боруссии взбесились, несмотря на победу?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>League Issues</category>
      
      
      <yandex:full-text>Странная картина: &quot;Боруссия&quot; выигрывает, но поле засыпано теннисными мячами, а фанаты освистывают команду. Что за безумие творится в Дортмунде, когда команда забирает важнейшие очки?

&lt;b&gt;Скандал на трибунах: почему взбунтовались фанаты?&lt;/b&gt;

Больше 3500 дортмундских фанатов преодолели свыше 300 километров, чтобы поддержать команду. Но вместо привычного субботнего дня их ждала пятница, вечер, и полное неудобство. Терпение лопнуло.

На поле полетели теннисные мячи, игра дважды останавливалась. Баннеры ясно говорили: &quot;Когда играть — решаем мы&quot; и &quot;за субботу в 15:30&quot;. Это был не просто крик души, а открытый бунт против Немецкого футбольного союза (DFB).

Даже фанаты &quot;Аугсбурга&quot; поддержали протест, скандируя вместе с дортмундцами: &quot;Чёртов DFB!&quot;

&lt;b&gt;Команда &quot;сбежала&quot; от болельщиков: новый повод для гнева?&lt;/b&gt;

После финального свистка, несмотря на победу, болельщиков ждал новый удар. Игроки &quot;Боруссии&quot; лишь формально помахали трибунам и не подошли к фан-сектору, как это принято. Реакция была мгновенной: оглушительный свист!

Фанаты чувствовали себя преданными. Команда, которую они так горячо поддерживали, просто &quot;сбежала&quot;, не выразив должной благодарности. Качество футбола в матче на Хэллоуин тоже было &quot;ужасным&quot;, что только подогрело гнев.

&lt;b&gt;Неожиданная правда: почему игроки спешили?&lt;/b&gt;

Однако у этого &quot;побега&quot; была совершенно другая причина, о которой фанаты просто не знали. Дортмундцы были под жестким временным давлением.

Им нужно было покинуть федеральную землю Бавария на частном самолёте строго до 23:59 в ночь на субботу. Иначе рейс в Падерборн был бы отменён, и команда просто не смогла бы вернуться домой.

Что ж, иногда лучшие намерения разбиваются о суровые правила логистики. В итоге, из поездки в Аугсбург действительно ценными оказались только три очка.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762006351.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 14:13:09 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3686134242716848112</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Сын Роналду забил дебютный гол за сборную! Династия начинается?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании: сын Криштиану Роналду сделал первый большой шаг к славе. Дебютный гол за сборную Португалии U16 в его втором матче – это не просто статистика.

Это мощное заявление о себе, которое уже взорвало соцсети.

&lt;b&gt;Младший Роналду уже на высоте&lt;/b&gt;

Криштиану Роналду-младший показал, что гены не врут. В составе сборной Португалии U16 он забил свой первый гол, помогая команде разгромить Уэльс со счетом 3:0.

Это произошло всего лишь во втором матче за национальную команду. Начало карьеры обещает быть по-настоящему огненным.

&lt;b&gt;По стопам легенды?&lt;/b&gt;

Сравнения с отцом неизбежны, и младший Роналду пока держит марку. Его дебютный гол – это не просто мяч в ворота.

Это громкое заявление о себе в мире большого футбола. Фанаты уже предвкушают, как скоро он повторит путь великого Криштиану.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Пока это лишь первые шаги, но потенциал виден невооруженным глазом. Сможет ли сын превзойти отца?

Одно можно сказать точно: следить за карьерой Криштиану Роналду-младшего будет невероятно интересно.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762006370.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 14:13:09 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5622741232301538614</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>«Сассуоло» сделал ход конём: лидер продлил контракт до 2031!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Сассуоло» совершил стратегический ход, который буквально взорвал инфополе: клуб официально продлил контракт с защитником Тариком Мухаремовичем до июня 2031 года! Этот шаг закрепил в команде одну из главных восходящих звёзд, за которой уже охотились топ-клубы Серии А.

&lt;b&gt;Как Мухаремович стал незаменимым?&lt;/b&gt;
Мухаремович присоединился к «нероверди» совсем недавно, летом 2024 года, но уже успел стать настоящим героем. В сезоне 2024/25 он провёл 30 матчей, став одним из ключевых игроков, который вернул «Сассуоло» в Серию А.

Его влияние на команду невозможно переоценить. В текущем сезоне, сыграв всего шесть матчей, он уже дважды был признан самым ценным игроком (MVP). Это не просто талант, это фундамент будущих успехов клуба.

&lt;b&gt;Почему &quot;Сассуоло&quot; так дорожит своим защитником?&lt;/b&gt;
Длинный контракт до 2031 года — это не просто формальность, а чёткий сигнал: «Сассуоло» видит в Мухаремовиче будущее. Клуб не стал ждать, пока другие гиганты переманят звезду, а надёжно закрепил его у себя.

Сам футболист не скрывает своей радости. «Я счастлив продлить контракт с клубом, который с первого дня оказал мне доверие. „Сассуоло“ для меня — дом», — заявил Мухаремович, подтверждая свою преданность и привязанность к команде. Это подписание — огромный успех для «Сассуоло» и залог стабильности на годы вперёд.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762006389.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 14:13:09 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1469459007518934428</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Симеоне сломал проклятие: «Атлетико» стал королем выездов!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Statistics</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Что творит Диего Симеоне с «Атлетико»? Он не просто тренирует – он меняет ДНК клуба! Взять хотя бы выездные матчи: до его прихода команда побеждала лишь в трети случаев.

Но с появлением Чоло всё перевернулось. Теперь «Атлетико» увозит победы почти в половине гостевых встреч!

&lt;b&gt;Насколько круто изменилась игра?&lt;/b&gt;

Цифры говорят сами за себя: средний процент побед «в гостях» до Симеоне составлял всего 33%. Это был крепкий, но не доминирующий показатель.

А при нем? Целых 47%! Это не просто рост, это колоссальный скачок, который делает «Атлетико» одним из самых неудобных соперников на чужом поле.

&lt;b&gt;Секрет успеха Чоло&lt;/b&gt;

Такая динамика – лучшее доказательство тренерского гения Симеоне. Он превратил «Атлетико» из крепкого середняка в настоящую выездную грозу.

Теперь чужие стадионы для мадридцев – не приговор, а очередная ступень к триумфу. Под руководством Чоло команда знает, как вырывать очки даже в самых сложных условиях.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762003175.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3548304010491389023</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Челси шокирует: теперь у них ПЯТЬ спортивных директоров!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании: «Челси» объявил о назначении Дэйва Фэллоуза на должность спортивного директора по футбольному развитию. Это событие само по себе важно, но главное не в этом. Теперь в лондонском клубе целых ПЯТЬ спортивных директоров!

Фэллоуз займётся ключевыми областями: развитием игроков, арендами и глубоким анализом данных. Он стал пятым звеном в беспрецедентной управленческой цепочке, которая уже вызывает вопросы у экспертов.

&lt;b&gt;Кто все эти люди?&lt;/b&gt;

«Челси» теперь работает с уникальной структурой, где у каждого директора серьёзные полномочия. Вот полный список:
• Пол Уинстэнли (главный спортивный директор)
• Лоренс Стюарт (главный спортивный директор)
• Дэйв Фэллоуз (спортивный директор по футбольному развитию)
• Джо Шильдс (содиректор по скаутингу и талантам)
• Сэм Джуэлл (директор по глобальному найму)

&lt;b&gt;Революция или хаос?&lt;/b&gt;

Подобное количество руководителей одного направления – явление беспрецедентное для футбольного клуба такого уровня. У всех директоров контракты до 2031 года, что подчёркивает долгосрочность выбранной стратегии.

Остаётся главный вопрос: сможет ли такой многочисленный управленческий штаб работать слаженно и эффективно? Или «Челси» рискует погрузиться в бюрократический хаос, где каждый тянет одеяло на себя? Ответ покажет только время.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762003192.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8623398990374317770</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Будущее уже здесь: фанаты AS выбрали сборную 2025 года!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Awards &amp; Rankings</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока весь футбольный мир гадает, кто станет звездой завтрашнего дня, читатели испанского издания AS уже заглянули в 2025 год! Они не просто предсказали, а буквально составили символическую сборную будущего.

&lt;b&gt;Фанаты опередили время?&lt;/b&gt;

Именно так! Опытные болельщики и аналитики, по всей видимости, решили не ждать официальных вердиктов. Они собрали свой идеальный состав, который, по их мнению, будет доминировать через два года.

&lt;b&gt;На чём основан выбор?&lt;/b&gt;

Выбор этих игроков не был случайным. Читатели AS опирались на список футболистов, уже попавших в финальный список FIFPro. Это добавляет веса их &quot;прогнозу&quot;, ведь речь идет о признанных талантах.

&lt;b&gt;Смелый взгляд в будущее?&lt;/b&gt;

Этот шаг читателей AS — не просто игра воображения. Это интересный эксперимент, который позволяет фанатам самим выступить в роли селекционеров. Он уже вызвал бурные обсуждения в футбольных кругах.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4343354292912685194</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Реал» следит: сенсационное возвращение кантерано за миллионы?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers &amp; Scouting</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Реал Мадрид» неожиданно активизировал слежку за своим бывшим игроком, который сейчас сияет в «Штутгарте». Этот трансфер может стать одной из самых громких сделок лета!

Представители «сливочных» постоянно контактируют с 20-летним хавбеком. Его прогресс не остался незамеченным, хотя он и не считается главной целью для усиления полузащиты.

&lt;b&gt;Сколько стоит возвращение?&lt;/b&gt;

У «Мадрида» есть четкий план по возвращению своего воспитанника. Клуб обладает опцией выкупа:
•   13.5 млн евро — следующим летом.
•   18 млн евро — летом 2027 года.

Однако сам Чема пока не горит желанием возвращаться в Ла Лигу. Он сосредоточен на своем развитии в Германии.

&lt;b&gt;«Штутгарт» не останется в стороне?&lt;/b&gt;

Даже если «Реал» решит активировать опцию выкупа, «Штутгарт» не останется без компенсации. Немецкий клуб сохранит определенные права на игрока, что делает сделку еще интереснее.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762003235.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8668041421465988962</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Флик дал клятву: Ямаля не дам в обиду!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Support &amp; Development</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба! Новый рулевой &quot;Барселоны&quot; Ханси Флик сделал заявление, которое не оставило равнодушных: &quot;Я всегда буду защищать Ямаля. Он очень молод&quot;. Это не просто слова, а мощный сигнал всему футбольному миру.

&lt;b&gt;Почему Флик так резко высказался?&lt;/b&gt;
Причина проста и очевидна: Ламин Ямаль — невероятно талантливый, но ещё совсем юный футболист. На него уже сейчас оказывается колоссальное давление со стороны прессы и фанатов. Флик, вероятно, стремится оградить свою молодую звезду от излишней критики или завышенных ожиданий.

Это заявление — чёткий посыл от тренера. Он готов взять на себя часть ответственности и защитить игрока, понимая, что в таком возрасте каждый промах может быть воспринят слишком болезненно.

&lt;b&gt;Что это значит для Ямаля?&lt;/b&gt;
Для Ламина Ямаля поддержка главного тренера может стать мощнейшим стимулом. Зная, что за ним стоит такая фигура, игрок сможет чувствовать себя увереннее на поле. Это позволит ему сосредоточиться на игре, а не на внешнем давлении.

Флик, по сути, дал Ямалю &quot;бронь&quot; от публичной травли. Это редкое явление в современном футболе, где молодых звёзд часто бросают в пекло без должной защиты.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762003257.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 13:20:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1862817516273608817</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ямаль не был готов к Класико? Теперь он тренируется на износ!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и Клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ламин Ямаль не был готов на 100% к Класико. Это признают даже в раздевалке. Но теперь молодая звезда работает на износ, чтобы исправить ситуацию и вернуть себе пиковую форму.

&lt;b&gt;Почему он так усерден?&lt;/b&gt;
Всю неделю Ламин тренировался на невероятном уровне. Он следует особому плану, чтобы вернуться сильнее, чем когда-либо. Его стремление реабилитироваться после Класико видно невооруженным глазом.

&lt;b&gt;Что говорят в команде?&lt;/b&gt;
Партнёры по команде видят его желание реабилитироваться. Каждый день на тренировках он доказывает свое стремление быть на вершине. Цель Ямаля очевидна: вернуть свою лучшую форму.

&lt;b&gt;К чему приведет эта работа?&lt;/b&gt;
Теперь все ждут, когда Ламин Ямаль снова выйдет на поле во всей своей красе. Его усердие и самоотдача — пример для многих. Он готов показать, на что способен по-настоящему.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761999754.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:23:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9074259664968876904</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Вратарь Боруссии шокирует Европу: 6 сухарей в 9 матчах!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и Клубы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Грегор Кобель в огне! Вратарь дортмундской &quot;Боруссии&quot; выдал феноменальный старт сезона, который заставил говорить о нем всю Европу. Он провел 9 матчей в Бундеслиге и в 6 из них оставил свои ворота неприкосновенными.

Это не просто хороший результат. Это лучший показатель среди всех вратарей ТОП-5 европейских лиг! Никто в Англии, Испании, Италии или Франции пока не может похвастаться такой статистикой.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Такая надежность на последнем рубеже – фундамент успеха любой команды. Именно благодаря уверенной игре Кобеля, &quot;Боруссия&quot; получает колоссальное преимущество.

Сегодня вечером дортмундцы проведут центральный матч 9 тура Бундеслиги. Все взгляды будут прикованы к Грегору: сможет ли он снова выдать &quot;сухой&quot; матч?

&lt;b&gt;Феномен швейцарца&lt;/b&gt;

Кобель не просто отражает удары. Он демонстрирует невероятную концентрацию и хладнокровие, чем выделяется среди лучших голкиперов континента. Его феноменальная форма делает его одним из самых обсуждаемых игроков Бундеслиги прямо сейчас.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761999772.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:23:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9103299734016894436</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Гвардиола: АПЛ вернулась в хаос! Что теперь?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры и Лиги</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пеп Гвардиола сделал громкое заявление: Премьер-лига, по его мнению, снова стала ареной, где любая команда способна обыграть любую другую. Эпоха стабильного доминирования, кажется, подходит к концу.

Тренер &quot;Манчестер Сити&quot; вспоминает, что еще во времена работы в Мюнхене слышал о такой особенности английского футбола. Однако последние годы, когда &quot;Сити&quot; и &quot;Ливерпуль&quot; регулярно набирали по 90+ очков, изменили эту динамику.

&lt;b&gt;Эра доминирования позади?&lt;/b&gt;

Теперь же, как считает Гвардиола, АПЛ словно вернулась к своему привычному состоянию. Это уже не лига двух-трех явных фаворитов. Каждый матч — это битва, где результат непредсказуем.

&lt;b&gt;Почему это хорошо для всех?&lt;/b&gt;

Испанский наставник уверен: такое развитие событий — это прекрасно. Он сравнивает это с НБА, где также нет одной доминирующей команды. Для зрителей и всего футбольного шоу такая интрига — настоящий подарок.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761999787.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:23:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3264191783530439603</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятный камбэк «Атлетико»: Гризманн взорвал «Метрополитано»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи и Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Что творилось на «Метрополитано»? «Атлетико Мадрид» подарил болельщикам матч, который войдет в историю! Команда Диего Симеоне вытащила невероятную победу, уступая «Севилье» со счетом 3-1.

Казалось, игра проиграна, но «матрасники» не сдавались. В последние минуты матча Гризманн и Лино совершили невозможное, перевернув ход встречи и вырвав победу со счетом 4-3.

&lt;b&gt;Герой вечера: Гризманн и его безумный жест&lt;/b&gt;

Именно Антуан Гризманн стал главным архитектором этого чуда. После победного гола он сорвал с себя футболку, крепко поцеловал эмблему клуба и разделил этот триумф с более чем 60 000 фанатов.

&lt;b&gt;Эмоции, которые не забыть&lt;/b&gt;

Этот момент был наполнен чистой страстью и преданностью. Фанаты «Атлетико» еще долго будут вспоминать этот эпический матч и невероятный камбэк, который подарил им настоящий герой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761999802.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:23:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3202972291018528555</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Арсенал против проклятия ноября: Артета бросает вызов!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview/Derby</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ноябрь. Для фанатов «Арсенала» это слово годами звучало как приговор. Месяц, который традиционно топил чемпионские амбиции и превращал мечты в пыль. Но в этом сезоне Микель Артета бросает вызов самой истории!

&lt;b&gt;Проклятие Венгера: Как все начиналось&lt;/b&gt;
При Арсене Венгере ноябрь был худшим месяцем. Меньше половины побед в АПЛ – это не просто статистика, это целая эпоха разочарований. Травмы, усталость, перегруженный график – все сходилось в одной точке.
Даже Артете не удавалось полностью сломить эту тенденцию. В двух последних сезонах команда спотыкалась именно в начале ноября, теряя очки после мощного старта.

&lt;b&gt;Артета меняет правила игры?&lt;/b&gt;
Но сейчас «Арсенал» – это другая история. Команда подходит к ноябрю с невероятной серией из восьми побед подряд. Шесть матчей на ноль – это уже заявка на величие.
Если они добьются восьми сухих игр, то повторят клубный рекорд 1903 года! А семь матчей без пропущенных голов во всех турнирах сравняют их с легендарной командой Джорджа Грэма 1987 года.

Глубина состава – вот главный козырь Артеты. Даже без пяти ключевых игроков «Арсенал» способен выставить мощнейшую основу. Это позволяет им не бояться нагрузок и травм.
И вишенка на торте: конкуренты за титул – «Ливерпуль», «Манчестер Сити», «Тоттенхэм», «Челси» – играют друг с другом. Это идеальный шанс для «Арсенала» нарастить отрыв и окончательно похоронить ноябрьское проклятие.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761999823.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:23:44 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">514034099277781668</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мендеш против ПСЖ: Как копеечная зарплата чуть не разрушила карьеру!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Контракты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы — ключевой игрок одного из богатейших клубов мира, незаменимый на поле, а ваша зарплата смехотворно мала. Именно так чувствовал себя Нуну Мендеш в ПСЖ, когда его доход был меньше 30 тысяч евро – это меньше, чем у некоторых воспитанников или игроков глубокого запаса!

&lt;b&gt;Почему Мендеш чувствовал себя униженным?&lt;/b&gt;

Такая ситуация не только била по самолюбию португальца, но и создавала напряжение в раздевалке. В мире больших денег финансовое признание имеет огромное значение. Мендеш не чувствовал должного уважения ни к своим игровым заслугам, ни к финансовому вкладу.

Клуб предлагал несколько вариантов нового контракта, но ни один из них не устраивал Нуну. Он всерьез задумался об уходе. Дело было не в желании покинуть Париж, а в остром ощущении недооцененности.

&lt;b&gt;Как ПСЖ исправил свою ошибку?&lt;/b&gt;

Переговоры были долгими, но в итоге ПСЖ осознал свою ошибку. Новый контракт Нуну Мендеша стал отражением его реальной ценности для команды.

По условиям нового соглашения, зарплата защитника выросла в 7-8 раз, превысив 200 тысяч евро. Теперь Нуну Мендеш, безусловно, чувствует себя по-настоящему ценным игроком в составе парижского гранда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761995424.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 11:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3159383398157613149</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Канте в ярости: такого вы ещё не видели!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игровые Моменты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок для фанатов: Н’Голо Канте, известный своей невозмутимостью, оказался в центре скандала. Французский полузащитник вышел из себя прямо на поле! Его реакция была настолько неожиданной, что многие просто не поверили своим глазам.

&lt;b&gt;Что вывело Канте из равновесия?&lt;/b&gt;

Причиной беспрецедентной ярости стало несправедливое судейское решение. Арбитр, обслуживавший матч чемпионата Саудовской Аравии, стал невольным виновником этого редкого зрелища.

Казалось бы, за долгие годы в Англии Канте должен был привыкнуть к любым судейским ошибкам. Но на этот раз что-то пошло не так.

&lt;b&gt;Где спали &quot;бесы&quot; Канте?&lt;/b&gt;

Похоже, арбитр чемпионата Саудовской Аравии сумел разбудить в Канте тех самых &quot;бесов&quot;, которые дремали всю его карьеру. Это был Н'Голо, которого никто никогда не видел.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761995439.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 11:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4099821794250990724</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Жоан Гарсия вернулся на газон: финишная прямая к возвращению!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и Восстановление</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании! Жоан Гарсия, чье возвращение ждали месяцами, наконец-то снова ступил на газон.

&lt;b&gt;Последний рывок к полному восстановлению&lt;/b&gt;
Это не просто тренировка. Это важный шаг, знаменующий переход в финальную стадию его процесса восстановления. Он уже активно работает, чтобы набрать форму и вернуться к полноценным нагрузкам.

&lt;b&gt;Скоро снова в игре?&lt;/b&gt;
Его возвращение к тренировкам на газоне означает, что болельщики скоро вновь увидят его в игре. Каждый шаг Жоана Гарсии на пути к возвращению на поле будет под пристальным вниманием.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761995464.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 11:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2656059369213279652</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эндрик выбрал «Лион»: странный поворот в карьере?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Один из самых обсуждаемых молодых талантов мирового футбола, Эндрик, похоже, определился со своим будущим. По информации Фабрицио Романо, его приоритет — французский «Лион».

Переговоры со стороны игрока активно продвигаются, и это уже сенсация. Но главная деталь, которая шокирует футбольный мир, кроется в условиях сделки.

&lt;b&gt;Аренда без права выкупа: что это значит?&lt;/b&gt;

Да-да, вы не ослышались. Речь идет исключительно об аренде, и в соглашении не будет пункта о возможном выкупе игрока.

Это означает, что «Лион» получит Эндрика лишь на временной основе, после чего футболист вернется в свой нынешний клуб. Такое решение вызывает множество вопросов.

&lt;b&gt;Почему именно такой путь?&lt;/b&gt;

Обычно за игроками такого калибра выстраиваются очереди из топ-клубов, готовых выложить огромные суммы за полноценный трансфер. Выбор в пользу «Лиона» и временной аренды – крайне необычный ход.

Что стоит за этим решением Эндрика? Хитрый тактический маневр или просто этап в его стремительной карьере? Футбольный мир ждет объяснений и пристально следит за развитием событий.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 11:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1854316027808616437</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лукаку вернулся в «Наполи»! Но фанаты его не увидят?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для фанатов «Наполи»! Ромелу Лукаку вернулся на базу клуба, но трибуны сегодня увидят его лишь в качестве гостя. Долгожданный камбэк откладывается.

&lt;b&gt;Что произошло с Большим Ромом?&lt;/b&gt;
Нападающий отсутствовал с августа, восстанавливаясь после серьезной травмы. Теперь он на базе в Кастель-Вольтурно, но пока занимается по индивидуальной программе. О полноценных тренировках с командой речи пока не идет.

&lt;b&gt;Когда Лукаку выйдет на поле?&lt;/b&gt;
По прогнозам, возвращение бельгийца в игру состоится не раньше середины декабря. Тренер Антонио Конте с нетерпением ждет своего ключевого игрока. Сегодня Лукаку будет лишь наблюдать за матчем с трибун стадиона «Марадона».

&lt;b&gt;Кто играет вместо него?&lt;/b&gt;
Пока Лукаку вне игры, его позицию занимает Расмус Хойлунд. Команда ждет, когда Большой Ром будет готов на все сто, чтобы усилить атаку.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761995543.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 11:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">230938747679096641</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сити выдернет Эчеверри? Карьера таланта на грани!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферные слухи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Манчестер Сити&quot; готовит шокирующий ход, который может перевернуть карьеру юного таланта Клаудио Эчеверри. Его будущее висит на волоске, и клуб уже обозначил жесткие условия.

&lt;b&gt;Ультиматум от &quot;Горожан&quot;&lt;/b&gt;
&quot;Сити&quot; рассматривает вариант досрочного возвращения Эчеверри из аренды в леверкузенском &quot;Байере&quot;. Это произойдет, если аргентинец не проведет на поле минимум 50% от всех доступных минут. Ультиматум ясен: играй или возвращайся.

&lt;b&gt;Что ждет Эчеверри в случае отзыва?&lt;/b&gt;
Если &quot;Манчестер Сити&quot; действительно отзовет игрока, то это станет серьезным ударом.
• Клаудио не попадет в планы главного тренера Пепа Гвардиолы.
• Скорее всего, его тут же снова отдадут в аренду, даже не дав шанса проявить себя в основной команде &quot;Сити&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761991986.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 10:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5600813482114869398</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Внезапно: «Дженоа» попрощалась с директором!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости клуба</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба! Итальянский клуб «Дженоа» объявил о сенсационном решении: контракт со спортивным директором Марко Оттолини расторгнут. Официально!

&lt;b&gt;Что скрывается за этим шагом?&lt;/b&gt;

Причины столь резкого расставания пока остаются тайной. Клуб не стал раскрывать детали, ограничившись сухим официальным сообщением.

&lt;b&gt;Последствия для клуба&lt;/b&gt;

Уход ключевой фигуры всегда вызывает массу вопросов. Как это повлияет на стратегию команды и будущие трансферы? Кто займет его место?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761992006.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 10:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2693525863643583128</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Эрлинг или Златан: кто главный Джокер футбола?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Фокус на игроках</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир буквально кипит от споров! Пришло время решить: кто же из двух титанов по праву носит звание главного «Джокера» современности?

&lt;b&gt;Когда на поле выходят легенды&lt;/b&gt;

На одной стороне ринга – неудержимый Эрлинг. Его феноменальная результативность и невероятная энергия буквально меняют игру, заставляя соперников дрожать.

На другой – харизматичный Златан. Десятилетиями он доказывал: его появление на поле – это всегда шоу и всегда голы.

&lt;b&gt;Кто ваш чемпион?&lt;/b&gt;

Оба – уникальные личности, настоящие геймченджеры. Но только один может быть тем самым, неповторимым «Джокером», который навсегда останется в истории.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761992023.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 10:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6146562394521667424</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ на грани: Сумеют ли прервать жуткую серию?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Манчестер Юнайтед рвется к четвертой победе подряд, но на пути встает настоящий кошмар. &quot;Ноттингем Форест&quot; — не просто соперник, а команда, которая трижды подряд обыграла &quot;красных дьяволов&quot;.

&lt;b&gt;Что ждет &quot;Юнайтед&quot; сегодня?&lt;/b&gt;

Это не просто матч, это битва за престиж. Последние три встречи с &quot;лесниками&quot; оборачивались для &quot;МЮ&quot; полным провалом. Сегодня им предстоит сломать эту ужасающую традицию и доказать свою силу.

&lt;b&gt;Оборона Дайча: Главная угроза?&lt;/b&gt;

У руля &quot;Ноттингем Форест&quot; — Шон Дайч. Его имя — синоним непробиваемой, глухой обороны. &quot;Юнайтед&quot; придется проявить максимум изобретательности, чтобы взломать эту стену и добыть столь нужную победу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761992041.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 10:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-936705826764753116</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гром среди ясного неба: Вийера уволен из Дженоа!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Персоны</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость для фанатов «Дженоа» и всего итальянского футбола: клуб официально объявил об уходе Патрика Вийера с поста главного тренера! Легендарный француз не продержался у руля команды и года.

&lt;b&gt;Почему Вийера не удержался?&lt;/b&gt;
Менее чем за двенадцать месяцев Вийера провёл с «грифонами» 37 матчей. Результаты оказались далеки от ожидаемых.

Команда под его руководством одержала всего 10 побед. При этом было зафиксировано 12 ничьих и целых 15 поражений.

&lt;b&gt;Что ждёт &quot;Дженоа&quot;?&lt;/b&gt;
Такая статистика, очевидно, не устроила руководство клуба. Теперь «Дженоа» предстоит срочно искать нового наставника.

Это решение ставит под вопрос дальнейшие перспективы команды в сезоне. Болельщики ждут немедленных перемен и возвращения к победам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 10:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8102551194766859595</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  


















































































































































</rss>
