<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Шок для Интера: Мхитарян вернется лишь в декабре!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Травмы и замены</category>
      <yandex:full-text>Огромный удар по амбициям Интера: ключевой полузащитник Генрих Мхитарян, один из лидеров команды, выбыл из строя до декабря! Эта новость буквально ошеломила болельщиков и тренерский штаб.

Травму Мхитарян получил во время матча в Неаполе. По данным Gazzetta dello Sport, ему потребуется от 4 до 6 недель на восстановление. Это означает, что болельщики увидят звезду на поле не раньше конца года.

&lt;b&gt;Кто займет место звезды?&lt;/b&gt;

Такое длительное отсутствие Мхитаряна открывает двери для других игроков. Теперь свой шанс проявить себя получат молодые таланты.

• Сучич
• Фраттези

Для них это не просто возможность выйти на поле, а настоящий шанс закрепиться в основном составе и доказать свою ценность в самый ответственный период сезона.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574544.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2907862173207669263</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Симеоне вызвал Сёрлота: его будущее в клубе висит на волоске?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренерские решения</category>
      <yandex:full-text>Вчерашняя тренировка завершилась шокирующим событием: Диего Симеоне лично вызвал Александра Сёрлота на разговор. Что обсуждали тренер и игрок? И почему это так важно?

Подобные встречи один на один всегда вызывают массу вопросов. Особенно, когда команда готовится к возможному переформатированию состава.

&lt;b&gt;Что задумал Симеоне?&lt;/b&gt;

Известно лишь, что разговор состоялся сразу после занятий. Его содержание держится в строжайшем секрете. Однако сам факт встречи говорит о многом.

Тренерский штаб всегда внимательно следит за каждым игроком. Но персональные беседы с лидером атаки — это сигнал. Сигнал о возможном изменении статуса или даже будущего в клубе.

&lt;b&gt;Сёрлот на выход?&lt;/b&gt;

Напомним, что в футбольном мире часто говорят о ротации и продажах. Особенно, когда на горизонте маячит смена тренерского мостика или обновление стратегии.

Неужели Сёрлот — первый в списке на выход? Или Симеоне просто хотел дать ему новые установки? Ответы мы узнаем очень скоро.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574569.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">6843070323857226343</guid>
    </item>
    <item>
      <title>&lt;b&gt;Палмер – один на весь «Челси»! Уникальная номинация FIFPro&lt;/b&gt;</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Награды и признание</category>
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в ожидании: Коул Палмер, молодая звезда «Челси», совершил нечто невероятное. Он стал ЕДИНСТВЕННЫМ игроком мужской команды «Челси», номинированным на престижную премию FIFPro!

&lt;b&gt;Признание от коллег&lt;/b&gt;

Это не просто номинация. За Палмера голосовали тысячи футболистов со всего мира, признавая его талант и вклад в игру. Такое признание от действующих игроков – высшая оценка мастерства.

Среди гигантов мирового футбола лишь Палмер смог прорваться от «Челси». Это подчеркивает его исключительный статус и влияние, несмотря на относительно недавний переход в клуб.

&lt;b&gt;Когда ждать результатов?&lt;/b&gt;

Интрига нарастает. Сборная года FIFPro, куда попадут лучшие из лучших, будет объявлена уже 3 ноября.

Все взгляды теперь прикованы к этому дню. Сможет ли Палмер войти в число избранных и закрепить свой уникальный успех?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574587.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3956985662102140814</guid>
    </item>
    <item>
      <title>34 года ждали! «Реал» промазал пенальти в Класико!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Матчи и статистика</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: в недавнем Класико произошло невероятное. «Реал Мадрид» не смог реализовать пенальти – впервые за целых 34 года!

Этот промах стал настоящим историческим событием. Он прервал многолетнюю безупречную серию «сливочных» в главном противостоянии Испании.

&lt;b&gt;Когда такое случалось в последний раз?&lt;/b&gt;

Чтобы найти подобный случай, нужно вернуться в далекий 1991 год. Тогда легендарный вратарь «Барселоны» Андони Субисаррета смог отразить удар Эмилио Бутрагеньо.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

С того памятного 1991 года и до вчерашнего дня, все пенальти «Реала» в Класико были реализованы. Этот эпизод войдет в историю как один из самых редких и обсуждаемых моментов.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574615.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4094748592913213178</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Тренер Халла поразил фанатку до глубины души: Невероятный жест!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Болельщики и сообщество</category>
      <yandex:full-text>На матч любимой команды &quot;Халл&quot; болельщица пришла, чтобы хоть ненадолго забыть о тяжелой болезни отца. Она и не подозревала, что в этот день её ждет настоящий сюрприз, который растопит сердце даже самых циничных фанатов.

&lt;b&gt;Неожиданный жест, растопивший сердца&lt;/b&gt;

Прямо во время игры к ней подошли и передали письмо. Не от друга, не от родственника. Это было личное послание от главного тренера &quot;Халла&quot; Сергея Якировича. Представьте её удивление и, наверное, слезы, когда она осознала, что тренер команды помнит о ней и её семье в такой трудный момент.

Этот поступок – больше, чем просто внимание. Это демонстрация человечности и сочувствия в мире большого спорта, где часто забывают о личных историях. Тренер показал, что для него болельщики — не просто цифры на трибунах, а живые люди со своими радостями и горестями.

&lt;b&gt;Почему это важно для каждого?&lt;/b&gt;

Такие моменты напоминают: спорт — это не только борьба за очки и кубки. Это еще и мощный инструмент для единения, поддержки и проявления истинных человеческих качеств. Поступок Якировича стал примером для многих, показав, как важно оставаться человеком, независимо от статуса и должности.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761574645.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 14:17:26 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3580144348680930103</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Мужчины против мальчиков: Лапорта на базе после разгрома</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Review</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Барселона» только что пережила унизительное «Класико», которое Арсен Венгер назвал «матчем мужчин против мальчиков». И пока фанаты приходили в себя, президент клуба Жоан Лапорта уже мчался на тренировочную базу.

Его визит был настолько оперативным, что большинство игроков уже успели разъехаться. На базе оставались лишь двое: главный тренер Ханси Флик и юная звезда Ламин Ямаль. Именно с ними Лапорта и провел около двадцати минут, прежде чем покинуть объект.

&lt;b&gt;Разгром, который шокировал всех&lt;/b&gt;

Легендарный Арсен Венгер не выбирал выражений. Он заявил, что «Реал Мадрид» выглядел несоизмеримо сильнее, особенно в обороне. По его словам, «Мадрид» мог забить в любой момент, в то время как «Барселона», несмотря на владение мячом, была «беззубой».

&lt;b&gt;Что означают эти 20 минут?&lt;/b&gt;

Факт, что Лапорта застал лишь тренера и одного из самых молодых игроков, говорит о многом. Это не была общекомандная встреча или разбор полетов со всеми лидерами. Это был разговор «тет-а-тет», возможно, о будущем или о ключевых проблемах.

Встреча с Фликом после такого поражения — очевидный сигнал о необходимости срочных решений. А разговор с Ямалем может указывать на особую надежду, возлагаемую на молодое поколение в кризисный момент для клуба.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761571685.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 13:29:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-331530577330354792</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Шок: Де Брюйне выбыл на 3 месяца после пенальти!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Injury Update</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: Кевин Де Брюйне, один из лучших полузащитников мира, выбыл из строя на целых три месяца. Травма случилась в самый неожиданный момент – сразу после точного исполнения пенальти в матче против «Интера».

После того, как мяч оказался в сетке, Де Брюйне не праздновал гол. Вместо этого он схватился за заднюю часть бедра, и всем стало ясно: случилось что-то серьёзное.

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;

Официальное подтверждение не заставило себя ждать: у Кевина серьёзная мышечная травма. Это означает, что лидер команды проведет вне игры около трех месяцев, пропустив ключевые матчи сезона.

&lt;b&gt;Возвращение к игре&lt;/b&gt;

Поклонникам придется запастись терпением. Без своего главного плеймейкера команда столкнется с серьезными испытаниями, пока Де Брюйне будет проходить долгий путь восстановления.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761571700.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 13:29:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8182464090231426078</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Непобедимая, но ничейная «Аталанта»: сможет ли она одолеть «Милан»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      <yandex:full-text>«Аталанта» – единственная команда в Серии А, которая до сих пор не проигрывала. Но есть нюанс: из восьми матчей они выиграли всего два, а остальные шесть свели вничью! Это рекорд? Или проклятие?

&lt;b&gt;Что происходит с &quot;Аталантой&quot;?&lt;/b&gt;

Бергамаски не воспользовались легким календарем, упустив очки даже с &quot;Кремонезе&quot;. Ничьи со &quot;Славией&quot; лишь добавили вопросов к их форме. Матч с &quot;Миланом&quot; станет решающим испытанием для тренера Ивана Юрича.

Хорошие новости: в строй вернулись важные игроки, такие как Скамакка и Залевски. Особенно важен выход Джанлуки в старте, который добавит атаке остроты.

&lt;b&gt;&quot;Милан&quot; в кризисе или просто устал?&lt;/b&gt;

«Россонери» неожиданно оступились в игре с &quot;Пизой&quot;, упустив победу на последних минутах. Итог – 2:2. Возможно, команда была слишком самоуверенна после прошлых успехов.

К предстоящей игре &quot;Милан&quot; подходит с серьезными потерями.
• Рабьо
• Пулишич
• Лофтус-Чик
• Эступиньян
• Яшари
Эти травмы ощутимо ослабляют состав. Единственная светлая точка – Леау, набравший великолепную форму и забивший трижды за два матча.

&lt;b&gt;Битва тренеров: Юрич против Аллегри&lt;/b&gt;

Статистика личных встреч не на стороне Юрича: всего одна победа при шести поражениях от Аллегри. Теперь, имея более сильный состав, он получит шанс изменить эту тенденцию. «Аталанта» выглядит сбалансированнее, что может стать решающим фактором против ослабленного &quot;Милана&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761571725.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 13:29:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2473926787769146261</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Брайтон нацелился на главную звезду Чемпионшипа!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfer News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Готовьтесь к летним трансферным баталиям! &quot;Брайтон&quot; уже положил глаз на настоящую жемчужину Чемпионшипа, обозначив его как одну из ключевых целей на предстоящее трансферное окно. Клуб готов бороться за этого игрока.

&lt;b&gt;Кто этот талант?&lt;/b&gt;
Речь идет о Джейдене Филоджине. Он стал одним из самых ярких открытий текущего сезона в Чемпионшипе, демонстрируя впечатляющую игру. Его способности не остались незамеченными.

&lt;b&gt;Почему все хотят его?&lt;/b&gt;
Филоджин демонстрирует невероятный потенциал и уже сейчас привлекает внимание ведущих клубов. Именно поэтому за ним выстроилась очередь из команд Премьер-лиги.

Среди главных претендентов на звезду Чемпионшипа:
•   «Борнмут»
•   «Кристал Пэлас»

&quot;Брайтон&quot; видит в Филоджине идеальное усиление на следующее лето. Ожидается, что борьба за молодого таланта будет жаркой.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761571745.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 13:29:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2301289925092910138</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Эзе забил «Пэлас» и... сорвал овации!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: ваш бывший игрок только что отправил мяч в ворота любимой команды. Что вы сделаете? Освистаете? А вот фанаты «Кристал Пэлас» вчера поступили совершенно иначе!

Эберечи Эзе, некогда яркая звезда «орлов», забил гол в ворота своего бывшего клуба. Казалось бы, стандартный сюжет для гневных криков с трибун.

&lt;b&gt;Невероятная реакция фанатов&lt;/b&gt;

Но вместо свиста, когда Эзе покидал поле, гостевые болельщики проводили его бурными аплодисментами. Теплота и уважение к экс-лидеру были настолько очевидны, что удивили многих.

Фанаты «Пэлас» явно помнят вклад Эзе в команду, и даже гол в их ворота не смог затмить эту привязанность. Это был настоящий жест признательности.

&lt;b&gt;Ответный жест игрока&lt;/b&gt;

Эберечи не остался в долгу. После матча он записал видеообращение в социальных сетях, в котором искренне поблагодарил гостевых болельщиков за такую невероятную поддержку.

Это история о том, как футбол может быть больше, чем просто игра. Это история о взаимном уважении и нерушимой связи между игроком и трибунами, даже когда пути расходятся.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761571766.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 13:29:27 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5513978034638841553</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Взрыв в Турине: Тудор больше не тренер Ювентуса!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренерские перестановки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба в Турине! Игорь Тудор официально покинул пост главного тренера «Ювентуса». Эта новость моментально облетела все спортивные издания, вызвав бурные обсуждения.

Эту информацию подтвердил сам клуб, опубликовав соответствующее сообщение на своем официальном сайте. Решение принято.

&lt;b&gt;Официально: пути разошлись&lt;/b&gt;

Таким образом, хорватский специалист завершил свой путь в одном из самых титулованных клубов Италии. Его уход стал неожиданностью для многих болельщиков, которые следили за развитием событий.

&lt;b&gt;Что дальше для «Старой синьоры»?&lt;/b&gt;

Теперь «Ювентусу» предстоит срочно искать нового наставника, чтобы выстроить стратегию на предстоящий сезон. Клуб вступает в период неопределенности, но с надеждой на скорейшее решение тренерского вопроса.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761568002.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 12:28:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5901644330571655856</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Левандовски снова в строю: сенсация перед «Эльче»!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Новости команд/Травмы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сенсационная новость сотрясла футбольный мир: Роберт Левандовски, главная звезда команды, вернулся к тренировкам с основной группой! Еще недавно его участие в ближайших матчах было под большим вопросом.

&lt;p&gt;Это настоящий шок для соперников и огромный прилив сил для болельщиков. Поляк не просто вышел на поле, он полон решимости быть готовым к ключевому матчу против «Эльче».&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Как это возможно?&lt;/b&gt;

&lt;p&gt;Упорство и профессионализм Левандовски поражают. Он проделал колоссальную работу, чтобы максимально быстро восстановиться. Его возвращение на поле – это результат невероятного желания играть и побеждать.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Теперь Левандовски тренируется наравне со всеми, доказывая, что готов вновь вести команду вперед. Его присутствие на поле – это всегда угроза для любого соперника.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

&lt;p&gt;Все внимание приковано к предстоящей игре с «Эльче». Сам футболист ясно дал понять, что хочет быть в оптимальной форме и помочь команде добиться победы.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Возвращение такого игрока, как Левандовски, способно кардинально изменить расстановку сил и придать уверенности всей команде. Ждем его яркой игры уже в эти выходные!&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 12:28:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5816286363849361069</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Герой месяца АПЛ: единственный, кто пробил «Арсенал» – это он!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игровая форма/Награды</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Октябрь стал месяцем невероятной обороны для «Арсенала». За весь период в Премьер-лиге команда допустила к своим воротам лишь один-единственный удар в створ.

Казалось бы, абсолютный рекорд. Но самое поразительное кроется в деталях: автором этого единственного удара стал никто иной, как... Эдди Нкетиа.

&lt;b&gt;Феномен «Арсенала» в октябре&lt;/b&gt;
Это значит, что ни один соперник «канониров» не смог по-настоящему угрожать их воротам. Вся АПЛ капитулировала перед защитой лондонцев.

&lt;b&gt;Игрок месяца с одним «но»&lt;/b&gt;
И вот тут начинается самое интересное: именно Эдди Нкетиа, тот самый, кто &quot;пробил&quot; свой клуб, был назван лучшим игроком месяца в АПЛ.

Вот он, парадокс октября: лучший игрок месяца АПЛ и единственный, кто пробил «Арсенал» – это одно и то же лицо.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761568058.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 12:28:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4713707365631705202</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Винисиус взорвался: «Нахер все, я ухожу из команды!»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Скандалы/Инциденты</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Нападающий Винисиус буквально взорвался на скамейке запасных в класико. Его реакция на замену шокировала всех: он кричал «Да пошло оно все нахер, я ухожу из команды».

Когда его имя назвали, бразилец пять раз переспросил: «Я?». Он посмотрел в небо и снова повторил: «Нахер это все».

&lt;b&gt;Что случилось сразу после?&lt;/b&gt;

Винисиус отказался пожать руку тренеру Алонсо. Ярость игрока была очевидна для всех на стадионе.

&lt;b&gt;Эмоции улеглись?&lt;/b&gt;

Однако спустя всего пять минут он вернулся и сел прямо за спиной главного тренера. Драматичный эпизод, который точно войдет в историю противостояния.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 12:28:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2864086379808432707</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Мэтти Кэш остаётся в «Астон Вилле»! Контракт до 2029-го</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы/Контракты</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Официально подтверждено: Мэтти Кэш остаётся в «Астон Вилле»! Клуб объявил о новом долгосрочном контракте с ключевым защитником. Это отличные новости для болельщиков и тренерского штаба.

&lt;b&gt;Долгосрочная перспектива&lt;/b&gt;

Новое соглашение рассчитано до лета 2029 года. Это значит, что Кэш проведёт на «Вилла Парк» ещё минимум пять сезонов. Доверие со стороны руководства клуба и Унаи Эмери очевидно.

&lt;b&gt;Будущее «Виллы» с Кэшем&lt;/b&gt;

Продление контракта с Кэшем — важный шаг для укрепления обороны. Он является неотъемлемой частью команды и её будущих успехов. Клуб делает ставку на стабильность и проверенных игроков, готовясь к новым вызовам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761568093.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 12:28:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8654679267759205387</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Арсенал в топе АПЛ: Тренер соперника назвал истинную причину</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока фанаты спорят, почему «Арсенал» лидирует в АПЛ, тренер соперника Оливер Гласнер раскрыл все карты. Его слова ошеломляют! Он без прикрас объяснил, что стоит за успехом «канониров».

Три сезона подряд «Арсенал» финишировал вторым, но это не было неудачей. Это был фундамент. Клуб вложил огромные средства в выдающихся игроков, выстроил мощную структуру и имеет великолепного тренера. Всё это сложилось в единую картину.

&lt;b&gt;Как Арсенал выбирает игроков?&lt;/b&gt;

Их подход поражает стабильностью. Клуб годами анализирует, какие игроки нужны для следующего уровня, а не просто скупает звёзд. Этот процесс длится не одно трансферное окно, а постоянно.

Пример? Деклан Райс. Его купили за 120 миллионов фунтов и идеально вписали в систему. «Арсенал» точно знает, кто сделает их сильнее, и интегрирует новичков безупречно.

&lt;b&gt;Что делает их непобедимыми?&lt;/b&gt;

На поле это проявляется в компактной обороне. Она основана на чёткой структуре и грамотных стандартных положениях. Баланс команды идеален на протяжении всего матча.

Это результат многолетних, последовательных решений. Клуб регулярно принимает верные шаги. Именно поэтому «Арсенал» стабильно борется за чемпионский титул Премьер-лиги. Их лидерство — не случайность, а закономерность.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761563568.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 11:14:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3980904520431690909</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Салису: MVP матча, гол и неприступные ворота!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Report / Ligue 1</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Монако» ликует: Салису, известный как Мо, выдал матч жизни, став самым ценным игроком и обеспечив команде победу! Его игра была настолько безупречной, что соперники просто не смогли пробить оборону, ведомую этим гением.

&lt;b&gt;Гол и «сухарь»: как это возможно?&lt;/b&gt;
Именно Мо забил решающий мяч, а затем встал стеной у своих ворот. Он показал, что может быть одинаково эффективен как в атаке, так и в обороне. Феноменальная уверенность и хладнокровие — вот что отличало его в этот вечер.

&lt;b&gt;«Слон» не подвел: реакция фанатов&lt;/b&gt;
После такого выступления фанаты единогласно провозгласили: «Браво, Слон!» Его игра была настолько впечатляющей, что сомнений в звании MVP не осталось ни у кого. Мо затащил, и это факт!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761563585.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 11:14:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5728206012828596214</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Лэмпард творит магию: «Ковентри» удивляет без массовых закупок!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Championship / Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока футбольный мир обсуждает многомиллионные трансферы, Фрэнк Лэмпард тихо, но уверенно доказывает: для успеха не нужны огромные вложения. Его «Ковентри» стал настоящим открытием сезона!

Этот клуб, о котором несправедливо мало говорят, показывает феноменальные результаты. И что самое поразительное – никаких массовых закупок летом не было!

&lt;b&gt;Как они это делают?&lt;/b&gt;

Забудьте о сотнях миллионов, потраченных на новых звезд. «Ковентри» не швырялся деньгами, как другие гранды.

На самом деле, за всё лето клуб приобрёл лишь одного игрока за деньги. Это правый защитник Кеслер-Хэйден.

&lt;b&gt;Единственный герой трансферного окна?&lt;/b&gt;

За Кеслера-Хэйдена «Ковентри» заплатил всего 4 миллиона евро. И это единственная крупная трата, которая позволила команде Лэмпарда взлететь так высоко.

Это яркий пример того, как грамотное управление и тренерский талант могут перевернуть игру, игнорируя диктат больших денег.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761563606.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 11:14:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6235752100447308678</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Такого не было почти 50 лет: «Астон Вилла» шокировала «Сити»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League / Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! «Астон Вилла» не просто обыграла «Манчестер Сити», а сотворила настоящую сенсацию, которую ждали почти полвека. На своем поле бирмингемцы вписали свое имя в историю, одолев одного из главных фаворитов АПЛ.

Впервые с далекого 1975 года «Астон Вилла» сумела одержать три домашние победы подряд над «Манчестер Сити» в рамках чемпионата. Это не просто рядовой результат, а знаковое событие, подчеркивающее невероятный подъем команды.

&lt;b&gt;Что это значит для «Сити»?&lt;/b&gt;

Для подопечных Гвардиолы это настоящий удар. Три поражения подряд от одного соперника на выезде – серьезный звоночек для амбиций и репутации клуба. «Горожане» явно недооценили мощь «Виллы».

&lt;b&gt;Исторический триумф или начало эры?&lt;/b&gt;

Этот результат заставляет задуматься. «Астон Вилла» показала, что способна бороться на равных с сильнейшими. Это исторический триумф, который войдет в летопись клуба и, возможно, станет началом новой, яркой главы в Бирмингеме.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761563627.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 11:14:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4767576011075613966</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Бомба: Игор Тудор уходит из «Ювентуса»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Serie A / Coaching Changes</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола взорвался срочной новостью! Известный инсайдер Фабрицио Романо только что сообщил: Игор Тудор будет уволен с поста главного тренера «Ювентуса».

&lt;b&gt;Срочное решение «Ювентуса»&lt;/b&gt;

Это решение клуба, которое уже не подлежит сомнению. Хорватский специалист покинет туринский гранд. Информация подтверждена на высшем уровне.

&lt;b&gt;Эпоха подходит к концу&lt;/b&gt;

Таким образом, работа Тудора в «Ювентусе» завершается. Официальное объявление ожидается в ближайшее время, но факт уже озвучен.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761563651.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 11:14:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">704748061789559076</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Винисиус на грани: что случилось со звездой Мадрида?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>La Liga / Controversies</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После недавнего Класико мир футбола сотрясла шокирующая новость: Винисиус заявил, что покидает команду. Эмоции бразильца зашкаливали, а его слова &quot;Я ухожу из команды. Так будет лучше&quot; уже облетели все спортивные СМИ.

Камеры DAZN зафиксировали, как после замены Винисиус обратился к тренеру со словами: &quot;Я? Тренер? Тренер, я? Это всегда я&quot;. Затем, глядя в небо, бросил: &quot;К чёрту всё&quot;. Хаби Алонсо пытался успокоить игрока, но тщетно.

&lt;b&gt;&quot;Нытик!&quot; и потасовки на поле&lt;/b&gt;

Но драма разыгралась не только после матча. На поле Винисиус тоже был в эпицентре страстей. Он вступил в ожесточённую перепалку с Педри и Ферраном Торресом из &quot;Барселоны&quot;.

Когда Педри пытался оспорить решение судьи, Винисиус резко осадил его: &quot;Он не капитан. Он не капитан&quot;. А затем, обращаясь к Феррану, бросил: &quot;Он всегда говорит, всегда говорит. Нытик!&quot;

&lt;b&gt;Клуб встаёт на защиту&lt;/b&gt;

Накал страстей достиг апогея, когда в конце матча вратарь Лунин получил красную карточку. &quot;Реал Мадрид&quot; немедленно подаёт апелляцию.

В клубе уверены: Лунин вмешался в потасовку лишь для того, чтобы защитить Винисиуса. Этот эпизод лишь подтверждает, насколько эмоциональным и напряжённым был этот Класико для бразильца и всей команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 10:17:53 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3558832114370506756</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Ямаль играл Класико, превозмогая боль!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>La Liga / Player Health</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: юный талант «Барселоны» Ламин Ямаль вышел на поле в легендарном Класико, будучи не в форме. Более того, он играл, превозмогая явную боль. Эти сенсационные детали раскрыло авторитетное издание El Chiringuito.

&lt;b&gt;Почему Ямаль вышел на поле?&lt;/b&gt;

Представьте: один из важнейших матчей сезона, миллионы глаз прикованы к экранам, а главная звезда играет через не могу. Выход Ямаля на Класико в таком состоянии вызывает массу вопросов. Почему тренерский штаб и медики допустили это, зная о его самочувствии?

&lt;b&gt;Что теперь будет с будущим Ямаля?&lt;/b&gt;

Играть с болью, особенно в столь юном возрасте, — это огромный риск для здоровья и дальнейшей карьеры. Такая самоотверженность, безусловно, вызывает уважение, но и тревогу. Теперь фанаты ждут объяснений: что именно беспокоило Ламина и как это отразится на его ближайших выступлениях.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761560220.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 10:17:53 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7963154182848786386</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Геррейру – Король выходных! Кто еще попал в сборную тура?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>German Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: Рафа Геррейру, обычно играющий в полузащите, сенсационно ворвался в нашу сборную тура на позицию нападающего! Его 1+1 принесли ему титул «Короля выходных» и место в основе.

В этот раз мы собрали команду по схеме 3-5-2, где классических форвардов не оказалось вовсе. Но это не помешало игрокам показать себя на полную!

&lt;b&gt;Кто зажигал в обороне и центре поля?&lt;/b&gt;

На воротах – Флеккен, который в первые десять минут матча набил себе невероятные 8.2 балла. В защите блистали Бенс и Антон из «Боруссии», а также забивший гол Тапсоба. Но настоящим сердцем этой сборной стала полузащита – все игроки здесь просто космос!

&lt;b&gt;Кто составил компанию «Королю» в нападении?&lt;/b&gt;

В атаке компанию нашему «Королю» Геррейру составили Поку из «Байера» и Макси Байер из «Боруссии». Оба заработали по 7.8 балла. Но именно Макси заслужил место в сборной, показав свою эффективность намного быстрее Поку, сыграв куда меньше времени.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761560238.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 10:17:53 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2607973309151718381</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Кто стал вторым бомбардиром Манчестер Сити после Холанда?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Premier League / Team Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В &quot;Манчестер Сити&quot; случился настоящий футбольный курьез. Пока Эрлинг Холанд молчит, за команду отличился... игрок соперника!

&lt;b&gt;Невероятная статистика сезона&lt;/b&gt;
&quot;Горожане&quot; все больше демонстрируют катастрофическую зависимость от своего норвежского форварда. Если Холанд не забивает, то ворота противника остаются на замке.

Это подтверждает шокирующий список бомбардиров &quot;Сити&quot; в текущем сезоне. На второй строчке после Эрлинга красуется крайне неожиданное имя.

&lt;b&gt;Кто же этот &quot;герой&quot;?&lt;/b&gt;
Речь идет о Максиме Эстеве из &quot;Бернли&quot;. Этот защитник умудрился забить два автогола в матче против &quot;Манчестер Сити&quot;.

Так, благодаря &quot;стараниям&quot; соперника, &quot;Сити&quot; получил своего второго по результативности &quot;снайпера&quot;. Парадокс, не иначе!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761560257.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 10:17:53 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6679722071313580122</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Красная карточка Лунина: «Реал» бьется за вратаря! Что случилось?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Вратарь «Реала» Андрей Лунин получил красную карточку! Сенсационное решение арбитра вызвало бурю эмоций, а клуб уже готовит апелляцию.

Источники внутри клуба раскрыли истинную причину удаления. Оказывается, Лунин вступился за своего одноклубника Винисиуса.

&lt;b&gt;За что был удален вратарь?&lt;/b&gt;

Он защитил бразильца от агрессивных действий со скамейки запасных «Барселоны». Это был не просто фол, а проявление командного духа и защиты партнера.

&lt;b&gt;«Реал» не сдается: что дальше?&lt;/b&gt;

«Реал Мадрид» не оставит своего голкипера в беде. Клуб уже официально объявил о подаче апелляции на красную карточку Андрея Лунина. Команда будет бороться до конца за своего вратаря.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761560272.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 10:17:53 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3316346626046042998</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Варди может спать спокойно: серия Холанда оборвалась!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и Матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятная результативная серия Эрлинга Холанда подошла к концу! Норвежский форвард не смог забить в матче против &quot;Астон Виллы&quot;, оставив фанатов в недоумении.

Супербомбардир забивал в шести играх Премьер-лиги подряд, демонстрируя феноменальную форму. Но вчерашний матч стал той самой преградой, которая остановила его голевой марафон.

&lt;b&gt;Чей рекорд устоял?&lt;/b&gt;

Теперь Джейми Варди может выдохнуть с облегчением. Его легендарный рекорд по продолжительности голевой серии в АПЛ остался неприкосновенным.

Напомним, Варди забивал в одиннадцати матчах Премьер-лиги подряд, установив планку, до которой Холанду пока далеко.

&lt;b&gt;Что дальше для Холанда?&lt;/b&gt;

Несмотря на прерванную серию, Эрлинг Холанд продолжает оставаться одним из самых опасных нападающих мира. Этот небольшой &quot;перерыв&quot; лишь подогреет интерес к его следующим выступлениям.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761556624.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 09:18:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5779578608705985459</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гэхи в «Ливерпуле»? Переговоры продолжаются!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>🚨 Фабрицио Романо подтвердил: Марк Гэхи по-прежнему ведет активные переговоры с «Ливерпулем». Эта новость держит болельщиков в напряжении, ведь трансферная сага набирает обороты.

&lt;b&gt;Сага Гэхи: Что известно?&lt;/b&gt;
Факт непрекращающихся консультаций указывает на серьезность намерений. «Ливерпуль» явно заинтересован в этом игроке, а сам Гэхи, судя по всему, рассматривает возможность перехода.

&lt;b&gt;Интрига нарастает: Близок ли Гэхи к «Энфилду»?&lt;/b&gt;
Каждый новый день без окончательного решения только подогревает слухи. Фанаты с нетерпением ждут развязки. Остается лишь наблюдать за развитием событий вокруг потенциального усиления состава.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761556642.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 09:18:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6307288763128422001</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сантос в FM26: Его стиль уже покорил фанатов!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и Игры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте про сухие цифры и тактические схемы! В мире футбольных симуляторов появился новый повод для обсуждений: Андрей Сантос в FM26 выглядит настолько стильно, что это уже стало главной новостью. Его внутриигровой образ, представленный в новой версии Football Manager, вызывает настоящий ажиотаж.

&lt;b&gt;В чем секрет нового образа?&lt;/b&gt;

Речь не о навыках или потенциале, а о чистой эстетике. Разработчики FM26, кажется, превзошли себя, создав уникальный визуальный ряд для бразильского полузащитника. Детализация и проработка образа Сантоса выделяют его среди других игроков.

&lt;b&gt;Почему этот стиль так важен?&lt;/b&gt;

Для многих менеджеров, проводящих сотни часов в игре, визуальное восприятие игрока играет не последнюю роль. Когда твой ключевой футболист выглядит не просто хорошо, а по-настоящему эффектно – это добавляет погружения и удовольствия. Похоже, Андрей Сантос в FM26 не просто будет звездой на поле, но и станет иконой стиля для всех, кто следит за развитием игры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 09:18:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6091386756084450942</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Дель Пьеро: Ювентус не спасет даже другой тренер!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Серия А</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легенда «Ювентуса» Алессандро Дель Пьеро разрушил надежды фанатов. Он прямо заявил: этот состав «бьянконери» не возьмет Скудетто, даже если сменить тренера.

Кризис в клубе достиг своего пика. «Юве» потерпел три поражения подряд, не забивая уже 394 минуты. Это худшая безвыигрышная серия с 2009 года.

&lt;b&gt;Тренер ни при чем?&lt;/b&gt;

Дель Пьеро убежден: Игорь Тудор не является главной причиной провала. «Проблема сложнее. Команда пока не сумела сыграться», — отметил он.

Даже в поражениях от «Реала» и «Лацио» он увидел прогресс. «Команда жила на поле и не заслуживала поражения», — считает легенда. Главный провал — матч с «Комо».

&lt;b&gt;Истинная причина краха&lt;/b&gt;

Настоящая беда «Ювентуса» — отсутствие основного состава. Это не прихоть тренера. Большинство игроков просто не могут показывать стабильный уровень.

У лучших команд Европы и Италии есть четкий костяк. «Ювентус» же лишен этой стабильности. Вот почему, по мнению Дель Пьеро, Скудетто для них — несбыточная мечта.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761556691.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 09:18:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8967103177771065277</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кто ВЗОРВАЛ ПСЖ по ассистам в 2025? Имя шокирует!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Статистика игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о привычных лидерах! В 2025 году в ПСЖ появился новый король голевых передач, и его имя удивит даже самых преданных фанатов. Молодой Барколя буквально взорвал статистику, оставив позади всех звездных партнеров.

&lt;b&gt;Неожиданный король ассистов&lt;/b&gt;

С невероятными 20 голевыми передачами Барколя уверенно возглавляет список ассистентов парижского клуба. Его отрыв от ближайшего преследователя кажется просто гигантским.

Следом за ним, но с заметным отставанием, расположился Дуэ, на счету которого 14 ассистов. Эти два имени задают совершенно новый тон в атакующей игре ПСЖ.

&lt;b&gt;Где же привычные звезды?&lt;/b&gt;

А что же остальные? В числе тех, кто перешагнул отметку в 10 передач, оказались Дембеле, Руис и Витинья – у каждого по 11 ассистов. Они демонстрируют стабильно высокий уровень, но до лидера им далеко.

Чуть ниже, с 9 передачами, идут Хакими и Хвича, а Мендеш отметился 8 результативными пасами. Этот список наглядно демонстрирует, как меняется расстановка сил в парижском клубе, где Барколя становится ключевой фигурой в создании голевых моментов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761556718.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 27 Oct 2025 09:18:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9133982972026021184</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





















































































</rss>
