<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Звезда Бундеслиги купил оружие в Mystery Box: чем все закончилось?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Conduct</category>
      <yandex:full-text>Футболист дортмундской «Боруссии» и сборной Германии Карим Адейеми оказался в центре скандала. Он заказал в интернете «mystery box», а внутри оказались… запрещённые законом предметы.

Игрок признался: посылка, доставленная спустя месяцы, случайно попала в руки полиции. Это была «огромная ошибка», о которой он глубоко сожалеет.

&lt;b&gt;Как клуб отреагировал?&lt;/b&gt;
Руководство «Боруссии» провело с Адейеми строгую беседу. Клуб подчеркнул: игрок заплатил крупный штраф, никто не пострадал, и формально он остаётся несудимым.

Самое интересное: никаких спортивных санкций не последовало! Футболист отделался легким испугом, по крайней мере, на поле.

&lt;b&gt;Что теперь будет делать Адейеми?&lt;/b&gt;
Вместо отстранения, звезду ждёт необычное наказание:
• Он будет проводить тренировки с детьми в социальном футбольном проекте Nordstadtliga.
• Это решение было согласовано с директором сборной Германии.

Сам Адейеми публично раскаялся, заявив, что не оправдал роль примера для подражания. Он пообещал больше никогда не повторять подобных ошибок.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763569241.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 16:20:41 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">5948291856614832165</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Доку НЕ остановить: 2+1 за Бельгию!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игрок в форме</category>
      
      
      <yandex:full-text>Доку – это просто машина! Вчера он в одиночку разорвал оборону соперника, оформив невероятные 2+1 за сборную Бельгии.

Два гола и одна голевая передача – такой результат говорит сам за себя. Футболист показал, что находится в потрясающей форме.

&lt;b&gt;Доку набирает обороты: что дальше?&lt;/b&gt;

Этот сезон для Доку складывается особенно успешно. Он продолжает набирать обороты, становясь ключевым игроком для своей команды.

Каждое его появление на поле – это угроза воротам соперника. Доку демонстрирует стабильность и невероятную эффективность.

&lt;b&gt;Готов ли он к новым вершинам?&lt;/b&gt;

Такие выступления не остаются незамеченными. Доку доказывает, что готов к самым серьезным вызовам.

Его игра вдохновляет и заставляет говорить о нем как о восходящей звезде мирового футбола.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763565267.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 15:14:57 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4246376300339570564</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Реал в шоке: упустили новую звезду за копейки!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы и Таланты</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский «Реал» кусает локти! Клуб упустил одну из самых ярких молодых звезд бразильского футбола, которая теперь сияет в «Челси».

Речь идет об Эстевао, молодом таланте, за которым «сливочные» пристально следили, пока он ещё играл за «Палмейрас». Но тогда «Реал» отказался от сделки. И теперь это решение вызывает настоящий шок в Мадриде.

&lt;b&gt;Что делает Эстевао сейчас?&lt;/b&gt;

Всего за несколько месяцев Эстевао взлетел! Он показывает невероятную игру в составе лондонского «Челси».

Более того, бразилец уже успел ярко проявить себя и в главной сборной Бразилии. Его старт впечатляет всех экспертов.

&lt;b&gt;Цена ошибки: кто виноват?&lt;/b&gt;

В кулуарах «Реала» нарастает серьезное беспокойство. Клуб не может простить себе, что не включился в борьбу за этого гения.

Отказ от сделки с Эстевао, когда он был доступен, теперь считается одной из самых больших ошибок последних лет.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763565277.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 15:14:57 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4105459467988763763</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Жесткое послание Бензема Мбаппе: Один ЛЧ не выиграешь!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Players &amp; Clubs</category>
      
      
      <yandex:full-text>Карим Бензема, легенда мирового футбола, не стесняется в выражениях! Он публично поставил под сомнение мечту Килиана Мбаппе о победе в Лиге Чемпионов. По мнению Бензема, Мбаппе никогда не поднимет заветный кубок в одиночку.

&lt;b&gt;Кого Мбаппе на самом деле не хватает?&lt;/b&gt;
Бензема четко обозначил: Килиану нужны партнеры. Он назвал конкретные имена, без которых успех невозможен: Винисиус, Родриго, Беллингем.

И пока Бензема рассуждает о важности этих звезд, один из упомянутых игроков, Родриго, сам упорно доказывает свою состоятельность. Он заявил: &quot;Мне нужно продолжать работать, чтобы завоевать доверие тренеров. Только на тренировках я могу показать свою самоотдачу.&quot;

&lt;b&gt;Когда Мбаппе должен &quot;проявлять себя&quot;?&lt;/b&gt;
Бензема подчеркнул, что Килиан играет отлично, но этого недостаточно. Он должен показывать свой максимум именно тогда, когда это жизненно необходимо «Реалу».

Это прямое напоминание всем звездам: даже самый яркий талант меркнет без слаженной командной игры. Победы куются не в одиночку.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763565296.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 15:14:57 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4718381051304364966</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Не тактика! Вот что делает тренера победителем</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В футбольном мире принято считать, что главный тренер — это тактический гений, который день и ночь расписывает схемы и тренировки. Но что, если мы скажем вам, что это далеко не всегда так? Инсайдер из «Манчестер Юнайтед» пролил свет на удивительные методы работы одного из своих бывших наставников.

&lt;b&gt;Главный не тот, кто чертит схемы?&lt;/b&gt;

Оказывается, пока Уле Гуннар Сульшер руководил «МЮ», основную часть тренировочного процесса и тактического обучения проводил Киран Маккенна. Сам Уле был на поле, но его роль заключалась в надзоре за работой тренерского штаба.

Его методы, как утверждают источники, были поразительно похожи на подходы Карло Анчелотти. Главный козырь Сульшера — это блестящее руководство игроками.

&lt;b&gt;А что же тогда важно?&lt;/b&gt;

Именно благодаря этому в команде царила невероятная атмосфера. Сульшер стал доверенным лицом для футболистов, и они искренне хотели играть под его руководством. Это создавало тот самый стиль футбола, который был нужен всем.

Рубен Аморим, столкнувшийся с критикой тактики, вторит этой мысли. Он уверен: проблема не в формации, а в отсутствии интенсивности и уверенности. «Формация — это только начало, а затем важна динамика, уверенность, то, как мы играем», — подчеркивает он.

&lt;b&gt;Влияние вне поля: как это работает?&lt;/b&gt;

Более того, на результат влияют и внешние факторы. Аморим вспоминает, как интервью Джима Рэтклиффа в корне изменило атмосферу вокруг клуба и восприятие команды.

• Шум вокруг клуба полностью утих.
• Это оказало огромное влияние на команду.
• Слова Рэтклиффа изменили то, как люди видели их работу.

Такие моменты, по словам Аморима, критически важны для формирования четкого пути и поддержания боевого духа.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763559046.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 13:31:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7523646897464361048</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Почему звезда Мадрида сидит на скамейке?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кантерано &quot;Мадрида&quot; Гонсало — настоящий талант, но его почти не выпускают на поле. Почему один из самых перспективных игроков команды проводит сезон на скамейке? Этот вопрос волнует многих.

&lt;b&gt;Что говорят эксперты?&lt;/b&gt;
Известный журналист AS Р. Мартин прямо заявляет: дело вовсе не в тактике или стиле игры &quot;Реала&quot;. По его словам, Гонсало настолько хорош, что держать его в запасе — просто преступление.

&lt;b&gt;Сколько минут получил талант?&lt;/b&gt;
Цифры говорят сами за себя: в текущем сезоне молодой полузащитник провел всего 9 матчей. Общее время на поле — мизерные 108 минут. За это время он успел отдать 1 голевую передачу.

Так почему же такой способный игрок остается без должной практики? Вопрос, который продолжает волновать фанатов и экспертов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763559068.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 13:31:11 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4542586626612195077</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Энфилд замирает: битва Ливерпуля и Форест уже скоро!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный «Энфилд» замер в предвкушении! Совсем скоро его трибуны взорвутся эмоциями, ведь на поле выйдут две команды, готовые к безжалостной борьбе.

В этот раз арена станет свидетелем столкновения «Ливерпуля» и «Ноттингем Форест». Это не просто матч, это история, которая пишется прямо сейчас, на глазах миллионов фанатов.

&lt;b&gt;Время и место решающей битвы&lt;/b&gt;

Фанаты по всему миру уже отметили эту дату в календаре: 25 ноября 2022 года. В 18:00 по московскому времени взгляды будут прикованы к газону «Энфилда».

Каждый удар по мячу, каждая атака и защита обещают быть наполнены драматизмом. Приготовьтесь к зрелищу, которое останется в памяти надолго.

&lt;b&gt;Кто выйдет победителем?&lt;/b&gt;

Интрига нарастает с каждой минутой. Сможет ли «Ливерпуль» подтвердить свой статус или «Ноттингем Форест» удивит всех? Ответ мы узнаем совсем скоро.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763555759.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 12:40:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7501029034390693882</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Завтра всё изменится? Клуб ждёт его возвращения!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Injury News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Завтра. Это слово заставляет сердца фанатов биться быстрее. Клуб надеется на чудо: «он» может вернуться в строй уже завтра!

&lt;b&gt;Что это значит для команды?&lt;/b&gt;
Возможное возвращение – это не просто новость. Это сигнал к большим переменам. Клуб открыто выражает свои надежды на этот исход.
Его присутствие, как ожидается, способно повлиять на динамику. Завтрашний день может стать поворотным моментом.

&lt;b&gt;Почему именно завтра?&lt;/b&gt;
Сроки всегда критичны. Именно завтрашний день назван той датой, когда возможно это долгожданное событие.
Это даёт болельщикам и всему коллективу повод для оптимизма. Ожидание достигло пика.

Теперь остаётся только ждать. Завтра покажет, оправдаются ли эти смелые надежды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763555946.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 12:40:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-931438529526940529</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Как Англия с таким составом ничего не выигрывает? Главная тайна!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>National Team Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте про тайны перевала Дятлова и исчезнувшей колонии Роанок. В мире футбола есть загадка, которая ставит в тупик миллионы фанатов: как сборная Англии, обладая звездным составом, умудряется оставаться без трофеев? Это настоящий парадокс, который с каждым турниром становится только острее.

&lt;b&gt;Феномен &quot;золотого поколения&quot; без золота&lt;/b&gt;
Англия регулярно выставляет на чемпионаты команды, напичканные талантами мирового уровня. Каждый турнир эксперты пророчат им как минимум полуфинал, а то и победу. Но раз за разом происходит одно и то же: ожидания не оправдываются.

&lt;b&gt;Что ломается в &quot;Машине Ее Величества&quot;?&lt;/b&gt;
Игроки, которые сверкают в лучших клубах мира, в сборной словно теряют свою магию. То ли давление слишком велико, то ли тактика не работает, то ли просто не везет. Но факт остается фактом: результат всегда ниже ожиданий.

Эта &quot;великая английская загадка&quot; продолжает мучить болельщиков и аналитиков. Смогут ли они когда-нибудь разгадать формулу успеха и наконец-то поднять над головой заветный кубок? Или это проклятие будет длиться вечно?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763555978.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 12:40:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-34111761312829677</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок на Камп Ноу: Барселона превращает матч в концерт!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовьтесь к невиданному зрелищу на &quot;Камп Ноу&quot;! Матч &quot;Барселоны&quot; против &quot;Атлетика&quot; в эти выходные обещает быть не просто футбольным поединком. Клуб приготовил для фанатов настоящий музыкальный сюрприз.

Да-да, вы не ослышались. Вместо привычного гимна и предматчевой разминки, зрителей ждут выступления популярных артистов прямо во время футбольного шоу.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле, кроме футболистов?&lt;/b&gt;

На главную арену выйдут Tyets и Figa Flawas. Эти имена уже вызывают бурные обсуждения в фанатских кругах.

&lt;b&gt;Футбол или шоу? Что это значит для &quot;Барсы&quot;?&lt;/b&gt;

Такой ход – смелый эксперимент. Он стирает грань между спортивным событием и масштабным развлекательным шоу. Похоже, &quot;Барселона&quot; ищет новые способы привлечь аудиторию.

Одно ясно: этот матч точно войдет в историю. И не только счетом на табло.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763555991.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 12:40:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-643721502524706330</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Милитао избежал худшего: травма не приговор!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Реала» и сборной Бразилии могут выдохнуть с облегчением! Тревожные новости о состоянии Эдера Милитао оказались не так страшны, как казалось изначально.

&lt;b&gt;Что на самом деле произошло?&lt;/b&gt;

Авторитетное издание Marca сообщает: травма защитника, к счастью, оказалась не очень серьезной. Это огромный позитив для игрока и его клуба.

После первых сообщений многие опасались худшего. Но, похоже, Милитао избежал долгого восстановления и серьезных последствий.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Точные сроки пока не называются. Однако, если верить источнику, возвращение Милитао на поле не заставит себя долго ждать.

Эта новость — настоящий подарок для команды. Защитник будет снова готов бороться за место в основе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763556008.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 12:40:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9101410243769567776</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Globe Soccer Awards 2025: Кто станет лучшим в мире?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Награды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Самые престижные футбольные награды готовятся определить своих героев! Globe Soccer Awards 2025 объявили список номинантов, и борьба за главные титулы обещает быть жаркой. Церемония вручения состоится 28 декабря в Дубае.

Сразу несколько звезд претендуют на звание «Лучшего игрока». Среди номинантов — сенсация «Челси» Коул Палмер, а также мощный десант «Барселоны»:
• Роберт Левандовски
• Рафинья
• Педри
• Ламин Ямаль

&lt;b&gt;Кто поведет команду года?&lt;/b&gt;

В категории «Лучший тренер» заявлены Энцо Мареска, возглавивший «Челси», и опытнейший Ханси Флик из «Барселоны». Их противостояние на поле теперь переходит и в борьбу за награду.

&lt;b&gt;Главные клубы и стратеги футбола&lt;/b&gt;

За титул «Лучшего клуба» поборются мужские и женские команды как «Челси», так и «Барселоны». А в номинации «Лучший спортивный директор» представлены Уинстэнли и Стюарт из «Челси», а также Деку, творец успехов «Барселоны».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763550842.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 11:15:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5708919758087459646</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезда «Челси» вернулся! Палмер уже тренируется: когда ждать камбэк?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и возвращения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты «Челси», ликуйте! Главная надежда команды, Коул Палмер, замечен на тренировочной базе. Он уже активно работает на газоне в Кобхэме.

&lt;b&gt;Первые шаги к триумфу?&lt;/b&gt;

Англичанин уверенно наращивает нагрузки после травмы. Его восстановление идет полным ходом, и каждый день приближает возвращение на поле.

Единственное условие — никаких &quot;откатов&quot;. Если организм не преподнесет сюрпризов, Палмер скоро снова будет радовать болельщиков.

&lt;b&gt;Где ждать громкого камбэка?&lt;/b&gt;

Сам Коул не скрывает своих амбиций. Он мечтает о возвращении на самый высокий уровень.

Идеальный сценарий для него — это выйти на поле в Лиге чемпионов. Палмер нацелен на важнейший матч против «Барселоны».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763550879.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 11:15:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6745462704376471903</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе спас Реал от позора? Эксперт раскрыл шокирующие детали!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Критики Мбаппе, присядьте! Известный футбольный эксперт Агирре из El Chiringuito сделал шокирующее заявление. Он утверждает: без Килиана &quot;Реал&quot; Мадрид просто не выжил бы в прошлом сезоне!

&lt;b&gt;Мбаппе — не Роналду, но кто же тогда?&lt;/b&gt;

Да, Мбаппе, возможно, никогда не станет &quot;новым Роналду&quot;, но его вклад в &quot;Реал&quot; бесценен. По словам Агирре, именно почти 50 голов Килиана не дали команде вылететь из Лиги чемпионов.

Более того, президент Перес был бы вынужден распродать половину состава этим летом. Просто представьте этот сценарий!

&lt;b&gt;Что ждет &quot;Реал&quot; без главной звезды?&lt;/b&gt;

И ситуация не улучшится. Без Мбаппе в составе &quot;Мадрид&quot; в этом сезоне будет бороться лишь за попадание в Лигу чемпионов.

Это не просто критика, это суровая реальность. Великий клуб рискует скатиться до борьбы за место в элите.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763550896.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 11:15:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6523480202994029257</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Бекхэм: Волшебство, которое остановило мир одним ударом?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Легенды футбола</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Его правая нога творила чудеса. Дэвид Бекхэм не просто бил по мячу – он заставлял мир замирать. Каждый его штрафной был ритуалом, предвестником неизбежного триумфа.

&lt;b&gt;Культовый №7: Почему он был иконой?&lt;/b&gt;
Бекхэм – это не просто имя. Это икона стиля, легендарный номер 7, символ целой эпохи в футболе. Он умел не только играть, но и создавать вокруг себя магию, приковывая взгляды миллионов.

&lt;b&gt;Ритуал или искусство?&lt;/b&gt;
Для него удар со штрафного был больше, чем элемент игры. Это было чистое искусство. Каждый раз, когда мяч ложился под его &quot;волшебную правую&quot;, стадионы взрывались от восторга, а мир замирал в ожидании чуда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763550911.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 11:15:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-383056598557606834</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Страна в руинах, а они едут на ЧМ! Невероятная история Гаити.&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Чемпионат мира</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сборная Гаити сотворила немыслимое: они пробились на Чемпионат мира, впервые с 1974 года! Но настоящая драма не на поле, а вокруг него – последние четыре года команда не сыграла ни одного домашнего матча.

Представьте: 85% столицы и даже главный стадион страны находятся под контролем уличных банд. После убийства президента в 2021 году Гаити погрузилась в хаос.

&lt;b&gt;Как они это сделали?&lt;/b&gt;

Почти полвека фанаты ждали этого момента. Игроки, тренирующиеся на чужих полях, вдали от родных стен, смогли преодолеть не только соперников, но и отчаяние.

Их путь на мундиаль – это не просто спортивная победа. Это символ несгибаемости духа, доказательство того, что даже в самых мрачных условиях надежда и мечта могут привести к невероятным достижениям.

&lt;b&gt;Триумф вопреки всему&lt;/b&gt;

Весь мир будет следить за этой командой! Их выход на ЧМ – это лучик света для целой нации, которая так долго живет в тени. Это триумф вопреки всему.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763550954.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 11:15:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">499965927367245984</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гонка за титул: Арсенал на грани? Сити уже получил фору!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Чемпионская гонка АПЛ достигла критической точки. Арсенал стоит на пороге решающих матчей, но главные соперники — Манчестер Сити и Ливерпуль — получили колоссальное преимущество!

&lt;b&gt;Почему сейчас всё решится?&lt;/b&gt;
Дело в календаре. Ближайшие пять матчей АПЛ для Арсенала будут со средней сложностью. Казалось бы, не критично, но это лишь полдела. У Манчестер Сити и Ливерпуля впереди — самый лёгкий отрезок сезона! Это не просто преимущество, это настоящий подарок судьбы для конкурентов.

Этот период — первый и, возможно, главный перелом в чемпионской гонке. Любая потеря очков для &quot;канониров&quot; сейчас станет фатальной.

&lt;b&gt;Что будет, если Арсенал ошибётся?&lt;/b&gt;
Нельзя допустить, чтобы Сити вырвался вперёд. Если команда Гвардиолы получит даже минимальный отрыв до конца 2025 года, гонка за титул будет закончена. Гвардиола никогда не прощает таких ошибок. Он не отдаст преимущество, если оно окажется в его руках.

Предстоящие недели будут невероятно напряжёнными. Арсеналу придётся выложиться на все сто, чтобы удержаться в чемпионской гонке.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763547356.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 10:18:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6288482724872748324</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>💥 Австрия сотворила чудо! На ЧМ впервые за 26 лет!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольная Австрия ликует! Сборная &quot;Das Team&quot; наконец-то прорвалась на Чемпионат мира, завершив невероятно долгую паузу длиной в 26 лет. Это событие уже называют историческим!

&lt;b&gt;Последний раз — в прошлом веке!&lt;/b&gt;

Последний раз австрийские болельщики видели свою команду на главном футбольном турнире планеты в далеком 1998 году. Целое поколение выросло, не зная, что такое ЧМ с участием родной сборной. Теперь это изменилось.

Этот успех – результат упорной работы и веры в команду. Именно сейчас &quot;Das Team&quot; показала свой лучший футбол, сумев преодолеть все преграды на пути к мечте.

&lt;b&gt;Герои нашего времени&lt;/b&gt;

Лидеры сборной, такие как Марсель Забитцер, стали символами этого возрождения. Их самоотдача и мастерство помогли Австрии вернуться в элиту мирового футбола. Команда демонстрирует сплоченность и неукротимый дух.

Теперь вся страна с нетерпением ждет жеребьевки и старта турнира. Какие сюрпризы приготовит &quot;Das Team&quot; на полях Чемпионата мира? Одно можно сказать точно: скучно не будет!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763547403.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 10:18:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-614669432738660400</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тайны Национального дня Монако: почему 19 ноября?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Общество</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте о скучных официальных датах! 19 ноября Монако погружается в феерию цвета и света. Почему именно в этот день все жители княжества отмечают свой главный праздник?

&lt;b&gt;От Карла III до Альбера II: как менялся праздник?&lt;/b&gt;

Его корни уходят в далекий 1857 год, когда князь Карл III установил &quot;День суверена&quot;. Тогда его отмечали 4 ноября.

Позже, в 1923 году, он получил знакомое нам имя — Национальный день. Но дата еще раз изменилась.

С 1952 года торжества перенесли на 19 ноября. Этот день выбран неслучайно: это день святого покровителя князя Ренье.

&lt;b&gt;Как Монако отмечает свой главный день?&lt;/b&gt;

Приготовьтесь к настоящему шоу! Праздник начинается еще накануне вечером.

Вот что ждет жителей и гостей княжества:
• Грандиозный фейерверк над гаванью озаряет небо.
• Утром — торжественная месса в соборе Святого Николая.
• Улицы преображаются: повсюду красно-белые флаги в честь княжеской семьи.
• Сама княжеская семья активно участвует во всех торжествах.

Помимо традиций, проходят концерты, парады и даже световые шоу дронов. Многие события транслируются для всей публики.

Этот день — дань уважения истории и традициям Монако, а также повод поздравить Его Превосходительство принца Альбера II и всех жителей Княжества.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763547457.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 10:18:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4448305015414919112</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Арсенал и Руанда: 8-летний мега-союз распался!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Business</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Арсенал&quot; объявил о громком расставании! Многолетнее партнерство с брендом Visit Rwanda подходит к концу. Это сотрудничество длилось целых восемь лет.

Официальное завершение отношений запланировано уже на июнь. Футбольный клуб и туристическое агентство Руанды больше не будут вместе.

&lt;b&gt;8 лет: эпоха закончена&lt;/b&gt;

Восемь лет — это огромный срок для современного спорта. За это время &quot;Арсенал&quot; носил на рукаве логотип Visit Rwanda. Клуб активно продвигал туризм африканской страны.

Это было одно из самых заметных партнерств &quot;канониров&quot;.

&lt;b&gt;Что теперь?&lt;/b&gt;

Теперь &quot;Арсенал&quot; будет искать нового спонсора на рукав. А Руанда — новые пути для привлечения туристов. Эра этого уникального альянса завершена.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763547474.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 10:18:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5951448672726983848</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезда «Юве» под прицелом АПЛ: контракт висит на волоске?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers / Player Contracts</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Переговоры по контракту Кенана Йылдыза с «Ювентусом» зашли в тупик. Пока туринский клуб пытается удержать свою молодую звезду, за ситуацией пристально следят акулы из Премьер-лиги.

Соглашения о продлении контракта с Кенаном Йылдызом пока нет. Несмотря на постоянные обсуждения, финансовый разрыв между сторонами сохраняется.

&lt;b&gt;Почему переговоры затягиваются?&lt;/b&gt;

Контракт игрока действует до 2029 года, поэтому срочности нет. Однако «Ювентус» хочет поднять зарплату, чтобы отбить интерес европейских грандов. Для «Ювентуса» Йылдыз — особенный игрок, центральная фигура будущего проекта.

&lt;b&gt;Кто мешает «Ювентусу»?&lt;/b&gt;

Раньше мелькала «Барселона», но теперь главная угроза идет из Англии. Клубы Премьер-лиги уже установили пробные контакты и внимательно следят за каждым шагом.

Январь — не время для этого трансфера. Но летом ситуация может накалиться, если стороны так и не придут к компромиссу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763547488.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 10:18:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1438539917590753858</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Манчестер Юнайтед и Боруссия: битва за 16-летнего вундеркинда!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Скаутинг</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ему всего 16, а за ним уже охотятся футбольные монстры! Шведский нападающий Кевин Филлинг из АИК Стокгольм стал главной мишенью для &quot;Манчестер Юнайтед&quot; и дортмундской &quot;Боруссии&quot;. Это настоящая война за юный талант, которая разворачивается прямо сейчас.

&lt;b&gt;Почему все так спешат?&lt;/b&gt;

Дело в том, что стоимость игрока растёт с каждым днём. Спортивный директор &quot;Боруссии&quot; хочет подписать Филлинга до того, как цена взлетит до небес. Он понимает, что такого игрока нельзя упустить.

Интерес к Кевину огромен. Он может покинуть АИК уже этой зимой, ведь клубы-гиганты не готовы ждать.

&lt;b&gt;Кто вырвется вперед?&lt;/b&gt;

&quot;Манчестер Юнайтед&quot; уже включился в гонку, но &quot;Боруссия&quot; не собирается уступать. Обе команды отчаянно хотят заполучить шведскую звезду. Это будет напряжённая борьба до самого конца.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763543760.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:17:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4937299386114651375</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Палмер возвращается: когда ждать на поле и к чему он готовится?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Здоровье игрока и Возвращение</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Коул Палмер снова на газоне! Звезда «Челси» вернулся к полноценным тренировкам в Кобхэме, и фанаты уже считают часы до его выхода на поле. Никаких рецидивов травмы паха, полученной на Клубном чемпионате мира, не наблюдается.

Операцию никогда не рассматривали. Вместо этого было принято решение дать игроку время на тщательное восстановление. Грамотное лечение принесло свои плоды.

&lt;b&gt;Когда мы увидим его в игре?&lt;/b&gt;

По самым аккуратным прогнозам, Палмер может появиться уже в матче против «Барселоны». Если же этот срок окажется слишком оптимистичным, то Коул рассчитывает подтянуться к важнейшей игре против «Арсенала». Его возвращение — это глоток свежего воздуха для команды.

&lt;b&gt;А что дальше?&lt;/b&gt;

Амбиции Палмера простираются далеко за пределы клубного футбола. Он всерьез рассчитывает попасть на Чемпионат мира, который пройдет в США, Канаде и Мексике. Это его большая цель.

Во время вынужденного перерыва Коул не терял времени даром. Он усиленно тренировался и перестраивал свою физическую форму. Главная задача — минимизировать риски будущих повреждений и выйти на новый уровень.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763543785.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:17:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5259319985934039759</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал Мадрид: Провалы? Журналист Marca назвал их старт историческим!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Производительность клуба и Анализ</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кажется, что &quot;Реал Мадрид&quot; снова провалился? После матчей с &quot;Атлетико&quot; и &quot;Ливерпулем&quot; критики вновь набросились на клуб. Но известный журналист Marca Сигуэро утверждает обратное: это один из лучших стартов в истории!

Сигуэро напоминает: несмотря на привычку СМИ чрезмерно критиковать &quot;сливочных&quot; после каждой неудачи, факты говорят об обратном. Текущий сезон — один из лучших в истории клуба! &quot;Реал&quot; доминирует во всех турнирах, особенно в Ла Лиге.

&lt;b&gt;Почему медиа так несправедливы?&lt;/b&gt;

Журналист Marca уверен: СМИ слишком привыкли раздувать скандалы. Каждая неудача &quot;Реала&quot; тут же превращается в катастрофу вселенского масштаба. Это искажает реальную картину, отвлекая от общего успеха команды.

&lt;b&gt;А что же с Алонсо?&lt;/b&gt;

Несмотря на критику, Сигуэро по-прежнему видит потенциал. Он считает, что &quot;Реал Мадрид&quot; добьётся успеха под руководством Алонсо. Доминирование в Ла Лиге — яркое тому подтверждение. Так что же это: провал или просто неудачные матчи на фоне выдающегося сезона?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763543803.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:17:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7783807968915054320</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Squawka удивила: кого статистика признала лучшим в АПЛ?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Награды лиги и Статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании! Авторитетный портал Squawka выкатил свою символическую сборную АПЛ. Забудьте про мнения экспертов – здесь говорят только цифры!

Эта команда — не плод голосований или субъективных оценок. Она составлена исключительно на основе глубокого статистического анализа. Каждый игрок попал туда благодаря своим показателям на поле.

&lt;b&gt;Как формируется такая сборная?&lt;/b&gt;

Squawka, известный своими детализированными метриками, проанализировал каждого футболиста АПЛ. Лучшие на каждой позиции были выбраны без прикрас. Только сухая статистика решила, кто достоин места в элите.

&lt;b&gt;Почему это важно для фанатов?&lt;/b&gt;

Такой подход даёт максимально объективную картину силы игроков. Это не про популярность, а про реальную эффективность. Фанатам АПЛ будет что обсудить: кто же эти статистические короли?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763543823.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:17:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6785633385597085397</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гол-шедевр Мактоминея: Шотландия летит на Чемпионат мира впервые за 28 лет!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Чемпионат мира / Сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир взорвался! Скотт Мактоминей сотворил невозможное, забив гол-шедевр, который отправил Шотландию на Чемпионат мира 2026 года. Впервые за 28 лет &quot;тартановая армия&quot; возвращается на главный футбольный праздник!

&lt;b&gt;Удар, от которого застыло время&lt;/b&gt;

Полузащитник получил навес, взлетел и перебросил мяч через себя. Идеальный удар «ножницами» в дальний угол! Вратарь Каспер Шмейхель был бессилен – 1:0 уже на третьей минуте.

Этот гол сравнивают с легендарным ударом Криштиану Роналду против «Ювентуса». Мактоминей достиг почти той же высоты контакта с мячом – 2,20 метра! Чистая магия и идеальная координация.

&lt;b&gt;Драма до последнего свистка&lt;/b&gt;

Матч в Глазго превратился в настоящий триллер. Шотландия вела благодаря Мактоминею, затем пропускала, пережила удаление у соперника и невероятную развязку. Но дух команды был не сломить!

Финальный свисток зафиксировал 4:2 – и Шотландия впервые за 28 лет едет на главный турнир планеты. Это историческое достижение, которое войдет в анналы шотландского футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763543839.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 09:17:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4895371479856062823</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Whoscored назвал ТОП-10 АПЛ: кто удивил?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Analytics</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит! Аналитики Whoscored только что опубликовали свой долгожданный рейтинг десяти лучших игроков Премьер-лиги. И, поверьте, там есть сюрпризы, о которых будут спорить до следующего тура!

Каждый сезон фанаты и эксперты АПЛ ждут этот момент. Whoscored, известный своими детальными алгоритмами и глубокой статистикой, наконец-то выложил свой вердикт.

&lt;b&gt;Что за Whoscored и почему им верят?&lt;/b&gt;
Это не просто субъективное мнение. Платформа Whoscored анализирует каждое касание мяча, каждый пас, отбор и удар. Их оценки — результат сложной математической модели, которая учитывает сотни игровых действий.
Именно поэтому их ТОП-10 часто становится предметом жарких споров. Он показывает истинную эффективность игроков, а не только хайлайты.

&lt;b&gt;Главные вопросы к списку&lt;/b&gt;
Конечно, любой такой рейтинг вызывает волну обсуждений. Кто-то будет удивлён отсутствием любимчика, другие — появлением неожиданного имени.
Главный вопрос: насколько этот ТОП-10 отражает реальное положение дел в лиге? И кто из этих десяти действительно тянет свои команды к победам?
Этот список — отличный повод пересмотреть свои взгляды на лучших игроков АПЛ прямо сейчас.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763540368.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 08:21:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6761769608894828507</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Его не дождались: почему он пропустит матч с «Хетафе»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Injury Update</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольные болельщики с нетерпением ждали его возвращения, но есть новости, которые многих расстроят. Несмотря на явные позитивные сигналы, которые подавал игрок, он не появится на поле в предстоящем матче!

&lt;b&gt;Что случилось с игроком?&lt;/b&gt;
По последним данным, футболист активно восстанавливается. Он демонстрирует уверенный прогресс и подает очень хорошие, позитивные сигналы.

&lt;b&gt;Причина его отсутствия&lt;/b&gt;
Однако, несмотря на все улучшения, играть против «Хетафе» на этих выходных ему еще рановато. Это окончательное решение.

Его отсутствие станет серьезным испытанием для команды в важной игре.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763540390.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 08:21:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4297841735901360237</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Клубы АПЛ уже на низком старте: звезда «Боруссии» выбирает будущее!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Клубы АПЛ уже на низком старте: звезда «Боруссии» Юлиан Брандт оказался в центре трансферной драмы! Дортмунд отчаянно пытается удержать своего лидера, но его контракт истекает в 2026 году, и будущее игрока — под большим вопросом.

Руководство «Боруссии» не сидит сложа руки. Они уже представили Брандту амбициозный «концепт спортивного будущего» и активно работают над продлением контракта за пределы 2026 года. Цель одна — сохранить игрока.

&lt;b&gt;Что хочет сам Брандт?&lt;/b&gt;

Несмотря на все усилия клуба, сам Юлиан не торопится. Он готов рассмотреть продление, но только после того, как увидит свою игровую роль и планы клуба по усилению состава. Уходить зимой он пока не планирует.

Давления нет. Брандт в комфортной позиции: в ближайшие месяцы он будет решать, какой путь станет для него правильным после 2026 года. Летом ситуация может измениться кардинально.

&lt;b&gt;Английские клубы уже ждут?&lt;/b&gt;

Несколько клубов английской Премьер-лиги уже давно держат Брандта на карандаше. И хотя конкретных переговоров пока не было, летом ситуация станет «более открытой». Кажется, нас ждет настоящая борьба за звезду.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763540445.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 08:21:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1924804743540232155</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Дерби на волоске: Звезда «Интера» под угрозой вылета!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Надежды тают на глазах! Травма Дензела Дюмфриса оказалась гораздо серьезнее, чем предполагалось, и теперь его выход на поле в миланском дерби практически невозможен. Это настоящий удар для «Интера» перед ключевым матчем!

&lt;b&gt;Как все началось и почему стало хуже?&lt;/b&gt;
Изначально речь шла о растяжении голеностопа, полученном после матча с «Лацио». Несмотря на это, Дюмфрис отправился в сборную Нидерландов. Там его сняли с игры против Польши «по предосторожности».

Поначалу прогнозы были оптимистичными. Однако контрольное обследование врачами «Интера» выявило куда более сложную картину. Время до воскресного матча катастрофически мало, и каждый день шансы игрока уменьшаются.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле вместо звезды?&lt;/b&gt;
Теперь все внимание приковано к Карлосу Аугусто. Его шансы выйти на правый фланг обороны стремительно растут. Тренерский штаб уже использовал левоногого Аугусто на этой позиции, успешно адаптировав его под новую роль.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763540484.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 08:21:36 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4991024966643503109</guid>
      
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





































































































































































































































































































































































































</rss>
