<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Карпин передумал? Главный тренер Сборной под вопросом!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренеры</category>
      <yandex:full-text>Неужели Валерий Карпин отошел от своих принципов? Кажется, его громкие заявления о приоритете Сборной России теперь вызывают серьезные сомнения.

&lt;b&gt;Что он говорил раньше?&lt;/b&gt;
Карпин не раз подчеркивал: национальная команда – это работа номер один. Он всегда позиционировал себя как человека, полностью преданного Сборной, готового отказаться от других предложений ради неё.

&lt;b&gt;Почему появились вопросы?&lt;/b&gt;
Но сейчас в медиапространстве активно звучит один и тот же вопрос, ставящий под сомнение эти слова. Действительно ли Сборная по-прежнему является абсолютным приоритетом для Валерия Карпина? Что заставляет болельщиков и экспертов усомниться в его преданности?

&lt;b&gt;Что это значит для Сборной?&lt;/b&gt;
Подобные сомнения создают нездоровую атмосферу вокруг главного тренера. Доверие – основа любой успешной команды. И сейчас оно находится под ударом. Ответ на этот вопрос важен не только для Карпина, но и для всей Сборной России.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974731.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1437614310588013202</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Трент снова на банке: что творит Алонсо?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные новости</category>
      <yandex:full-text>Главный тренер «Мадрида» Алонсо продолжает удивлять футбольную общественность. Несмотря на возвращение Трента в строй, британец по-прежнему не видит места в стартовом составе.

Ситуация становится ещё более странной, ведь основной игрок Карвахаль сейчас травмирован. Но даже это не убеждает Алонсо выпустить Трента с первых минут.

&lt;b&gt;«Мадрид» в недоумении: что задумал Алонсо?&lt;/b&gt;

В самом клубе уже открыто выражают удивление и недопонимание такой позиции главного тренера. Поведение Алонсо вызывает вопросы.

&lt;b&gt;Международный перерыв: последняя надежда?&lt;/b&gt;

Сам Алонсо, кажется, не верит в текущую форму игрока. Он считает, что предстоящий международный перерыв поможет Тренту набрать оптимальные кондиции и вернуться на поле в лучшем виде.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974742.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1566486764187275306</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Холанд: Мой лучший гол? Все забыли про главного героя!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игроки</category>
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд забил один из самых эффектных голов в своей карьере — в ворота дортмундской «Боруссии» в Лиге чемпионов. Многие до сих пор восхищаются этим шедевром, но сам норвежец уверен: главный герой того момента — совсем не он!

Игрока «Манчестер Сити» возмущает, что все забыли про настоящую магию. «Гол очень хорош, – признался Холанд. – Но никто не говорит об ассисте. Ассист был на высшем уровне!»

&lt;b&gt;Забытый гений паса&lt;/b&gt;

Холанд даже скучает по Жоау Канселу, который, по его словам, отдавал ему «несколько великолепных ассистов». Для норвежца мастерство паса так же важно, как и само завершение атаки.

&lt;b&gt;О чем шутят звезды «Сити»?&lt;/b&gt;

Оказывается, скромничает не только сам Холанд. Его партнер по команде, Джон Стоунз, тоже успел подколоть звезду после того матча. «Я забиваю лучший гол в своей жизни, а ты приходишь и все портишь!» – процитировал Стоунза Холанд. Ведь Джон забил отличный гол буквально за несколько минут до этого, а затем норвежец перебил его своим шедевром.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974758.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7605095420901606790</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Экс-скаут МЮ: Академия проваливает будущее клуба!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы и Клубная Стратегия</category>
      <yandex:full-text>Шокирующее заявление экс-скаута «Манчестер Юнайтед» Петра Садовски взорвало инфополе: легендарная академия клуба, по его словам, уступает польскому «Леху»! Это касается самого главного — эффективности внедрения молодых игроков в основной состав.

&lt;b&gt;Где главная проблема?&lt;/b&gt;

По словам Садовски, «МЮ» по-прежнему отлично готовит игроков для большого европейского футбола. Но вот довести их до первой команды и закрепить там – это совсем другая история. Именно здесь польский «Лех» дает фору «красным дьяволам».

&lt;b&gt;Таланты уходят в никуда?&lt;/b&gt;

Клуб, который славится своей молодежью, теперь не может похвастаться тем, что его выпускники остаются и становятся лидерами. Садовски прямо указывает на печальные примеры.

•   Энтони Эланга, блестяще заигравший в «Ноттингем Форест», – яркое доказательство того, что «Юнайтед» упускает своих же звезд.
•   Маркус Рэшфорд и Скотт Мактоминей – скорее исключения, чем правило, и клуб должен был их удержать.

«Что-то было нарушено в процессе их развития», – резюмирует экс-скаут. Это звучит как тревожный сигнал для одного из величайших клубов мира.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974772.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-9113564885295307788</guid>
    </item>
    <item>
      <title>«Реал Мадрид» меняет лицо: что теперь с Бернабеу?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Новости Клубов и Инфраструктура</category>
      <yandex:full-text>Эпоха перемен пришла в Мадрид! «Реал Мадрид» официально заявил о кардинальных изменениях, касающихся их легендарного домашнего стадиона.

&lt;b&gt;Новый облик легенды&lt;/b&gt;
Клуб представил абсолютно новый логотип арены. Теперь он будет выглядеть как стилизованный профиль внешнего вида самого стадиона.

Но это не всё. Изменилось не только изображение, но и официальное название.

&lt;b&gt;Как теперь называется стадион?&lt;/b&gt;
Отныне стадион «Реал Мадрид» будет официально называться просто: «Бернабеу». Это решение знаменует новую главу в истории одной из самых известных арен мира.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974793.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6328366974816705614</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Рубиалес раскрыл: Как Испания завербовала Ямаля в 12 лет!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>National Team / Youth Development</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мало кто знает, но история Ламина Ямаля в сборной Испании началась, когда ему было всего 12 лет! Бывший глава RFEF Луис Рубиалес впервые рассказал о секретной операции, которая привела юного таланта в национальную команду.

&lt;b&gt;Операция &quot;Будущая Звезда&quot;: как все началось?&lt;/b&gt;

Все началось с доклада. Сотрудники молодежной команды пришли к Рубиалесу с одной фразой: «Президент, вот игрок...». Они были абсолютно уверены в будущем Ямаля.

Рубиалес сразу же дал четкое указание: разработать план. Необходимо было поговорить с родителями мальчика, всегда быть рядом и убедить его выбрать футболку сборной Испании.

&lt;b&gt;Цена вопроса: поездки и убеждения&lt;/b&gt;

Это была не просто разовая встреча. Федерация предприняла четыре или пять поездок, чтобы контролировать ситуацию и поддерживать контакт. Это была постоянная, кропотливая работа.

Однако, по словам Рубиалеса, Ямаль с самого начала проявлял огромный интерес и целеустремленность. Он хотел играть за Испанию.

&lt;b&gt;Невидимая работа, видимый результат&lt;/b&gt;

Именно эта «незаметная работа», которую никто не видит, стала решающей. Она позволила Ламину Ямалю присоединиться к национальной команде и стать одной из главных звезд мирового футбола.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762971561.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4008503272419039351</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Палмер возвращается: успеет ли к битве с «Барсой»?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News / Injury Update</category>
      
      
      <yandex:full-text>Главная звезда «Челси» возвращается! Коул Палмер уже на подходе к общей группе, но в его голове лишь одна мысль: битва с «Барселоной». Он горит желанием выйти на поле в этом матче.

&lt;b&gt;Почему матч с «Барсой» так важен?&lt;/b&gt;

Для Палмера это не просто игра. Он называет её «исторической». Это шанс показать себя на самом высоком уровне, в поединке, который войдет в историю. Игрок рвется в бой.

&lt;b&gt;Что скажет «Челси»?&lt;/b&gt;

Клуб, конечно, понимает его рвение. Но спешить с возвращением Палмера без нужды никто не будет. Здоровье игрока — приоритет, даже перед лицом такой важной игры.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762971574.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3371321313429439542</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тухель вынес приговор: звёзды Англии несовместимы!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>National Team / Coaching</category>
      
      
      <yandex:full-text>Томас Тухель обрушился с шокирующим заявлением: в нынешней сборной Англии звёзды калибра Харри Кейна, Джуда Беллингема и Фила Фодена просто неспособны играть вместе. Это настоящий приговор для троицы, на которую возлагают главные надежды.

&lt;b&gt;Что это значит для Англии?&lt;/b&gt;
По мнению немецкого специалиста, текущая система команды не позволяет этим талантам раскрыться одновременно. Их совместное появление на поле, по сути, признано неэффективным.

&lt;b&gt;Грядут &quot;трудные решения&quot;?&lt;/b&gt;
Тухель прямо заявил, что не будет избегать &quot;трудных решений&quot; перед предстоящим Чемпионатом мира. Это может означать одно: кто-то из суперзвёзд рискует оказаться на скамейке запасных. Тренер готов пойти на кардинальные меры ради результата. Судьба главной атакующей мощи Англии теперь под большим вопросом.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8367355484235793374</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Мбаппе честно о новичке ПСЖ: Есть ошибки, но он адаптируется!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Килиан Мбаппе не стал молчать о новом игроке ПСЖ, Лукасе Шевалье. Звезда открыто признал: новичок уже успел допустить ошибки на поле.

&lt;b&gt;Что Мбаппе думает о Шевалье?&lt;/b&gt;
Нападающий подчеркнул, что его интересует исключительно игра. «На поле всё идёт своим чередом», — заявил Мбаппе, говоря о переходе Шевалье в парижский клуб. Вне поля действия игрока Килиан не комментирует.

&lt;b&gt;Ошибки и адаптация: вердикт звезды&lt;/b&gt;
Несмотря на допущенные промахи, Мбаппе видит прогресс. Он отметил, что Шевалье активно адаптируется к новой команде и системе игры. «Мы смотрим, чего он не делает», — добавил Килиан, намекая на потенциал и процесс становления игрока в ПСЖ.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762971723.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6050973037816812744</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Лайнесмена смыло с поля: такого вы не видели!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Курьёзы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий потоп на футбольном поле! Во время матча в Англии боковой арбитр принял незапланированный душ. И это не шутка.

На игре между «Уиганом» и «Стокпортом» разыгрался сильный ливень. Вода с крыши стадиона хлынула прямо на маршрут лайнсмена.

&lt;b&gt;Когда работа становится экстремальной&lt;/b&gt;

Представьте: вы сосредоточены на игре, а тут... водопад прямо на голову! Судье пришлось продолжать работу, буквально стоя под потоком воды.

Кадры, снятые очевидцами, мгновенно разлетелись по интернету. Пользователи соцсетей сочувствуют арбитру, который героически отработал матч.

&lt;b&gt;Профессионализм на мокром месте&lt;/b&gt;

Это был не просто футбольный матч, а настоящее испытание на выносливость. Такой профессионализм не может не вызывать уважения!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762971737.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">399045394202890183</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок: Кейн готов урезать зарплату ради «Барселоны»!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Transfers &amp; Contracts</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в ожидании сенсации! Харри Кейн, один из самых желанных форвардов планеты, может совершить невероятный переход. Звезда готов на серьезные жертвы ради своей мечты.

&lt;b&gt;Мечта или безумие?&lt;/b&gt;

По информации indykaila News, трансфер Кейна в «Барселону» становится всё более реальным. Сам футболист выражает огромное желание присоединиться к каталонскому гранду. Это не просто слухи, это почти свершившийся факт.

Но есть одно условие, которое заставляет говорить о невероятной самоотдаче. Чтобы сделка состоялась, Кейну придется пойти на существенное сокращение своей текущей зарплаты. Он готов к этому шагу.

&lt;b&gt;Что стоит за таким решением?&lt;/b&gt;

Такой шаг подчеркивает огромное стремление Кейна к новым вызовам и трофеям. «Барселона» всегда была магнитом для больших имен, но готовность форварда к финансовым уступкам поражает. Это демонстрирует его истинную мотивацию.

Этот потенциальный трансфер может стать одной из самых громких историй года. Кейн, известный своей преданностью и профессионализмом, теперь показывает, что готов на всё ради шанса играть за один из величайших клубов мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762967650.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 17:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4593539799347795994</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Моя ошибка»: Хави шокировал признанием о крахе «Барсы»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бывший тренер «Барселоны», легендарный Хави, сделал откровенное и неожиданное заявление. Он публично признал, что именно его собственная ошибка стала причиной провала команды в последний сезон. Это откровение поразило футбольную общественность.

Хави вспоминает, как начал свою тренерскую карьеру в клубе, требуя от игроков и всего состава максимальной отдачи. Эти высокие стандарты принесли результат: «Барселона» выиграла Ла Лигу и Суперкубок.

&lt;b&gt;Почему все пошло не так?&lt;/b&gt;

Переломный момент наступил после года успешной работы. Хави признался, что со временем стал снижать планку требований. Он сам задавался вопросом: «Чёрт, что со мной случилось?»

Именно это ослабление контроля привело к фатальным последствиям. Игроки потеряли прежнее отношение, уважение и самоотдачу. Стандарты падали, пока в последний сезон команда не осталась без единого трофея.

&lt;b&gt;Какой урок вынес Хави?&lt;/b&gt;

Экс-тренер подчеркнул, что этот опыт стал для него бесценным уроком. Он научился быть самокритичным и понял важность сохранения высоких требований на протяжении всего пути.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762967665.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 17:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1368005536136405124</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Камавинга ВЕРНУЛСЯ! Сборная Франции получила мощное усиление</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Updates</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты сборной Франции могут выдохнуть с облегчением! Молодой и невероятно талантливый Эдуардо Камавинга только что присоединился к общей группе на тренировке.

Эта новость мгновенно разлетелась по спортивным медиа. Его полноценное участие в занятиях — знак полной готовности к новым вызовам.

&lt;b&gt;Что это значит для Дешама?&lt;/b&gt;

Присутствие Камавинги на поле — это не просто возвращение игрока. Это мощный сигнал о возросшей боеготовности команды перед важными матчами.

Он привносит в игру невероятную энергию, скорость и тактическую гибкость. Его универсальность крайне важна для тренерского штаба.

&lt;b&gt;Почему его ждут на поле?&lt;/b&gt;

Теперь все взгляды прикованы к Эдуардо. Его форма и готовность станут ключевыми факторами в ближайших играх сборной.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762967681.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 17:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4247238010700818031</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Испанский гигант покорил Канаду: первый титул за 3 года!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Development</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Атлетико Оттава» только что сотворили историю, завоевав свой первый титул чемпиона Канадской лиги! Эта победа не просто триумф – за ней стоит мощная европейская поддержка, которая изменила правила игры.

Всего три года назад, в 2020-м, этот клуб был основан как дочерняя команда знаменитого «Атлетико Мадрид». И вот результат: первый трофей уже в кармане.

&lt;b&gt;Как это стало возможно?&lt;/b&gt;

«Атлетико Оттава» – единственный клуб в Канадской лиге, который напрямую спонсируется и поддерживается таким крупным европейским грандом. Этот уникальный подход дал свои плоды быстрее, чем многие могли ожидать.

&lt;b&gt;Что значит эта победа?&lt;/b&gt;

Эта победа не только принесла «Атлетико Оттава» долгожданный трофей, но и показала всему миру: европейская модель успеха работает даже за океаном. Канадский футбол получил нового, амбициозного чемпиона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762967694.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 17:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7131842771399375441</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Анчелотти: Беллингем — это новый Кака! А эго? Забудьте!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Coaching/Management</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Англии пошли слухи о «большом эго» Джуда Беллингема и его поведении вне поля. Но Карло Анчелотти не оставил от этих подозрений камня на камне, сравнив свою звезду с легендарным Кака.

&lt;b&gt;Новый Кака? Анчелотти уверен!&lt;/b&gt;
Тренер «Реала» прямо заявил: «Никаких вопросов! Почему вы сомневаетесь в Джуде?» Он назвал Беллингема фантастическим игроком, очень талантливым и физически сильным.

Анчелотти отметил, что сейчас Джуд играет отлично, несмотря на недавние проблемы с плечом, из-за которых он выбыл на несколько месяцев. Это лишь подтверждает его стойкость.

&lt;b&gt;Эго в «Реале»? Тренер все объяснил&lt;/b&gt;
На вопрос об «эго» Беллингема, Анчелотти был категоричен: «Нет, нет. У меня никогда не было проблем с Джудом». Он описал игрока как очень серьезного профессионала с отличным отношением к делу.

Более того, Анчелотти подчеркнул, что ему повезло с командой, где нет никакого эго.
• Модрич
• Каземиро
• Кроос
• Карвахаль
• Бензема
Эти ветераны задают тон. Клуб успешно интегрировал молодых звезд, таких как Винисиус, Вальверде, Родриго, Камавинга. А подписание Беллингема, Гюлера и Эндрика лишь укрепило эту философию.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762967739.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 17:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5501727180316155765</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Вратарь сборной пропустил матч ради свадьбы со звездой!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Личная жизнь игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая сенсация в мире спорта и шоу-бизнеса! Вратарь сборной Израиля Даниэль Перец не вышел на поле в ответственных матчах. Причина? Его грандиозная свадьба с поп-дивой Ноа Кирель!

&lt;b&gt;Кто эта девушка, покорившая вратаря?&lt;/b&gt;
Ноа Кирель — не просто певица, а национальная икона Израиля. Ее хиты взрывают чарты, а каждое появление становится событием. Теперь она связала свою жизнь с одним из самых перспективных футболистов страны.

Даниэль Перец получил официальное разрешение федерации. Сборная отпустила своего основного вратаря. Такой шаг – большая редкость в профессиональном спорте.

&lt;b&gt;Почему сборная пошла на такой шаг?&lt;/b&gt;
Обычно игроки сборной не пропускают международные игры. Но свадьба с Ноа Кирель стала исключительным поводом. Важность события и статус невесты сыграли свою роль.

Эта новость вызвала бурные дискуссии среди фанатов. Одни рукоплещут молодоженам, другие задаются вопросом: стоил ли такой перерыв в карьере?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762964371.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 16:21:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1330830326213541541</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Диас счастлив: Почему он не скучает по «Ливерпулю»?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сенсация! Луис Диас не просто доволен, он невероятно счастлив своему переходу из «Ливерпуля» в «Баварию». Эта новость шокировала многих фанатов.

&lt;b&gt;Что изменилось для футболиста?&lt;/b&gt;

Игрок не скрывает своего восторга. Его решение покинуть английский клуб оказалось полностью оправданным. Сейчас Диас чувствует себя на своем месте.

&lt;b&gt;Новая глава в карьере?&lt;/b&gt;

Переход в мюнхенский гранд стал для него поворотным моментом. Луис полностью адаптировался и наслаждается каждым днем в новой команде. Его слова подтверждают: это был правильный выбор.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 16:21:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5588795940968495819</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>«Тебя не запомнят»: журналист Marca публично унизил Ямала</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Мнения и критика</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В футбольном мире назревает скандал! Известный журналист Marca Рауль Варела выдал шокирующее заявление. Его слова могут сломать карьеру юной звезды «Барселоны» Ламина Ямала.

&lt;b&gt;Что шокировало фанатов?&lt;/b&gt;
Варела обратился к Ямалу напрямую. «Запомни это, Ламин. Нам не нужно беспокоиться о тебе, у нас есть Ойарсабаль», — заявил репортер.

Это не просто критика, а открытое пренебрежение. Главный посыл Варелы прозвучал как приговор: тебя никто не запомнит.

&lt;b&gt;Ямал ответит на поле?&lt;/b&gt;
Подобные заявления бьют по морали любого спортсмена. Особенно тяжело их перенести в юном возрасте.

Сможет ли Ламин Ямал превратить эти слова в мотивацию? Или же пророчество Marca сбудется?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762964450.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 16:21:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7701557605552413047</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ получил спасительный календарь? Вот что ждет клуб!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» ждет небывалая передышка! Клубу достался самый «щадящий» календарь за весь сезон. Это уникальный шанс перезагрузиться и показать, на что команда способна.

&lt;b&gt;Что за &quot;подарок&quot; получил МЮ?&lt;/b&gt;

Следующие пять матчей обещают быть настоящим спасением для &quot;красных дьяволов&quot;. Никаких грандов, только соперники, с которыми можно и нужно набирать очки.

• «Эвертон» (дома)
• «Кристал Пэлас» (в гостях)
• «Вест Хэм Юнайтед» (дома)
• «Вулверхэмптон» (в гостях)
• «Борнмут» (дома)

&lt;b&gt;Это переломный момент?&lt;/b&gt;

Такой серии легких соперников «МЮ» не видел давно. Это идеальная возможность набрать форму, укрепить позиции и, возможно, изменить ход сезона. Сможет ли команда воспользоваться этим шансом? Или снова разочарует фанатов?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762964471.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 16:21:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5533014669878985767</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятно: футболисты, сыгравшие ДВА матча за один день!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>История и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В современном футболе это кажется немыслимым. Но были времена, когда игроки умудрялись выйти на поле сразу в двух матчах за один день! Представьте себе: один матч за сборную, а затем – срочный перелет и выход на замену в клубном кубковом поединке.

Именно так произошло с датчанином Сёреном Лербю в 1985 году. Его сборная Дании играла отборочный матч ЧМ против Ирландии. К середине второго тайма датчане уверенно вели 3:1.

Лербю, поняв, что исход встречи решен, попросил замену. Сразу после этого он помчался в аэропорт. Его ждал рейс в Мюнхен, где в тот же вечер &quot;Бавария&quot; играла кубковый матч с &quot;Бохумом&quot;. Сёрен успел к началу второго тайма, вышел на 46-й минуте и помог своей команде добыть ничью.

&lt;b&gt;Как повторить такое сегодня?&lt;/b&gt;

Всего через два года похожий подвиг совершил Марк Хьюз. Он полностью отыграл отборочный матч к Евро-1988 за сборную Уэльса, которая, к сожалению, проиграла. На трибунах в этот момент сидел Ули Хёнесс, тогдашний функционер &quot;Баварии&quot;.

Хёнесс не терял времени: сразу после финального свистка он посадил Хьюза в свой самолет. Марк срочно отправился играть за &quot;Баварию&quot; в кубковом матче против &quot;Гладбаха&quot;. Он вышел на поле на 63-й минуте. Матч перешел в дополнительное время, и Хьюз отыграл оба тайма, принеся &quot;Баварии&quot; победу.

&lt;b&gt;Подвиги, невозможные в наши дни&lt;/b&gt;

Эти истории показывают невероятную самоотдачу и страсть к игре. Сегодня такой график кажется фантастикой. Современные правила и логистика делают подобные &quot;двойные смены&quot; абсолютно нереальными.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762960623.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 15:19:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5818069181381492804</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Последний шанс: сборные бьются за Мундиаль!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Международные матчи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер! Сейчас не просто играют — сейчас решается судьба национальных сборных. На кону — заветные места на Чемпионате Мира. Каждый день, каждый матч имеет значение.

&lt;b&gt;Это больше, чем игра&lt;/b&gt;
Заключительный период группового этапа набирает обороты. Здесь нет права на ошибку. Отступать уже некуда, ведь цена поражения слишком высока.

Команды выходят на поле с одной мыслью — победить. Они сражаются за мечту, за своих болельщиков, за право представлять страну на главном турнире планеты.

&lt;b&gt;Напряжение на пределе&lt;/b&gt;
С 10 по 18 ноября мы видим настоящий марафон выносливости и мастерства. Давление на игроков колоссально. Одно неверное движение может перечеркнуть годы подготовки.

Европейские сборные показывают свой максимум. Они борются за каждую пядь поля, за каждый гол, который может стать решающим.

&lt;b&gt;Кто вырвет билет?&lt;/b&gt;
Только сильнейшие и самые стойкие смогут пройти это испытание. Эти дни определят, кто получит заветные путевки, а кто останется наблюдать за Мундиалем со стороны.

Это кульминация, которую нельзя пропустить.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762960660.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 15:19:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4083308100062978998</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Хейт фанатов Арсенала? Бельский дал мощный отпор!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Медиа и фанаты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В прошлую пятницу Кирилл Бельский оказался в эпицентре скандала: фанаты «Арсенала» обрушили на него мощную волну хейта. Но вместо того, чтобы молчать, Бельский выбрал смелый путь.

Он созвал экстренную пресс-конференцию. И появился на ней в безупречном виде, готовый к любому вызову.

&lt;b&gt;Что случилось на пресс-конференции?&lt;/b&gt;

Эта встреча стала настоящим испытанием. Кирилл Бельский не стал уклоняться от острых вопросов и прямо ответил на все обвинения.

Он показал свою решимость и полную готовность к диалогу. Это был не просто ответ, а демонстрация твердой позиции.

&lt;b&gt;Как Бельский отбил атаку?&lt;/b&gt;

На экстренной встрече Бельский не просто защищался – он открыто выразил свою точку зрения. Его уверенное появление и готовность говорить стали мощным сигналом.

Это было прямое столкновение с проблемами, а не их избегание. Выступление Бельского показало, как можно достойно реагировать на массированный хейт.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762960749.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 15:19:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2723264447777431093</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Барса хочет Кейна, но ждать придется до 2026-го!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Барселона&quot; шокировала футбольный мир, объявив свою главную трансферную цель на лето 2026 года. В центре внимания — никто иной, как Харри Кейн! Каталонский гранд уже сейчас планирует будущее.

&lt;b&gt;Зачем ждать три года?&lt;/b&gt;

По информации The Guardian, &quot;Барселона&quot; видит в капитане сборной Англии идеальную замену для Роберта Левандовского. Это смелый и дальновидный план, который уже активно обсуждается.

Клуб явно смотрит далеко вперед, предпочитая не сиюминутные решения, а стратегическое усиление состава. Кейн рассматривается как ключевая фигура для атаки &quot;сине-гранатовых&quot; в перспективе.

&lt;b&gt;Что это значит для Левандовского?&lt;/b&gt;

Если этот амбициозный план сработает, это будет означать конец эры Левандовского в &quot;Барселоне&quot;. Похоже, польскому нападающему уже ищут преемника мирового уровня.

Футбольный мир гадает, как сложится судьба Кейна к 2026 году. Сохранит ли он нынешнюю форму, и согласится ли сам на такой переход, когда до него еще целых три года?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762960783.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 15:19:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2415791746363128866</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Анчелотти: Почему звездные игроки не говорят «Привет»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы — один из лучших футболистов мира, но тренер сажает вас на скамейку. На следующий день он с вами даже не здоровается. Звучит дико? Но Карло Анчелотти, легенда тренерского цеха, рассказал, почему такое происходит.

Он объяснил: тренер принимает профессиональные решения, которые неизбежно влияют на личные отношения. Посадить игрока на скамейку – значит, принять решение о *футболисте*, а не о *человеке*. Но игроку это понять крайне сложно.

&lt;b&gt;Эго, которое двигает команду&lt;/b&gt;

Анчелотти уверен: иметь игроков с сильным эго в команде — это важно. Но оно должно работать на общую цель, а не против нее. Команде нужны те, кто хочет выиграть чемпионат, а не стать лучшим игроком турнира.

Великие футболисты, как правило, самые профессиональные. Карло привел в пример Криштиану Роналду и Серхио Рамоса. Их мощное эго всегда шло на пользу команде.

&lt;b&gt;Когда тренер становится врагом?&lt;/b&gt;

Анчелотти старается строить отношения именно с человеком, а не только с игроком. Он видит в подопечных личностей, а не просто функции на поле. Но это не отменяет жестких решений.

Тренер признается, что не объясняет каждому, почему он не играет. Однако игрокам, привыкшим выходить в старте, он обязан дать объяснения. Это тонкая грань: быть справедливым, но не всегда приятным.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762960798.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 15:19:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-18885295596655386</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ямаль в Ла Лиге: Статистика, что заставит говорить о нём!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ламин Ямаль уже не просто юный талант. Его статистика в Ла Лиге — это нечто большее, чем просто сухие цифры.

Каждое его выступление на поле испанского чемпионата привлекает внимание экспертов и фанатов. И есть причина: его вклад в игру невозможно переоценить.

&lt;b&gt;Почему о нём говорят все?&lt;/b&gt;

Дело не только в голах или ассистах, хотя и их хватает. Речь о влиянии на весь ход матча, о том, как молодой игрок меняет динамику игры.

В его возрасте такие показатели — редкость. Он ломает стереотипы и устанавливает новые стандарты для молодых футболистов.

&lt;b&gt;Что дальше для феномена?&lt;/b&gt;

Аналитики предсказывают ему блестящее будущее, основываясь на том, что он демонстрирует уже сейчас. Его цифры — фундамент для будущих рекордов.

Следить за Ямалем — значит наблюдать за рождением новой легенды. Его путь только начинается, но статистика уже говорит о многом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762956928.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5448576114932148522</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Главный судья: почему Мадрид НЕ получил пенальти?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Refereeing / Controversy</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Последний матч &quot;Мадрида&quot; против &quot;Райо Вальекано&quot; оставил больше вопросов, чем ответов. Особенно после того, как арбитр проигнорировал очевидный, на первый взгляд, фол на Джуде Беллингеме в штрафной площади.

Фанаты кипели, эксперты спорили. И вот, наконец, глава судейского комитета пролил свет на эту спорную ситуацию.

&lt;b&gt;Вердикт вынесен: никакого пенальти?&lt;/b&gt;

По словам Сото, президента Технического комитета судей, 11-метровые не должны были быть назначены. Он уверен: даже самые спорные моменты не тянут на пенальти.

Самый острый эпизод — с Беллингемом. Да, с одного ракурса видно, как игрок &quot;Райо&quot; держит звезду &quot;Мадрида&quot; в штрафной.

&lt;b&gt;Взаимные &quot;объятия&quot; в штрафной?&lt;/b&gt;

Но Сото настаивает: Беллингем делал то же самое. Проблема в одном: ни один ракурс не показал действия самого Беллингема достаточно чётко.

Это добавляет масла в огонь и оставляет фанатов в недоумении. Официальная позиция судейского комитета предельно ясна, но осадок от спорного решения, похоже, останется надолго.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762956944.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6674924013970454871</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Трагедия Оскара: звезда Челси прощается с футболом?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Health / Career</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бывший полузащитник «Челси», 34-летний Оскар, оказался в центре шокирующих событий. Во время обычной тренировки в Сан-Паулу он внезапно потерял сознание прямо на велотренажере. Футболист перестал реагировать.

&lt;b&gt;Что случилось на тренировке?&lt;/b&gt;

Эта ужасная ситуация произошла во время прохождения спортивного теста перед новым сезоном. Оскар почувствовал себя плохо, и врачи обнаружили серьезные проблемы с сердцем. Сейчас его состояние оценивается как стабильное.

&lt;b&gt;Карьера под угрозой: что дальше?&lt;/b&gt;

Несмотря на стабилизацию, будущее легенды футбола висит на волоске. Врачи настоятельно рекомендуют Оскару задуматься о завершении карьеры. Это может стать концом пути для талантливого игрока, чья жизнь была посвящена спорту.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762956961.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-822000794928669054</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Тренер бросил лидера ради аутсайдера. Почему фанаты в ярости?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Роб Эдвардс провернул ход, который взорвал футбольный мир. Он бросил &quot;Мидлсбро&quot;, команду-лидера Чемпионшипа, ради &quot;Вулвз&quot; — безнадежного аутсайдера АПЛ. Этот шаг уже назвали настоящим предательством.

Официальное назначение Эдвардса в &quot;Вулверхэмптон&quot; моментально вызвало шквал вопросов. Как можно уйти от команды, которая шла на втором месте и уверенно рвалась в Премьер-лигу?

&lt;b&gt;Рискованный прыжок в бездну?&lt;/b&gt;

Ведь &quot;Вулвз&quot; сейчас на самом дне таблицы АПЛ. Их шансы на вылет эксперты оценивают в 91%. Эдвардс выбрал борьбу за выживание вместо борьбы за чемпионство.

Но дело не только в спортивных рисках. &quot;Мидлсбро&quot; заявил, что был против ухода тренера. Они узнали о его желании покинуть клуб &quot;с разочарованием&quot;.

&lt;b&gt;Что сказали фанаты &quot;Мидлсбро&quot;?&lt;/b&gt;

По-человечески поступок Эдвардса вызвал бурю негодования. Болельщики &quot;Мидлсбро&quot; не стали молчать.

Они вывесили баннер с его же словами:
• Фанаты заслуживают тех, кто реально хочет быть здесь.

Ирония судьбы: теперь эти слова звучат как приговор самому Эдвардсу. Его амбиции столкнулись с верностью.

Что это было: смелый шаг вперед или удар в спину? Футбольный мир разделился.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762956977.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3547150870033448059</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Хаби Алонсо: почему его нужно поддержать прямо сейчас?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Coaching / La Liga</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Над Хаби Алонсо до сих пор витают сомнения? Забудьте о них! Испанский стратег уже доказал свою состоятельность, и цифры говорят сами за себя.

&lt;b&gt;Что доказал Алонсо?&lt;/b&gt;
Он не просто работает, он вкладывает душу в каждую игру &quot;Мадрида&quot;. Его система работает безупречно, а страсть к футболу заразительна.
&quot;Сливочные&quot; уверенно лидируют в Ла Лиге. В Лиге Чемпионов он показал невероятный результат: всего 2 поражения и 1 ничья в 16 матчах.

&lt;b&gt;Почему это важно для каждого фаната?&lt;/b&gt;
Эти результаты — не случайность. Они говорят о трудолюбии и таланте Хаби. Он уже на седьмом месте в общей таблице ЛЧ.
Сейчас, как никогда, Алонсо нужна полная поддержка. Каждый истинный болельщик &quot;Мадрида&quot; должен встать за ним горой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762954142.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 13:30:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6525753266354418323</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Нагельсманн в шоке: кого Германия потеряла перед решающими матчами?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>International Football / National Teams</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сборная Германии оказалась в сложной ситуации накануне важнейших матчей. Главный тренер Юлиан Нагельсманн столкнулся с серьезными кадровыми проблемами: сразу несколько ключевых игроков под вопросом или уже выбыли из строя.

&lt;b&gt;Кто точно вне игры?&lt;/b&gt;

Удар по атаке: Карим Адейеми точно пропустит пятничный матч против Люксембурга. Причина — перебор желтых карточек. Он сможет помочь команде лишь в заключительном отборочном поединке со Словакией.

&lt;b&gt;Главная головная боль Нагельсманна&lt;/b&gt;

Ситуация с Николой Шлоттербеком вызывает наибольшее беспокойство. Защитник дортмундской «Боруссии» снова не тренировался с командой и находится под пристальным наблюдением врачей. Его участие в матче с Люксембургом под большим вопросом.

Несмотря на это, в Федерации футбола Германии сообщают: Шлоттербек идет на поправку. Если он успеет восстановиться, то, вероятно, выйдет в центре обороны в паре с Джонатаном Та в следующей игре.

К счастью, Вальдемар Антон и Феликс Нмеча в строю и готовы играть. Однако, какой состав выберет Нагельсманн, пока остается загадкой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762954174.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 13:30:43 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6445856808477099422</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  



























































































































































































































































































































</rss>
