<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Ямаль не был готов к Класико? Теперь он тренируется на износ!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игроки и Клубы</category>
      <yandex:full-text>Ламин Ямаль не был готов на 100% к Класико. Это признают даже в раздевалке. Но теперь молодая звезда работает на износ, чтобы исправить ситуацию и вернуть себе пиковую форму.

&lt;b&gt;Почему он так усерден?&lt;/b&gt;
Всю неделю Ламин тренировался на невероятном уровне. Он следует особому плану, чтобы вернуться сильнее, чем когда-либо. Его стремление реабилитироваться после Класико видно невооруженным глазом.

&lt;b&gt;Что говорят в команде?&lt;/b&gt;
Партнёры по команде видят его желание реабилитироваться. Каждый день на тренировках он доказывает свое стремление быть на вершине. Цель Ямаля очевидна: вернуть свою лучшую форму.

&lt;b&gt;К чему приведет эта работа?&lt;/b&gt;
Теперь все ждут, когда Ламин Ямаль снова выйдет на поле во всей своей красе. Его усердие и самоотдача — пример для многих. Он готов показать, на что способен по-настоящему.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761999754.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:23:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-9074259664968876904</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Вратарь Боруссии шокирует Европу: 6 сухарей в 9 матчах!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игроки и Клубы</category>
      <yandex:full-text>Грегор Кобель в огне! Вратарь дортмундской &quot;Боруссии&quot; выдал феноменальный старт сезона, который заставил говорить о нем всю Европу. Он провел 9 матчей в Бундеслиге и в 6 из них оставил свои ворота неприкосновенными.

Это не просто хороший результат. Это лучший показатель среди всех вратарей ТОП-5 европейских лиг! Никто в Англии, Испании, Италии или Франции пока не может похвастаться такой статистикой.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Такая надежность на последнем рубеже – фундамент успеха любой команды. Именно благодаря уверенной игре Кобеля, &quot;Боруссия&quot; получает колоссальное преимущество.

Сегодня вечером дортмундцы проведут центральный матч 9 тура Бундеслиги. Все взгляды будут прикованы к Грегору: сможет ли он снова выдать &quot;сухой&quot; матч?

&lt;b&gt;Феномен швейцарца&lt;/b&gt;

Кобель не просто отражает удары. Он демонстрирует невероятную концентрацию и хладнокровие, чем выделяется среди лучших голкиперов континента. Его феноменальная форма делает его одним из самых обсуждаемых игроков Бундеслиги прямо сейчас.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761999772.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:23:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-9103299734016894436</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Гвардиола: АПЛ вернулась в хаос! Что теперь?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренеры и Лиги</category>
      <yandex:full-text>Пеп Гвардиола сделал громкое заявление: Премьер-лига, по его мнению, снова стала ареной, где любая команда способна обыграть любую другую. Эпоха стабильного доминирования, кажется, подходит к концу.

Тренер &quot;Манчестер Сити&quot; вспоминает, что еще во времена работы в Мюнхене слышал о такой особенности английского футбола. Однако последние годы, когда &quot;Сити&quot; и &quot;Ливерпуль&quot; регулярно набирали по 90+ очков, изменили эту динамику.

&lt;b&gt;Эра доминирования позади?&lt;/b&gt;

Теперь же, как считает Гвардиола, АПЛ словно вернулась к своему привычному состоянию. Это уже не лига двух-трех явных фаворитов. Каждый матч — это битва, где результат непредсказуем.

&lt;b&gt;Почему это хорошо для всех?&lt;/b&gt;

Испанский наставник уверен: такое развитие событий — это прекрасно. Он сравнивает это с НБА, где также нет одной доминирующей команды. Для зрителей и всего футбольного шоу такая интрига — настоящий подарок.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761999787.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:23:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3264191783530439603</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Невероятный камбэк «Атлетико»: Гризманн взорвал «Метрополитано»!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Матчи и Игроки</category>
      <yandex:full-text>Что творилось на «Метрополитано»? «Атлетико Мадрид» подарил болельщикам матч, который войдет в историю! Команда Диего Симеоне вытащила невероятную победу, уступая «Севилье» со счетом 3-1.

Казалось, игра проиграна, но «матрасники» не сдавались. В последние минуты матча Гризманн и Лино совершили невозможное, перевернув ход встречи и вырвав победу со счетом 4-3.

&lt;b&gt;Герой вечера: Гризманн и его безумный жест&lt;/b&gt;

Именно Антуан Гризманн стал главным архитектором этого чуда. После победного гола он сорвал с себя футболку, крепко поцеловал эмблему клуба и разделил этот триумф с более чем 60 000 фанатов.

&lt;b&gt;Эмоции, которые не забыть&lt;/b&gt;

Этот момент был наполнен чистой страстью и преданностью. Фанаты «Атлетико» еще долго будут вспоминать этот эпический матч и невероятный камбэк, который подарил им настоящий герой.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761999802.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:23:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3202972291018528555</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Арсенал против проклятия ноября: Артета бросает вызов!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Preview/Derby</category>
      <yandex:full-text>Ноябрь. Для фанатов «Арсенала» это слово годами звучало как приговор. Месяц, который традиционно топил чемпионские амбиции и превращал мечты в пыль. Но в этом сезоне Микель Артета бросает вызов самой истории!

&lt;b&gt;Проклятие Венгера: Как все начиналось&lt;/b&gt;
При Арсене Венгере ноябрь был худшим месяцем. Меньше половины побед в АПЛ – это не просто статистика, это целая эпоха разочарований. Травмы, усталость, перегруженный график – все сходилось в одной точке.
Даже Артете не удавалось полностью сломить эту тенденцию. В двух последних сезонах команда спотыкалась именно в начале ноября, теряя очки после мощного старта.

&lt;b&gt;Артета меняет правила игры?&lt;/b&gt;
Но сейчас «Арсенал» – это другая история. Команда подходит к ноябрю с невероятной серией из восьми побед подряд. Шесть матчей на ноль – это уже заявка на величие.
Если они добьются восьми сухих игр, то повторят клубный рекорд 1903 года! А семь матчей без пропущенных голов во всех турнирах сравняют их с легендарной командой Джорджа Грэма 1987 года.

Глубина состава – вот главный козырь Артеты. Даже без пяти ключевых игроков «Арсенал» способен выставить мощнейшую основу. Это позволяет им не бояться нагрузок и травм.
И вишенка на торте: конкуренты за титул – «Ливерпуль», «Манчестер Сити», «Тоттенхэм», «Челси» – играют друг с другом. Это идеальный шанс для «Арсенала» нарастить отрыв и окончательно похоронить ноябрьское проклятие.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761999823.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 12:23:44 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">514034099277781668</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Мендеш против ПСЖ: Как копеечная зарплата чуть не разрушила карьеру!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы и Контракты</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы — ключевой игрок одного из богатейших клубов мира, незаменимый на поле, а ваша зарплата смехотворно мала. Именно так чувствовал себя Нуну Мендеш в ПСЖ, когда его доход был меньше 30 тысяч евро – это меньше, чем у некоторых воспитанников или игроков глубокого запаса!

&lt;b&gt;Почему Мендеш чувствовал себя униженным?&lt;/b&gt;

Такая ситуация не только била по самолюбию португальца, но и создавала напряжение в раздевалке. В мире больших денег финансовое признание имеет огромное значение. Мендеш не чувствовал должного уважения ни к своим игровым заслугам, ни к финансовому вкладу.

Клуб предлагал несколько вариантов нового контракта, но ни один из них не устраивал Нуну. Он всерьез задумался об уходе. Дело было не в желании покинуть Париж, а в остром ощущении недооцененности.

&lt;b&gt;Как ПСЖ исправил свою ошибку?&lt;/b&gt;

Переговоры были долгими, но в итоге ПСЖ осознал свою ошибку. Новый контракт Нуну Мендеша стал отражением его реальной ценности для команды.

По условиям нового соглашения, зарплата защитника выросла в 7-8 раз, превысив 200 тысяч евро. Теперь Нуну Мендеш, безусловно, чувствует себя по-настоящему ценным игроком в составе парижского гранда.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761995424.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 11:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3159383398157613149</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Канте в ярости: такого вы ещё не видели!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игровые Моменты</category>
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок для фанатов: Н’Голо Канте, известный своей невозмутимостью, оказался в центре скандала. Французский полузащитник вышел из себя прямо на поле! Его реакция была настолько неожиданной, что многие просто не поверили своим глазам.

&lt;b&gt;Что вывело Канте из равновесия?&lt;/b&gt;

Причиной беспрецедентной ярости стало несправедливое судейское решение. Арбитр, обслуживавший матч чемпионата Саудовской Аравии, стал невольным виновником этого редкого зрелища.

Казалось бы, за долгие годы в Англии Канте должен был привыкнуть к любым судейским ошибкам. Но на этот раз что-то пошло не так.

&lt;b&gt;Где спали &quot;бесы&quot; Канте?&lt;/b&gt;

Похоже, арбитр чемпионата Саудовской Аравии сумел разбудить в Канте тех самых &quot;бесов&quot;, которые дремали всю его карьеру. Это был Н'Голо, которого никто никогда не видел.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761995439.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 11:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4099821794250990724</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Жоан Гарсия вернулся на газон: финишная прямая к возвращению!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Травмы и Восстановление</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в ожидании! Жоан Гарсия, чье возвращение ждали месяцами, наконец-то снова ступил на газон.

&lt;b&gt;Последний рывок к полному восстановлению&lt;/b&gt;
Это не просто тренировка. Это важный шаг, знаменующий переход в финальную стадию его процесса восстановления. Он уже активно работает, чтобы набрать форму и вернуться к полноценным нагрузкам.

&lt;b&gt;Скоро снова в игре?&lt;/b&gt;
Его возвращение к тренировкам на газоне означает, что болельщики скоро вновь увидят его в игре. Каждый шаг Жоана Гарсии на пути к возвращению на поле будет под пристальным вниманием.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761995464.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 11:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2656059369213279652</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Эндрик выбрал «Лион»: странный поворот в карьере?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Один из самых обсуждаемых молодых талантов мирового футбола, Эндрик, похоже, определился со своим будущим. По информации Фабрицио Романо, его приоритет — французский «Лион».

Переговоры со стороны игрока активно продвигаются, и это уже сенсация. Но главная деталь, которая шокирует футбольный мир, кроется в условиях сделки.

&lt;b&gt;Аренда без права выкупа: что это значит?&lt;/b&gt;

Да-да, вы не ослышались. Речь идет исключительно об аренде, и в соглашении не будет пункта о возможном выкупе игрока.

Это означает, что «Лион» получит Эндрика лишь на временной основе, после чего футболист вернется в свой нынешний клуб. Такое решение вызывает множество вопросов.

&lt;b&gt;Почему именно такой путь?&lt;/b&gt;

Обычно за игроками такого калибра выстраиваются очереди из топ-клубов, готовых выложить огромные суммы за полноценный трансфер. Выбор в пользу «Лиона» и временной аренды – крайне необычный ход.

Что стоит за этим решением Эндрика? Хитрый тактический маневр или просто этап в его стремительной карьере? Футбольный мир ждет объяснений и пристально следит за развитием событий.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 11:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1854316027808616437</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Лукаку вернулся в «Наполи»! Но фанаты его не увидят?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      <yandex:full-text>Шок для фанатов «Наполи»! Ромелу Лукаку вернулся на базу клуба, но трибуны сегодня увидят его лишь в качестве гостя. Долгожданный камбэк откладывается.

&lt;b&gt;Что произошло с Большим Ромом?&lt;/b&gt;
Нападающий отсутствовал с августа, восстанавливаясь после серьезной травмы. Теперь он на базе в Кастель-Вольтурно, но пока занимается по индивидуальной программе. О полноценных тренировках с командой речи пока не идет.

&lt;b&gt;Когда Лукаку выйдет на поле?&lt;/b&gt;
По прогнозам, возвращение бельгийца в игру состоится не раньше середины декабря. Тренер Антонио Конте с нетерпением ждет своего ключевого игрока. Сегодня Лукаку будет лишь наблюдать за матчем с трибун стадиона «Марадона».

&lt;b&gt;Кто играет вместо него?&lt;/b&gt;
Пока Лукаку вне игры, его позицию занимает Расмус Хойлунд. Команда ждет, когда Большой Ром будет готов на все сто, чтобы усилить атаку.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761995543.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 11:12:24 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">230938747679096641</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Сити выдернет Эчеверри? Карьера таланта на грани!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферные слухи</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Манчестер Сити&quot; готовит шокирующий ход, который может перевернуть карьеру юного таланта Клаудио Эчеверри. Его будущее висит на волоске, и клуб уже обозначил жесткие условия.

&lt;b&gt;Ультиматум от &quot;Горожан&quot;&lt;/b&gt;
&quot;Сити&quot; рассматривает вариант досрочного возвращения Эчеверри из аренды в леверкузенском &quot;Байере&quot;. Это произойдет, если аргентинец не проведет на поле минимум 50% от всех доступных минут. Ультиматум ясен: играй или возвращайся.

&lt;b&gt;Что ждет Эчеверри в случае отзыва?&lt;/b&gt;
Если &quot;Манчестер Сити&quot; действительно отзовет игрока, то это станет серьезным ударом.
• Клаудио не попадет в планы главного тренера Пепа Гвардиолы.
• Скорее всего, его тут же снова отдадут в аренду, даже не дав шанса проявить себя в основной команде &quot;Сити&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761991986.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 10:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5600813482114869398</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Внезапно: «Дженоа» попрощалась с директором!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Новости клуба</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба! Итальянский клуб «Дженоа» объявил о сенсационном решении: контракт со спортивным директором Марко Оттолини расторгнут. Официально!

&lt;b&gt;Что скрывается за этим шагом?&lt;/b&gt;

Причины столь резкого расставания пока остаются тайной. Клуб не стал раскрывать детали, ограничившись сухим официальным сообщением.

&lt;b&gt;Последствия для клуба&lt;/b&gt;

Уход ключевой фигуры всегда вызывает массу вопросов. Как это повлияет на стратегию команды и будущие трансферы? Кто займет его место?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761992006.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 10:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2693525863643583128</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Эрлинг или Златан: кто главный Джокер футбола?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Фокус на игроках</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир буквально кипит от споров! Пришло время решить: кто же из двух титанов по праву носит звание главного «Джокера» современности?

&lt;b&gt;Когда на поле выходят легенды&lt;/b&gt;

На одной стороне ринга – неудержимый Эрлинг. Его феноменальная результативность и невероятная энергия буквально меняют игру, заставляя соперников дрожать.

На другой – харизматичный Златан. Десятилетиями он доказывал: его появление на поле – это всегда шоу и всегда голы.

&lt;b&gt;Кто ваш чемпион?&lt;/b&gt;

Оба – уникальные личности, настоящие геймченджеры. Но только один может быть тем самым, неповторимым «Джокером», который навсегда останется в истории.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761992023.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 10:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6146562394521667424</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>МЮ на грани: Сумеют ли прервать жуткую серию?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Матчи</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Манчестер Юнайтед рвется к четвертой победе подряд, но на пути встает настоящий кошмар. &quot;Ноттингем Форест&quot; — не просто соперник, а команда, которая трижды подряд обыграла &quot;красных дьяволов&quot;.

&lt;b&gt;Что ждет &quot;Юнайтед&quot; сегодня?&lt;/b&gt;

Это не просто матч, это битва за престиж. Последние три встречи с &quot;лесниками&quot; оборачивались для &quot;МЮ&quot; полным провалом. Сегодня им предстоит сломать эту ужасающую традицию и доказать свою силу.

&lt;b&gt;Оборона Дайча: Главная угроза?&lt;/b&gt;

У руля &quot;Ноттингем Форест&quot; — Шон Дайч. Его имя — синоним непробиваемой, глухой обороны. &quot;Юнайтед&quot; придется проявить максимум изобретательности, чтобы взломать эту стену и добыть столь нужную победу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761992041.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 10:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-936705826764753116</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Гром среди ясного неба: Вийера уволен из Дженоа!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Персоны</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующая новость для фанатов «Дженоа» и всего итальянского футбола: клуб официально объявил об уходе Патрика Вийера с поста главного тренера! Легендарный француз не продержался у руля команды и года.

&lt;b&gt;Почему Вийера не удержался?&lt;/b&gt;
Менее чем за двенадцать месяцев Вийера провёл с «грифонами» 37 матчей. Результаты оказались далеки от ожидаемых.

Команда под его руководством одержала всего 10 побед. При этом было зафиксировано 12 ничьих и целых 15 поражений.

&lt;b&gt;Что ждёт &quot;Дженоа&quot;?&lt;/b&gt;
Такая статистика, очевидно, не устроила руководство клуба. Теперь «Дженоа» предстоит срочно искать нового наставника.

Это решение ставит под вопрос дальнейшие перспективы команды в сезоне. Болельщики ждут немедленных перемен и возвращения к победам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 10:14:22 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8102551194766859595</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Байер Неуязвим? Сегодня Проверка для Рекордсменов!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Previews &amp; Tactics</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Леверкузенский «Байер» творит историю! Команда выдала невероятную серию из 38 гостевых матчей в Бундеслиге без единого поражения. Это просто феноменально.

&lt;b&gt;Когда была последняя осечка?&lt;/b&gt;

Представьте: почти год! Последний раз «Байер» уступал на выезде 27 мая 2023 года. Тогда их разгромил «Бохум» со счетом 0:3. С тех пор — ни одного проигрыша в гостях.

&lt;b&gt;Что ждет «Байер» сегодня?&lt;/b&gt;

Но сегодня все может измениться. Впереди — новая проверка, которая покажет, насколько крепка эта стальная серия. Вся футбольная Германия следит!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761988372.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 09:14:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4663815365040829956</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Милитао: от двух разрывов связок до лучшего в мире?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эдер Милитао совершил невероятное. После двух тяжелейших разрывов крестообразных связок его называют лучшим центральным защитником мира. Это не просто возвращение, это настоящий феномен в футболе.

Аналитики La Liga TV единогласно признали его лучшим игроком &quot;Мадрида&quot; в прошедшем &quot;Класико&quot;. Он доминировал на поле, демонстрируя не только физическую мощь, но и тактическую гениальность.

&lt;b&gt;Как такое возможно?&lt;/b&gt;

Две тяжелейшие травмы могли сломать карьеру любого футболиста. Но Милитао не сдался. Он прошёл через ад реабилитации, чтобы вернуться сильнее, чем когда-либо.

&lt;b&gt;Признание экспертов&lt;/b&gt;

Теперь эксперты футбола всерьёз обсуждают: Эдер Милитао — действительно лучший центральный защитник планеты. Его игра в каждом матче доказывает это утверждение.

• Невероятная физическая форма
• Безупречное чтение игры
• Лидерские качества на поле

История Милитао — это не только о футболе. Это гимн воле, упорству и невероятной силе духа.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761988386.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 09:14:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2791372077515434059</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Челси выпустил форму, которая тронет каждого до глубины души!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Culture &amp; Society</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лондонский «Челси» удивил футбольный мир, представив особую предматчевую футболку. Это не просто стильный мерч, а мощный символ, который затрагивает каждого.

&lt;b&gt;Что скрывает эта необычная коллаборация?&lt;/b&gt;

Клуб выпустил уникальную форму в партнерстве с Королевским британским легионом. Этот шаг призван привлечь внимание к одной из самых важных дат в календаре.

&lt;b&gt;Почему «синие» выбрали именно эту дату?&lt;/b&gt;

Футболка приурочена ко Дню памяти погибших в военных конфликтах по всему миру. Таким образом «Челси» отдает дань уважения и чтит память всех, кто отдал свои жизни.

Это мощное напоминание о важности памяти и человеческих жизней, выходящее далеко за рамки футбольного поля.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761988403.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 09:14:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8913293650214441221</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Пеп Гвардиола снова всех переиграл: как он избежал скандала</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Managerial Insights</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Вы не увидите заголовков со мной в Daily Mail». Этими словами Пеп Гвардиола одним махом прихлопнул потенциальный скандал, который мог взорвать британские медиа. Каталонский тренер вновь продемонстрировал виртуозное владение медиа-игрой.

&lt;b&gt;В чем была ловушка для Гвардиолы?&lt;/b&gt;

На пресс-конференции журналист изящно подвел тему к недавним комментариям Арне Слота. Тот публично жаловался на глубину своего состава, упоминая при этом «Манчестер Сити» и «Челси» как примеры роскошных команд. По сути, Пепу предложили либо похвастаться своим составом, либо вступить в заочную полемику. Любой из этих вариантов мог дать повод для сочных заголовков.

&lt;b&gt;Как Гвардиола увернулся от удара?&lt;/b&gt;

Но Гвардиола не позволил себя спровоцировать. Он моментально просчитал, куда клонит представитель СМИ, и выбрал самый безопасный, но при этом эффектный ответ. Вместо длинных рассуждений или скрытых выпадов, он бросил фразу-щит. Она четко дала понять: никаких скандалов с его участием в таблоидах не будет.

Пеп в очередной раз доказал, что он не только тактический гений на поле. Он настоящий виртуоз в управлении общественным мнением, мастерски избегающий любых ловушек.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761988422.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 09:14:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2619914487492072064</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Ливерпуль предвидел падение, но не 4 поражения подряд!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Внутренние источники &quot;Ливерпуля&quot; раскрыли шокирующую правду: клуб прекрасно знал, что старт сезона будет сложным. Руководство предвидело необходимость тактической адаптации и возможные психологические сложности.

Однако даже самые пессимистичные прогнозы не включали четыре поражения подряд в чемпионате. Реальность превзошла все худшие ожидания.

&lt;b&gt;Что происходит с Салахом?&lt;/b&gt;

Мохамед Салах, как оказалось, страдает больше всех. Он — эмоциональный человек, и летние события тяжело сказались на его психологическом состоянии.

Несмотря на это, в клубе абсолютно уверены: его голы и голевые передачи обязательно вернутся. Мо ждут, что он преодолеет этот спад.

&lt;b&gt;Как клуб реагирует на кризис?&lt;/b&gt;

Вопреки провальному старту, &quot;Ливерпуль&quot; не планирует экстренных покупок в январское трансферное окно. Руководство по-прежнему довольно текущим составом команды.

Но впереди ещё два месяца, и многое может измениться. Если результаты не улучшатся, позиция клуба по трансферам может быть пересмотрена.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761988443.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 09:14:03 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4946946386563746544</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Беллингем в огне: Возвращение к лучшей форме!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Все уже привыкли, что Джуд Беллингем – звезда, но то, как он вернулся после небольшого спада, поражает! Всего за несколько матчей британец снова стал главной ударной силой «Реала», демонстрируя феноменальную игру.

&lt;b&gt;Что изменилось в его игре?&lt;/b&gt;

Секрет прост: Беллингем стал играть гораздо ближе к штрафной площади соперников. Это ключевое изменение позволило ему чаще оказываться на острие атаки и напрямую влиять на результат.

&lt;b&gt;Цифры говорят сами за себя&lt;/b&gt;

Результат не заставил себя ждать. В матчах против &quot;Ювентуса&quot; и &quot;Барселоны&quot; 22-летний хавбек показал невероятную эффективность:
• 2 забитых гола
• 1 голевая передача

Эти показатели доказывают: Беллингем совершил огромный скачок в своём уровне игры всего за небольшой промежуток времени, снова став кошмаром для обороны соперников.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761984962.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 08:17:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3017513712729961157</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Симеоне назвал одну команду. Как он хочет закончить ноябрь?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Один вопрос. Один ответ. И он взорвал интернет. Диего Симеоне, главный тренер «Атлетико», коротко и ясно высказался о своих планах на ноябрь.

Когда его спросили, как он хочет завершить месяц, Чоло произнес лишь одно слово: «Севилья». Это не просто название команды. Это заявление.

&lt;b&gt;Почему именно «Севилья»?&lt;/b&gt;

Симеоне не стал рассуждать о тактике или турнирных раскладах. Он показал абсолютную сосредоточенность на конкретной цели. Предстоящий матч с «Севильей» — ключевая точка для «Атлетико».

Это не просто три очка, это проверка амбиций команды. Слова Симеоне — мощный сигнал: его команда готова к битве, и они смотрят только вперед.

&lt;b&gt;Ментальность победителя?&lt;/b&gt;

Такая прямолинейность — фирменный стиль Чоло. Он не любит недомолвок. Для него каждый матч — финал.

Завершить ноябрь он явно планирует только победой. Этот короткий ответ уже стал виральным, и болельщики ждут не просто игры, а настоящего футбольного спектакля.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761984976.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 08:17:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8699616808060030577</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок! Суперкомпьютер Opta назвал чемпиона АПЛ и удивил всех.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>League Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В футбольном мире переполох: мощнейший суперкомпьютер Opta вынес свой окончательный вердикт по исходу сезона Английской Премьер-лиги. Его прогноз заставит фанатов «Арсенала» ликовать, а болельщиков «Ливерпуля» — задуматься.

По данным аналитической системы, именно «Арсенал» станет чемпионом АПЛ. Этот результат для многих станет настоящей сенсацией, учитывая напряженную борьбу в верхней части таблицы.

&lt;b&gt;Где же «Ливерпуль»?&lt;/b&gt;

А вот для «Ливерпуля» прогноз оказался менее радужным. По версии Opta, клуб займет лишь третье место в итоговой таблице. Это серьезный удар по амбициям команды, которая рассчитывала на борьбу за титул.

&lt;b&gt;Машина не ошибается?&lt;/b&gt;

Значит ли это, что интрига чемпионата уже исчерпана? Или человеческий фактор и страсть на поле еще способны перевернуть все прогнозы бездушного алгоритма? Скоро узнаем.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761984994.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 08:17:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8088938109587704019</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Изначально она хотела не его: Девушка Холанда сделала шокирующее признание</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Lifestyle</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд, кажется, познал, что такое настоящий удар не на футбольном поле. Его девушка откровенно призналась: изначально ей нравился совсем другой парень. И это не кто иной, как лучший друг норвежского бомбардира.

&lt;b&gt;Кому достался первый выбор?&lt;/b&gt;
Представьте шок: первым &quot;претендентом&quot; на сердце красавицы был именно товарищ Эрлинга. Она прямо заявила: «Сначала мне нравился он».

Это признание, по сообщениям, немного ошеломило самого Холанда.

&lt;b&gt;Почему выбор пал на Эрлинга?&lt;/b&gt;
К счастью для фанатов футболиста, ситуация изменилась. Девушка добавила: «но потом я изменила свое мнение в сторону Эрлинга».

В итоге, выбор пал на звезду мирового футбола. Но осадочек, как говорится, остался.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761985006.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 08:17:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6596793847431508837</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок в «Ливерпуле»: Слота не уволят, но команда катится в бездну?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>После четырех поражений подряд казалось, что кресло под Арне Слотом раскачивается изо всех сил. Миллионы фанатов завалили Фабрицио Романо вопросами о его будущем. Но ответ шокирует: «Абсолютно нет!»

Клуб полностью доверяет тренеру. Руководство понимает: лето было тяжелым, состав изменился, а «Ливерпуль» лишь в начале нового пути. Да, старт сезона не идеален, но это не конец света. Ситуация под контролем.

&lt;b&gt;Почему клуб верит в Слота?&lt;/b&gt;

Удивительно, но статистика говорит о другом. За последние 4 матча АПЛ «Ливерпуль» проиграл все, имея показатель xG +0.3. В то же время «Астон Вилла» одержала 4 победы при xG +0.1. Это значит, что «красным» просто катастрофически не везет.

Команда создает моменты, но не реализует их. «Ливерпуль» — второй по числу голевых шансов и в топ-2 по xG. В проигранных матчах было по 2-3 верных возможности забить, которые не использовали. Это не беспомощность, а невезение.

&lt;b&gt;Так в чем же главная проблема?&lt;/b&gt;

Арне Слот сам признает: «Наша проблема не в том, что мы допускаем много моментов, а в том, что мы не реализуем созданные». И это правда. Но есть и другая сторона медали.

Оборона «Ливерпуля» допускает чуть больше моментов, чем в прошлом сезоне. Причем это часто следствие глупых ошибок и недопониманий. А любая ошибка у своих ворот в такой ситуации становится вдвойне опасной.

Самая большая беда – отсутствие концентрации в начале матчей. Пропуская первыми, команда вынуждена раскрываться, давая сопернику больше пространства. Это создает дополнительные сложности, которые сейчас «Ливерпулю» совсем ни к чему.

Таким образом, кризис «Ливерпуля» — это не приговор. Команда создает, но не забивает. А в обороне не хватает собранности. Устранив эти моменты, «красные» снова будут на коне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761985025.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 08:17:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5052467647073786996</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Монако в топ-3 Европы, но что с голами?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Монако» — в тройке лучших клубов Европы. Звучит как сенсация? Именно так! По созданным голевым моментам этот клуб просто рвет соперников из топ-5 лиг, демонстрируя невероятную атакующую мощь.

Но есть одна загвоздка. Несмотря на такое доминирование в атаке, в Лиге 1 «Монако» по забитым мячам лишь второй. Впереди них — «Марсель», у которого 24 гола против 23 у монегасков.

&lt;b&gt;Где же голы?&lt;/b&gt;
Факты кричат: «Монако» создает невероятное количество опасных атак. Они буквально разрывают оборону, генерируя один голевой момент за другим. Кажется, соперники должны были бы тонуть в их мячах.
Но статистика беспощадна: реализация хромает. Клуб занимает второе место по голам, хотя по логике должен быть на первом с огромным отрывом. Каждый упущенный шанс — это потерянное очко.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;
Это парадокс, который требует немедленного решения. С одной стороны, команда демонстрирует феноменальный атакующий потенциал, способный конкурировать с грандами континента. С другой — она не добирает очки из-за проблем с завершением.
Если «Монако» сможет наладить этот аспект, то превратится в настоящую машину для побед. И тогда уже никто не сможет их остановить ни в Лиге 1, ни в Европе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761981196.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 07:14:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-330477143315288817</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Сенсация! Аарон Рэмзи СВОБОДЕН: что это значит?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: Аарон Рэмзи больше не игрок «Пумас»! Контракт расторгнут, и теперь звездный полузащитник — свободный агент.

Новость пришла как гром среди ясного неба. Рэмзи, который должен был быть одной из главных звезд мексиканского клуба, внезапно покидает команду.

&lt;b&gt;Что теперь будет с Рэмзи?&lt;/b&gt;

Статус свободного агента открывает перед ним все двери. Он может присоединиться к любому клубу без трансферной платы. Это делает его невероятно привлекательным активом на рынке.

&lt;b&gt;Неожиданный поворот для «Пумас»?&lt;/b&gt;

Уход такого игрока всегда становится серьезным событием. «Пумас» лишились опытного полузащитника, и теперь им предстоит оперативно искать замену.

Остается только гадать, какой клуб станет следующим для Рэмзи. И что заставило его принять такое решение.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761981210.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 07:14:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1156409341818424524</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Вератти возвращается? Ювентус уже решает судьбу звезды!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сенсация на трансферном рынке! Марко Вератти, 32-летний полузащитник, выступающий сейчас в Катаре, сделал неожиданный ход. Его представители уже предложили игрока «Ювентусу» и другим итальянским клубам.

Очевидно, что футболист соскучился по родине. Он открыто рассматривает варианты для продолжения карьеры именно в Италии.

&lt;b&gt;Что думает «Ювентус»?&lt;/b&gt;

Руководство туринского клуба не стало сразу отклонять столь громкое предложение. Это уже само по себе интригует!

Однако «бьянконери» не спешат с решением. Они хотят детально понять финансовые условия потенциального перехода.

Крайне важна и оценка физического состояния 32-летнего полузащитника. Только после этого будет принято окончательное решение.

&lt;b&gt;Бюджетный вопрос: камень преткновения?&lt;/b&gt;

Недавно генеральный директор «Ювентуса» Дамиен Комолли прямо заявлял о «жёстких ограничениях бюджета». Это может стать серьёзным препятствием на пути Вератти в Турин.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761981225.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 07:14:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3904250218745782928</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Слот взорвал правдой: «Это не оправдания, а наша горькая реальность!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach Interview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Арне Слот больше не может молчать! Главный тренер «Ливерпуля» резко ответил критикам, которые обвиняют его в постоянных «оправданиях». Он признал: проигрывать 6 из 7 матчей для такого клуба — это катастрофа. Но у этой катастрофы есть свои причины.

&lt;b&gt;Почему тренер постоянно &quot;оправдывается&quot;?&lt;/b&gt;
Слот категоричен: он даёт не оправдания, а объяснения. «Если вы посмотрите все мои пресс-конференции, я могу назвать 5-6 причин, почему мы не так много выигрываем или проигрываем так часто», — заявил он. При этом тренер подчеркнул, что никакие причины не могут служить полноценным оправданием текущей формы команды.

Его недавние слова о составе, которые многие восприняли как критику, были неверно истолкованы. Слот имел в виду, что когда все игроки в форме, уровень команды очень высок. Проблема в том, что сейчас это не так. Он привёл в пример Алекса, который не был готов играть три матча за семь дней.

&lt;b&gt;Настоящая проблема «Ливерпуля»&lt;/b&gt;
На данный момент у «Ливерпуля» 4 травмированных игрока, что серьёзно сказывается на возможностях ротации. Это прямо влияет на способность команды выдерживать плотный график.

Статистика подтверждает слова Слота:
• «Ливерпуль» использовал 32 игрока в этом сезоне — больше всех в АПЛ.
• Но 10 из них сыграли менее 90 минут.
• Ещё четверо (Нгумоа, Ньони, Эндо и Гомез) набрали лишь около 200 минут каждый.
• Физическая форма Исака, Макки, Фримпонга и Кьезы оставляет желать лучшего.

По сути, у тренерского штаба просто нет оптимального состава, чтобы адекватно распределять силы и давать игрокам основного состава необходимую передышку. Это не оправдания, а суровая правда о текущем положении дел в клубе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761981248.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 07:14:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8663843441080274008</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Ноттингем Форест» в АПЛ: каждый матч – шанс на чудо?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Легендарный «Ноттингем Форест» снова в эпицентре футбольных страстей! Сегодня «Сити Граунд» готовится к очередной битве в самой непредсказуемой лиге мира. Для «Лесников» каждая игра — это не просто 90 минут, а целая эпоха.

&lt;b&gt;Почему этот матч важен для «Лесников»?&lt;/b&gt;
Каждая игра в АПЛ — это не просто 90 минут на поле. Это борьба за очки, за выживание, за место под солнцем среди грандов английского футбола. Для «Ноттингем Форест» каждый свисток арбитра — это новая глава в их возрождении.

&lt;b&gt;Атмосфера «Сити Граунд»: что ждет болельщиков?&lt;/b&gt;
Домашний стадион «Лесников» — это их крепость. Атмосфера на «Сити Граунд» всегда особенная, а когда речь идет об АПЛ, она накаляется до предела. Фанаты готовы гнать своих любимцев вперед.

Битва предстоит жаркая. Ведь на кону не только три очка, но и честь клуба, его история и будущее в элитном дивизионе. Следим за развитием событий!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761981264.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 07:14:25 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3123424277150885208</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  















































































































































</rss>
