<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Шок: Монако в топ-3 Европы, но что с голами?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club Performance</category>
      <yandex:full-text>«Монако» — в тройке лучших клубов Европы. Звучит как сенсация? Именно так! По созданным голевым моментам этот клуб просто рвет соперников из топ-5 лиг, демонстрируя невероятную атакующую мощь.

Но есть одна загвоздка. Несмотря на такое доминирование в атаке, в Лиге 1 «Монако» по забитым мячам лишь второй. Впереди них — «Марсель», у которого 24 гола против 23 у монегасков.

&lt;b&gt;Где же голы?&lt;/b&gt;
Факты кричат: «Монако» создает невероятное количество опасных атак. Они буквально разрывают оборону, генерируя один голевой момент за другим. Кажется, соперники должны были бы тонуть в их мячах.
Но статистика беспощадна: реализация хромает. Клуб занимает второе место по голам, хотя по логике должен быть на первом с огромным отрывом. Каждый упущенный шанс — это потерянное очко.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;
Это парадокс, который требует немедленного решения. С одной стороны, команда демонстрирует феноменальный атакующий потенциал, способный конкурировать с грандами континента. С другой — она не добирает очки из-за проблем с завершением.
Если «Монако» сможет наладить этот аспект, то превратится в настоящую машину для побед. И тогда уже никто не сможет их остановить ни в Лиге 1, ни в Европе.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761981196.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 07:14:25 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-330477143315288817</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Сенсация! Аарон Рэмзи СВОБОДЕН: что это значит?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Transfers</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке: Аарон Рэмзи больше не игрок «Пумас»! Контракт расторгнут, и теперь звездный полузащитник — свободный агент.

Новость пришла как гром среди ясного неба. Рэмзи, который должен был быть одной из главных звезд мексиканского клуба, внезапно покидает команду.

&lt;b&gt;Что теперь будет с Рэмзи?&lt;/b&gt;

Статус свободного агента открывает перед ним все двери. Он может присоединиться к любому клубу без трансферной платы. Это делает его невероятно привлекательным активом на рынке.

&lt;b&gt;Неожиданный поворот для «Пумас»?&lt;/b&gt;

Уход такого игрока всегда становится серьезным событием. «Пумас» лишились опытного полузащитника, и теперь им предстоит оперативно искать замену.

Остается только гадать, какой клуб станет следующим для Рэмзи. И что заставило его принять такое решение.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761981210.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 07:14:25 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1156409341818424524</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Вератти возвращается? Ювентус уже решает судьбу звезды!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News</category>
      <yandex:full-text>Сенсация на трансферном рынке! Марко Вератти, 32-летний полузащитник, выступающий сейчас в Катаре, сделал неожиданный ход. Его представители уже предложили игрока «Ювентусу» и другим итальянским клубам.

Очевидно, что футболист соскучился по родине. Он открыто рассматривает варианты для продолжения карьеры именно в Италии.

&lt;b&gt;Что думает «Ювентус»?&lt;/b&gt;

Руководство туринского клуба не стало сразу отклонять столь громкое предложение. Это уже само по себе интригует!

Однако «бьянконери» не спешат с решением. Они хотят детально понять финансовые условия потенциального перехода.

Крайне важна и оценка физического состояния 32-летнего полузащитника. Только после этого будет принято окончательное решение.

&lt;b&gt;Бюджетный вопрос: камень преткновения?&lt;/b&gt;

Недавно генеральный директор «Ювентуса» Дамиен Комолли прямо заявлял о «жёстких ограничениях бюджета». Это может стать серьёзным препятствием на пути Вератти в Турин.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761981225.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 07:14:25 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3904250218745782928</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Слот взорвал правдой: «Это не оправдания, а наша горькая реальность!»</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coach Interview</category>
      <yandex:full-text>Арне Слот больше не может молчать! Главный тренер «Ливерпуля» резко ответил критикам, которые обвиняют его в постоянных «оправданиях». Он признал: проигрывать 6 из 7 матчей для такого клуба — это катастрофа. Но у этой катастрофы есть свои причины.

&lt;b&gt;Почему тренер постоянно &quot;оправдывается&quot;?&lt;/b&gt;
Слот категоричен: он даёт не оправдания, а объяснения. «Если вы посмотрите все мои пресс-конференции, я могу назвать 5-6 причин, почему мы не так много выигрываем или проигрываем так часто», — заявил он. При этом тренер подчеркнул, что никакие причины не могут служить полноценным оправданием текущей формы команды.

Его недавние слова о составе, которые многие восприняли как критику, были неверно истолкованы. Слот имел в виду, что когда все игроки в форме, уровень команды очень высок. Проблема в том, что сейчас это не так. Он привёл в пример Алекса, который не был готов играть три матча за семь дней.

&lt;b&gt;Настоящая проблема «Ливерпуля»&lt;/b&gt;
На данный момент у «Ливерпуля» 4 травмированных игрока, что серьёзно сказывается на возможностях ротации. Это прямо влияет на способность команды выдерживать плотный график.

Статистика подтверждает слова Слота:
• «Ливерпуль» использовал 32 игрока в этом сезоне — больше всех в АПЛ.
• Но 10 из них сыграли менее 90 минут.
• Ещё четверо (Нгумоа, Ньони, Эндо и Гомез) набрали лишь около 200 минут каждый.
• Физическая форма Исака, Макки, Фримпонга и Кьезы оставляет желать лучшего.

По сути, у тренерского штаба просто нет оптимального состава, чтобы адекватно распределять силы и давать игрокам основного состава необходимую передышку. Это не оправдания, а суровая правда о текущем положении дел в клубе.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761981248.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 07:14:25 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8663843441080274008</guid>
    </item>
    <item>
      <title>«Ноттингем Форест» в АПЛ: каждый матч – шанс на чудо?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Match Preview</category>
      <yandex:full-text>Легендарный «Ноттингем Форест» снова в эпицентре футбольных страстей! Сегодня «Сити Граунд» готовится к очередной битве в самой непредсказуемой лиге мира. Для «Лесников» каждая игра — это не просто 90 минут, а целая эпоха.

&lt;b&gt;Почему этот матч важен для «Лесников»?&lt;/b&gt;
Каждая игра в АПЛ — это не просто 90 минут на поле. Это борьба за очки, за выживание, за место под солнцем среди грандов английского футбола. Для «Ноттингем Форест» каждый свисток арбитра — это новая глава в их возрождении.

&lt;b&gt;Атмосфера «Сити Граунд»: что ждет болельщиков?&lt;/b&gt;
Домашний стадион «Лесников» — это их крепость. Атмосфера на «Сити Граунд» всегда особенная, а когда речь идет об АПЛ, она накаляется до предела. Фанаты готовы гнать своих любимцев вперед.

Битва предстоит жаркая. Ведь на кону не только три очка, но и честь клуба, его история и будущее в элитном дивизионе. Следим за развитием событий!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761981264.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Sat, 01 Nov 2025 07:14:25 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3123424277150885208</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Защита Реала разваливается: шокирующая статистика травм!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      <yandex:full-text>Оборонительная линия мадридского «Реала» за последние три сезона превратилась в настоящую лазаретную зону. Игроки защиты пропустили невероятные 2406 дней из-за повреждений!

Из 109 травм, полученных футболистами клуба в целом, 56% пришлись именно на защитников. Это больше половины всех проблем со здоровьем в команде.

&lt;b&gt;Кто остался целым?&lt;/b&gt;

Представьте: 13 из 14 футболистов оборонительной линии «Мадрида» как минимум один раз оказывались в лазарете. Практически каждый защитник хоть раз выбывал из строя.

&lt;b&gt;Мадридский кошмар обороны&lt;/b&gt;

В общей сложности оборона пропустила колоссальные 2406 дней. Это огромная дыра в составе, которая постоянно требует замены и перестроек, подрывая стабильность команды.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 21:13:29 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2510161645278180348</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Наш экс-директор Дэвид Вейр возглавил «Страсбур»!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Трансферы и назначения</category>
      
      
      <yandex:full-text>Громкая новость в мире футбола! Дэвид Вейр, наш бывший спортивный директор, теперь официально стал директором французского клуба «Страсбур». Этот переход уже обсуждают.

&lt;b&gt;Кто такой Дэвид Вейр?&lt;/b&gt;
Многие помнят Дэвида Вейра по его работе в нашем клубе. Там он занимал ключевую позицию спортивного директора.

&lt;b&gt;Новое назначение: детали&lt;/b&gt;
Теперь его карьера продолжится во Франции. В «Страсбуре» Вейр будет выполнять обязанности директора клуба. Это подтвержденный факт.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 21:13:29 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7106475673600721616</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Вратарь получил жёлтую за задержку времени. Судья взбесил всех!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Прямой эфир</category>
      
      
      <yandex:full-text>Представьте себе: голкипер получает жёлтую карточку за задержку времени! Именно такой шок испытали болельщики на 68-й минуте, когда Кобель был наказан за откровенную тягу времени. Это решение судьи стало настоящим катализатором эмоций на поле.

&lt;b&gt;Двойной удар по нервам&lt;/b&gt;
Но это было далеко не первое спорное решение арбитра, подогревшее градус матча. На 49-й минуте соперники получили сразу две жёлтые карточки: одну за грубое нарушение, другую — за бурные споры с рефери. И это после того, как очевидный фол Гросса остался без внимания!

&lt;b&gt;Накал страстей до предела&lt;/b&gt;
Ближе к финальному свистку напряжение достигло апогея. На 82-й минуте Ансельмино также увидел перед собой &quot;горчичник&quot;. Комментаторы откровенно заявили, что он &quot;задолбал уже во всех смыслах&quot;, что лишь подтверждает общее раздражение от происходящего на поле.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 21:13:29 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3615574004432885216</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Мбаппе: Реал Мадрид – лучший, но мой путь не Роналду.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Interview &amp; Transfers</category>
      
      
      <yandex:full-text>Килиан Мбаппе снова взорвал инфополе! В своем последнем интервью звезда «Реала» не просто расставил все точки над «i» относительно своего нового клуба, но и четко дал понять: он здесь, чтобы писать собственную историю, а не следовать чужим следам.

Он без обиняков сравнил свою новую команду с бывшим клубом. «Пари Сен-Жермен» – гораздо моложе, в то время как «Реал» может похвастаться богатейшей историей и уникальной культурой.

И хотя он гордится тем, что был частью обоих гигантов, вывод однозначен: «Реал Мадрид» – лучший клуб в мире.

&lt;b&gt;Не Роналду, а Мбаппе: как он видит свое место?&lt;/b&gt;

Неизбежный вопрос о сравнении с Криштиану Роналду не заставил себя ждать. Мбаппе признает: Криштиану — это эталон, номер один в Мадриде, легенда, проведшая в клубе девять лет.

Но французский нападающий тверд в своем намерении: «Я здесь полтора года, а он — девять. Я не могу сравнивать себя с тем, что он сделал; мой путь другой. Я хочу проложить свой собственный путь».

Для него огромная честь, что его имя упоминается рядом с именем Роналду, но главное — сосредоточиться на своих целях и помочь команде завоевать все возможные титулы.

&lt;b&gt;Что важнее: &quot;Золотая бутса&quot; или Ла Лига?&lt;/b&gt;

Мбаппе открыто признается, что мечтает о «Золотой бутсе» с детства. Он был счастлив получить ее, но подчеркивает: «Коллективные достижения – самые важные».

Его главная цель на этот сезон – выиграть чемпионат Испании. «Если мы выиграем Ла Лигу, и я снова выиграю «Золотую бутсу», я буду счастливее, чем сейчас».

Для него нет ограничений. Он стремится использовать каждую возможность, чтобы забивать и помогать команде, ведь «чем больше голов я забиваю, тем больше титулов мы выиграем».</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 21:13:29 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3394009918991290421</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Шок в АПЛ: Ливерпуль рухнул на дно! Что произошло?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>League Analysis &amp; Team Form</category>
      
      
      <yandex:full-text>Всего четыре тура назад «Ливерпуль» возглавлял АПЛ. Сегодня команда Юргена Клоппа рухнула на седьмое место, отстав от лидера на целых семь очков! Это не просто падение, это настоящий обвал.

За четыре матча «красные» потеряли все, что нарабатывали. От чемпионских амбиций до борьбы за еврокубки — путь оказался короток и болезнен.

&lt;b&gt;Пока одни падают, другие взлетают&lt;/b&gt;

В то время как «Ливерпуль» переживает кризис, «Астон Вилла» демонстрирует чудеса преображения. Банда Эмери набрала 12 очков за те же четыре тура, взлетев на десять строчек вверх. Феноменальный рывок!

&lt;b&gt;Что это значит для АПЛ?&lt;/b&gt;

Шокирующие изменения в верхней части таблицы заставляют фанатов «Ливерпуля» хвататься за голову. Команда, которая еще недавно казалась непобедимой, теперь вынуждена догонять, а борьба за титул обострилась до предела.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 21:13:29 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-637040709937672705</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Гирасси забил! Один гол, который изменил ход матча.</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Report</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На 37-й минуте стадион взорвался от ликования! Серу Гирасси наконец-то пробил оборону &quot;Аугсбурга&quot; и вывел дортмундскую &quot;Боруссию&quot; вперёд. Этот гол был жизненно необходим.

&lt;b&gt;Долгожданный прорыв&lt;/b&gt;

Первая половина тайма не радовала обилием острых моментов. Игроки &quot;Боруссии&quot;, хоть и вышли сильным составом, никак не могли найти путь к воротам соперника.

Были попытки, передачи, но всё безуспешно. Болельщики уже начинали грустить, видя отсутствие креатива на поле.

&lt;b&gt;Магия момента&lt;/b&gt;

И тут, словно из ниоткуда, возник этот шанс. Всё началось с точного паса, который открыл путь к воротам. Гирасси не дрогнул.

Мяч в сетке! Счёт стал 0:1 в пользу &quot;Боруссии Дортмунд&quot;. Один точный удар, и игра полностью преобразилась.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761941748.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 20:17:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4063834664872131952</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Гирасси забил! Один гол, который изменил все.</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Стадион взорвался! На 37-й минуте Серу Гирасси забил тот самый, жизненно важный гол, который ждали все болельщики Боруссии Д.

&lt;b&gt;Один удар, изменивший все&lt;/b&gt;

Счет открыт — 0:1 в пользу дортмундцев. Этот мяч стал не просто первым в матче, но и настоящим глотком свежего воздуха для команды.

&lt;b&gt;Почему этот гол так важен?&lt;/b&gt;

Долгое время команды не могли пробить оборону друг друга. Гол Гирасси не только вывел его команду вперед, но и задал новый, динамичный темп игре.

Теперь Боруссия Д получила преимущество, которое может стать решающим. Этот единственный момент способен определить исход всей встречи.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 20:17:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2076888442012273122</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Нападающий Байер: Как он стал лучшим защитником матча?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Максимилиан Байер, которого все привыкли видеть на острие атаки, сегодня вышел на поле в совершенно неожиданной роли — левого защитника. И поверьте, это было зрелище, которое заставило говорить о нём весь матч!

Когда стало известно о таком смелом решении, многие фанаты &quot;Боруссии&quot; забили тревогу. Казалось, подобный эксперимент &quot;не к добру&quot; и может обернуться катастрофой для команды.

&lt;b&gt;Защитник, которого никто не ждал&lt;/b&gt;

Но уже к 42-й минуте матча стало ясно: Байер не просто справляется. Он буквально преобразился! Того, кого обычно критикуют за невыразительную атакующую игру, сегодня хвалили за безупречную и самоотверженную оборону.

&lt;b&gt;Самый активный на поле?&lt;/b&gt;

Более того, к 34-й минуте игры, когда остальные игроки демонстрировали минимум инициативы и пытались &quot;спихнуть&quot; мяч кому-то другому, именно Байер выделялся на общем фоне. Он был активен, вовлечён и демонстрировал больше инициативы, чем кто-либо на поле.

Эта игра показала: даже в самой неожиданной роли Максимилиан Байер способен удивлять и быть ключевым игроком. Возможно, мы стали свидетелями рождения новой звезды обороны?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 20:17:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1640344107943815801</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Байер в защите: Боруссия теряет креатив?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Team Analysis</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Неожиданный поворот в стане &quot;Боруссии&quot;: Максимилиан Байер, чья стихия — атака, оказался на позиции левого защитника! Это решение уже вызвало тревогу и недоумение.

&lt;b&gt;Где же атака?&lt;/b&gt;
На 21-й минуте матча стало ясно: несмотря на звездный состав — Брандт, Чуквуэмека, Коуту, Нмеча вышли в старте — креатива на поле нет. Команда будто боится брать инициативу на себя.

&lt;b&gt;Защитник как последняя надежда?&lt;/b&gt;
Парадокс: пока атакующие игроки пасуют ответственность, именно Максимилиан Байер, вынужденный играть на непривычной позиции левого защитника, проявляет себя активнее всех. Он пытается завести игру, но один в поле не воин.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761941810.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 20:17:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5481567762873409135</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Провал на 32 миллиона: «Милан» ищет нового бомбардира!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Милан» в шоке: форвард Сантьяго Хименес, купленный за баснословные 32 миллиона евро, не оправдал ожиданий. Итальянский гранд уже активно ищет ему замену!

Его выступления оказались настолько неубедительными, что терпение руководства лопнуло. Теперь клуб готов расстаться с дорогостоящим приобретением, чтобы вернуть себе голевую мощь.

&lt;b&gt;Кто на прицеле у &quot;россонери&quot;?&lt;/b&gt;

Шорт-лист потенциальных кандидатов уже сформирован. В нем – сразу несколько громких имен, способных усилить атаку «Милана».

• Артём Довбик («Рома»);
• Джошуа Зиркзее («Манчестер Юнайтед»);
• Хоакин Паничелли («Страсбур»);
• Йонас Буркхардт («Айнтрахт»).

&lt;b&gt;Что дальше для Хименеса?&lt;/b&gt;

Будущее Сантьяго Хименеса в «Милане» выглядит туманным. Клуб не будет ждать, пока он наберет форму – им нужен результат здесь и сейчас. Поиск нового бомбардира идет полным ходом!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 20:17:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2966216452145938537</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Свенссон отдыхает: Боруссия лишилась защиты?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Preview/Team News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Боруссия&quot; оказалась в эпицентре кадрового шторма перед матчем с &quot;Аугсбургом&quot;. Главная проблема — левый фланг обороны, где ключевой игрок Свенссон получил долгожданный отдых. Но кто теперь его заменит?

Скамейка пуста: Кабар &quot;исчез&quot; ещё в январе, а Бенсебайни, хоть и является защитником, гораздо эффективнее смотрится в центре поля. Это ставит тренерский штаб перед непростым выбором.

&lt;b&gt;Что придумали тренеры?&lt;/b&gt;

Наиболее вероятный сценарий — переход на схему с четырьмя защитниками. Бенсебайни займёт место на левом фланге обороны. Чуквуэмека и Байер будут атаковать по флангам, а Брандт вернется к роли &quot;свободного форварда&quot;, как в начале сезона.

Однако, эта перестройка выглядит скорее вынужденной мерой, чтобы дать Свенссону передышку. Вряд ли &quot;Боруссия&quot; планирует использовать такой состав на постоянной основе.

&lt;b&gt;Насколько это рискованно?&lt;/b&gt;

Несмотря на то, что &quot;Аугсбург&quot; сейчас переживает не лучшие времена, сегодняшний состав &quot;Боруссии&quot; впервые за долгое время не внушает привычной уверенности. Клуб рискует столкнуться с неожиданными трудностями.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761937887.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 19:12:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4468446038282921667</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тайные таланты «Монако»: Поконьоли назвал имена будущих звёзд!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach Press Conference/Team Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Наставник «Монако» Поконьоли удивил всех! На пресс-конференции он не просто похвалил игроков, а назвал имена тех, кто уже готов стать настоящей сенсацией Лиги 1!

Особое внимание тренер уделил Папе Кабралу. Поконьоли признался: этот юный футболист привлёк его больше всех с момента прихода в клуб.

Кабрал поражает своей зрелостью и концентрацией на тренировках, несмотря на юный возраст. У него «голова на плечах», и он отлично справляется с ролью «дирижера» игры. Если так пойдёт и дальше, он станет следующим, кто займёт место в полузащите.

&lt;b&gt;Кто ещё на прицеле у тренера?&lt;/b&gt;

Поконьоли отметил и других молодых игроков, демонстрирующих невероятный прогресс. Тренер сразу увидел потенциал в Мамаду Кулибали, назвав его многофункциональным полузащитником.

После первого гола теперь его задача — обрести стабильность. Прогресс Мамаду за две недели впечатляет!

Невероятный рост демонстрирует и Кассум Уаттара. Он откликнулся на позиционную нужду команды, проведя серию обнадеживающих и даже решающих матчей. Уаттара чётко осознаёт свои качества – это признак настоящего игрока.

&lt;b&gt;«Монако» на пути к вершине?&lt;/b&gt;

Именно такой подход к каждому игроку — ключ к амбициям «Монако». Сейчас клуб на втором месте в Лиге 1, и Поконьоли предельно ясен: цель — остаться в топ-3.

Стабильность этих молодых звёзд и всей команды позволит бороться за самые высокие места!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761937917.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 19:12:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2595174300787156024</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Хакими, вернись! Фанаты «Реала» ждут ответа</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer Rumors/Player News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На недавнем «Класико» случился момент, который заставил затаить дыхание. Один из фанатов «Реала» напрямую обратился к Ашрафу Хакими, бросив в лицо звезде ПСЖ всего три слова: «Ты должен вернуться в «Реал Мадрид»!

Реакция 26-летнего кантерано была показательной. Он не произнес ни слова, лишь молча развернулся и ушел. Этот отказ от ответа породил новую волну слухов.

&lt;b&gt;Почему Хакими промолчал?&lt;/b&gt;

Его молчание — это загадка. Отмел ли он идею возвращения или, наоборот, оставил дверь открытой? Ведь Хакими — воспитанник «королевского клуба», и его связь с Мадридом несомненна.

&lt;b&gt;Контракт – не приговор?&lt;/b&gt;

Формально, Хакими связан с ПСЖ до 2029 года. Это долгосрочное соглашение, которое, казалось бы, закрывает все вопросы о его будущем. Однако в футболе контракты часто лишь цифры на бумаге, если игрок и клуб хотят перемен.

Фанаты «Реала» не теряют надежды. Они помнят его игру и ждут, что однажды он снова наденет белую футболку. И молчание Хакими лишь подогревает эти ожидания.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761937937.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 19:12:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8789586215881435068</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Экс-директор «Брайтона» теперь рулит в «Страсбуре»: детали!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Громкая новость сотрясла футбольный мир! Дэвид Уир, чье имя тесно связано с «Брайтоном», официально назначен на пост спортивного директора в «Страсбур». Этот переход уже называют одним из самых интригующих в межсезонье.

&lt;b&gt;Что ждет французский клуб?&lt;/b&gt;

Уиру предстоит возглавить спортивный департамент «Страсбура». Его опыт, наработанный в английской Премьер-лиге, призван помочь французскому клубу выйти на новый уровень. Болельщики уже ждут первых решений нового директора.

&lt;b&gt;От Премьер-лиги до Лиги 1: путь Уира&lt;/b&gt;

Ранее Дэвид Уир занимал аналогичную должность в английском «Брайтоне». Теперь его ждет новый вызов в Лиге 1, где он применит свои знания и стратегии. Это назначение знаменует важный этап в его карьере.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761937957.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 19:12:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6699134836682254028</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тюрам ГОТОВ! Но сыграет ли с «Вероной»?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Матч / Новости клуба</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Отличная новость для фанатов «Интера»! Маркус Тюрам, одно из главных оружий команды, полностью восстановился и готов к игре. Спустя всего день после частичной тренировки, француз отработал занятие в общей группе.

&lt;b&gt;Тренер Киву перед сложным выбором&lt;/b&gt;

Теперь все внимание приковано к тренерскому штабу. Им предстоит принять непростое решение: бросать ли Тюрама в бой уже в это воскресенье против «Вероны» или поберечь его до среды, когда «Интер» встретится с «Кайратом» в Лиге чемпионов.

&lt;b&gt;Что важнее: здесь и сейчас или еврокубки?&lt;/b&gt;

Решение Киву определит стратегию на ближайшие матчи. Выход Тюрама с «Вероной» может дать команде мощный импульс и гарантировать результат в Серии А. Однако риск рецидива травмы перед важной игрой в Лиге чемпионов тоже велик, и это заставляет задуматься.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761937974.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 19:12:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5379926322728763018</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Большой удар: Йылдыз не выйдет на поле!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Состояние игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Завтрашний матч обернется настоящим испытанием для команды. По информации Ромео Агрести, на поле точно не появится Йылдыз. Это серьезная потеря, которая может изменить всю тактику.

&lt;b&gt;Лазарет переполнен?&lt;/b&gt;

Проблемы с составом нарастают. Марко Баридон сообщает: у Келли обнаружено мышечное перенапряжение в левой части бедра. Еще один игрок выбывает из строя.

Не все гладко и с другими. У Ллойда боли в спине, а Кенану дали отдохнуть перед матчем Лиги Чемпионов. Есть надежда, что оба будут готовы к игре со &quot;Спортингом&quot;, но их участие пока под вопросом.

&lt;b&gt;Как команда справится?&lt;/b&gt;

Отсутствие сразу нескольких игроков — серьезный вызов для тренерского штаба. Придется срочно искать новые решения и перестраивать игру. Это проверка на прочность и глубину скамейки запасных.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761934809.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 18:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3137569759967719716</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Молодой талант Реала: Alonso ждет, но место нужно выгрызать!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Перспективы игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>18-летний вингер Мадрида, которого все прочили в новые звезды, оказался на распутье. Хаби Алонсо по-прежнему рассчитывает на него, но путь обратно в стартовый состав &quot;Реала&quot; — это не прогулка.

Несмотря на доверие тренера, юный аргентинец чётко осознаёт: чтобы вновь выйти на поле с первых минут, ему придётся побороться. Это настоящая проверка на прочность для любого игрока, тем более в таком клубе, как &quot;Мадрид&quot;.

&lt;b&gt;Борьба за место под солнцем&lt;/b&gt;

В текущем сезоне Мастантуоно уже показал себя. На его счету 11 матчей, где он провёл почти 600 минут, успев отметиться одним голом и одной голевой передачей. Эти цифры говорят о его потенциале, но для старта в основе этого мало.

&lt;b&gt;Что дальше для звезды будущего?&lt;/b&gt;

Теперь перед вингером стоит одна задача: доказать свою незаменимость. Каждый день на тренировках, каждая минута на поле (если она будет) — это шанс убедить тренерский штаб. Сумеет ли он вернуть себе место в основе? Ответ покажет только время и его упорство.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761934830.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 18:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9050701940472445662</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Джонни Кардосо вернулся! Чоло ждет решающий декабрь.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские решения</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Спустя 40 дней отсутствия, Джонни Кардосо снова в строю! Главный тренер команды подтвердил возвращение ключевого игрока, что стало настоящим лучом надежды перед самым сложным отрезком сезона.

&lt;b&gt;Кто в строю перед декабрьской мясорубкой?&lt;/b&gt;

Его возвращение критически важно. Впереди команду ждут девять изнурительных матчей уже в декабре. Для такой нагрузки понадобятся абсолютно все игроки.

Чоло всегда подчеркивает: он ищет только лучшее для команды, действуя исходя из ее потребностей. Сейчас потребность очевидна — максимальная глубина состава и боеспособность.

&lt;b&gt;Главная цель на сегодня?&lt;/b&gt;

Несмотря на глобальные планы, взгляд тренера сейчас прикован к одному. На ноябрь у команды лишь одна цель.

Это матч против «Севильи». Все силы брошены на ближайшего соперника.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 18:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3520293682657686423</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Вся Англия шепчется: что творит «Астон Вилла»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бирмингем взорвался эмоциями! Фанаты «Астон Виллы» не скрывают восторга, а соцсети буквально гудят. Хештег #UpTheVilla заполонил все ленты, а эмодзи 😎 и 🌟 говорят сами за себя: что-то грандиозное витает в воздухе.

&lt;b&gt;Что заставляет всех говорить о «Вилле»?&lt;/b&gt;

Клуб из Бирмингема стал магнитом для внимания. Каждое обновление от @astonvillago вызывает шквал обсуждений. Команда показывает такой футбол, что о ней просто невозможно молчать. Это больше, чем просто игра.

&lt;b&gt;Что ожидать от бирмингемских львов?&lt;/b&gt;

Напряжение нарастает, ожидания зашкаливают. Болельщики верят в свою команду безоговорочно. Этот сезон уже стал историей, но главное — впереди. Следите за каждым шагом, ведь #UpTheVilla – это только начало!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761934899.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 18:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8516772109067139831</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Предательство или новое начало? Спаллетти шокировал «Наполи», возглавив «Ювентус»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские перестановки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Не успели фанаты «Наполи» отойти от чемпионской эйфории, как их бывший кумир нанес удар в спину: Лучано Спаллетти официально возглавил злейшего врага – туринский «Ювентус»! Этот трансфер уже взорвал футбольную общественность.

&lt;b&gt;Клятва, которая разбилась?&lt;/b&gt;
Ещё весной Лучано Спаллетти клялся, что «Наполи» останется его последним местом работы в клубном футболе. Он заявлял: «Конечно, я никогда не смог бы тренировать другую команду в Италии. Когда ты был частью той атмосферы, жил этими матчами, носил майку с лицом Марадоны — тяжело вернуться на «Марадонну» как сопернику». Эти слова звучали как нерушимая клятва.

&lt;b&gt;Оправдания Спаллетти: так было ли предательство?&lt;/b&gt;
Сегодня на презентации в «Ювентусе» тренер попытался расставить все точки над «i». Он утверждает, что его прошлые слова были вырваны из контекста. «Когда я говорил, что больше не возглавлю другой клуб, речь шла о том сезоне. Я дал слово президенту, что не возглавлю никого в течение года после ухода. Я это обещание выполнил», — заявил Спаллетти. Он считает себя свободным продолжать свой путь, а обвинения в предательстве – несправедливыми.

Пока одни болельщики видят в этом циничное нарушение обещаний, другие готовы принять объяснения тренера. Одно ясно: возвращение Спаллетти на «Марадонну» теперь будет одним из самых горячих событий сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761934917.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 18:21:58 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">818171619042512898</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Новый Спаллетти: вот что теперь запрещено игрокам «Ювентуса»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching/Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лучано Спаллетти начал свою работу в «Ювентусе» с радикальных изменений. Новый тренер, не теряя времени, объявил настоящую войну гаджетам и расслабленности в команде.

&lt;b&gt;Дисциплина превыше всего: что под запретом?&lt;/b&gt;

В раздевалке и на тренировках больше не будет места для отвлекающих факторов. Спаллетти ясно дал понять, что хочет видеть команду, полностью сосредоточенную на работе.

Вот основные изменения:
• Смартфоны — под строгим запретом во время тренировок и собраний.
• Опоздания — теперь абсолютно недопустимы.
• Большие наушники — больше не часть повседневного дресс-кода.
• Видеоигры — только в умеренных дозах и под контролем.

&lt;b&gt;Зачем Спаллетти так жестко?&lt;/b&gt;

Главная цель Лучано — создать по-настоящему серьёзную и профессиональную среду. Никакой рассеянности, только полная концентрация на футболе и результате. Он хочет, чтобы игроки были максимально погружены в процесс.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761930802.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4572604901071663555</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Винисиус на скамейке: тренер Мадрида не дрогнет!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Management/Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В &quot;Мадриде&quot; назревает громкий спор! Несмотря на явное недовольство некоторых представителей клуба, требующих больше игрового времени для Винисиуса, главный тренер занимает непреклонную позицию.

Его подход прост и категоричен: если нужно заменить игрока, он сделает это без колебаний. И это правило касается абсолютно каждого футболиста в составе.

&lt;b&gt;Давление на тренера: бесполезно?&lt;/b&gt;

Алонсо не намерен отступать от своих принципов. Он не собирается менять свою стратегию, даже если речь идет о таком звездном игроке, как Винисиус.

&lt;b&gt;Кто главный в раздевалке?&lt;/b&gt;

Это ясный сигнал: в команде есть только один человек, принимающий решения по составу. И он готов отстаивать свою позицию, невзирая на внутренние мнения.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761930831.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7470966509110393172</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ушел в 85: футбол прощается с Колином Эддисоном</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Obituary</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольное сообщество потрясено: в возрасте 85 лет ушел из жизни Колин Эддисон. Эта печальная весть пришла из стана @NFFCCOYR, что подтверждает его тесную связь с миром большого футбола.

Долгая жизнь, посвященная игре, завершилась.

&lt;b&gt;Тихая скорбь футбольного мира&lt;/b&gt;
Его уход — это потеря для всех, кто следит за игрой миллионов. Болельщики, коллеги и бывшие партнеры сегодня вспоминают его с теплотой.

&lt;b&gt;Память, которая живет&lt;/b&gt;
В 85 лет Колин Эддисон завершил свой земной путь. Но его имя навсегда останется в летописи футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761930861.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6812394840686662257</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Немецкое дерби: голы, которые не забыть!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Analysis/Highlights</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к взрыву эмоций! Сегодня нас ждет не просто футбол, а настоящая коллекция шедевров — подборка лучших голов из самых жарких противостояний двух немецких грандов. Это те самые моменты, что навсегда врезаются в память.

&lt;b&gt;Почему эти голы так важны?&lt;/b&gt;
Каждый удар, каждый финт, каждый полет мяча в сетку ворот — это не просто очки, это история. Лучшие голы немецких дерби — это квинтэссенция скорости, тактики и невероятного мастерства, которые отличают Бундеслигу.

Они показывают, как рождаются легенды на поле, как меняется ход матча за долю секунды. Эти моменты доказывают, что немецкий футбол — это всегда зрелище высшего класса.

&lt;b&gt;Что ждать от футбольного вечера?&lt;/b&gt;
Сегодня в 22:30 по московскому времени вы сможете пережить эти незабываемые мгновения снова. Это шанс увидеть, как рождались великие победы и горькие поражения, запечатленные в самых ярких голах.

Не пропустите этот экскурс в историю, где каждый гол — это отдельная глава в великой книге немецкого футбола. Приготовьтесь к тому, что мурашки побегут по коже!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761930889.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2903205520686431273</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>АПЛ нанесла удар: Боксинг Дэй сократили до одного матча!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Расписание/Турниры</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>То, что казалось незыблемым, рухнуло! В этом году легендарный Боксинг Дэй в английской Премьер-лиге будет практически уничтожен. Лига официально подтвердила: вместо привычного футбольного марафона фанатов ждет лишь один-единственный матч. Это шок для миллионов.

&lt;b&gt;Что произошло с главным футбольным праздником?&lt;/b&gt;

Главный рождественский праздник футбола, который традиционно собирал полные стадионы и миллионы у экранов, сведен к абсолютному минимуму. Вместо множества интригующих противостояний, фанатам оставили только один выбор.

Единственным противостоянием, которое состоится в этот день, станет битва «Манчестер Юнайтед» против «Ньюкасла».

&lt;b&gt;Кому повезло, а кому нет?&lt;/b&gt;

Только эти две команды выйдут на поле в рамках 18-го тура, оставив остальных болельщиков без их любимого зрелища. Это беспрецедентное решение, которое кардинально меняет привычный облик самого ожидаемого дня в календаре АПЛ.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1761930913.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 31 Oct 2025 17:15:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2827640737467053375</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  










































































































































</rss>
