<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Акционеры требуют убрать президента! Дель Пьеро вместо него?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубный менеджмент и право</category>
      <yandex:full-text>Над креслом президента клуба сгущаются тучи! Один из акционеров открыто потребовал отставки Джанлуки Ферреро, предложив на его место ни много ни мало — легендарного Алессандро Дель Пьеро. Это заявление взорвало собрание акционеров, поставив под вопрос будущее нынешнего руководителя.

&lt;b&gt;Что ответил президент?&lt;/b&gt;

Джанлука Ферреро не стал уходить от прямого конфликта. Он ответил акционеру Коццолино, что клуб не избегает конфронтации. Президент выразил удивление этим громким заявлением.

По словам Ферреро, на прошлом собрании акционеров обсуждалась возможность не созывать текущую встречу. Однако он настоял на её проведении.

&lt;b&gt;Почему Ферреро под давлением?&lt;/b&gt;

Давление на президента растёт не только из-за внутренних разногласий. Клуб столкнулся с рядом серьёзных юридических проблем, которые держат Ферреро в напряжении:

• Решение по делу Криштиану Роналду расстроило руководство, и клуб подал апелляцию. Окончательное решение перенесено аж на январь 2026 года.
• Сам Ферреро оштрафован на 157 тысяч евро по &quot;расследованию Prisma&quot;. Он подчеркнул, что сделка о признании вины — это не признание ответственности, а лишь отказ от защиты.
• Уголовное дело по этому расследованию закрыло решение GUP от октября 2025 года. Параллельное разбирательство в CONSOB приостановлено и должно завершиться к концу декабря, с ожиданием максимально мягких наказаний.

Ферреро продолжает отстаивать свою позицию, но акционеры уже открыто ищут ему замену.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762513929.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:13:15 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8063039034253043972</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ювентус шокировал всех: из глубокого минуса в плюс!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные финансы</category>
      <yandex:full-text>Ещё год назад «Ювентус» тонул в огромных убытках, теряя почти 200 миллионов евро. Сегодня клуб совершил невероятный рывок, сократив чистый убыток в несколько раз и показав впечатляющий финансовый рост!

&lt;b&gt;Как им это удалось?&lt;/b&gt;

Чистый убыток сократился с катастрофических 199,2 млн евро до всего лишь 57 млн. Это стало возможным благодаря грамотному управлению, доходам от УЕФА и успешной торговле игроками.

&lt;b&gt;Деньги потекли рекой!&lt;/b&gt;

Сезон 2024/25 принес колоссальные 529 млн евро выручки. А чистый капитал клуба теперь составляет крепкие 13,2 млн евро. Более того, в текущем сезоне полностью погашено финансирование стадиона! Это огромная победа, снимающая с клуба многолетнее финансовое бремя.

«Ювентус» не просто выживает – он процветает, строя стабильное будущее на прочном финансовом фундаменте.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762513943.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:13:15 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3040440044014634909</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Легенда АПЛ: Уровень лиги УПАЛ! Шок от Каррагера.</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Аналитика</category>
      <yandex:full-text>Джейми Каррагер, легенда АПЛ, бросил бомбу! Он заявил: общий уровень Премьер-лиги заметно упал. Эти слова шокировали фанатов по всему миру.

&lt;b&gt;Мнение, которое нельзя игнорировать&lt;/b&gt;

Каррагер не стал сдерживаться в выражениях. Он, как никто другой, знает английский футбол изнутри. Его авторитетное мнение — серьезный звонок для всех.

&lt;b&gt;Где прозвучала тревога?&lt;/b&gt;

Свои опасения бывший защитник «Ливерпуля» высказал в статье для авторитетного издания The Telegraph. Это добавляет веса его словам, делая их еще более серьезными.

Теперь главный вопрос: действительно ли АПЛ теряет свой блеск? Слова Каррагера запустили волну дискуссий. Что ждет главную футбольную лигу мира дальше?</yandex:full-text>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:13:15 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-7394707401667820662</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Райс меняет Арсенал: Артета в шоке от его влияния!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игроки и их вклад</category>
      <yandex:full-text>Микель Артета не скрывает своего восхищения: Деклан Райс стал ключевым игроком, влияние которого на &quot;Арсенал&quot; поражает. Тренер открыто заявил, что англичанин демонстрирует &quot;исключительный&quot; уровень, который меняет всю игру.

&lt;b&gt;Как Райс покоряет поле?&lt;/b&gt;

Райс показывает невероятную стабильность на высочайшем уровне. Он влияет на игру буквально везде: от защиты до атаки, на каждом этапе матча. Это именно то, чего ждали от него в клубе.

&lt;b&gt;Что дальше для звезды &quot;Арсенала&quot;?&lt;/b&gt;

Его роль в команде растёт органично, без принуждения. Деклан сам становится незаменимым лидером. Артета уверен: Райсу просто необходимо сохранить этот невероятный темп, ведь он действительно уникален.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762513978.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:13:15 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7523801904294410221</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Интер ликует: Маркус Тюрам остаётся в клубе!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Сборные и отборы</category>
      <yandex:full-text>Франция не увидит Маркуса Тюрама в ноябрьских матчах сборной! Дидье Дешам не включил нападающего &quot;Интера&quot; в свой список, и это решение перевернуло планы многих.

&lt;b&gt;Почему Дешам принял такое решение?&lt;/b&gt;

Причина кроется в недавней травме игрока. В прошлом месяце Тюрам получил повреждение, и сейчас ему требуется время для полноценного восстановления.

Главный тренер сборной Франции решил дать футболисту возможность набрать оптимальную физическую форму без спешки и дополнительных нагрузок. Это разумный шаг в долгосрочной перспективе.

&lt;b&gt;Что это значит для «Интера»?&lt;/b&gt;

Для миланского клуба и, в частности, для тренера Кристиана Киву, это отличная новость! Теперь у них появится уникальная возможность вплотную поработать с Тюрамом.

Нападающий сможет сосредоточиться на улучшении своей физической готовности под присмотром клубных специалистов. Это позволит ему вернуться на поле ещё сильнее и эффективнее.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762513994.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 11:13:15 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8795687816472940303</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Ювентус на пороге перемен: кто теперь главный в клубе?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня в Турине решается судьба «Ювентуса»! Главная новость собрания акционеров уже здесь: клуб готовится объявить нового генерального директора. Нынешний гендиректор Дамьен Комолли, по всем признакам, будет официально назначен CEO.

Это серьезный шаг, который может полностью изменить вектор развития команды. Болельщики затаили дыхание, ожидая официального подтверждения.

&lt;b&gt;Что ждет «Ювентус» с новым CEO?&lt;/b&gt;

Смена руководителя — это всегда начало новой эпохи. Приход Комолли на пост CEO означает потенциальные стратегические изменения. Это не просто формальность, а возможность для клуба пересмотреть свои приоритеты и планы.

&lt;b&gt;А что с другими назначениями?&lt;/b&gt;

На фоне главной новости о Комолли, инсайдеры сообщают и о других возможных перестановках. Марко Оттолини близок к переходу в «Ювентус» в качестве спортивного директора и руководителя отдела скаутинга. Контракт с ним ожидается в ближайшие дни.

«Ювентус» входит в новую эру. Все внимание приковано к официальным заявлениям. Следите за обновлениями!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762510539.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 10:16:44 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2471257981277066872</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Чико Консейсау: Роналду прав! Но я покажу, на что способен.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Interviews</category>
      
      
      <yandex:full-text>Давление в «Ювентусе»? Криштиану Ронаду знает об этом не понаслышке. И Чико Консейсау, общаясь с легендой, прекрасно понял: без побед здесь тяжело. Но молодой португалец не просто согласен – он бросает вызов себе и готов изменить игру, чтобы стать настоящей звездой!

&lt;b&gt;&quot;Я могу дать гораздо больше!&quot;&lt;/b&gt;

Чико признается: он еще не показал и половины своего истинного потенциала. «Я выступил неплохо, но это не то, на что я действительно способен», – заявил он.

Разница между хорошим игроком и ТОП-звездой, по его словам, кроется в цифрах. Голы и голевые передачи – вот что отличает элиту. Именно по этому пути Консейсау намерен идти, постоянно улучшая свои показатели.

&lt;b&gt;Скудетто – главная цель?&lt;/b&gt;

Самая большая мечта Чико на конец сезона? Однозначно Скудетто! Эта цель не просто мотивирует – она определяет каждый его шаг на поле.

Он готов работать без устали. Ведь попасть в число лучших можно, только если эти показатели будут постоянно расти, а команда – побеждать.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762510553.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 10:16:44 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3588384976965981316</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Рюдигер: Я играл травмированным, и сделаю это снова!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Защитник &quot;Реала&quot; Антонио Рюдигер сделал шокирующее заявление: в прошлом сезоне он выходил на поле, будучи травмированным! Футболист признался, что испытывал дикую боль, но характер не позволял сидеть в запасе.

«Это было безумием, но я вновь сделаю это при необходимости», — заявил Рюдигер. Он подчеркнул, что всегда хочет помогать команде, несмотря ни на что. Даже с дискомфортом он мог бегать, и это стало для него главным аргументом.

&lt;b&gt;Что теперь с Рюдигером?&lt;/b&gt;

Сейчас футболист восстанавливается после очередного повреждения. Он признался, что ненавидит травмы больше всего на свете. Дополнительный отдых был необходим как морально, так и физически.

Короткая предсезонка после Клубного чемпионата мира сильно сказалась на его состоянии. Рюдигер ждет скорейшего возвращения в строй, но ему нужно еще немного времени.

&lt;b&gt;Останется ли Рюдигер в &quot;Мадриде&quot;?&lt;/b&gt;

Несмотря на все сложности, Антонио Рюдигер четко заявил: он хочет остаться в &quot;Мадриде&quot;. Его текущий контракт истекает в конце этого сезона.

Однако клуб и игрок начнут переговоры о продлении только в следующем году. Они дождутся, пока защитник полностью восстановится и вернется на поле.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762510572.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 10:16:44 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5976314036281979443</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Мы стабильно проигрывали: Тренер раскрыл секрет непобедимости «Сити» дома.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Premier League</category>
      
      
      <yandex:full-text>Тот самый момент, когда тренер соперника рубит правду-матку: «Мы были очень стабильны, но стабильно проигрывали!» И это не шутка.

Играть с «Манчестер Сити» на их поле – одна из самых трудных задач сезона. Для большинства команд это настоящий кошмар.

&lt;b&gt;Крепость «Этихад»: почему «Сити» непобедим?&lt;/b&gt;

Цифры говорят сами за себя: «Манчестер Сити» не проигрывает дома в Лиге чемпионов уже 23 матча подряд! Это 20 побед и всего 3 ничьи.

Более того, 16 из этих побед были одержаны с разницей в два и более мяча. Соперники просто не знают, как остановить эту машину.

&lt;b&gt;«Это всегда зрелище!»&lt;/b&gt;

Несмотря на всю сложность, эти матчи остаются настоящим подарком для болельщиков. Тренер признается: он сам с нетерпением ждал таких игр, когда жил в Голландии.

•   Встречи с «Сити» всегда стоят просмотра.
•   На поле выходят великие футболисты.
•   Команда Гвардиолы гарантирует великолепный матч без затягивания времени.

Вот почему даже те, кто стабильно проигрывает, не могут оторваться от игры «Манчестер Сити».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762510590.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 10:16:44 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5859461459308686795</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>10 месяцев ада позади: Жезус вернулся в строй!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Самая ожидаемая новость для фанатов «Арсенала»! Спустя долгие 10 месяцев мучительного восстановления, Габриэл Жезус снова тренируется с основной командой. Это не просто возвращение, это триумф воли после почти года вне игры.

&lt;b&gt;Что это значит для «Арсенала»?&lt;/b&gt;

Его появление на тренировке — огромный импульс для всего клуба. Форвард, наконец, присоединился к своим товарищам по команде. После такого длительного перерыва каждый шаг Жезуса на поле будет под пристальным вниманием.

&lt;b&gt;Долгий путь к возвращению&lt;/b&gt;

Габриэл Жезус выбыл из строя почти на год, проходя сложный процесс реабилитации. Теперь он вернулся к полноценным тренировкам. Это событие знаменует собой новую главу в его карьере и в сезоне «Арсенала».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762510603.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 10:16:44 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3529201085679347368</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Гюлер не готов? Звезда Мадрида провалил тест Ливерпуля!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Analysis</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Арда Гюлер пришёл в &quot;Реал Мадрид&quot; как суперзвезда, но, похоже, пока не тянет матчи топ-уровня. Недавний поединок с &quot;Ливерпулем&quot; стал для него настоящим испытанием, которое, по мнению экспертов, он не прошёл.

Встреча с мерсисайдцами показала все проблемы. Турок был буквально подавлен прессингом и скоростью средней линии соперника. В первом тайме он коснулся мяча 41 раз, а во втором, проведя на поле почти столько же времени, — всего 22 раза.

Четыре потери мяча — второй худший результат в команде после Винисиуса. Становится очевидно: когда &quot;Мадрид&quot; теряет контроль над мячом, Гюлер просто растворяется на поле.

&lt;b&gt;Что не так с Гюлером?&lt;/b&gt;

Важно понимать: это не вина самого Гюлера. Он — прирожденная &quot;десятка&quot;, которая лишь несколько месяцев осваивает новую позицию центрального полузащитника. Вопрос лишь в том, сможет ли он стать тем великолепным ЦП, о котором мечтают &quot;сливочные&quot;.

Несмотря на трудности, прогресс есть. Арда улучшил физическую форму, скорость, принятие решений и позиционную игру. У него есть отличная база для игры в центре поля.

&lt;b&gt;Талант есть, но чего не хватает?&lt;/b&gt;

Гюлер легко &quot;ломает&quot; линии соперников и виртуозно контролирует мяч. Но для игры в полузащите нужны хладнокровие и глубокое понимание игры, а этого пока недостаточно.

Ла Лига продолжит быть полигоном для его испытаний. Но истинным показателем станет игра в Лиге Чемпионов, где каждый матч — это проверка на прочность.

&lt;b&gt;Когда ждать прорыва?&lt;/b&gt;

Фанаты &quot;Мадрида&quot; должны запастись терпением. Гюлер молод, и ему нужно время, чтобы набраться опыта. Только так он сможет стать тем очень хорошим центральным полузащитником, которого все ждут.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762506885.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:15:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">172780907550441337</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Забудьте о Big Data: Футбольный динозавр раскрыл свой метод!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Managerial Insights</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В эпоху, когда каждый трансфер анализируют до последнего байта, один легендарный тренер делал всё иначе. Тони Пьюлис, которого многие считают «динозавром» футбола, рассказал, как подписывал сотни игроков, не глядя ни в одну базу данных. Его секрет? Уникальная система, которая жила прямо у него в голове.

Пьюлис работал менеджером более тридцати лет. За это время он совершил сотни подписаний, и ни одно из них не основывалось на современных данных. Вместо этого он полагался на свою личную, постоянно обновляемую информацию.

&lt;b&gt;База данных, которая жила в голове&lt;/b&gt;

Эта &quot;база&quot; формировалась годами кропотливой работы. Тони каждую неделю лично смотрел игры лиги, резервов и других команд. Он постоянно общался со скаутами и менеджерами всех уровней, собирая ценные сведения.

В те времена было нормой приходить на тренировки утром и возвращаться домой далеко за полночь. Пьюлис и его коллеги постоянно путешествовали, чтобы лично поговорить с людьми об игроках. Они искали таланты — как молодых, так и опытных.

&lt;b&gt;Почему он ездил на выезды?&lt;/b&gt;

Если игрока рекомендовали, Тони всегда старался посмотреть его как минимум три раза. Причем два из них — обязательно в выездных матчах. Он считал, что именно в гостях лучше всего проявляется твердый характер футболиста.

&lt;b&gt;Библия старой школы&lt;/b&gt;

До появления интернета незаменимым источником информации для Пьюлиса был ежегодно издаваемый сборник Rothmans. Этот футбольный справочник стал его настоящей «библией». От Харри Реднаппа, под руководством которого он начинал, Тони и перенял эту ценность глубоких знаний.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762506901.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:15:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">9174782961435532351</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Монако» вернулся: что значит это мощное заявление?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Всё идёт по кайфу!» — именно с таким заявлением ФК «Монако» вновь вышел на связь. После, вероятно, короткого перерыва клуб полон оптимизма и готов к новым свершениям. Это не просто слова, а мощный сигнал для фанатов.

&lt;b&gt;Что стоит за этой фразой?&lt;/b&gt;
Эта фраза — не просто громкие слова. Она сигнализирует о бодром возвращении команды к тренировкам или новому этапу подготовки. «Монако» демонстрирует уверенность и готовность к предстоящим вызовам.

Клуб явно настроен на позитивную волну. Такое заявление от команды всегда заряжает и болельщиков. Это обещание борьбы и ярких моментов на поле.

&lt;b&gt;Чего ждать от «Монако»?&lt;/b&gt;
Когда команда начинает с такого мощного позитивного заряда, это всегда хороший знак. Игроки, вероятно, выйдут на поле с удвоенной энергией и мотивацией. Можно ожидать, что «Монако» покажет характер и стремление к победам.

Такой настрой может стать фундаментом для успешного сезона. Клуб явно готов удивлять и радовать своих поклонников.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762506915.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:15:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2833681465942498387</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>FIFA шокировала: Альварес вне списка лучших?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Player Awards</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир в шоке! FIFA назвала номинантов на звание лучшего нападающего года. Но самое громкое имя сезона загадочно исчезло из списка.

Речь о Хулиане Альваресе. За прошлый сезон он забил 29 голов и отдал 7 голевых передач за «Атлетико». Его голы со штрафных были шедеврами, а спасение матчей — обычным делом. Казалось, такое просто невозможно проигнорировать.

&lt;b&gt;Где логика, FIFA?&lt;/b&gt;

Даже сам «Атлетико» недоумевает. Клуб опубликовал в соцсетях вопрос, который теперь задаёт весь мир: «А где Человек-паук?» Это прямое указание на то, что решение FIFA вызвало шквал негодования.

&lt;b&gt;Реакция мира на скандал&lt;/b&gt;

Пока фанаты и эксперты ломают голову над этим решением, очевидно одно: имя Хулиана Альвареса незаслуженно оказалось за бортом. И это лишь начало бурных дискуссий о справедливости футбольных премий.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762506927.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:15:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6564815037916298629</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>20 лет ждали! Новый стадион УДВОИТ доходы «Интера» и «Милана»</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Club Development</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Случилось то, во что многие не верили два десятилетия! «Интер» и «Милан» наконец-то готовы удвоить свои ежегодные доходы. Новый стадион, похоже, станет настоящей золотой жилой для миланских грандов.

Сейчас каждый клуб зарабатывает около 80 миллионов евро в год. К 2031-32 году эта цифра взлетит до впечатляющих 180 миллионов евро. Это настоящий финансовый прорыв, о котором мечтали десятилетиями.

&lt;b&gt;Откуда возьмутся сотни миллионов?&lt;/b&gt;

Основной поток денег пойдёт сразу из нескольких источников:
•   Продажа билетов и абонементов, а также новые эксклюзивные зоны принесут до 130 миллионов евро ежегодно каждому клубу.
•   Ещё 25 миллионов евро в казну добавит соглашение о правах на нейминг стадиона.

Новый объект спроектирован не просто как арена, а как «живое» сооружение, полностью интегрированное в городскую среду. Он будет генерировать постоянные денежные потоки, превращаясь в сердце Милана.

&lt;b&gt;20-летняя сага завершена?&lt;/b&gt;

Самое главное — дело сдвинулось с мёртвой точки. Территория, где будет стоять новый стадион, уже выкуплена у муниципалитета Милана. Это подтверждает, что многолетняя эпопея, длившаяся более 20 лет, наконец-то подходит к концу.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762506944.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 09:15:45 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6602761651502494620</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Гвардиола готовится к юбилею: «Ливерпуль» уже точит ножи?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Managerial News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В это воскресенье история творится на наших глазах! Хосеп Гвардиола проведет свой ТЫСЯЧНЫЙ матч в карьере главного тренера. Это не просто цифра, это целая эпоха в мировом футболе.

Он стоял у руля легендарных команд, оставляя за собой след из трофеев и уникального стиля игры. Но соперник у «Манчестер Сити» в этот день не из простых – сам «Ливерпуль».

&lt;b&gt;Феноменальная карьера: где ковал историю Пеп?&lt;/b&gt;

Путь Гвардиолы к тысяче матчей впечатляет. Он начал в резерве, а затем покорил Европу с грандами:
• «Манчестер Сити» — 549 матчей
• «Барселона» — 247 матчей
• «Бавария» — 161 матч
• «Барселона Б» — 42 матча
Каждый матч – это часть его легенды.

&lt;b&gt;«Ливерпуль» испортит праздник?&lt;/b&gt;

Теперь перед Пепом стоит особенная задача: не просто победить, а сделать это красиво в свой юбилейный день. «Горожане» просто не могут позволить себе испортить такой праздник своему наставнику. Или «Ливерпуль» уже приготовил свой «подарок»?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762503497.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 08:19:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">28556955762703441</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тебас в шоке: что произошло в Класико?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>League Governance</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Последнее «Класико» закончилось не только счётом, но и настоящей драмой. Президент Ла Лиги, Хавьер Тебас, не смог сдержать своего возмущения, назвав потасовку на поле «плохим примером».

Функционер прямо заявил: игроки поддались импульсам, которые обычным болельщикам просто непонятны. Это не спорт, а нечто выходящее за рамки.

&lt;b&gt;Почему Тебас так обеспокоен?&lt;/b&gt;

Для главы Ла Лиги это не просто стычка. Это удар по имиджу всего чемпионата, когда футболисты теряют контроль и показывают агрессию вместо профессионализма.

&lt;b&gt;Чего ждать дальше?&lt;/b&gt;

Тебас выразил надежду, что подобное больше никогда не повторится. Ведь Ла Лига должна ассоциироваться со страстью и мастерством, а не с беспорядками на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762503507.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 08:19:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3524930834912401860</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Лени Йоро: Франция U-21 ждет! Это прорыв?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Youth National Teams</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молодой защитник Лени Йоро получил вызов в сборную Франции U-21. Это событие, которое может кардинально изменить его карьеру.

&lt;b&gt;Что это значит для Йоро?&lt;/b&gt;
Вызов в молодежную сборную Франции — не просто признание таланта. Это прямой путь к главной команде страны. Йоро теперь будет играть на новом, более высоком уровне.

Каждый матч за U-21 — это шанс проявить себя перед скаутами и тренерами сборной. Такие возможности выпадают не каждому.

&lt;b&gt;Следующий шаг к вершине?&lt;/b&gt;
Для многих молодых звезд именно U-21 становится трамплином. Оттуда рукой подать до основы.

Теперь все внимание будет приковано к его выступлениям. Сможет ли Йоро оправдать ожидания и закрепиться в составе?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762503522.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 08:19:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7235757259227542227</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Две легенды футбола: один день, два праздника!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Milestones</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сегодня футбол празднует! Сразу две культовые фигуры, чьи имена навсегда вписаны в историю игры, отмечают дни рождения. Это настоящий подарок для всех поклонников спорта.

&lt;b&gt;Кто же эти именинники?&lt;/b&gt;

Первый — неподражаемый вратарь Давид Де Хеа. Ему исполняется 35 лет. Его сейвы восхищали миллионы фанатов по всему миру.

Второй герой дня — легендарный защитник Рио Фердинанд. Сегодня ему исполняется 47. Его имя — синоним надежности и класса в обороне.

&lt;b&gt;Легенды своих поколений&lt;/b&gt;

Оба игрока оставили неизгладимый след в истории клубов и сборных. Их карьеры — пример истинного профессионализма и страсти к футболу.

Это день, когда можно вспомнить их лучшие моменты и просто порадоваться за великих спортсменов. С праздником, легенды!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762503534.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 08:19:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2632608482971817308</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ван Дейк хотел в «Реал»? Романо раскрыл всю правду!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Слухи о сенсационном переходе Вирджила ван Дейка в мадридский «Реал» прошлым летом буквально взорвали интернет. Испанские издания трубили о том, что капитан «Ливерпуля» рвался в Мадрид свободным агентом.

Но Фабрицио Романо, главный инсайдер футбольного мира, моментально опроверг эти домыслы. Он расставил все точки над «i», раскрыв истинные намерения голландца.

&lt;b&gt;Настоящие планы капитана&lt;/b&gt;
По словам Романо, желание Ван Дейка всегда было предельно ясным: остаться в «Ливерпуле». Он видел себя важной частью проекта и полностью доверял клубу. Именно поэтому защитник без колебаний продлил свой контракт.

&lt;b&gt;Почему появились эти слухи?&lt;/b&gt;
Конечно, агенты игроков такого калибра всегда на связи с топ-клубами. Они изучают рынок и возможные варианты — это их работа. Однако желание самого Ван Дейка оставалось неизменным: он был сосредоточен только на «Ливерпуле» и продолжении карьеры в клубе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762503547.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 08:19:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3135306778597251277</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>АПЛ доминирует: каждый клуб в верхней трети ЛЧ!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Лига Чемпионов</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Это уже не просто успех, это тотальное превосходство! Каждый представитель Английской Премьер-лиги, участвующий в Лиге Чемпионов, сейчас находится в верхней трети общего зачёта.

&lt;b&gt;Что это значит для мирового футбола?&lt;/b&gt;
Такого стабильного выступления всех команд одной лиги не наблюдалось давно. Это подчёркивает невероятную глубину и финансовую мощь АПЛ. Их клубы задают новые стандарты.

&lt;b&gt;АПЛ — машина, которую не остановить?&lt;/b&gt;
Пока рано говорить о победителях, но тенденция очевидна. Английские гранды не просто участвуют — они диктуют условия. Борьба за главный европейский трофей обещает быть жаркой, но фавориты уже обозначились.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762499655.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:15:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6312749500417246279</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Слухи об АПЛ? Родриго дал мощный ответ фанатам Мадрида!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Несмотря на шквал слухов о возможном переходе в АПЛ, Родриго принял неожиданное решение, которое взорвало футбольный мир. Бразильский вингер не собирается никуда уходить из &quot;Мадрида&quot;!

&lt;b&gt;Почему все ждали его ухода?&lt;/b&gt;

Последние месяцы выдались для Родриго непростыми. Его игра оставляла желать лучшего, и многие эксперты уже отправляли его в английские клубы. Казалось, расставание неизбежно.

&lt;b&gt;Решение, которое удивило всех&lt;/b&gt;

Но сам игрок полон решимости! Он чётко дал понять: его цель – добиться успеха именно в &quot;Мадриде&quot;. Родриго намерен остаться в клубе как минимум до конца своего контракта в 2028 году.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Вингер честно признаёт, что последние месяцы играл не на своём уровне. Однако Родриго уверен: он сможет вернуться в лучшую форму и доказать свою ценность. В &quot;Мадриде&quot; же никто не сомневается в его профессионализме и воле к победе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:15:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-365139096738355005</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>BVB: Уходим на каникулы первыми! И возвращаемся тоже.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Бундеслига</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бундеслига расщедрилась на сюрпризы для BVB! &quot;Шмели&quot; отправятся на зимние каникулы раньше всех клубов лиги. Но и вернутся на поле они в числе первых.

&lt;b&gt;Когда BVB уйдет на отдых?&lt;/b&gt;

Последний свисток перед отдыхом прозвучит 19 декабря. В пятницу BVB сыграет с гладбахской «Боруссией» и сразу отправится на заслуженные каникулы.

&lt;b&gt;И когда ждать возвращения на поле?&lt;/b&gt;

Не успеют футболисты насладиться отдыхом, как снова в бой! BVB выйдет из отпуска также раньше всех команд.

Первый матч после праздников — 9 января. В пятницу «шмели» проведут гостевую встречу с «Айнтрахтом».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:15:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7524790445553882470</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Ювентус упустил звезду: Кто виноват в провале?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Ювентус&quot; был буквально в одном шаге от сенсационного трансфера, который мог изменить игру! Речь о полузащитнике Ардоне Яшари, которого туринцы почти заполучили. Но вместо того, чтобы закрепить успех, клуб... сам нажал на стоп-кран.

&lt;b&gt;Почему все сорвалось?&lt;/b&gt;

Как сообщает Фабрицио Романо, &quot;Ювентус&quot; имел устное соглашение с окружением Яшари. Это произошло в период с марта по начало мая, когда спортивным директором был Кристиано Джунтоли. Оставалось лишь договориться с &quot;Брюгге&quot;.

Интерес к Яшари активизировался после того, как стало ясно: Сандро Тонали в команду не перейдет. Казалось, сделка близка, и &quot;Ювентус&quot; найдет своего нового таланта.

&lt;b&gt;Новый директор – новый курс?&lt;/b&gt;

Однако затем в клубе произошли перемены. На пост спортивного директора пришел Дамьен Комолли, и трансферная стратегия &quot;Ювентуса&quot; кардинально изменилась.

Новое руководство решило пересмотреть приоритеты. В итоге переговоры с Ардоном Яшари были полностью свернуты. Так &quot;Ювентус&quot; сам отказался от игрока, который был уже почти &quot;в кармане&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762499704.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:15:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-156123808214073858</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Всего 17 лет: этот парень уже в главной сборной!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вам всего 17. Ваши ровесники готовятся к выпускным экзаменам, а вы... получаете официальный вызов в главную сборную своей страны! Именно это произошло с Джеймсом Овери.

Молодой защитник Джеймс Овери, которому исполнилось лишь семнадцать, стал главной сенсацией в австралийском футболе. Его имя теперь на устах у всех болельщиков.

&lt;b&gt;Кто такой Джеймс Овери?&lt;/b&gt;

Овери — защитник, и его талант заметили очень рано. Такой стремительный прорыв в основной состав национальной команды — большая редкость. Он пропустил все молодежные этапы, сразу попав к взрослым.

&lt;b&gt;Что это значит для сборной?&lt;/b&gt;

Вызов столь юного игрока — это не просто признание его таланта. Это четкий сигнал: Австралия делает ставку на будущее, на новое поколение футболистов. Джеймс Овери теперь — один из них.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Fri, 07 Nov 2025 07:15:20 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5058654042921623478</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Влахович остаётся в «Юве»! Спаллетти изменил всё.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Contracts</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ещё недавно его уход из «Ювентуса» казался почти неизбежным. Душан Влахович был одной ногой за пределами Турина.

Но сегодня ситуация изменилась на 180 градусов. Девятый номер «Юве» никогда не был так близок к клубу!

&lt;b&gt;Спаситель по имени Спаллетти&lt;/b&gt;

Эту невероятную трансформацию совершил один человек – тренер Спаллетти. Он поверил в Душана, когда другие, возможно, уже списали его со счетов.

И Влахович отплатил сполна. Его отношение к игре и тренировкам полностью соответствовало ожиданиям наставника.

&lt;b&gt;Что дальше? Новый контракт?&lt;/b&gt;

Теперь между игроком и клубом царит полное взаимопонимание. Все спокойно и без лишних драм.

Вскоре состоится важная встреча. На ней будут обсуждать продление контракта Душана.

По слухам, клуб готов предложить ему зарплату около 8 миллионов евро. Это серьезная заявка на будущее!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762463524.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 21:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1848330350151687069</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Молодые легенды ЛЧ: 50 матчей – кто в списке?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Football Statistics &amp; Records</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пятьдесят матчей в Лиге Чемпионов – это целая футбольная жизнь для многих. Но представьте: кто-то умудряется достичь этой планки, едва выйдя из юниорского возраста. Они не просто играют – они доминируют.

&lt;b&gt;Что значит попасть в этот элитный клуб?&lt;/b&gt;

Это не просто статистика. Это знак элитного таланта, невероятной работоспособности и безграничного доверия тренеров. Эти парни – будущее футбола, которое уже сегодня пишет историю на полях главного клубного турнира Европы.

&lt;b&gt;Почему это так важно для карьеры?&lt;/b&gt;

Такие футболисты начинают карьеру с космической скоростью. Они получают опыт, который многие игроки накапливают десятилетиями, и делают это на самом высоком уровне. Их имена уже сейчас гремят, а потенциал кажется безграничным.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762463542.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 21:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2928813203724563001</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Цена невнимательности: Жоао Педро раскрыл главный урок ЛЧ</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Match Analysis &amp; Team Strategy</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Хороший урок», — так Жоао Педро оценил недавнюю битву с «Карабахом». Но за этими словами кроется нечто большее, чем просто анализ одной игры. Это жесткое предупреждение для всей команды.

Он ясно дал понять: в Лиге чемпионов нельзя выключаться ни на минуту. Нужно играть на сто процентов от начала и до самого конца.

&lt;b&gt;Потеряешь концентрацию – потеряешь всё?&lt;/b&gt;

Потеря фокуса даже на мгновение может стоить слишком дорого. Команда обязана научиться держать максимальную концентрацию весь матч. Это не обсуждается.

Любое ослабление внимания — прямой путь к проблемам. Это фундамент успеха на таком уровне.

&lt;b&gt;Что это значит для будущего?&lt;/b&gt;

Это не просто слова о тактике. Это прямое указание на то, что будет трудно вернуться в ЛЧ в следующем сезоне, если команда не усвоит этот урок.

Жоао Педро четко дал понять: каждый матч — это битва за будущее, где нет места расслабленности.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 21:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">722898478651055743</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Я очень устал: Тренер Спартака Станкович готов покинуть клуб</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренерские Перестановки</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая бомба в российском футболе! Главный тренер &quot;Спартака&quot; Деян Станкович объявил о своей полной готовности покинуть клуб. Его слова шокировали многих.

&lt;b&gt;&quot;Я просто устал от всего&quot;&lt;/b&gt;

Эмоциональное заявление Станковича прозвучало как крик души. Он признался, что &quot;очень устал от того, что происходит&quot; вокруг команды. Вся эта негативная шумиха давит на него.

Тренер хочет одного — вернуться домой, к жене и дочке. Он подчеркнул, что происходящее влияет не только на него, но и на футболистов, а также на весь персонал клуба.

&lt;b&gt;Решение за клубом, но Станкович готов ко всему&lt;/b&gt;

Станкович твёрдо заявил: команда и игроки не заслуживают такого негатива. Он готов принять любое решение руководства &quot;Спартака&quot;.

&quot;Если решат завтра, я готов. Если случится послезавтра, тоже готов&quot;, — отметил он. Пока Деян Станкович остаётся в Москве, но его будущее в клубе висит на волоске.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762463573.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 21:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8589039290129669875</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>300 000 фанатов штурмуют Месси: чего они хотят?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферные Слухи</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>У Лионеля Месси и его жены Антонеллы случился настоящий &quot;комментарийный шторм&quot;. Более 300 тысяч фанатов «Галатасарая» буквально завалили их соцсети за сутки.

Причина одна: турецкие болельщики отчаянно просят аргентинца перейти в их клуб. Они требуют, чтобы Лео выбрал именно их команду.

&lt;b&gt;Зачем Месси это нужно?&lt;/b&gt;

Слухи о возможном переходе Месси в «Галатасарай» появились не просто так. Лео ищет игровую практику на время паузы в МЛС.

Это ему необходимо, чтобы быть в оптимальной форме перед Чемпионатом мира 2026 года.

&lt;b&gt;Безумная любовь или реальный план?&lt;/b&gt;

Массовая атака фанатов показывает, насколько сильно они верят в этот трансфер. Теперь весь мир следит, чем ответит футбольная легенда на такой беспрецедентный призыв.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Thu, 06 Nov 2025 21:13:07 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7676883193394268716</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  








































































































































































































































</rss>
