<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Алонсо потерял раздевалку Реала? Игроки бунтуют!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Coaching/Management</category>
      <yandex:full-text>В &quot;Реале&quot; назревает скандал, который может стоить Хаби Алонсо места. Похоже, тренер потерял контроль над раздевалкой. Игроки недовольны его методами.

&lt;b&gt;Что бесит игроков?&lt;/b&gt;

Источник Relevo, журналист Пикон, сообщает: Алонсо стремится контролировать абсолютно всё. Это касается как тактики на поле, так и жизни команды за его пределами.

Футболисты жалуются на перегрузку информацией. Им надоели бесконечные разборы ошибок и чрезмерно долгие видеоанализы.

&lt;b&gt;Потерял ли Алонсо доверие?&lt;/b&gt;

Но это не всё. Некоторые ветераны &quot;сливочных&quot; считают, что Алонсо неправильно руководит коллективом.

Он уже потерял доверие нескольких опытных игроков. Более того, часть руководства клуба разделяет это мнение.

Теперь главный вопрос: сможет ли Хаби Алонсо переломить ситуацию? Или его правление в &quot;Мадриде&quot; под угрозой?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762798756.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 18:20:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1712466862246859902</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Вердер: почему этот клуб стал палачом тренеров Бундеслиги?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Bundesliga/Club News</category>
      <yandex:full-text>Клуб &quot;Вердер&quot; получил жуткое прозвище &quot;жестокий и неумолимый&quot; не просто так. В этом сезоне Бундеслиги все три тренерские отставки произошли после матчей именно с этой командой. Это не просто совпадение, а пугающая закономерность.

&lt;b&gt;Кто на очереди?&lt;/b&gt;

Круг замкнулся для тренера Симониса из &quot;Вольфсбурга&quot;. Его последний официальный матч во главе команды пришелся на игру с &quot;Вердером&quot; на &quot;Везерштадионе&quot;. Именно на этом стадионе он когда-то начинал свой путь с &quot;Вольфсбургом&quot;, но уже с другим соперником.

&lt;b&gt;&quot;Зелено-белый&quot; приговор&lt;/b&gt;

&quot;Вердер&quot; стал настоящим катализатором кадровых перестановок. Каждый раз, когда они выходят на поле, кто-то из тренерского штаба соперника рискует своим местом. Эта статистика делает клуб одним из самых непредсказуемых факторов в лиге.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762798773.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 18:20:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">1614597575497677031</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Вундеркинд Герты: за ним охотятся все топы Бундеслиги!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player News/Transfers</category>
      <yandex:full-text>Всего 16 лет, а за ним уже выстроилась очередь из грандов Бундеслиги! Кеннет Айххорн из &quot;Герты&quot; стал главной трансферной целью для &quot;Баварии&quot;, &quot;Боруссии&quot; и &quot;Лейпцига&quot;.

&lt;b&gt;Почему все хотят 16-летнего немца?&lt;/b&gt;

Этот юный полузащитник &quot;Герты&quot; уже несколько месяцев находится под пристальным вниманием. Скауты &quot;Баварии&quot; не спускают с него глаз, а представители всех трёх клубов лично наблюдали за игрой Айххорна.

Особенно настойчив &quot;Лейпциг&quot;. Там видят в Кеннете будущую звезду центра поля, способную в ближайшие годы стать ключевым игроком.

&lt;b&gt;За сколько его можно забрать?&lt;/b&gt;

Пока &quot;Герта&quot; держит своего алмаза, но уже летом 2026 года активируется клаузула выкупа. Его цена составит около 10–12 миллионов евро.

Это огромные деньги за такого молодого футболиста, но для немецких грандов это инвестиция в будущее, которая может окупиться сторицей.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762798790.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 18:20:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3276653579214675661</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Юрич уволен в третий раз! Игроку открылась дорога в «Рому»?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренерские отставки и трансферы</category>
      <yandex:full-text>Иван Юрич пережил невероятное: трижды уволен за один календарный год! Но его падение открыло неожиданную дверь для Адемолы Лукмана, форварда «Аталанты».

Его тренерская карьера превратилась в череду катастроф. «Рома», «Саутгемптон», а теперь и «Аталанта» — везде Юрич не продержался и полгода. Три увольнения за 12 месяцев!

&lt;b&gt;Как крах тренера спасает игрока?&lt;/b&gt;

Именно в «Аталанте» Адемола Лукман переживал не лучшие времена. Конфликт с теперь уже бывшим тренером Юричем сделал его положение в команде крайне напряженным, а начало сезона — непростым.

Но кризис Лукмана заметили в Риме. «Рома» срочно ищет усиление в атаку. Лазарет клуба переполнен ключевыми игроками:
• Пауло Дибала
• Леон Бэйли
• Эван Фергюсон
• Артем Довбик
Именно поэтому Лукман, переживший непростое начало сезона, стал главной целью.

&lt;b&gt;Что решит судьбу трансфера?&lt;/b&gt;

На данный момент все зависит от Джана Пьеро Гасперини. Если главный тренер «Аталанты» изменит свое мнение о Лукмане, переговоры могут начаться уже в январе.

Конфликт с Юричем, который стоил ему места в основе, теперь может открыть Лукману прямую дорогу в столицу Италии. Невероятный поворот!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762798811.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 18:20:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3563899491289915416</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Коло Муани сломал челюсть: Невероятное облегчение!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Травмы игроков</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир замер в тревоге: у Рандаля Коло Муани подтвержден перелом челюсти. Эта новость могла стать приговором для игрока, но врачи сделали сенсационное заявление, которое изменило все.

&lt;b&gt;Диагноз, который удивил всех&lt;/b&gt;

Обычно такие травмы означают долгие месяцы восстановления и сложную операцию. Однако случай Коло Муани оказался уникальным. Специалисты подтвердили: хирургическое вмешательство не потребуется!

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения героя?&lt;/b&gt;

Изначально предполагалось, что игрок выбыл на шесть-восемь недель. Но благодаря благоприятному диагнозу, восстановление займет значительно меньше времени. Фанаты могут выдохнуть: скоро их кумир снова будет на поле!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762798823.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 18:20:24 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1796173197191236854</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Свершилось! «Аталанта» уволила тренера, вот кто его заменит.</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Смена тренера</category>
      
      
      <yandex:full-text>Громкая новость сотрясла мир итальянского футбола: Иван Юрич официально уволен с поста главного тренера «Аталанты»! Это не слухи и не домыслы, а подтвержденный факт.

Клуб принял окончательное решение, о котором уже объявили все крупные спортивные инсайдеры.

&lt;b&gt;Эпоха Юрича завершена&lt;/b&gt;

«Аталанта» официально подтвердила: Иван Юрич покидает свой пост. Это означает кардинальные перемены для команды.

&lt;b&gt;Кто теперь у руля?&lt;/b&gt;

Интрига разрешилась быстро. Новым наставником «Аталанты» станет Рафаэлле Палладино!

Об этом с уверенностью заявляет Фабрицио Романо, используя свою знаменитую фразу «Here We Go!». Анонс нового тренера ожидается в самое ближайшее время.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762794763.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 17:14:06 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8029245390880399943</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Гиббс-Уайт: он снова забил в АПЛ!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игровая производительность</category>
      
      
      <yandex:full-text>Морган Гиббс-Уайт вновь заставил говорить о себе! Игрок поразил ворота соперника в Английской Премьер-лиге.

&lt;b&gt;Что этот гол значит для игрока?&lt;/b&gt;
Результативный удар Гиббса-Уайта подтверждает: он продолжает демонстрировать свои бомбардирские качества на высшем уровне. Это не случайность, а стабильная игра.

&lt;b&gt;Почему об этом говорят?&lt;/b&gt;
Каждый такой гол привлекает к футболисту повышенное внимание. АПЛ видит, как Морган Гиббс-Уайт вновь напоминает о себе своими точными ударами.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762794784.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 17:14:06 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8910841440754394990</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Моуринью оставил «Фенербахче» космический счет за отель!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренеры и клубы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Португальский тренер Жозе Моуринью умеет не только выигрывать трофеи, но и оставлять после себя счета, от которых захватывает дух! Турецкие СМИ сообщают о невероятной сумме.

За время работы в «Фенербахче» Моуринью прожил в стамбульском Four Seasons Hotel. Его личный счет за люксовые апартаменты составил колоссальные 747 000 евро!

&lt;b&gt;Как можно потратить столько?&lt;/b&gt;
Особый шок вызывает продолжительность проживания. Моуринью провел в отеле 15 из 16 месяцев своего пребывания в клубе. Это почти весь его контрактный срок.

&lt;b&gt;&quot;Золотой парашют&quot; для Особенного&lt;/b&gt;
Впрочем, это не единственная внушительная сумма. Моуринью был уволен в августе после вылета от «Бенфики», которую теперь сам и возглавляет. Теперь ему должны выплатить около 15 миллионов евро компенсации за досрочное расторжение контракта.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762794797.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 17:14:06 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8447872148789009051</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>&lt;b&gt;Тихая сенсация «Интера»: этот новичок взорвал Серию А!&lt;/b&gt;</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Игроки и трансферы</category>
      
      
      <yandex:full-text>Когда Анж-Йоан Бонни приходил в «Интер» этим летом, от него ждали адаптации. Но французский новичок не стал ждать – он уже рвет Серию А! Его трансфер стал настоящим попаданием в цель.

&lt;b&gt;Бонни в огне: цифры говорят сами за себя&lt;/b&gt;

Он уже второй бомбардир команды в чемпионате. Четыре мяча – столько же, сколько у самого Лаутаро Мартинеса. Есть у него и гол в Лиге чемпионов.

В Серии А Бонни набрал семь очков по системе «гол+пас». Это лучший показатель в «Интере» и второй во всем чемпионате, уступая лишь Нико Пасу.

• Эффективность ударов поражает: каждая попытка приносит «Интеру» 0,5 гола. Из восьми ударов четыре стали результативными. Для сравнения, у Лаутаро – 34 удара.

&lt;b&gt;Что думает тренер?&lt;/b&gt;

Тренер Киву в восторге от отношения Бонни к делу. Он особо выделяет франко-аргентинский дуэт Бонни-Лаутаро. Физическая сила Анжа впечатляет, он не собирается сидеть на скамейке.

Сам Бонни подтверждает: «Важно играть стабильно. Здорово забивать, учиться и работать как команда: это три очень важных момента на нашем пути».

Да, ему еще есть куда расти. Не хватает мобильности, понимания эпизодов, скорости. Но одно ясно: Бонни уже сейчас усложняет жизнь своему тренеру, заставляя его выбирать между звездами. Он один из трех новичков, чьи ожидания полностью оправдываются.

---

&lt;b&gt;«ПСЖ» боится Сафонова? Тренер сборной России раскрыл ВСЮ правду!&lt;/b&gt;

Матвей Сафонов не должен возвращаться в Россию. Таков категоричный совет Виталия Кафанова, тренера вратарей сборной. Он видит будущее голкипера только в большом европейском клубе.

&lt;b&gt;Борьба за место: кто сильнее?&lt;/b&gt;

Кафанов считает, что если не «ПСЖ», то это должен быть клуб из Лиги чемпионов, где Сафонову будут доверять. Сейчас еще рано думать о переходе, но зимой ситуация может измениться.

Нынешний конкурент Матвея, Шевалье, не идеален. Он тоже ошибается, как и любой другой вратарь. Сафонову нужен шанс – две-три игры, чтобы почувствовать ритм. Тогда, по мнению Кафанова, он закрепится надолго.

&lt;b&gt;Почему «ПСЖ» опасается?&lt;/b&gt;

В «ПСЖ» есть опасения, что Сафонов может вытеснить Шевалье. Кафанов объясняет это тем, что Матвей стоит 40 миллионов евро. Это серьезная инвестиция, которая обязывает.

Сафонов очень хочет играть, но понимает: вратарь на поле всегда один. Он всегда был первым номером, но такие периоды бывают у всех великих вратарей. И они делают их только сильнее.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762794821.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 17:14:06 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2994491135143340126</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Шешко в шоке: травма несерьезна, но сборная отменяется!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Травмы и состав</category>
      
      
      <yandex:full-text>Словенский форвард Бенджамин Шешко пропустит сборную! Хотя травма оказалась легкой, он все равно не сыграет за национальную команду. Новость ошарашила болельщиков, ведь ожидалось его участие.

&lt;b&gt;Что случилось с Шешко?&lt;/b&gt;

По информации The Athletic, повреждение нападающего действительно не представляет серьезной угрозы. Медицинский штаб подтвердил: это лишь незначительная проблема.

Но даже такая &quot;мелочь&quot; стала решающей. Игроку предписано восстановление, а это значит – никаких поездок в сборную.

&lt;b&gt;Почему он все же не едет?&lt;/b&gt;

Решение, вероятно, принято для полного восстановления и предотвращения рецидивов. Клуб и игрок не хотят рисковать, даже если речь идет о небольшой травме.

Теперь Шешко сосредоточится на тренировках и подготовке к клубным матчам. Сборная Словении же вынуждена искать ему замену.</yandex:full-text>
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 17:14:06 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9098172980829628661</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Родриго провалился: журналист Marca бьет тревогу!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игровая форма</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Родриго провалился!» — эти слова журналиста Marca взорвали сеть. Футболист «Мадрида» снова разочаровал, выйдя на поле со скамейки.

Хуан Игнасио-Гарсия Очоа, известный обозреватель, не сдерживает эмоций. Он прямо заявляет: бразилец не просто не тянет на стартовый состав.

&lt;b&gt;Что случилось с Родриго?&lt;/b&gt;

По мнению журналиста, Родриго даже не способен переломить ход матча. Он не является тем «джокером», который нужен команде.

Каждый его выход на позиции правого форварда оборачивается неудачей. Это становится тревожной тенденцией для клуба.

&lt;b&gt;Почему он играет?&lt;/b&gt;

Самый острый вопрос, который задает Очоа: почему Родриго появляется на поле раньше Гонсало? Этот выбор становится всё более непонятным.

Его игра не соответствует ожиданиям. Возможно, пришло время пересмотреть его роль в команде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762791506.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 16:19:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5174027730939953975</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Шок для фанатов Челси: Лавия вылетел на месяц!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Официально подтверждено: Ромео Лавия, которого так ждали на поле, выбыл из строя минимум на целый месяц! Эта новость стала настоящим ударом для команды и её болельщиков.

Травма была получена во время напряженного матча против «Карабаха». Теперь полузащитник не сможет помочь клубу в ближайших играх, что ставит под вопрос стратегию тренера.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Челси&quot;?&lt;/b&gt;

Потеря ключевого игрока в середине сезона — серьезное испытание. Команде придется искать новые тактические решения и перестраивать игру без Лавии. Это создаст дополнительную нагрузку на других футболистов.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Минимум месяц восстановления — это значит, что болельщикам придется набраться терпения. Важно, чтобы Лавия полностью восстановился и вернулся на поле без спешки, избегая рецидивов. Его возвращение станет долгожданным событием.

Теперь все внимание будет приковано к тому, как &quot;Челси&quot; справится с этим вызовом. Сможет ли команда удержать свои позиции без важного звена?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762791530.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 16:19:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2751364813748679215</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>НА БАНКЕ: 7000! Как мы это сделали?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Это случилось! Дзен-канал &quot;НА БАНКЕ&quot; достиг невероятной отметки в 7000 подписчиков. Спасибо каждому &quot;шмелю&quot;, который с нами!

Эта цифра — не просто число. Это 7000 настоящих энтузиастов и фанатов &quot;Боруссии Дортмунд&quot;. Для вас клуб — это эмоции, сердце и стиль жизни.

&lt;b&gt;Кто стоит за этим успехом?&lt;/b&gt;

Команда админов &quot;НА БАНКЕ&quot; каждый день работает над тем, чтобы вам было интересно. Мы стараемся, чтобы вы смеялись, спорили и переживали вместе с нами.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Но мы не останавливаемся на достигнутом. Впереди — новая, амбициозная цель: 10 000 подписчиков! С такой атмосферой и вашей поддержкой мы уверены, что все получится. Danke!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762791544.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 16:19:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2850056424841446121</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>МЮ вздохнул с облегчением: Травма Шешко несерьёзна?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Травмы и трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» не паникует! Несмотря на беспокойство фанатов, в клубе уверены: травма Беньямина Шешко не продлится долго.

&lt;b&gt;Что говорят в клубе?&lt;/b&gt;

По информации авторитетного инсайдера Фабрицио Романо, в самом «Манчестер Юнайтед» царит оптимизм. Там считают, что восстановление Шешко не займёт много времени.

&lt;b&gt;Это хорошая новость для МЮ?&lt;/b&gt;

Такая оценка ситуации — отличная новость для «Юнайтед». Ведь это означает, что игрок вернется в строй гораздо быстрее, чем могли опасаться болельщики и аналитики.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762791561.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 16:19:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7005113058351104114</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Атлетико» переходит под контроль США: что ждет клуб?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости и финансы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадридский «Атлетико» продан! Контрольный пакет акций легендарного клуба перешел в руки американского инвестиционного фонда Apollo. Футбольный мир в шоке.

&lt;b&gt;Когда сделка вступит в силу?&lt;/b&gt;

Эта эпохальная сделка не будет закрыта мгновенно. Финальное оформление всех документов и передача прав завершатся только в 2026 году.

&lt;b&gt;Что получит «Атлетико»?&lt;/b&gt;

Новые американские владельцы уже заявили о своих планах. Инвестиционный фонд Apollo намерен вложиться в развитие клуба. Деньги пойдут на усиление команд и масштабные инфраструктурные проекты.

Смогут ли американцы вывести «Атлетико» на новый уровень? Это открывает новую главу в истории испанского гранда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762791575.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 16:19:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2319717147228212002</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шлоттербек — лучший! Но кто еще ворвался в сборную тура?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Нико Шлоттербек просто взорвал матч против «Гамбурга»! Его феноменальная игра не оставила шансов конкурентам – именно он признан лучшим игроком тура. Теперь Шлоттербек по праву занял место в нашей символической сборной.

&lt;b&gt;Кейн, Шлоттербек и... кто еще в основе?&lt;/b&gt;

Наконец-то стала известна полная сборная 10-го тура, и там собрались настоящие мастера. К Шлоттербеку присоединились звезды первой величины, включая самого Гарри Кейна.

&lt;b&gt;Вратарь, который почти не работал?&lt;/b&gt;

Но главный сюрприз ждал нас в воротах. Место в сборной занял Флеккен, хотя по его воротам за всю игру нанесли лишь один удар, да и тот был заблокирован. Удивительно, но факт: даже с таким минимумом работы он оказался в числе лучших.

Нельзя не отметить и Тапсобу, который выдал целых две голевые передачи. Его вклад в игру был неоценим, что и обеспечило ему место среди лучших игроков этого тура.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762787805.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 15:19:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8721835352202847454</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Провал года? «Милан» срочно спасает звезду «Вест Хэма»!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Агент нападающего Никласа Фюллькруга сделал шокирующее признание: переход его 32-летнего клиента в «Вест Хэм» оказался полным провалом. Игрок не смог закрепиться в английском клубе, и его будущее там под большим вопросом.

Но ждать конца сезона, похоже, никто не собирается. Итальянский «Милан» уже готов протянуть руку помощи, сделав Фюллькруга своей главной целью в январское трансферное окно.

&lt;b&gt;Что пошло не так?&lt;/b&gt;

Всего несколько месяцев назад 32-летний форвард перебрался в Лондон, но так и не смог показать свой максимум. Руководство «молотобойцев» теперь рассматривает вариант с арендой игрока, чтобы дать ему шанс перезагрузиться.

&lt;b&gt;Шанс на перезагрузку?&lt;/b&gt;

Для «Милана» это может быть идеальный вариант усиления атаки, а для самого Фюллькруга – уникальный шанс перезапустить карьеру в одном из топ-клубов Европы. Итальянский гранд, по данным Tuttomercatoweb, уже активно работает над сделкой.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762787874.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 15:19:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2155683031695288324</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Нагельсманн: Тер Стеген здоров, но ему придется искать новый клуб?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Марк-Андре тер Стеген почти восстановился после травмы, но Юлиан Нагельсманн уже открыто говорит о возможном уходе вратаря. Главный тренер сборной Германии подтвердил, что голкипер чувствует себя хорошо. Однако его будущее в большом футболе под угрозой – и это не шутка!

Нагельсманн рассказал, что обсуждал ситуацию с Марком-Андре. План был прост: после восстановления вратарь возвращается в основу. Но что, если этого не произойдет?

&lt;b&gt;Почему игровое время важнее всего?&lt;/b&gt;

Если Тер Стеген не сможет получить постоянную игровую практику, ему придется искать новый клуб. Причем, по словам Нагельсманна, статус команды не имеет значения. Важно лишь одно: регулярно выходить на поле и показывать свой класс.

Зимнее трансферное окно обещает быть непростым. Но для Тер Стегена это единственный шанс вернуться на пик формы.

&lt;b&gt;Неужели великий Марк-Андре останется без клуба?&lt;/b&gt;

Несмотря на все сложности, Нагельсманн полон оптимизма. Он верит, что Марк-Андре — отличный вратарь, который найдет себе новую команду. Ведь главное уже случилось: Тер Стеген снова здоров и готов играть!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762787907.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 15:19:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8168651416900576458</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок для Кот-д'Ивуара: Н'Дика травмирован, что дальше?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Молния! Ключевой защитник сборной Кот-д'Ивуара, Эван Н'Дика, получил растяжение голеностопа. Это случилось в самом конце недавнего матча с «Удинезе».

Игрок уже не полетел на сборы с национальной командой. Его участие в ближайших играх сборной теперь под огромным вопросом.

&lt;b&gt;Судьба Н'Дики: остаться или лететь?&lt;/b&gt;
В эти часы решается критический вопрос. Медицинский персонал ивуарийской сборной консультируется, чтобы принять финальное решение.

&lt;b&gt;Что решат врачи?&lt;/b&gt;
Останется ли Н'Дика в Тригории для экстренного лечения? Или, несмотря на травму, присоединится к сборной в ближайшие дни?

От этого выбора зависит не только скорость восстановления звезды, но и боеспособность Кот-д'Ивуара в важнейший период. Футбольный мир замер в ожидании.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762787925.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 15:19:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8370618728154606491</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Месси заговорит о Барселоне: что он скрывал?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Интервью</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Лео Месси готовится взорвать инфополе! Легенда футбола анонсировал большое интервью, где впервые после долгого молчания прольет свет на отношения с &quot;Барселоной&quot;.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;

Каждое слово Месси о каталонском клубе — на вес золота. Его уход был шоком для миллионов фанатов по всему миру, и до сих пор многие детали остаются за кадром.

&lt;b&gt;Что ждать от откровений?&lt;/b&gt;

Ожидается, что в беседе с Diario Sport Месси коснется самых острых тем. Возможно, мы узнаем новые подробности его ухода или даже планы на будущее. Интервью выйдет совсем скоро!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762787955.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 15:19:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1527788884469740663</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Я перешёл все границы!»: Голкипер сделал шокирующее заявление</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Заявления игроков, Скандалы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Голкипер публично признал, что «перешел все границы». Его откровенное заявление всколыхнуло социальные сети, ведь спортсмен впервые открыто высказался о нарастающем давлении и скандале.

«Прежде всего я человек», — подчеркнул вратарь, принеся извинения за любые причиненные неудобства. Он заявил, что всегда стремился быть хорошим человеком как в жизни, так и на поле.

&lt;b&gt;Что случилось на самом деле?&lt;/b&gt;

Спортсмен признался: его имя стали использовать для оправдания плохой игры. При этом, как утверждает голкипер, критики «совершенно ничего не смыслят во вратарской позиции».

Происходящее он назвал «совершенно нелепой темой», о которой никогда не думал, что придется объясняться в соцсетях.

&lt;b&gt;«Мир сходит с ума»?&lt;/b&gt;

По словам голкипера, мир стремительно «сходит с ума». Он обратился к своим подписчикам с призывом беречь себя, назвав это очень важным.

Спортсмен выразил надежду, что среди всего негатива найдутся понимающие и уважительные люди.

&lt;b&gt;Что теперь будет?&lt;/b&gt;

Несмотря на шквал критики, голкипер заявил о готовности продолжать работу. «Работа будет продолжаться снова и снова», — пообещал он, добавив в конце послания: «ALLEZ PARIS ❤️💙».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762784061.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 14:14:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1763413302972225237</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Юный бриллиант МЮ забил невероятный гол через себя на тренировке!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Молодежный футбол, Голы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренировка «Манчестер Юнайтед» превратилась в настоящее шоу! Юный Амир Ибрагимов, имя которого уже шепчут фанаты, сотворил нечто невероятное. Его гол через себя на обычной тренировке — это чистый шедевр, который моментально разлетелся по соцсетям.

Такое исполнение редко увидишь даже в самых ярких матчах мирового футбола. А здесь — будни, обычная работа, и вдруг такой взрыв таланта и мастерства.

&lt;b&gt;Кто этот юный гений?&lt;/b&gt;

Амир Ибрагимов — это имя, которое стоит запомнить. Он уже является частью молодежной системы «Манчестер Юнайтед», и такие моменты лишь подтверждают его огромный потенциал. Ему пророчат большое будущее в большом футболе.

&lt;b&gt;Просто тренировка или заявка на будущее?&lt;/b&gt;

Обычно подобные трюки берегут для важных игр, чтобы поразить соперников и болельщиков. Но Ибрагимов показал, что для него нет разницы: мастерство проявляется всегда и везде. Тренерский штаб МЮ, безусловно, в восторге. Этот гол — громкий сигнал о готовности к новым, серьезным вызовам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762784076.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 14:14:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3873142119716188331</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок в Мадриде: «Атлетико» ПРОДАН! Что теперь?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубное управление</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая бомба взорвалась в мире футбола! Мадридский «Атлетико» официально сменил владельца. Это не слухи, а факт: клуб продан компании Apollo Sports Capital.

&lt;b&gt;Кто теперь главный?&lt;/b&gt;

Apollo Sports Capital становится мажоритарным акционером легендарного клуба. Это означает серьезные перемены в управлении и, возможно, в стратегии.

&lt;b&gt;Что будет с руководством?&lt;/b&gt;

Интересно, что нынешние лидеры остаются на своих местах. Хиль Марин и Энрике Сересо сохранят посты генерального директора и президента. Правда, их доли в клубе теперь будут ниже. Хиль Марин продолжит руководить клубом еще 3-4 сезона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762781266.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 13:30:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7469482564929444632</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Спаллетти очарован! Он готов перестроить всю схему ради него?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и развитие игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Всего несколько минут на поле, а он уже покорил самого Лучано Спаллетти! Косоварский вингер Жегрова заставил тренера сборной Италии пересмотреть свои планы. Эта &quot;искра&quot; в игре игрока &quot;Лилля&quot; не осталась незамеченной.

&lt;b&gt;Что так поразило Спаллетти?&lt;/b&gt;

За короткое время на поле против «Торино» Жегрова создал четыре опаснейших момента. Его нестандартные действия и яркий атакующий потенциал мгновенно привлекли внимание опытного наставника. Спаллетти, известный своей любовью к креативным футболистам, был буквально очарован.

&lt;b&gt;Новая тактика ради одного игрока?&lt;/b&gt;

Цель тренера ясна: полностью восстановить и интегрировать Жегрову в свою игровую систему. Спаллетти планирует использовать схемы 4-3-3 или 4-2-3-1 на постоянной основе. Это даст игроку больше свободы для творчества на флангах. Такой шаг может полностью изменить лицо сборной и ее атакующий потенциал.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762781279.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 13:30:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4251222417839034696</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Странная тишина: почему ничья стала для игроков поражением?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Командная психология</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ничья, которая ощущалась как поражение. Футболисты, обычно активные в соцсетях, после недавнего матча буквально исчезли из медиапространства. Целые сутки — ни слова.

В то время как клуб публиковал обязательные интервью и обращения, сами игроки хранили молчание. Ни привычных «not the result we wanted», ни дежурных фото. Абсолютная медийная пауза.

&lt;b&gt;Что значит эта тишина?&lt;/b&gt;

Эта необычная реакция быстро привлекла внимание. Инсайдеры подтвердили: внутри команды результат восприняли именно как поражение. Они вложили всё, но получили лишь ничью.

Такое молчание — не отсутствие слов, а их переизбыток, который не умещается в стандартные шаблоны. Футболисты были слишком задеты, чтобы играть роль и выдавать дежурные фразы.

&lt;b&gt;Единый фронт или глубокая боль?&lt;/b&gt;

Только на следующий день соцсети ожили. Посты появились почти синхронно, с единым эмоциональным кодом: «вчера было обидно, больно, но мы вернёмся». Задержка и согласованность выглядят как коллективная позиция.

Возможно, клуб сознательно выровнял тональность, превратив личные эмоции в единый сигнал болельщикам: «Мы чувствуем одно и то же, мы едины в нашей реакции».

Эта двухсторонняя тишина — признак зрелой, самокритичной команды. Команды, которая не бросается штампами, а проживает момент до конца. Их профессиональная горечь не демонстративна, а глубоко внутренняя.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762781297.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 13:30:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1129910003721146654</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Киву перевернул Интер: никто не ждал такого!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Его приход в «Интер» был почти незаметным. Всего 13 матчей тренерского опыта, позиция «второго выбора». Но сейчас Кристиан Киву на вершине таблицы, а его команда играет так, как никто не ожидал.

&lt;b&gt;Новый Интер: агрессия и динамика&lt;/b&gt;

Забудьте о прежнем «Интере»! Под руководством Киву команда изменилась до неузнаваемости. Она прессингует на 20 метров выше и идёт на больший риск.

Игроки не боятся жёстко останавливать атаки соперника. Экс-нападающий Хулио Крус отметил: «Раньше такого не было. Сразу видно, команда настроена серьёзно».

Журналист Фабио Равеццани назвал этот новый стиль «почти английским». Матчи стали ярче, динамичнее, а победы — абсолютно заслуженными.

&lt;b&gt;Тренер-открытие: уроки для грандов&lt;/b&gt;

Киву принял сильную, но психологически опустошённую команду. Он превратил её в лидера Серии А. Его искренняя коммуникация с игроками уже стала примером даже для таких мастодонтов, как Конте.

Даже жалобы соперников на судейство (26 фолов при трёх жёлтых) не могут затмить главное: «Интер» местами выглядит просто неудержимым. Кристиан Киву — это феномен. У него есть всё, чтобы стать большим тренером.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762781410.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 13:30:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6216429916775959662</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>АПЛ: Хватит считать очки! Главный чемпионат еще впереди</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Аналитика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Еще вчера «Сити» был в кризисе после поражения от «Виллы». Сегодня, обыграв «Ливерпуль», они уже «вернулись» и угрожают «Арсеналу»! Неужели мы забыли, что сезон только начался?

&lt;b&gt;Почему каждый тур — это не финал?&lt;/b&gt;

Каждая потеря очков тут же становится приговором. Болельщики уже подсчитывают, каких именно баллов не хватит в конце сезона. Но прошло всего 11 туров! Впереди еще целый второй круг, и каждый клуб потеряет очки не раз.

Эксперты Sky Sports сходятся: для чемпионства, скорее всего, хватит 82+ очков. Вряд ли кто-то преодолеет планку в 90. Это значит, что борьба будет жаркой, и очки будут терять все до самого финиша.

&lt;b&gt;Артета знает, что делает?&lt;/b&gt;

Пора перестать жить «влажными мечтами» и смотреть на турнирную таблицу до 30-32 тура. Болельщикам «Арсенала» стоит просто двигаться от матча к матчу, не делая поспешных выводов.

Именно поэтому Артета на пресс-конференции сказал: Габриэл Жезус может сыграть важную роль! Не спешите его списывать. Он остается нашим лучшим нападающим по всем имеющимся скиллам.

Если Жезус, при всей конкуренции, проведет в кубках и АПЛ 10-14 матчей до конца сезона, это будет просто отличным подарком. Его вклад в долгую дистанцию бесценен.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762781429.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 13:30:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2324752472620383230</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Уругвай без звезды! Вальверде выбыл из строя.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и сборные</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Уругвайская сборная останется без своего ключевого полузащитника. Федерико Вальверде получил травму и не сможет помочь национальной команде в ближайших матчах. Это серьезный удар для сборной и самого игрока.

&lt;b&gt;Что случилось со звездой?&lt;/b&gt;

Медицинское обследование подтвердило: у Вальверде травма правой ноги. Хавбек выбыл из строя на срок около 10 дней.

По прогнозам, футболист должен полностью восстановиться после международного перерыва. Его возвращение на поле с нетерпением ждут болельщики.

&lt;b&gt;Когда Вальверде вернется на поле?&lt;/b&gt;

Точно известно, что Вальверде не отправится в расположение сборной Уругвая. Он останется в клубе для прохождения реабилитации.

Однако фанаты могут выдохнуть: ожидается, что Федерико будет готов к матчу с «Эльче». Эта игра запланирована на 23 ноября.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762777601.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 12:27:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5538083809382368701</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гонсалес разрывает «Ливерпуль»: цифры, которые шокируют!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Невероятно, но факт: один игрок может перевернуть ход матча. Именно это сделал Нико Гонсалес против «Ливерпуля», выдав перформанс, который заставил говорить о нем весь футбольный мир. Его игра стала настоящим откровением, а статистика просто поражает.

&lt;b&gt;Что творил Гонсалес на поле?&lt;/b&gt;

Просто посмотрите на его цифры, оцененные SofaScore – они говорят сами за себя. Гонсалес не просто участвовал в игре, он контролировал ее. Его точность передач достигла невероятных 88%, а 2 из 3 длинных пасов нашли адресата.

Он не только создавал моменты, но и разрушал атаки соперника.
• 1 забитый гол
• 3 из 3 успешных отборов
• 2 перехвата мяча
• 5 из 6 выигранных единоборств

&lt;b&gt;Не просто гол: тотальное доминирование&lt;/b&gt;

Гонсалес заработал 2 фола на себе, заблокировал 1 удар и сделал 2 выноса мяча. Это был матч, где Нико проявил себя как настоящий универсал, способный на все. Он был везде: в атаке, в обороне, в центре поля. Его выступление стало ярчайшим примером того, как индивидуальное мастерство может стать ключевым фактором успеха.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762777615.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 12:27:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2589703706008558778</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ: Как угловые стали главным оружием команды?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубный анализ</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кто бы мог подумать? Угловые, которые для &quot;Манчестер Юнайтед&quot; годами были синонимом упущенных возможностей, теперь превратились в грозное оружие. То, что раньше казалось невозможным, стало реальностью.

&lt;b&gt;Невероятный прорыв в атаке&lt;/b&gt;
Статистика не лжет: показатель ожидаемых голов (xG) на каждые 100 угловых у &quot;МЮ&quot; в сезоне 2025/26 взлетел до 7,1. Это более чем вдвое выше, чем в любом из семи предыдущих сезонов АПЛ!

Раньше эти стандарты были скорее формальностью, чем угрозой. Теперь же каждый угловой — это реальный шанс забить.

&lt;b&gt;Угловой — теперь не приговор, а приговор сопернику!&lt;/b&gt;
Эксперты The Athletic подтверждают: &quot;Манчестер Юнайтед&quot; действительно научился выжимать максимум из угловых. Этот элемент игры, когда-то считавшийся ахиллесовой пятой, превратился в мощный атакующий инструмент.

Команда продемонстрировала колоссальный прогресс. Теперь соперникам придется всерьез готовиться к каждому угловому у своих ворот.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762777627.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Mon, 10 Nov 2025 12:27:42 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8522340573540738972</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  




























































































































































































































































































</rss>
