<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Игроки Реала возмущены: Команда не понимает тактику тренера!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные Новости</category>
      <yandex:full-text>Во время матча с &quot;Райо&quot; камеры DAZN зафиксировали беспрецедентный скандал: игроки &quot;Реала&quot; прямо на поле открыто выражали недовольство тактикой команды. Футболисты &quot;Мадрида&quot; не могли понять, как им действовать. Они чувствовали себя в меньшинстве при обороне и атаке.

&lt;b&gt;Что кричали на поле?&lt;/b&gt;

Эмоции били через край. Игроки открыто высказывали претензии друг другу и тренерскому штабу:
• &quot;Мы всегда словно в меньшинстве при их атаках. Помогайте защите!&quot;
• &quot;Не совершайте вы эти забросы вперёд!&quot;
• &quot;В атаке мы в меньшинстве. Всегда на одного игрока меньше!&quot;

Даже молодые таланты, такие как Гюлер и Камавинга, были растеряны. Они уточняли у тренеров, когда прессинговать и когда подключаться к атакам.

&lt;b&gt;К чему привел тактический хаос?&lt;/b&gt;

Такая дезориентация не прошла даром. &quot;Реал&quot; начал серию из шести гостевых матчей с двух серьезных осечек. Впервые за долгое время игроки открыто показывают, что не понимают тренерских установок. Это серьезный тревожный звонок для клуба.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762877918.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:21:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">7736162877804393817</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Фанаты «Челси» выбрали: Кайседо — игрок месяца!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Награды</category>
      <yandex:full-text>Этого ждали, и это случилось! Моисес Кайседо официально признан лучшим игроком октября в «Челси» по версии фанатов. Это не просто цифры, это реальное признание его вклада!

&lt;b&gt;Как распределились голоса?&lt;/b&gt;

В официальном приложении клуба эквадорский полузащитник одержал убедительную победу. Он набрал целых 56% голосов, оставив позади своего ближайшего соперника. Даже Эстевао, получивший 35%, не смог догнать лидера.

&lt;b&gt;Что теперь для Кайседо?&lt;/b&gt;

Эта народная награда — мощнейший импульс для Кайседо. Она показывает, что болельщики ценят его работу на поле и верят в его потенциал. Отличный знак перед следующим этапом сезона!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762877935.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:21:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4463037564216190585</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Ле Норман празднует: но фанаты ждут главного!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Игроки</category>
      <yandex:full-text>Сегодня Робин Ле Норман отмечает день рождения. Но вместо праздничного торта он, вероятно, мечтает о другом — скорейшем возвращении на поле.

&lt;b&gt;Что происходит с защитником?&lt;/b&gt;
Защитник сборной Испании и клуба &quot;Реал Сосьедад&quot; Робин Ле Норман празднует 29-летие. К сожалению, этот день он встречает, восстанавливаясь после травмы. Фанаты активно желают ему не только здоровья, но и скорейшего возвращения в строй.

&lt;b&gt;Самый желанный подарок?&lt;/b&gt;
Пожелания здоровья и отсутствия новых повреждений звучат громче любых других поздравлений. Именно это станет для Ле Нормана лучшим подарком в его 29 лет. Все ждут, когда защитник снова выйдет на поле, полный сил.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762877947.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:21:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">8847972045852839840</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Шок в сборной: Ламин Ямал срочно покинул лагерь!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>National Team / Player Update</category>
      <yandex:full-text>Самая обсуждаемая новость дня! Молодая звезда «Барселоны», Ламин Ямал, внезапно покинул расположение национальной сборной. Официальная причина — «личные обстоятельства».

Главный тренер Луис де ла Фуэнте лично подтвердил эту информацию. Утром он разговаривал с Ламином, чтобы успокоить его.

Ямал был ПОЛНОСТЬЮ предан сборной и очень хотел остаться с командой. Он попрощался со всеми товарищами.

&lt;b&gt;Почему желание игрока не сбылось?&lt;/b&gt;

Несмотря на огромное желание, остаться с командой оказалось «невозможно». Тренер был рядом с ним до самого прощания.

Детали этих «личных обстоятельств» пока не разглашаются. Его уход стал полной неожиданностью для всех.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762878053.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:21:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2242571705458053099</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Черт возьми, пас! Алонсо жестко отчитал Винисиуса</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Club News / Player Updates</category>
      <yandex:full-text>Настоящий скандал разгорелся прямо на футбольном поле! Легендарный Хаби Алонсо потерял самообладание и накричал на звезду &quot;Реала&quot; Винисиуса Жуниора во время матча. Камеры зафиксировали каждый момент этого эмоционального взрыва.

Все произошло в напряженной игре. Винисиус попытался обыграть футболиста &quot;Райо Вальекано&quot;, но в итоге потерял мяч в простой ситуации. Реакция Алонсо была мгновенной и крайне эмоциональной.

&lt;b&gt;Что так разозлило тренера?&lt;/b&gt;

Прямо с кромки поля прозвучало: &quot;Пас, пас, пас, пас, черт возьми!&quot;. Алонсо требовал командной игры, а не индивидуального дриблинга, который привел к потере владения. Эта ситуация – классический пример того, как лишний риск может стоить команде драгоценных моментов.

&lt;b&gt;Последствия для Винисиуса?&lt;/b&gt;

Такой публичный выговор от тренера-легенды – это серьезное послание. Пока неизвестно, как этот инцидент повлияет на Винисиуса. Но одно ясно: Хаби Алонсо не терпит ошибок и требует максимальной отдачи и дисциплины от своих игроков, особенно когда на кону результат.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762878068.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 16:21:09 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4386019831775503716</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Шок: Звезды Аргентины вне игры из-за одной прививки!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Национальные сборные</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сборная Аргентины столкнулась с неожиданной потерей перед предстоящим товарищеским матчем. Хулиан Альварес, Джулиано Симеоне и Науэль Молина не попали в состав. Причина их отсутствия оказалась невероятно простой и одновременно шокирующей.

&lt;b&gt;Что остановило звезд?&lt;/b&gt;
Игроки не успели вовремя завершить все необходимые медицинские процедуры. Ключевой момент — обязательная вакцинация от желтой лихорадки. Без этой прививки въезд в Анголу, где должна пройти игра, был невозможен.

&lt;b&gt;Решение не тренера, а правил&lt;/b&gt;
Это не травма и не тактическое решение тренерского штаба. Звездные футболисты пропустили матч из-за бюрократических требований. Одна упущенная прививка лишила их возможности выйти на поле.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762874132.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:17:52 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5787369311934854043</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Аталанта сделала ход! Кто возглавил клуб?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Тренеры и тактика</category>
      
      
      <yandex:full-text>ОФИЦИАЛЬНО: «Аталанта» объявила имя своего нового главного тренера! Клуб из Бергамо сделал свой выбор, и им стал Раффаэле Палладино.

Именно он будет руководить командой с этого момента.

&lt;b&gt;На какой срок подписан контракт?&lt;/b&gt;

Палладино подписал долгосрочное соглашение. Его контракт рассчитан до лета 2027 года.

&lt;b&gt;Аталанта делает ставку на будущее?&lt;/b&gt;

Это решение демонстрирует серьезные намерения «Аталанты». Клуб ясно дал понять, что видит в Палладино долгосрочную перспективу.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762874181.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:17:52 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">3769308372813191334</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Кайседо — новый Канте? Экс-звезда Челси сделал громкое заявление!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Аналитика игроков</category>
      
      
      <yandex:full-text>Бывший игрок «Арсенала» и «Челси» Эммануэль Пети бросил вызов! Он уверен: Мойзес Кайседо способен достичь немыслимого — уровня легендарных Н'Голо Канте и Клода Макелеле.

&lt;b&gt;С кем его сравнивают?&lt;/b&gt;
Пети не скупится на комплименты. Он уже сейчас называет Кайседо одним из лучших полузащитников Премьер-лиги. Это невероятная похвала от человека, который сам играл на высшем уровне.

&lt;b&gt;Что нужно для статуса легенды?&lt;/b&gt;
Но чтобы стать настоящей легендой, одного таланта мало. Пети обозначил четкие условия:
•   Победа в чемпионате Англии.
•   Яркое проявление себя в Лиге чемпионов.
Без этих трофеев и доказательств на европейской арене путь к величию будет закрыт.

Эммануэль Пети от всей души желает Кайседо добиться этого статуса. Сможет ли эквадорец оправдать такие авансы и вписать свое имя в историю? Время покажет.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762874195.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:17:52 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8816591671295778536</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Призрак Месси на «Камп Ноу»! Что это было?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Почти полночь. «Барселона» только что разгромила «Сельту», и вдруг на поле «Камп Ноу» выходит он. Лионель Месси. Это был не призрак и не двойник, а сам величайший футболист в истории.

&lt;b&gt;Символичное возвращение?&lt;/b&gt;

Болельщики, возможно, помнят: свой последний гол за «Барселону» Месси забил именно «Сельте». Это было 16 мая 2021 года, на этом же стадионе.

Тогда матч завершился поражением 1:2. Теперь же, после убедительной победы «Барселоны», его появление стало настоящей сенсацией.

&lt;b&gt;Что это значит для фанатов?&lt;/b&gt;

Никто не ожидал увидеть легенду в этот поздний час. Его выход на поле после игры оставил больше вопросов, чем ответов.

Это событие всколыхнуло память о его уходе. И заставило сердца миллионов фанатов по всему миру биться чаще.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762874210.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:17:52 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5925600180710637151</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Будущее Меньяна: Супервратарь Милана на распутье?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfers &amp; Statistics</category>
      
      
      <yandex:full-text>Майк Меньян, бесспорно один из лучших вратарей Серии А, оказался в центре трансферных слухов. Его будущее в «Милане» под большим вопросом, и это может стать настоящим шоком для болельщиков.

Французский голкипер лидирует по числу «сухих» матчей за последние пять сезонов в лиге, опережая всех конкурентов с более чем 50 играми без пропущенных голов. Но даже такая статистика не гарантирует ему место в клубе.

Причина проста: решение по его контракту с «Миланом» до сих пор не принято. А на горизонте уже появился потенциальный сменщик – бразильский вратарь Бенто Крепски из «Аль-Насра».

&lt;b&gt;Кто он, новый претендент?&lt;/b&gt;

26-летний Бенто активно ищет возможность перебраться в Европу и даже готов пойти на снижение зарплаты ради этого. «Милан» внимательно следит за ситуацией.

Но не только «россонери» проявляют интерес. За бразильцем также присматривает «Интер», который готовится к возможному уходу своего вратаря Зоммера.

&lt;b&gt;Парадокс «Милана»: блеск Меньяна на фоне команды&lt;/b&gt;

Несмотря на феноменальную игру Меньяна, «Милан» не входит в тройку лидеров Серии А по количеству «сухих» матчей за текущий сезон.

Даже за последние пять лет, когда Майк был на пике, клуб не возглавляет этот рейтинг.

Лидирует по этому показателю «Интер», опережая «Ювентус» на целых 19 «сухих» игр. А «Рома», например, в списке команд, преодолевших отметку в 100 «сухих» матчей за пять сезонов, расположилась выше «Милана».

Ситуация вокруг Меньяна накаляется: останется ли он в «Милане» или клуб пойдет на риск, заменив одного из своих ключевых игроков?</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762874271.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 15:17:52 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">4505621542529079525</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Кунья: «Юнайтед» обязан быть на вершине!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игрок</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Матеус Кунья сделал заявление, которое должно взбодрить всех фанатов «Юнайтед». Он не просто благодарен клубу, но и готов вести его к новым вершинам.

«Я невероятно благодарен за то, что сейчас нахожусь в «Юнайтед», – признался игрок. Это не просто слова вежливости, а глубокая убежденность в потенциале команды.

&lt;b&gt;Что значит для Куньи «Юнайтед»?&lt;/b&gt;

Он подчеркнул, что быть частью этого клуба – для него огромная честь. Именно поэтому он считает своим долгом выкладываться на поле по максимуму.

&lt;b&gt;Миссия Куньи: вернуть клуб на вершину&lt;/b&gt;

«Для меня очень важно показывать такую игру, как сейчас, и доказывать всем, что «Юнайтед» – это клуб, который должен находиться на вершине», – заявил Кунья. Это прямой вызов и обещание болельщикам. Он верит, что своими выступлениями сможет помочь команде достичь заветной цели.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762870430.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1731032145201094871</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Звезда Ливерпуля под прицелом Реала и Сити: грядет битва?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В футбольном мире назревает нешуточная борьба за одного из самых ярких игроков &quot;Ливерпуля&quot;. Сразу два европейских гранда, &quot;Реал Мадрид&quot; и &quot;Манчестер Сити&quot;, внимательно следят за ситуацией вокруг Доминика Собослаи.

&lt;b&gt;Что не так с контрактом?&lt;/b&gt;
Причина такого пристального внимания — неопределенность с его текущим контрактом в &quot;Ливерпуле&quot;. Этот молодой полузащитник уже успел заявить о себе как о ключевом игроке команды.

Нестабильность в контрактных делах всегда привлекает хищников из мира большого футбола. А когда речь идет о таланте уровня Собослаи, конкуренция становится запредельной.

&lt;b&gt;Грядет ли трансферная бомба?&lt;/b&gt;
Интерес таких клубов, как &quot;Реал&quot; и &quot;Сити&quot;, редко остается без последствий. Обычно это предвещает серьезные переговоры или даже скорый уход игрока.

Для &quot;Ливерпуля&quot; это тревожный звонок. Удержать такого таланта, когда за ним охотятся мировые гиганты, будет непросто. Футбольные инсайдеры уже предвкушают одну из самых жарких трансферных саг ближайшего времени.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762870459.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">137329911142366633</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Манчестер Сити: Секрет Гвардиолы, который ломает шаблоны?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол / Премьер-лига</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Сити» не просто играет, а буквально разрывает Премьер-лигу! Их секрет – в уникальном подходе Пепа Гвардиолы, который снова всех удивил. Команда показывает невероятную эффективность, достигая вершин в самых разных аспектах игры.

&lt;b&gt;Неудержимая атака – это лишь начало?&lt;/b&gt;

«Горожане» забили больше всех в лиге — целых 23 мяча! Кажется, атака «Сити» просто неудержима, сметая любого соперника на своем пути. Они создают моменты, доминируют на поле и воплощают философию тотального контроля в каждом матче.

&lt;b&gt;Их защита на стандартах – просто космос!&lt;/b&gt;

Но самое поразительное – это оборонительная мощь команды. «Сити» пропустил всего ОДИН гол со стандартов! Это лучшая защита в лиге, и она говорит о невероятной дисциплине, организации и внимании к мельчайшим деталям.

Такое сочетание — бомбардирская мощь и непробиваемая защита на стандартах — это не случайность. Это прямое воплощение принципов Пепа Гвардиолы, который строит не просто команду, а создает систему, где каждая деталь отточена до совершенства. «Манчестер Сити» под его руководством — это эталон эффективности и тотального контроля.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762870474.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3821652106875319192</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Винисиус поставил фанатов на место: Вы платите, чтобы смотреть на меня!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол / Ла Лига</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&lt;p&gt;Звезда &quot;Реала&quot; Винисиус Жуниор снова в эпицентре скандала! Во время матча Ла Лиги против &quot;Райо Вальекано&quot; бразилец дерзко ответил на провокации болельщиков.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вместо того чтобы промолчать, Винисиус одарил их улыбкой и бросил в ответ фразу, которая уже стала хитом: &quot;Вы платите, чтобы смотреть на меня!&quot;&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Что выкрикивали с трибун?&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Фанаты &quot;Райо&quot; не стеснялись в выражениях. Они скандировали: &quot;Пляжный мяч, Винисиус!&quot; и &quot;Ты ужасен!&quot;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Очевидно, они пытались вывести футболиста из себя, но получили совершенно иной эффект.&lt;/p&gt;

&lt;b&gt;Ответ, который взорвал сеть&lt;/b&gt;
&lt;p&gt;Винисиус не только улыбался, но и парировал словами: &quot;Не ужасен, вы же знаете&quot;. Затем последовала та самая, ставшая вирусной, фраза о плате за просмотр.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Этот инцидент показал: бразилец не боится прямого противостояния и абсолютно уверен в своей игре, несмотря на критику.&lt;/p&gt;</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762870494.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 14:14:55 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9113915680193226828</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ювентус объявил нового босса: Комолли у руля!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Назначения</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Турине свершилось! Легендарный «Ювентус» наконец-то назвал имя своего нового генерального директора. Это решение принято на высшем уровне.

Ключевой пост CEO занял Дамьен Комолли. Именно он будет определять стратегию и руководить всеми оперативными процессами клуба.

&lt;b&gt;Что известно о назначении?&lt;/b&gt;

Решение было принято Советом директоров 11 ноября 2025 года. Заседание прошло под председательством Джанлуки Ферреро.

Комолли получил полный объем управленческих полномочий. Его роль в целом соответствует прежней структуре руководства «Ювентуса».

&lt;b&gt;Начнется ли новая глава?&lt;/b&gt;

Теперь все взоры прикованы к Турину. Это назначение — важный шаг для будущего «Ювентуса». Клуб начинает новую главу под руководством опытного управленца.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762867598.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:27:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1729492048123819554</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Дом Стерлинга снова под прицелом: семья была внутри!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Инциденты</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий кошмар пережил Рахим Стерлинг и его семья. Их дом снова стал мишенью для грабителей, и на этот раз вся семья, включая футболиста, находилась внутри во время попытки вторжения.

&lt;b&gt;Повторный удар по звезде «Челси»&lt;/b&gt;

Инцидент произошел всего за час до важного матча между «Челси» и «Вулвз». Злоумышленники пытались прорваться в жилище, но, к счастью, с семьей Стерлинга всё в порядке. Полиция пока не раскрывает, удалось ли им проникнуть внутрь.

Это уже вторая подобная попытка. Первый раз грабители нацелились на дом Стерлинга во время Чемпионата мира в Катаре, когда футболист был в отъезде. Тогда ему пришлось срочно покинуть сборную.

&lt;b&gt;«Челси» не оставил игрока в беде&lt;/b&gt;

Клуб «Челси» немедленно выразил полную поддержку своему игроку в этой непростой ситуации. Постоянная угроза безопасности стала серьезным испытанием для семьи Стерлинга.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762867611.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:27:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1286266314484990237</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Рафинья на финишной прямой: скоро в общую группу!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Травмы и восстановления</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты ждали, и вот оно: Рафинья почти готов вернуться! Бразильский вингер находится на завершающей стадии восстановления.

Это значит, что его возвращение в общую группу — вопрос буквально нескольких дней. Скоро мы снова увидим его на тренировках с командой.

&lt;b&gt;Что изменится с его возвращением?&lt;/b&gt;

Возвращение Рафиньи позволит тренеру расширить тактические возможности. Команда получит дополнительный вариант для усиления атаки.

Его появление добавит команде динамики и непредсказуемости. Это серьезное подспорье перед решающими матчами сезона.

&lt;b&gt;Когда ждать Рафинью на поле?&lt;/b&gt;

После полноценного включения в групповые тренировки потребуется еще немного времени для набора оптимальной формы. Но уже совсем скоро мы увидим бразильца в официальных матчах.

Приготовьтесь к яркому возвращению звезды!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762867632.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:27:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8536970770791800518</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Месси: «Уход из Барсы был странным. Я вернусь!»</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Интервью</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Уход Лионеля Месси из «Барселоны» оставил странное послевкусие. Сам футболист признался: он так не представлял себе прощание с клубом всей своей жизни. Легенда мечтал завершить европейскую карьеру именно там.

Он провел в «Барселоне» почти всю жизнь — с 12-13 лет, 16 из которых в основном составе. Город стал его домом, а клуб — судьбой. Именно поэтому внезапный уход без болельщиков оставил глубокую рану.

&lt;b&gt;Почему Месси до сих пор следит за «Барсой»?&lt;/b&gt;

Любовь к «Барселоне» никуда не делась. Месси продолжает активно следить за матчами клуба. Он постоянно общается с бывшими одноклубниками – Альбой, Суаресом, Бускетсом – обсуждая игру и результаты.

Для него «Барселона» – это не только трофеи. Это место, где он вырос, где родились его дети. Это история, которую не забыть.

&lt;b&gt;Что дальше? Мечта о «Камп Ноу»&lt;/b&gt;

Месси уже ждет момента, когда сможет вновь ступить на легендарное поле. «Я очень хочу вернуться на «Камп Ноу», когда он будет достроен», – заявил он.

Он уверен, что будет очень волнительно снова пережить те эмоции. Увидеть обновленный стадион, вспомнить все, что было. Любовь фанатов, по его словам, останется навсегда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762867649.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:27:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8971426191900652577</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>16 лет и уже легенда? Вратарь, повторивший подвиг Буффона!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Молодые игроки и развитие</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Серии А появился новый герой – ему всего 16 лет! Массимо Пессина не просто дебютировал в одном из топ-5 чемпионатов Европы, он тут же вписал свое имя в историю, оставив ворота сухими.

&lt;b&gt;Кто он, этот вундеркинд?&lt;/b&gt;

Пессина стал первым вратарем, родившимся в 2007 году, который вышел на поле в ведущем европейском чемпионате. Его появление вызвало настоящий фурор.

Это не просто статистический курьез. Это мощная заявка на большое будущее.

&lt;b&gt;Рядом с великими&lt;/b&gt;

Но самое удивительное – Массимо вошел в элитный клуб голкиперов. С сезона 1994/95 лишь трое несовершеннолетних вратарей Серии А смогли дебютировать и сохранить свои ворота «сухими».

Список этот по-настоящему звездный:
• Джанлуиджи Буффон (1995 год)
• Симоне Скуффет (2014 год)
• Массимо Пессина (2024 год)

16-летний парень встал в один ряд с легендой мирового футбола. Запомните это имя – возможно, мы только что стали свидетелями начала великой карьеры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762867667.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 13:27:47 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2383739214670099502</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Идеологическая битва в Интере: Кто выйдет против Милана?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Перед решающим дерби с «Миланом» в стане «Интера» кипят нешуточные страсти. Главный вопрос не в атаке, а в самом сердце обороны: кто займет место в центре? Выбор между Биссеком и Ачерби расколол клуб, превратившись в настоящий «идеологический спор»!

Да, связка ТуЛа — Маркус Тюрам и Лаутаро Мартинес — готова к бою. Тюрам полностью восстановился, а Лаутаро подойдет к матчу свежим. Но даже их мощь не отменяет главного: прочная оборона – залог победы.

&lt;b&gt;В чем суть спора?&lt;/b&gt;
Corriere della Sera называет это почти &quot;идеологическим&quot; противостоянием. Это не просто выбор игрока, а вопрос стратегии и философии, которая определит, как «Интер» будет сдерживать натиск соседей.

&lt;b&gt;Интер на грани: что поставлено на карту?&lt;/b&gt;
«Нерадзурри» показывают феноменальную форму, выиграв 11 из 12 последних матчей. Однако даже при такой статистике тренер Киву признается: «Предпочитаю выиграть 4:3, чем 1:0». Это стремление к риску, к открытому футболу, делает выбор в защите еще более критичным.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762863972.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:27:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5718945358767266738</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок для Италии: Кин вне игры! Кто выйдет в атаке?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>National Team News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сборная Италии лишилась своего ударного форварда Мойзе Кина! Травма большеберцовой кости выбила его из решающих матчей отбора на чемпионат мира.

Теперь рядом с Матео Ретеги образовалась пустота. Главный тренер Дженнаро Гаттузо должен срочно найти замену, и претендентов трое.

&lt;b&gt;Кто главный кандидат?&lt;/b&gt;

Очевидный фаворит — Франческо Пио Эспозито. Он фантастически прибавил в этом сезоне и уже доказывал свой уровень в сборной.

Эспозито — универсальный солдат. Он одинаково хорош в атаке, в борьбе и даже при обороне стандартов. Именно его функциональность идеально вписывается в тактические схемы Гаттузо.

&lt;b&gt;А что остальные?&lt;/b&gt;

Джанлука Скамакка пока не готов к старту. Он только восстановился после травмы и не набрал оптимальную форму. Его появление с первых минут против Молдовы крайне маловероятно.

Джакомо Распадори — важный джокер команды. Он способен сыграть на любой позиции в атаке. Скорее всего, он усилит игру со скамейки запасных, когда это потребуется.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762863989.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:27:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1772213759587644972</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лэмпард на пути к АПЛ: его Ковентри не остановить?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coach News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фрэнк Лэмпард снова в центре внимания! Его &quot;Ковентри&quot; не просто лидирует в Чемпионшипе, а громит соперников, забивая голы пачками и уверенно шагая к Премьер-лиге.

Команда уверенно держит первое место: 10 побед, 4 ничьи и лишь одно поражение. Они уже набрали 40 голов при 13 пропущенных.

&lt;b&gt;Машина для голов?&lt;/b&gt;

Сумасшедшая статистика! Если темп сохранится, &quot;Ковентри&quot; может перевалить за сотню забитых мячей за сезон. Это заявка не просто на победу, а на доминирование.

&lt;b&gt;Лэмпард снова в элите?&lt;/b&gt;

Сам Лэмпард не скрывает своих амбиций. Он прямо заявил: цель — победа в Чемпионшипе и возвращение в АПЛ.

Возвращение в элиту его не пугает. Фрэнк абсолютно уверен в своих силах и в своей команде. Он готов к новому вызову.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762864000.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:27:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7648470729355293207</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Срочно: матч с «Эвертоном» перенесли!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Schedule News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Официально подтверждено: один из декабрьских матчей Премьер-лиги меняет свою дату! Болельщикам стоит быть внимательными, ведь встреча с «Эвертоном» пройдет не по плану.

&lt;b&gt;Новая дата и время игры&lt;/b&gt;

Изначально матч был запланирован на декабрь. Теперь он состоится в субботу, 20 декабря. Отметьте в календаре: стартовый свисток прозвучит ровно в 20:00.

&lt;b&gt;Где состоится встреча?&lt;/b&gt;

Поединок примет новый стадион «ирисок» — Хилл Дикинсон. Именно там команды встретятся после официального переноса.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762864023.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 12:27:04 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">5799130423499068469</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Ливерпуль делает ход: Конате останется или уйдет к Реалу?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Контракты</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>На &quot;Энфилде&quot; настоящий переполох! &quot;Ливерпуль&quot; срочно бросил все силы на Ибраима Конате, предложив защитнику новый контракт. Это не просто рядовое продление, а настоящая битва за будущее игрока, на которого уже нацелился мадридский &quot;Реал&quot;.

&lt;b&gt;Почему Конате вдруг стал таким &quot;горячим&quot; товаром?&lt;/b&gt;

Несмотря на &quot;нестабильное начало сезона&quot; (да, так пишет L'Equipe!), &quot;Ливерпуль&quot; уверен: Ибу останется. Клуб считает, что его статус в команде — лучшее доказательство того, что будущее Конате связано только с &quot;Энфилдом&quot;.

&lt;b&gt;&quot;Реал&quot; уже на подходе?&lt;/b&gt;

Интерес мадридского гранда — не секрет. Но в &quot;Ливерпуле&quot; убеждены, что смогут удержать своего ключевого защитника. Переговоры идут, и ставки высоки: кто победит в этой трансферной игре?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762859542.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:13:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7274113460272265851</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Центральный защитник «Интера» шокирует всех: он лидер по ассистам!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Анализ Игроков и Тактика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кто сказал, что центральные защитники только обороняются? Алессандро Бастони из «Интера» буквально взрывает шаблоны! Он не просто стена в защите, а настоящий креативный мотор команды.

Уже три голевые передачи в Серии А — и это только начало сезона! 26-летний Бастони вплотную приблизился к своему личному рекорду, который установил в прошлом году. А ведь чемпионат ещё даже не прошёл треть пути!

&lt;b&gt;Как защитник стал плеймейкером?&lt;/b&gt;
Матч против «Лацио» показал всё. Именно точный пас Бастони стал основой для гола Лаутаро Мартинеса. Агрессивный отбор высоко у чужой штрафной, передача в одно касание — вот его фирменный стиль.

Среди центральных защитников Серии А он абсолютный лидер по ассистам. Только крайние защитники Эмиль Хольм и Федерико Димарко пока опережают его, но они играют на совсем других позициях.

&lt;b&gt;Что изменилось в игре «Интера»?&lt;/b&gt;
С приходом Кристиана Киву «Интер» стал играть выше и агрессивнее. Это дало Бастони свободу: теперь он чаще участвует в прессинге и активно включается в атакующие фазы.

Если такая тенденция сохранится, Бастони имеет все шансы стать самым результативным центральным защитником всего чемпионата. Он уже успел отметиться голом и ассистом даже в Лиге чемпионов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762859557.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:13:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3710370745630217393</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Коллина готовит революцию: добивания после пенальти отменят?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Изменения Правил и Судейство</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола на пороге радикальных перемен. Глава судейского комитета ФИФА Пьерлуиджи Коллина рассматривает идею, которая навсегда изменит пенальти.

Речь идет о полном запрете добивания мяча после 11-метрового удара. Это предложение может перевернуть один из самых напряженных моментов в игре.

&lt;b&gt;Как это изменит игру?&lt;/b&gt;

Сейчас, если вратарь отбивает пенальти или игрок промахивается, атакующие часто успевают добить мяч в сетку. Это создает дополнительную интригу и шансы.

Новое правило предлагает упразднить этот элемент. После сейва голкипера или неудачного удара сразу будет назначен удар от ворот.

&lt;b&gt;Прощай, второй шанс?&lt;/b&gt;

Это значит, что у бьющего будет лишь одна попытка. Никаких вторых шансов, никакой суматохи у ворот после отраженного мяча.

Такое изменение кардинально повлияет на тактику и драматизм ключевых моментов матча. Футбол, каким мы его знаем, может измениться навсегда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762859568.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:13:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4543084317019147341</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Вышли на ЧМ, а он грустит: что не так с Папе Сарром?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Новости Игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сенегал досрочно обеспечил себе место на Чемпионате мира 2026 года. Фантастический результат! Но вместо ликования, один из ключевых игроков сборной, Папе Сарр, выглядит крайне недовольным.

&lt;b&gt;Сенегал досрочно на Мундиале!&lt;/b&gt;

Сенегальская сборная уверенно шагает к мировому первенству. Они одни из первых, кто застолбил место на главном футбольном празднике. Это повод для гордости и масштабных празднований.

&lt;b&gt;Что скрывается за хмурым лицом звезды?&lt;/b&gt;

Казалось бы, футболист должен быть на седьмом небе от счастья. Однако, Сарр, в отличие от других игроков, выражает явное недовольство. Его кислый вид после столь важного события вызывает массу вопросов.

Что могло омрачить такую грандиозную победу?

• Возможно, его не устроила собственная игра.
• Или, быть может, есть какие-то внутренние разногласия в команде.
• А может, это просто усталость, вылившаяся в такую необычную реакцию.

Что же на самом деле происходит с Папе Сарром?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762859581.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:13:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8634024120090049186</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Фиорентина не продается! Президент Коммиссо взорвался</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Президент «Фиорентины» Рокко Коммиссо жестко пресек слухи о продаже клуба. Он категорически опроверг всю информацию, которая активно циркулировала в последние часы. Клуб не продавался и не будет продан.

&lt;b&gt;Почему Коммиссо так возмущен?&lt;/b&gt;

Подобные выдумки, по словам президента, недопустимы в текущий момент. «Фиорентина» сейчас переживает непростые времена, и вместо единства и сплоченности, появляются беспочвенные сплетни.

Коммиссо подчеркнул, что клубу нужна поддержка. Он считает, что все — от команды до болельщиков — должны проявлять солидарность.

&lt;b&gt;Что дальше с &quot;Фиорентиной&quot;?&lt;/b&gt;

Клуб только начал новый этап развития. У руля стоит обновленное техническое руководство, которому нужно время. Президент полностью доверяет этим людям.

Позиция Коммиссо однозначна: «Фиорентина» не была выставлена на продажу и не продается. Все разговоры о смене владельца — лишь пустые домыслы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762859595.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 11:13:16 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1135896475005144053</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Реал Мадрид: Закулисье поля! Тренер кричит, игроки спорят.</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: матч в самом разгаре, а тренер &quot;Реала&quot; кричит на звезду команды, Винисиуса! Камеры поймали момент, когда Алонсо буквально взрывается, требуя паса от бразильца в штрафной соперника.

«Пас! Отдай пас! Пас! Пас, чёрт побери!» – эти слова разнеслись по стадиону. Итог? Винисиус потерял мяч. Напряжение в команде – запредельное!

&lt;b&gt;Когда игроки берут инициативу?&lt;/b&gt;

Но не только тренер диктует условия. Иногда игроки сами предлагают тактические решения, даже если они расходятся с планом. Так, турецкий талант Гюлер прямо во время игры предложил Алонсо изменить прессинг.

Он настаивал, чтобы Джуд Беллингем накрывал центрального защитника соперника, а сам оставался глубже. Тренер не сразу согласился, но в итоге услышал своего игрока. Это показывает, насколько свободна атмосфера внутри команды для тактических дискуссий.

&lt;b&gt;Беллингем – дирижер обороны?&lt;/b&gt;

Даже звезды, как Джуд Беллингем, не стесняются давать советы партнерам по команде, включая вратаря. Беллингем обратился к Куртуа, предложив не выбивать мяч вперед, а строить атаки от обороны через короткий пас.

Вратарь &quot;Мадрида&quot; попробовал! Мяч был разыгран с защитниками, но после длинной передачи Вальверде на фланг, он ушел за пределы поля. Не всегда идеи срабатывают, но сама попытка показывает уровень взаимопонимания и открытости в команде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762856114.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:16:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4446032077876390960</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Лига чемпионов: С 2027 года футбол станет платным квестом</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Бизнес и Медиа</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Готовьте кошельки! С 2027 года просмотр Лиги чемпионов рискует превратиться в настоящую роскошь. Чтобы увидеть все матчи любимого турнира, фанатам придется раскошелиться на несколько подписок сразу.

Причина проста: права на трансляции активно скупают стриминговые гиганты. Забудьте о едином канале – теперь футбол будут делить между собой Netflix, Apple и Disney+.

&lt;b&gt;Кто забирает наш футбол?&lt;/b&gt;

Новое американское агентство Relevent взялось за продажу прав на четыре сезона (2027/28–2030/31). Их цель очевидна: максимально увеличить доходы УЕФА, которые сейчас составляют около 4,4 млрд евро в год.

Глобальные платформы уже активно инвестируют в спорт:
• Amazon Prime Video показывает ЛЧ в Европе.
• Disney+ транслирует женскую Лигу чемпионов.
• Apple уже владеет правами на MLS и Формулу-1.
• Netflix проявляет серьезный интерес к мужской ЛЧ.

&lt;b&gt;Что это значит для болельщиков?&lt;/b&gt;

Для вас это обернется не только дополнительными расходами, но и настоящим квестом. Чтобы собрать все матчи, придется оформлять сразу несколько платных подписок.

Бесплатные каналы, вроде ZDF, окончательно уйдут в прошлое. Им останутся лишь обзоры и финал – стоимость полных прав слишком высока. Это новая эра &quot;инфляции подписок&quot;, где за каждый кусочек контента придется платить отдельно.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762856129.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 11 Nov 2025 10:16:06 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6279159058048957342</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  









































































































































































































































































































</rss>
