<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Гвардиола на выход? «Сити» уже ищет замену!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренерские перестановки</category>
      <yandex:full-text>Приготовьтесь к шоку: Пеп Гвардиола может покинуть «Манчестер Сити»! Слухи, витающие вокруг «Этихад», становятся все громче. Великий тренер, возможно, уйдет следующим летом, и это не просто домыслы.

&lt;b&gt;«Сити» уже готов к переменам?&lt;/b&gt;

Клуб не сидит сложа руки. Руководство «Манчестер Сити» уже активно составляет список потенциальных преемников. Они готовятся к любому сценарию развития событий.

&lt;b&gt;Кто придет на смену легенде?&lt;/b&gt;

Имена, которые сейчас обсуждаются, уже известны. Среди них — настоящие звезды тренерского цеха и даже бывшие игроки клуба.

• Винсент Компани
• Роберто Де Дзерби
• Андони Ираола

&lt;b&gt;Эпоха Гвардиолы подходит к концу?&lt;/b&gt;

Если слухи подтвердятся, это будет одно из самых громких событий в мире футбола. «Манчестер Сити» ждет новая эра, и фанаты замерли в ожидании.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762982010.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:14:33 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">2415037127046481071</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Мудрик избежит максимального бана? «Челси» уже решил его судьбу!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферные слухи</category>
      <yandex:full-text>Михаил Мудрик может вздохнуть с облегчением! Похоже, ему не грозит максимальное наказание. Инсайдеры сообщают: «Челси» по-прежнему верит в украинского вингера.

Клуб не собирается отворачиваться от игрока, несмотря на все слухи. Более того, у «синих» уже готов четкий план его дальнейшего развития.

&lt;b&gt;Что ждет Мудрика после бана?&lt;/b&gt;

Как только история с баном будет закрыта, Мудрик отправится набирать форму и игровой опыт. «Челси» планирует отдать его в аренду.

•   Новый клуб для Мудрика — французский «Страсбур».

Это решение показывает, что «Челси» рассматривает Мудрика как долгосрочный актив. Они готовы инвестировать в его будущее, предоставив ему возможность перезагрузить карьеру в другом чемпионате.

&lt;b&gt;Вера в игрока или хитрый расчет?&lt;/b&gt;

Такой шаг может быть частью стратегии «Челси» по сохранению ценности игрока. Отсутствие максимального бана и последующая аренда дают Мудрику шанс реабилитироваться и показать свой потенциал.

Это шанс доказать всем, что многомиллионная инвестиция в него была оправдана. Все внимание теперь приковано к его следующему шагу.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762982026.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:14:33 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3573752379892550485</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Главная загадка АПЛ: МЮ лидирует, но отдает победы.</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубная статистика</category>
      <yandex:full-text>Думаете, «Манчестер Юнайтед» проваливает сезон? Статистика Opta шокирует: «Красные дьяволы» проводят в статусе лидера почти половину игрового времени в АПЛ! Это 44,7% — больше, чем у «Арсенала».

&lt;b&gt;Почему же «Юнайтед» проигрывает?&lt;/b&gt;

Именно здесь кроется главная проблема. Команда постоянно теряет преимущество, которое с таким трудом добывает. Типичный сценарий: быстрый гол, а потом два пропущенных и драматичное спасение в последние минуты.

На фоне этого «Манчестер Сити» выглядит машиной. Команда Пепа Гвардиолы лидирует в счете более 55% времени — это единственный клуб, который проводит больше половины матчей в статусе хозяина положения.

&lt;b&gt;Кто еще в лидерах и на дне?&lt;/b&gt;

«Арсенал» дышит в спину «Юнайтед», отставая всего на 0,3% по времени лидерства. А вот на самом дне — «Вест Хэм». «Молотобойцы» вели в счете лишь ничтожные 9,2% игрового времени. Почти все их лидерство — заслуга двух последних матчей.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762982041.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:14:33 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8184573186911011516</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Анчелотти раскрыл, почему Реал остался без титулов!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Клубные новости и интервью</category>
      <yandex:full-text>Забудьте о тактике и усталости! Карло Анчелотти наконец-то назвал главную причину, по которой &quot;Реал Мадрид&quot; провалил прошлый сезон и остался без трофеев. Все дело в тотальном крахе обороны.

&lt;b&gt;Защита в руинах: кто подставил &quot;Реал&quot;?&lt;/b&gt;

Клуб потерял всю основную линию защиты. Карвахаль и Милитао выбыли, а Рюдигер мужественно играл, несмотря на серьезную травму.

Тренеру приходилось идти на безумные эксперименты. Вальверде закрывал позицию правого защитника, а Тчуамени — центрального. Это не просто ослабило защиту, это выбило почву из-под ног всей полузащиты.

&lt;b&gt;Неужели дело в Кроосе? Анчелотти ответил!&lt;/b&gt;

Многие винили полузащиту, но Анчелотти категорически не согласен. Он подчеркнул, что команда адаптировалась к игре с другими игроками: Камавинга, Себальос, Беллингем, Тчуамени, Вальверде. Даже Гюлер прибавил!

Но есть нюанс. Найти нового Крооса или Модрича — задача невыполнимая. Эти легенды уникальны, и их вклад в игру невозможно переоценить или просто заменить.

Итак, потеря оборонительной надежности стоила &quot;Реалу&quot; титулов. Это был не провал отдельных игроков, а системная проблема из-за травм, которая заставила Анчелотти импровизировать и в итоге привела к поражению.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762982056.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:14:33 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-8650860328301750751</guid>
    </item>
    <item>
      <title>«28 дней без мяча»: Игроки «Наполи» взбунтовались против Конте!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Конфликты в клубе</category>
      <yandex:full-text>«Мы на сборе уже 28 дней, и я ни разу не видел мяч!» Эти слова Ноа Ланга, звезды «Наполи», прозвучали как гром среди ясного неба. Главный тренер сборной Нидерландов Роналд Куман раскрыл шокирующие подробности: Антонио Конте, кажется, довел своих игроков до предела.

&lt;b&gt;Что происходит в раздевалке?&lt;/b&gt;

Ланг, купленный за большие деньги, в шоке от методов Конте. Он пожаловался на изнурительные тренировки, где мяч — редкий гость. Голландец признавался, что с момента перехода общался с Конте лишь однажды и не понимает, как заслужить место в составе.

И это не единичный случай. Все больше игроков «Наполи» недовольны подходом Конте. Они жалуются на отсутствие общения и даже на то, что тренер не предоставляет недельного расписания тренировок.

&lt;b&gt;Кто еще взбунтовался?&lt;/b&gt;

Итальянские СМИ сообщают о растущем напряжении. Сразу несколько ключевых игроков открыто продемонстрировали раздражение:

• Станислав Лоботка, чей агент недавно намекал на возможный уход из клуба.
• Ноа Ланг, чувствующий себя исключенным из проекта.
• Кевин Де Брюйне, устроивший вспышку эмоций после замены в сентябре. Конте тогда жестко заявил: «Не потерплю жалоб ни от кого».

Эти эпизоды лишь подтверждают: атмосфера в раздевалке «Наполи» далека от идеальной. Игроки чувствуют себя брошенными и непонятыми.

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Напряжение в команде совпало с серией неудач. «Наполи» не выигрывает уже три матча подряд, а недавнее поражение стало пятым в сезоне. Несмотря на заверения президента клуба в поддержке тренера, очевидно: методы Конте вызывают серьезное раздражение. Сможет ли он усмирить звезд и наладить диалог, или внутренний конфликт разрастется в настоящий бунт?</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762982072.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 21:14:33 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">3728727311284834466</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Не Холанд! Майкл Олисе назвал самого неудобного соперника в карьере</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Performance &amp; Awards</category>
      
      
      <yandex:full-text>Майкл Олисе, звезда «Кристал Пэлас» и один из самых талантливых дриблеров АПЛ, удивил футбольную общественность своим признанием. Он назвал имя игрока, который стал для него настоящим кошмаром на поле. Это Марк Кукурелья из «Челси».

Олисе был предельно откровенен: «Я играл против многих, но труднее всего было против Марка Кукурельи. Играл против него дважды, и поверьте, с ним не бывает просто».

&lt;b&gt;В чём секрет Кукурельи?&lt;/b&gt;
Испанский защитник «Челси» не имеет статуса суперзвезды, но известен своей цепкостью и неуступчивостью. Его агрессивная манера игры и постоянное давление явно доставляют Олисе огромные проблемы.

Несмотря на всю технику и скорость Майкла, Кукурелья каждый раз находил способ его остановить. Это показательный пример того, как дисциплина и упорство могут нейтрализовать самый яркий талант.

&lt;b&gt;Неожиданный выбор звезды&lt;/b&gt;
Обычно футболисты называют Месси, Роналду или топовых защитников из грандов. Выбор Олисе подчёркивает, что настоящие испытания приходят откуда не ждёшь.

Эта история доказывает: в футболе не всегда громкие имена определяют сложность противостояния. Иногда именно упорство и тактика становятся главным оружием против самых талантливых игроков.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762978555.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 20:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">6190151314411638214</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>«Атлетико» ждет массовый уход: кто на выход?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Transfer Market</category>
      
      
      <yandex:full-text>Зимнее трансферное окно еще не открылось, а в «Атлетико Мадрид» уже пахнет жареным! Клуб может потерять сразу нескольких футболистов. Этой зимой команду ждет серьезная перестройка.

&lt;b&gt;Кто принесет порядок в хаос?&lt;/b&gt;

За кулисами активно работает Матеу Алемани. Его задача — привести дела в порядок. Он занимается решением вопросов, связанных с возможными трансферами.

&lt;b&gt;Что дальше для «Матрасников»?&lt;/b&gt;

Потенциальный исход игроков означает одно: перемены неизбежны. Болельщики с тревогой ждут, кто именно покинет команду. Скоро станет ясно, насколько сильно изменится состав.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762978573.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 20:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6777388373166217536</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Эмблема от руки? Утечка новой формы 2026/27</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Football Equipment &amp; Design</category>
      
      
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит: FootyHeadlines слил первые кадры резервной формы на сезон 2026/27. Главный сюрприз? Эмблема, которая выглядит так, будто её нарисовали от руки.

Что известно о дизайне? Комплект выполнен в преимущественно белых тонах. Но все внимание приковано к одной детали.

&lt;b&gt;Что скрывает эта эмблема?&lt;/b&gt;

Это не просто новый дизайн. Эмблема на форме выглядит, как набросок художника. Никакой привычной четкости — только легкие, словно небрежные линии.

&lt;b&gt;Будущее футбольной моды?&lt;/b&gt;

Такой ход может стать настоящей революцией в мире спортивного дизайна. Или смелым экспериментом, который разделит фанатов. В любом случае, это точно не оставит равнодушным.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762978601.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 20:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">8766571968452676209</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Сенсация: Педри готов к бою раньше срока!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      <yandex:full-text>Эту новость ждали месяцами, но она пришла раньше, чем можно было мечтать! Педри, ключевой полузащитник «Барселоны», поражает скоростью восстановления.

Его возвращение на поле может состояться совсем скоро. Это настоящий сюрприз для всех.

&lt;b&gt;Чудо или упорная работа?&lt;/b&gt;

Медицинский штаб клуба в восторге. Восстановление испанца идет не просто хорошо, а феноменально.

То, что казалось долгим отсутствием, теперь может обернуться триумфальным камбэком.

&lt;b&gt;Когда ждать на поле?&lt;/b&gt;

По последним данным, не исключено, что Педри сможет выйти на поле уже в ближайшем матче. Речь идет о важной встрече против «Атлетика».

Эта новость — мощный заряд для всей команды и фанатов. «Барса» получает неожиданное усиление в самый нужный момент.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762978621.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 20:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-727730299894522803</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Тони Кроос: Он изменит «Реал»! Но это не мой преемник</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Футбол</category>
      
      
      <yandex:full-text>Тони Кроос, живая легенда «Реала», сделал громкое заявление о будущем клуба. Он уверен: один молодой талант уже готов взорвать Ла Лигу и стать лицом Мадрида на долгие годы. Речь об Арде Гюлере.

&lt;b&gt;Гюлер — новый Кроос?&lt;/b&gt;
Сам Кроос поспешил развеять слухи. «Арда Гюлер — игрок другого типа», — подчеркнул он. Его позиция гораздо более атакующая, так что прямой замены не будет.

Но это не умаляет его таланта. Кроос не скрывает восхищения: «Я рад, что он получает больше игрового времени. Он заслужил это!»

&lt;b&gt;Что делает Гюлера особенным?&lt;/b&gt;
Главный козырь Гюлера — невероятный контроль мяча. Он уже эффективно использует этот навык на поле. Немецкий ветеран надеется, что Арда продолжит стабильно играть.

Только так молодой турок сможет прогрессировать и оставить свой след в истории «Реала». Кроос убежден: «Он сможет сделать это на долгие годы».</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762978640.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 20:17:21 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">325287994541245673</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Карпин передумал? Главный тренер Сборной под вопросом!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Тренеры</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Неужели Валерий Карпин отошел от своих принципов? Кажется, его громкие заявления о приоритете Сборной России теперь вызывают серьезные сомнения.

&lt;b&gt;Что он говорил раньше?&lt;/b&gt;
Карпин не раз подчеркивал: национальная команда – это работа номер один. Он всегда позиционировал себя как человека, полностью преданного Сборной, готового отказаться от других предложений ради неё.

&lt;b&gt;Почему появились вопросы?&lt;/b&gt;
Но сейчас в медиапространстве активно звучит один и тот же вопрос, ставящий под сомнение эти слова. Действительно ли Сборная по-прежнему является абсолютным приоритетом для Валерия Карпина? Что заставляет болельщиков и экспертов усомниться в его преданности?

&lt;b&gt;Что это значит для Сборной?&lt;/b&gt;
Подобные сомнения создают нездоровую атмосферу вокруг главного тренера. Доверие – основа любой успешной команды. И сейчас оно находится под ударом. Ответ на этот вопрос важен не только для Карпина, но и для всей Сборной России.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974731.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1437614310588013202</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Трент снова на банке: что творит Алонсо?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главный тренер «Мадрида» Алонсо продолжает удивлять футбольную общественность. Несмотря на возвращение Трента в строй, британец по-прежнему не видит места в стартовом составе.

Ситуация становится ещё более странной, ведь основной игрок Карвахаль сейчас травмирован. Но даже это не убеждает Алонсо выпустить Трента с первых минут.

&lt;b&gt;«Мадрид» в недоумении: что задумал Алонсо?&lt;/b&gt;

В самом клубе уже открыто выражают удивление и недопонимание такой позиции главного тренера. Поведение Алонсо вызывает вопросы.

&lt;b&gt;Международный перерыв: последняя надежда?&lt;/b&gt;

Сам Алонсо, кажется, не верит в текущую форму игрока. Он считает, что предстоящий международный перерыв поможет Тренту набрать оптимальные кондиции и вернуться на поле в лучшем виде.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974742.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1566486764187275306</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Холанд: Мой лучший гол? Все забыли про главного героя!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Игроки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эрлинг Холанд забил один из самых эффектных голов в своей карьере — в ворота дортмундской «Боруссии» в Лиге чемпионов. Многие до сих пор восхищаются этим шедевром, но сам норвежец уверен: главный герой того момента — совсем не он!

Игрока «Манчестер Сити» возмущает, что все забыли про настоящую магию. «Гол очень хорош, – признался Холанд. – Но никто не говорит об ассисте. Ассист был на высшем уровне!»

&lt;b&gt;Забытый гений паса&lt;/b&gt;

Холанд даже скучает по Жоау Канселу, который, по его словам, отдавал ему «несколько великолепных ассистов». Для норвежца мастерство паса так же важно, как и само завершение атаки.

&lt;b&gt;О чем шутят звезды «Сити»?&lt;/b&gt;

Оказывается, скромничает не только сам Холанд. Его партнер по команде, Джон Стоунз, тоже успел подколоть звезду после того матча. «Я забиваю лучший гол в своей жизни, а ты приходишь и все портишь!» – процитировал Стоунза Холанд. Ведь Джон забил отличный гол буквально за несколько минут до этого, а затем норвежец перебил его своим шедевром.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974758.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7605095420901606790</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Экс-скаут МЮ: Академия проваливает будущее клуба!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Клубная Стратегия</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шокирующее заявление экс-скаута «Манчестер Юнайтед» Петра Садовски взорвало инфополе: легендарная академия клуба, по его словам, уступает польскому «Леху»! Это касается самого главного — эффективности внедрения молодых игроков в основной состав.

&lt;b&gt;Где главная проблема?&lt;/b&gt;

По словам Садовски, «МЮ» по-прежнему отлично готовит игроков для большого европейского футбола. Но вот довести их до первой команды и закрепить там – это совсем другая история. Именно здесь польский «Лех» дает фору «красным дьяволам».

&lt;b&gt;Таланты уходят в никуда?&lt;/b&gt;

Клуб, который славится своей молодежью, теперь не может похвастаться тем, что его выпускники остаются и становятся лидерами. Садовски прямо указывает на печальные примеры.

•   Энтони Эланга, блестяще заигравший в «Ноттингем Форест», – яркое доказательство того, что «Юнайтед» упускает своих же звезд.
•   Маркус Рэшфорд и Скотт Мактоминей – скорее исключения, чем правило, и клуб должен был их удержать.

«Что-то было нарушено в процессе их развития», – резюмирует экс-скаут. Это звучит как тревожный сигнал для одного из величайших клубов мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974772.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9113564885295307788</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>«Реал Мадрид» меняет лицо: что теперь с Бернабеу?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Новости Клубов и Инфраструктура</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эпоха перемен пришла в Мадрид! «Реал Мадрид» официально заявил о кардинальных изменениях, касающихся их легендарного домашнего стадиона.

&lt;b&gt;Новый облик легенды&lt;/b&gt;
Клуб представил абсолютно новый логотип арены. Теперь он будет выглядеть как стилизованный профиль внешнего вида самого стадиона.

Но это не всё. Изменилось не только изображение, но и официальное название.

&lt;b&gt;Как теперь называется стадион?&lt;/b&gt;
Отныне стадион «Реал Мадрид» будет официально называться просто: «Бернабеу». Это решение знаменует новую главу в истории одной из самых известных арен мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762974793.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 19:13:14 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6328366974816705614</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Рубиалес раскрыл: Как Испания завербовала Ямаля в 12 лет!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>National Team / Youth Development</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мало кто знает, но история Ламина Ямаля в сборной Испании началась, когда ему было всего 12 лет! Бывший глава RFEF Луис Рубиалес впервые рассказал о секретной операции, которая привела юного таланта в национальную команду.

&lt;b&gt;Операция &quot;Будущая Звезда&quot;: как все началось?&lt;/b&gt;

Все началось с доклада. Сотрудники молодежной команды пришли к Рубиалесу с одной фразой: «Президент, вот игрок...». Они были абсолютно уверены в будущем Ямаля.

Рубиалес сразу же дал четкое указание: разработать план. Необходимо было поговорить с родителями мальчика, всегда быть рядом и убедить его выбрать футболку сборной Испании.

&lt;b&gt;Цена вопроса: поездки и убеждения&lt;/b&gt;

Это была не просто разовая встреча. Федерация предприняла четыре или пять поездок, чтобы контролировать ситуацию и поддерживать контакт. Это была постоянная, кропотливая работа.

Однако, по словам Рубиалеса, Ямаль с самого начала проявлял огромный интерес и целеустремленность. Он хотел играть за Испанию.

&lt;b&gt;Невидимая работа, видимый результат&lt;/b&gt;

Именно эта «незаметная работа», которую никто не видит, стала решающей. Она позволила Ламину Ямалю присоединиться к национальной команде и стать одной из главных звезд мирового футбола.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762971561.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4008503272419039351</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Палмер возвращается: успеет ли к битве с «Барсой»?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News / Injury Update</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Главная звезда «Челси» возвращается! Коул Палмер уже на подходе к общей группе, но в его голове лишь одна мысль: битва с «Барселоной». Он горит желанием выйти на поле в этом матче.

&lt;b&gt;Почему матч с «Барсой» так важен?&lt;/b&gt;

Для Палмера это не просто игра. Он называет её «исторической». Это шанс показать себя на самом высоком уровне, в поединке, который войдет в историю. Игрок рвется в бой.

&lt;b&gt;Что скажет «Челси»?&lt;/b&gt;

Клуб, конечно, понимает его рвение. Но спешить с возвращением Палмера без нужды никто не будет. Здоровье игрока — приоритет, даже перед лицом такой важной игры.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762971574.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3371321313429439542</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тухель вынес приговор: звёзды Англии несовместимы!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>National Team / Coaching</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Томас Тухель обрушился с шокирующим заявлением: в нынешней сборной Англии звёзды калибра Харри Кейна, Джуда Беллингема и Фила Фодена просто неспособны играть вместе. Это настоящий приговор для троицы, на которую возлагают главные надежды.

&lt;b&gt;Что это значит для Англии?&lt;/b&gt;
По мнению немецкого специалиста, текущая система команды не позволяет этим талантам раскрыться одновременно. Их совместное появление на поле, по сути, признано неэффективным.

&lt;b&gt;Грядут &quot;трудные решения&quot;?&lt;/b&gt;
Тухель прямо заявил, что не будет избегать &quot;трудных решений&quot; перед предстоящим Чемпионатом мира. Это может означать одно: кто-то из суперзвёзд рискует оказаться на скамейке запасных. Тренер готов пойти на кардинальные меры ради результата. Судьба главной атакующей мощи Англии теперь под большим вопросом.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8367355484235793374</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Мбаппе честно о новичке ПСЖ: Есть ошибки, но он адаптируется!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Килиан Мбаппе не стал молчать о новом игроке ПСЖ, Лукасе Шевалье. Звезда открыто признал: новичок уже успел допустить ошибки на поле.

&lt;b&gt;Что Мбаппе думает о Шевалье?&lt;/b&gt;
Нападающий подчеркнул, что его интересует исключительно игра. «На поле всё идёт своим чередом», — заявил Мбаппе, говоря о переходе Шевалье в парижский клуб. Вне поля действия игрока Килиан не комментирует.

&lt;b&gt;Ошибки и адаптация: вердикт звезды&lt;/b&gt;
Несмотря на допущенные промахи, Мбаппе видит прогресс. Он отметил, что Шевалье активно адаптируется к новой команде и системе игры. «Мы смотрим, чего он не делает», — добавил Килиан, намекая на потенциал и процесс становления игрока в ПСЖ.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762971723.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6050973037816812744</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Лайнесмена смыло с поля: такого вы не видели!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Курьёзы</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий потоп на футбольном поле! Во время матча в Англии боковой арбитр принял незапланированный душ. И это не шутка.

На игре между «Уиганом» и «Стокпортом» разыгрался сильный ливень. Вода с крыши стадиона хлынула прямо на маршрут лайнсмена.

&lt;b&gt;Когда работа становится экстремальной&lt;/b&gt;

Представьте: вы сосредоточены на игре, а тут... водопад прямо на голову! Судье пришлось продолжать работу, буквально стоя под потоком воды.

Кадры, снятые очевидцами, мгновенно разлетелись по интернету. Пользователи соцсетей сочувствуют арбитру, который героически отработал матч.

&lt;b&gt;Профессионализм на мокром месте&lt;/b&gt;

Это был не просто футбольный матч, а настоящее испытание на выносливость. Такой профессионализм не может не вызывать уважения!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762971737.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 18:22:18 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">399045394202890183</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок: Кейн готов урезать зарплату ради «Барселоны»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers &amp; Contracts</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в ожидании сенсации! Харри Кейн, один из самых желанных форвардов планеты, может совершить невероятный переход. Звезда готов на серьезные жертвы ради своей мечты.

&lt;b&gt;Мечта или безумие?&lt;/b&gt;

По информации indykaila News, трансфер Кейна в «Барселону» становится всё более реальным. Сам футболист выражает огромное желание присоединиться к каталонскому гранду. Это не просто слухи, это почти свершившийся факт.

Но есть одно условие, которое заставляет говорить о невероятной самоотдаче. Чтобы сделка состоялась, Кейну придется пойти на существенное сокращение своей текущей зарплаты. Он готов к этому шагу.

&lt;b&gt;Что стоит за таким решением?&lt;/b&gt;

Такой шаг подчеркивает огромное стремление Кейна к новым вызовам и трофеям. «Барселона» всегда была магнитом для больших имен, но готовность форварда к финансовым уступкам поражает. Это демонстрирует его истинную мотивацию.

Этот потенциальный трансфер может стать одной из самых громких историй года. Кейн, известный своей преданностью и профессионализмом, теперь показывает, что готов на всё ради шанса играть за один из величайших клубов мира.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762967650.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 17:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4593539799347795994</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Моя ошибка»: Хави шокировал признанием о крахе «Барсы»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бывший тренер «Барселоны», легендарный Хави, сделал откровенное и неожиданное заявление. Он публично признал, что именно его собственная ошибка стала причиной провала команды в последний сезон. Это откровение поразило футбольную общественность.

Хави вспоминает, как начал свою тренерскую карьеру в клубе, требуя от игроков и всего состава максимальной отдачи. Эти высокие стандарты принесли результат: «Барселона» выиграла Ла Лигу и Суперкубок.

&lt;b&gt;Почему все пошло не так?&lt;/b&gt;

Переломный момент наступил после года успешной работы. Хави признался, что со временем стал снижать планку требований. Он сам задавался вопросом: «Чёрт, что со мной случилось?»

Именно это ослабление контроля привело к фатальным последствиям. Игроки потеряли прежнее отношение, уважение и самоотдачу. Стандарты падали, пока в последний сезон команда не осталась без единого трофея.

&lt;b&gt;Какой урок вынес Хави?&lt;/b&gt;

Экс-тренер подчеркнул, что этот опыт стал для него бесценным уроком. Он научился быть самокритичным и понял важность сохранения высоких требований на протяжении всего пути.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762967665.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 17:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1368005536136405124</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Камавинга ВЕРНУЛСЯ! Сборная Франции получила мощное усиление</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Updates</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Фанаты сборной Франции могут выдохнуть с облегчением! Молодой и невероятно талантливый Эдуардо Камавинга только что присоединился к общей группе на тренировке.

Эта новость мгновенно разлетелась по спортивным медиа. Его полноценное участие в занятиях — знак полной готовности к новым вызовам.

&lt;b&gt;Что это значит для Дешама?&lt;/b&gt;

Присутствие Камавинги на поле — это не просто возвращение игрока. Это мощный сигнал о возросшей боеготовности команды перед важными матчами.

Он привносит в игру невероятную энергию, скорость и тактическую гибкость. Его универсальность крайне важна для тренерского штаба.

&lt;b&gt;Почему его ждут на поле?&lt;/b&gt;

Теперь все взгляды прикованы к Эдуардо. Его форма и готовность станут ключевыми факторами в ближайших играх сборной.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762967681.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 17:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4247238010700818031</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Испанский гигант покорил Канаду: первый титул за 3 года!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Development</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Атлетико Оттава» только что сотворили историю, завоевав свой первый титул чемпиона Канадской лиги! Эта победа не просто триумф – за ней стоит мощная европейская поддержка, которая изменила правила игры.

Всего три года назад, в 2020-м, этот клуб был основан как дочерняя команда знаменитого «Атлетико Мадрид». И вот результат: первый трофей уже в кармане.

&lt;b&gt;Как это стало возможно?&lt;/b&gt;

«Атлетико Оттава» – единственный клуб в Канадской лиге, который напрямую спонсируется и поддерживается таким крупным европейским грандом. Этот уникальный подход дал свои плоды быстрее, чем многие могли ожидать.

&lt;b&gt;Что значит эта победа?&lt;/b&gt;

Эта победа не только принесла «Атлетико Оттава» долгожданный трофей, но и показала всему миру: европейская модель успеха работает даже за океаном. Канадский футбол получил нового, амбициозного чемпиона.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762967694.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 17:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7131842771399375441</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Анчелотти: Беллингем — это новый Кака! А эго? Забудьте!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Coaching/Management</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В Англии пошли слухи о «большом эго» Джуда Беллингема и его поведении вне поля. Но Карло Анчелотти не оставил от этих подозрений камня на камне, сравнив свою звезду с легендарным Кака.

&lt;b&gt;Новый Кака? Анчелотти уверен!&lt;/b&gt;
Тренер «Реала» прямо заявил: «Никаких вопросов! Почему вы сомневаетесь в Джуде?» Он назвал Беллингема фантастическим игроком, очень талантливым и физически сильным.

Анчелотти отметил, что сейчас Джуд играет отлично, несмотря на недавние проблемы с плечом, из-за которых он выбыл на несколько месяцев. Это лишь подтверждает его стойкость.

&lt;b&gt;Эго в «Реале»? Тренер все объяснил&lt;/b&gt;
На вопрос об «эго» Беллингема, Анчелотти был категоричен: «Нет, нет. У меня никогда не было проблем с Джудом». Он описал игрока как очень серьезного профессионала с отличным отношением к делу.

Более того, Анчелотти подчеркнул, что ему повезло с командой, где нет никакого эго.
• Модрич
• Каземиро
• Кроос
• Карвахаль
• Бензема
Эти ветераны задают тон. Клуб успешно интегрировал молодых звезд, таких как Винисиус, Вальверде, Родриго, Камавинга. А подписание Беллингема, Гюлера и Эндрика лишь укрепило эту философию.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762967739.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 17:15:40 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5501727180316155765</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Вратарь сборной пропустил матч ради свадьбы со звездой!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Личная жизнь игроков</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая сенсация в мире спорта и шоу-бизнеса! Вратарь сборной Израиля Даниэль Перец не вышел на поле в ответственных матчах. Причина? Его грандиозная свадьба с поп-дивой Ноа Кирель!

&lt;b&gt;Кто эта девушка, покорившая вратаря?&lt;/b&gt;
Ноа Кирель — не просто певица, а национальная икона Израиля. Ее хиты взрывают чарты, а каждое появление становится событием. Теперь она связала свою жизнь с одним из самых перспективных футболистов страны.

Даниэль Перец получил официальное разрешение федерации. Сборная отпустила своего основного вратаря. Такой шаг – большая редкость в профессиональном спорте.

&lt;b&gt;Почему сборная пошла на такой шаг?&lt;/b&gt;
Обычно игроки сборной не пропускают международные игры. Но свадьба с Ноа Кирель стала исключительным поводом. Важность события и статус невесты сыграли свою роль.

Эта новость вызвала бурные дискуссии среди фанатов. Одни рукоплещут молодоженам, другие задаются вопросом: стоил ли такой перерыв в карьере?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762964371.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 16:21:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1330830326213541541</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Диас счастлив: Почему он не скучает по «Ливерпулю»?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сенсация! Луис Диас не просто доволен, он невероятно счастлив своему переходу из «Ливерпуля» в «Баварию». Эта новость шокировала многих фанатов.

&lt;b&gt;Что изменилось для футболиста?&lt;/b&gt;

Игрок не скрывает своего восторга. Его решение покинуть английский клуб оказалось полностью оправданным. Сейчас Диас чувствует себя на своем месте.

&lt;b&gt;Новая глава в карьере?&lt;/b&gt;

Переход в мюнхенский гранд стал для него поворотным моментом. Луис полностью адаптировался и наслаждается каждым днем в новой команде. Его слова подтверждают: это был правильный выбор.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 16:21:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5588795940968495819</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>«Тебя не запомнят»: журналист Marca публично унизил Ямала</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Мнения и критика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В футбольном мире назревает скандал! Известный журналист Marca Рауль Варела выдал шокирующее заявление. Его слова могут сломать карьеру юной звезды «Барселоны» Ламина Ямала.

&lt;b&gt;Что шокировало фанатов?&lt;/b&gt;
Варела обратился к Ямалу напрямую. «Запомни это, Ламин. Нам не нужно беспокоиться о тебе, у нас есть Ойарсабаль», — заявил репортер.

Это не просто критика, а открытое пренебрежение. Главный посыл Варелы прозвучал как приговор: тебя никто не запомнит.

&lt;b&gt;Ямал ответит на поле?&lt;/b&gt;
Подобные заявления бьют по морали любого спортсмена. Особенно тяжело их перенести в юном возрасте.

Сможет ли Ламин Ямал превратить эти слова в мотивацию? Или же пророчество Marca сбудется?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762964450.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 16:21:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7701557605552413047</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ получил спасительный календарь? Вот что ждет клуб!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Манчестер Юнайтед» ждет небывалая передышка! Клубу достался самый «щадящий» календарь за весь сезон. Это уникальный шанс перезагрузиться и показать, на что команда способна.

&lt;b&gt;Что за &quot;подарок&quot; получил МЮ?&lt;/b&gt;

Следующие пять матчей обещают быть настоящим спасением для &quot;красных дьяволов&quot;. Никаких грандов, только соперники, с которыми можно и нужно набирать очки.

• «Эвертон» (дома)
• «Кристал Пэлас» (в гостях)
• «Вест Хэм Юнайтед» (дома)
• «Вулверхэмптон» (в гостях)
• «Борнмут» (дома)

&lt;b&gt;Это переломный момент?&lt;/b&gt;

Такой серии легких соперников «МЮ» не видел давно. Это идеальная возможность набрать форму, укрепить позиции и, возможно, изменить ход сезона. Сможет ли команда воспользоваться этим шансом? Или снова разочарует фанатов?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762964471.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 16:21:12 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5533014669878985767</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Невероятно: футболисты, сыгравшие ДВА матча за один день!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>История и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В современном футболе это кажется немыслимым. Но были времена, когда игроки умудрялись выйти на поле сразу в двух матчах за один день! Представьте себе: один матч за сборную, а затем – срочный перелет и выход на замену в клубном кубковом поединке.

Именно так произошло с датчанином Сёреном Лербю в 1985 году. Его сборная Дании играла отборочный матч ЧМ против Ирландии. К середине второго тайма датчане уверенно вели 3:1.

Лербю, поняв, что исход встречи решен, попросил замену. Сразу после этого он помчался в аэропорт. Его ждал рейс в Мюнхен, где в тот же вечер &quot;Бавария&quot; играла кубковый матч с &quot;Бохумом&quot;. Сёрен успел к началу второго тайма, вышел на 46-й минуте и помог своей команде добыть ничью.

&lt;b&gt;Как повторить такое сегодня?&lt;/b&gt;

Всего через два года похожий подвиг совершил Марк Хьюз. Он полностью отыграл отборочный матч к Евро-1988 за сборную Уэльса, которая, к сожалению, проиграла. На трибунах в этот момент сидел Ули Хёнесс, тогдашний функционер &quot;Баварии&quot;.

Хёнесс не терял времени: сразу после финального свистка он посадил Хьюза в свой самолет. Марк срочно отправился играть за &quot;Баварию&quot; в кубковом матче против &quot;Гладбаха&quot;. Он вышел на поле на 63-й минуте. Матч перешел в дополнительное время, и Хьюз отыграл оба тайма, принеся &quot;Баварии&quot; победу.

&lt;b&gt;Подвиги, невозможные в наши дни&lt;/b&gt;

Эти истории показывают невероятную самоотдачу и страсть к игре. Сегодня такой график кажется фантастикой. Современные правила и логистика делают подобные &quot;двойные смены&quot; абсолютно нереальными.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762960623.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 15:19:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5818069181381492804</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  





























































































































































































































































































































</rss>
