<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Ямаль в Ла Лиге: Статистика, что заставит говорить о нём!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Performance</category>
      <yandex:full-text>Ламин Ямаль уже не просто юный талант. Его статистика в Ла Лиге — это нечто большее, чем просто сухие цифры.

Каждое его выступление на поле испанского чемпионата привлекает внимание экспертов и фанатов. И есть причина: его вклад в игру невозможно переоценить.

&lt;b&gt;Почему о нём говорят все?&lt;/b&gt;

Дело не только в голах или ассистах, хотя и их хватает. Речь о влиянии на весь ход матча, о том, как молодой игрок меняет динамику игры.

В его возрасте такие показатели — редкость. Он ломает стереотипы и устанавливает новые стандарты для молодых футболистов.

&lt;b&gt;Что дальше для феномена?&lt;/b&gt;

Аналитики предсказывают ему блестящее будущее, основываясь на том, что он демонстрирует уже сейчас. Его цифры — фундамент для будущих рекордов.

Следить за Ямалем — значит наблюдать за рождением новой легенды. Его путь только начинается, но статистика уже говорит о многом.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762956928.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5448576114932148522</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Главный судья: почему Мадрид НЕ получил пенальти?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Refereeing / Controversy</category>
      <yandex:full-text>Последний матч &quot;Мадрида&quot; против &quot;Райо Вальекано&quot; оставил больше вопросов, чем ответов. Особенно после того, как арбитр проигнорировал очевидный, на первый взгляд, фол на Джуде Беллингеме в штрафной площади.

Фанаты кипели, эксперты спорили. И вот, наконец, глава судейского комитета пролил свет на эту спорную ситуацию.

&lt;b&gt;Вердикт вынесен: никакого пенальти?&lt;/b&gt;

По словам Сото, президента Технического комитета судей, 11-метровые не должны были быть назначены. Он уверен: даже самые спорные моменты не тянут на пенальти.

Самый острый эпизод — с Беллингемом. Да, с одного ракурса видно, как игрок &quot;Райо&quot; держит звезду &quot;Мадрида&quot; в штрафной.

&lt;b&gt;Взаимные &quot;объятия&quot; в штрафной?&lt;/b&gt;

Но Сото настаивает: Беллингем делал то же самое. Проблема в одном: ни один ракурс не показал действия самого Беллингема достаточно чётко.

Это добавляет масла в огонь и оставляет фанатов в недоумении. Официальная позиция судейского комитета предельно ясна, но осадок от спорного решения, похоже, останется надолго.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762956944.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6674924013970454871</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Трагедия Оскара: звезда Челси прощается с футболом?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Player Health / Career</category>
      <yandex:full-text>Бывший полузащитник «Челси», 34-летний Оскар, оказался в центре шокирующих событий. Во время обычной тренировки в Сан-Паулу он внезапно потерял сознание прямо на велотренажере. Футболист перестал реагировать.

&lt;b&gt;Что случилось на тренировке?&lt;/b&gt;

Эта ужасная ситуация произошла во время прохождения спортивного теста перед новым сезоном. Оскар почувствовал себя плохо, и врачи обнаружили серьезные проблемы с сердцем. Сейчас его состояние оценивается как стабильное.

&lt;b&gt;Карьера под угрозой: что дальше?&lt;/b&gt;

Несмотря на стабилизацию, будущее легенды футбола висит на волоске. Врачи настоятельно рекомендуют Оскару задуматься о завершении карьеры. Это может стать концом пути для талантливого игрока, чья жизнь была посвящена спорту.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762956961.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-822000794928669054</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Тренер бросил лидера ради аутсайдера. Почему фанаты в ярости?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Тренеры</category>
      <yandex:full-text>Роб Эдвардс провернул ход, который взорвал футбольный мир. Он бросил &quot;Мидлсбро&quot;, команду-лидера Чемпионшипа, ради &quot;Вулвз&quot; — безнадежного аутсайдера АПЛ. Этот шаг уже назвали настоящим предательством.

Официальное назначение Эдвардса в &quot;Вулверхэмптон&quot; моментально вызвало шквал вопросов. Как можно уйти от команды, которая шла на втором месте и уверенно рвалась в Премьер-лигу?

&lt;b&gt;Рискованный прыжок в бездну?&lt;/b&gt;

Ведь &quot;Вулвз&quot; сейчас на самом дне таблицы АПЛ. Их шансы на вылет эксперты оценивают в 91%. Эдвардс выбрал борьбу за выживание вместо борьбы за чемпионство.

Но дело не только в спортивных рисках. &quot;Мидлсбро&quot; заявил, что был против ухода тренера. Они узнали о его желании покинуть клуб &quot;с разочарованием&quot;.

&lt;b&gt;Что сказали фанаты &quot;Мидлсбро&quot;?&lt;/b&gt;

По-человечески поступок Эдвардса вызвал бурю негодования. Болельщики &quot;Мидлсбро&quot; не стали молчать.

Они вывесили баннер с его же словами:
• Фанаты заслуживают тех, кто реально хочет быть здесь.

Ирония судьбы: теперь эти слова звучат как приговор самому Эдвардсу. Его амбиции столкнулись с верностью.

Что это было: смелый шаг вперед или удар в спину? Футбольный мир разделился.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762956977.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 14:17:00 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-3547150870033448059</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Хаби Алонсо: почему его нужно поддержать прямо сейчас?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Football Coaching / La Liga</category>
      
      
      <yandex:full-text>Над Хаби Алонсо до сих пор витают сомнения? Забудьте о них! Испанский стратег уже доказал свою состоятельность, и цифры говорят сами за себя.

&lt;b&gt;Что доказал Алонсо?&lt;/b&gt;
Он не просто работает, он вкладывает душу в каждую игру &quot;Мадрида&quot;. Его система работает безупречно, а страсть к футболу заразительна.
&quot;Сливочные&quot; уверенно лидируют в Ла Лиге. В Лиге Чемпионов он показал невероятный результат: всего 2 поражения и 1 ничья в 16 матчах.

&lt;b&gt;Почему это важно для каждого фаната?&lt;/b&gt;
Эти результаты — не случайность. Они говорят о трудолюбии и таланте Хаби. Он уже на седьмом месте в общей таблице ЛЧ.
Сейчас, как никогда, Алонсо нужна полная поддержка. Каждый истинный болельщик &quot;Мадрида&quot; должен встать за ним горой.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762954142.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 13:30:43 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6525753266354418323</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Нагельсманн в шоке: кого Германия потеряла перед решающими матчами?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>International Football / National Teams</category>
      
      
      <yandex:full-text>Сборная Германии оказалась в сложной ситуации накануне важнейших матчей. Главный тренер Юлиан Нагельсманн столкнулся с серьезными кадровыми проблемами: сразу несколько ключевых игроков под вопросом или уже выбыли из строя.

&lt;b&gt;Кто точно вне игры?&lt;/b&gt;

Удар по атаке: Карим Адейеми точно пропустит пятничный матч против Люксембурга. Причина — перебор желтых карточек. Он сможет помочь команде лишь в заключительном отборочном поединке со Словакией.

&lt;b&gt;Главная головная боль Нагельсманна&lt;/b&gt;

Ситуация с Николой Шлоттербеком вызывает наибольшее беспокойство. Защитник дортмундской «Боруссии» снова не тренировался с командой и находится под пристальным наблюдением врачей. Его участие в матче с Люксембургом под большим вопросом.

Несмотря на это, в Федерации футбола Германии сообщают: Шлоттербек идет на поправку. Если он успеет восстановиться, то, вероятно, выйдет в центре обороны в паре с Джонатаном Та в следующей игре.

К счастью, Вальдемар Антон и Феликс Нмеча в строю и готовы играть. Однако, какой состав выберет Нагельсманн, пока остается загадкой.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762954174.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 13:30:43 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6445856808477099422</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>«Челси» создал рождественское чудо: их видео покоряет сердца!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Football Culture / Club News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте про осеннюю хандру! Футбольный клуб «Челси» уже погружает нас в сказочную атмосферу Рождества. Их новый ролик, посвященный празднику, получился совершенно очаровательным и невероятно теплым.

&lt;b&gt;Что показали «синие»?&lt;/b&gt;
Клуб поделился моментами своей подготовки к Рождеству. Эти кадры полны уюта и праздничного настроения. «Челси» доказал: даже в мире спорта есть место для настоящего волшебства, способного растопить любое сердце.

&lt;b&gt;Почему это так важно?&lt;/b&gt;
В мире, где все спешат, «Челси» дарит нам глоток праздничной атмосферы раньше срока. Этот ролик — настоящий подарок для болельщиков и всех, кто соскучился по доброте. Он мгновенно поднимает настроение!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762954189.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 13:30:43 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2407207096967466743</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Почему русские женщины влюбились не в Бекхэма, а в его дачу?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Football Celebrity / Lifestyle</category>
      
      
      <yandex:full-text>Дэвид Бекхэм, икона стиля и футбола, решил показать миру свои дачные успехи. Он выложил видео с урожаем, но реакция русскоязычных женщин в комментариях оказалась совершенно неожиданной. Никто не обсуждал его харизму или футбольные достижения.

Казалось бы, что может быть интереснее, чем сам Бекхэм с грядки? Он демонстрировал свои красные луковицы и зеленый горошек, собранные перед закрытием дачного сезона. Видео моментально разлетелось по сети, собрав тысячи просмотров.

&lt;b&gt;В чём секрет популярности?&lt;/b&gt;
Но вместо привычных восторгов по поводу внешности звезды, комментарии заполнились обсуждениями… его садовой утвари. Русские дачницы не смогли пройти мимо крутых приспособлений, которыми пользуется знаменитый англичанин.

&lt;b&gt;Бекхэм — трендсеттер дачных гаджетов?&lt;/b&gt;
Женщины в деталях разбирали каждый инструмент, фантазируя о собственных участках. Получается, что Дэвид Бекхэм стал невольным амбассадором передовых дачных технологий.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762954203.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 13:30:43 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5857649899774030011</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Лапорта: «Барселона» не продается! Клуб останется народным</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Management / La Liga</category>
      
      
      <yandex:full-text>Жоан Лапорта не оставляет никаких сомнений: пока он занимает пост президента, «Барселона» будет принадлежать только своим членам. Это не просто слова, это принципиальная позиция, от которой он не намерен отступать.

&lt;b&gt;Культура превыше денег?&lt;/b&gt;

Клуб более 125 лет защищает Каталонию, её язык и культуру. Сводить такую богатую историю к обычному бизнесу — просто недопустимо, подчеркивает Лапорта. Для него «Барса» — это ценность целой нации.

Это базовый принцип, на котором строится вся философия клуба. «Барселона» не просто команда, это часть идентичности, которая не может быть выставлена на продажу.

&lt;b&gt;Миллиарды от инвесторов – что это значит?&lt;/b&gt;

Даже огромные финансовые вливания не меняют сути. Goldman Sachs и другие инвесторы предоставили 1,47 миллиарда евро на строительство нового стадиона. Но они увидели ценность не в коммерциализации клуба, а в его уникальной структуре.

Для Лапорты это подтверждение: модель «Барселоны» успешно работает. Она сохраняет свою истинную природу, оставаясь при этом привлекательной для крупнейших финансовых партнеров.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762954242.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 13:30:43 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1177820142909126720</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Лука Йович до сих пор в сборной Сербии? Невероятно!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Международный футбол</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Помните Луку Йовича? Того самого, чье имя всегда вызывает дискуссии. Он снова вызван в сборную Сербии на ноябрьские матчи!

Это не шутка. Его имя фигурирует в официальном списке национальной команды. Кажется, Йович продолжает оставаться важной частью планов Сербии.

&lt;b&gt;Кто еще в списке?&lt;/b&gt;

Вместе с ним вызов получил и Страхинья Павлович. Оба игрока готовятся к предстоящим международным встречам.

Сербская сборная собирает сильнейших. Они нацелены на важные результаты в ноябре.

&lt;b&gt;Что ждет сборную Сербии?&lt;/b&gt;

Предстоящие матчи станут серьезной проверкой. Болельщики ждут не только побед, но и яркой, запоминающейся игры от своих фаворитов.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762950400.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:27:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">1544663430523708017</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Экс-звезда Челси в больнице: Карьера на волоске!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Новости игроков</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола замер в тревоге: бывший полузащитник &quot;Челси&quot; Оскар экстренно госпитализирован в Бразилии. Причина — серьезные проблемы с сердцем, которые внезапно настигли игрока во время предсезонной подготовки.

&lt;b&gt;Что произошло?&lt;/b&gt;
Тревожные новости пришли прямо из Бразилии. Оскар, известный по выступлениям за &quot;Челси&quot; и сборную, оказался в больнице во время предсезонных сборов. Врачи выявили у него проблемы с сердцем.

&lt;b&gt;Неужели конец карьеры?&lt;/b&gt;
Сейчас главные опасения связаны с будущим футболиста. Есть реальный риск, что из-за этих сердечных проблем Оскару придется досрочно завершить свою блистательную карьеру. Вся футбольная общественность желает ему скорейшего выздоровления и возвращения на поле.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762950417.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:27:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7130507667826041200</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Посмотрите, как выглядит самая безумная коллекция футболок в мире!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбольная культура</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбольных коллекционеров только что перевернулся! Забудьте о паре десятков редких джерси на стене – француз Жюльен Бурон установил абсолютный мировой рекорд, собрав немыслимую коллекцию. Это не просто хобби, это целая история, выложенная футболками!

&lt;b&gt;Больше тысячи! И все одного клуба?&lt;/b&gt;

Именно так! В его руках оказались 1146 уникальных футболок футбольного клуба «Монако». От легендарных образцов 1950-х годов до самых свежих игровых комплектов – каждый экземпляр бережно хранится в этой невероятной подборке.

Это не просто цифры, это десятилетия преданности. Представьте себе каждый матч, каждый сезон, каждый знаковый момент «Монако», воплощенный в ткани.

&lt;b&gt;Как это выглядит вживую?&lt;/b&gt;

Чтобы по-настоящему оценить масштаб, коллекцию выложили на поле в Ла Тюрби – тренировочной базе клуба. Футболки расстелили, создав знаменитую диагональ, характерную для формы «Монако».

Зрелище получилось по-настоящему величественным. Красные и белые полосы джерси слились в единое полотно, демонстрируя не только объём коллекции, но и глубокую связь с клубной историей.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762950430.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:27:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3975404907502242179</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>МЮ пролетел! Агент игрока выбрал честь, а не миллионы</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Трансферы</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>&quot;Манчестер Юнайтед&quot; был готов выложить огромные деньги, но упустил звезду Евро-2024! Причина шокирует: агент игрока просто сдержал данное слово.

&lt;b&gt;Как МЮ остался ни с чем?&lt;/b&gt;

Амаду Онана блистал на Евро-2024, и его трансфер в &quot;Астон Виллу&quot; уже был почти завершен. Тогда на горизонте внезапно появился &quot;Манчестер Юнайтед&quot; с предложением, от которого сложно отказаться.

Финансовые условия &quot;красных дьяволов&quot; были значительно лучше. Но агент игрока, уже давший обещание &quot;Астон Вилле&quot;, не стал менять решение.

&lt;b&gt;Почему &quot;Астон Вилла&quot;?&lt;/b&gt;

Выбор был сделан не только из-за честного слова. Проект &quot;Астон Виллы&quot; идеально подходил Онана.

• Стиль футбола клуба устраивал игрока.
• Амбиции &quot;Виллы&quot; совпадали с его целями.
• Амаду чувствовал себя там &quot;как дома&quot;.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:27:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-4633993355219135067</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Италия в шоке: второй форвард вылетел из сборной!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Сборные</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сборная Италии снова теряет ключевого игрока! Только что стало известно: нападающий Николо Камбьяги покидает расположение команды. Причина — мышечный дискомфорт в икре.

Это настоящий удар для «Скуадры адзурры». Камбьяги сам был вызван на замену Мойзу Кину, который ранее выбыл из-за травмы голени. Теперь Италия осталась без двух форвардов перед решающими матчами.

&lt;b&gt;Кто теперь выйдет на поле?&lt;/b&gt;

Камбьяги не сможет помочь сборной в заключительных играх отбора на чемпионат мира. На кону — окончательное положение Италии в группе. Ситуация критическая.

&lt;b&gt;Гаттузо ищет спасение&lt;/b&gt;

Главный тренер Дженнаро Гаттузо экстренно ищет решение. Ему срочно нужен новый нападающий, чтобы восполнить потери. Время поджимает, а ставки высоки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762950457.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 12:27:38 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2120931266978960328</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок в Мадриде: Асенсио вытесняет конкурентов в защите?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Эдер Милитао вернулся в строй после тяжелой травмы и сразу показал высочайший уровень игры. Его место в центре обороны &quot;Реала&quot; не обсуждается. Но кто теперь будет играть рядом с бразильцем? Ответ удивит многих.

&lt;b&gt;Главная сенсация сезона&lt;/b&gt;
Пока Хаусен откровенно проваливает матчи, теряя доверие тренерского штаба, кантерано Асенсио вдруг засиял. Он стал третьим выбором на позицию центрального защитника для тренера Алонсо.

Его последние выступления изменили всё. Асенсио демонстрирует стабильность и готовность бороться за место в основе, показывая уровень, который позволяет ему конкурировать даже с опытными игроками.

&lt;b&gt;Кто теперь в пролёте?&lt;/b&gt;
Ситуация для Хаусена выглядит печально.
• Его игра против &quot;Ливерпуля&quot; и &quot;Райо Вальекано&quot; вызвала шквал критики.
• Похоже, он теряет свои позиции, уступая место даже неожиданным претендентам.

Скоро в строй вернется и Рюдигер, что ещё сильнее обострит конкуренцию. Но сейчас все взгляды прикованы к Асенсио. Сможет ли он удержать набранный темп и стать постоянным партнёром Милитао?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762945934.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 11:13:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8932362775817183215</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Тайны «Ливерпуля» раскрыты: тренер Германии жестко высказался о кризисе!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Пока «Ливерпуль» переживает не лучшие времена, их бывший колумбийский игрок Луис Диас, ныне выступающий за «Баварию», уже набрал больше результативных баллов, чем любой футболист «красных» в этом сезоне. Это лишь верхушка айсберга, ведь тренер сборной Германии Юлиан Нагельсманн только что раскрыл шокирующие подробности о проблемах клуба.

&lt;b&gt;Что происходит с командой Клоппа?&lt;/b&gt;

По словам Нагельсманна, ситуация в «Ливерпуле» сейчас &quot;очень сложная и непростая&quot;. Ещё в прошлом году они блистали, выиграв Премьер-лигу и демонстрируя привлекательный футбол.

Но после ухода нескольких ключевых игроков клуб вложил огромные деньги в новых футболистов. Вся эта комбинация, как подчеркивает тренер, крайне запутана.

&quot;Каждый из пяти игроков атаки хочет быть «звездой»&quot;, — заявил Нагельсманн. Это создаёт невероятное давление и не облегчает задачу тем, кто пытается проявить себя.

Клуб потерял былую стабильность. Недавний матч против «Сити» показал это во всей красе: «Ливерпуль» выглядел худшей командой на поле все 90 минут.

&lt;b&gt;Цена перемен: почему игроки страдают?&lt;/b&gt;

Футболистам, таким как Флориан Вирц, непросто проявить себя в такой турбулентной атмосфере. Нагельсманн видит, что многие игроки сталкиваются с трудностями, когда переходят в клубы, где происходит много перемен.

Тренер сборной Германии признает, что не может влиять на игру Вирца в «Ливерпуле». Его задача — помочь игроку сохранять ясность ума и поддерживать его в сборной.

Хотя у Фло сейчас спад формы, Нагельсманн уверен: это нормально. В октябре он уже сделал шаги в правильном направлении, и сборная поможет ему вернуться на пик.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762945951.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 11:13:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2857491332998377208</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>&lt;b&gt;Зиркзее в «Роме»: Главный трансфер зимы уже согласован?&lt;/b&gt;</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers &amp; Squad</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Атака «Ромы» в глубоком кризисе, но, кажется, решение уже найдено! Главная цель клуба на зимнее трансферное окно, Джошуа Зиркзее из «Манчестер Юнайтед», уже дал предварительное согласие на переход.

После 11 туров команда забила всего 12 мячей, что вынудило спортивного директора Фредерика Массару срочно искать усиление. Цель – полностью перезагрузить линию нападения.

&lt;b&gt;Зиркзее: спаситель или риск?&lt;/b&gt;

Именно Зиркзее — главный кандидат. Он согласился на переезд в Рим, а «Юнайтед» готов рассмотреть вариант аренды. Но есть нюанс: голландец провел всего 90 минут на поле за весь сезон в пяти матчах. Это главный вопрос для руководства «Ромы».

&lt;b&gt;Кто еще в списке?&lt;/b&gt;

«Рома» планирует подписать минимум двух игроков: одного в аренду, второго — на долгосрочной основе. В шорт-листе, помимо Зиркзее, ещё четыре фамилии:
• Джанлука Скамакка («Аталанта») — хорошо знаком тренеру Гасперини.
• Франкулино («Мидтьюлланд») — 19-летний талант с 19 голами в 26 матчах.
• Матис Тель («Тоттенхэм») — универсальный фланговый игрок, ищущий новую команду.
• Эл Мала («Кёльн») — ещё один 19-летний вингер, забивший 4 гола в 10 матчах Бундеслиги.

&lt;b&gt;А что с нынешними звездами?&lt;/b&gt;

Чтобы освободить место для новичков, Гасперини готов расстаться с некоторыми игроками. Эван Фергюсон вернётся в «Брайтон», а Артем Довбик и Томмазо Бальданци могут отправиться в аренду. Зима обещает быть жаркой для «Ромы»!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762945977.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 11:13:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">8331268715049863639</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Король Алжира: Звезда BVB Бенсебаини назван игроком года!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Awards</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Рами Бенсебаини, мощный защитник дортмундской «Боруссии», совершил настоящий прорыв! Его только что официально признали лучшим футболистом года в Алжире. Это огромное достижение для игрока, который не перестает удивлять.

Эта престижная награда — не просто красивый трофей. Она подтверждает невероятный вклад Бенсебаини в футбол своей страны и его высокий уровень игры на международной арене.

&lt;b&gt;Что означает этот титул?&lt;/b&gt;

Признание на родине всегда особенно ценно. Бенсебаини теперь носит звание главного футбольного героя Алжира, обойдя множество талантливых соотечественников. Это свидетельство его стабильности и выдающихся результатов.

&lt;b&gt;Влияние на карьеру?&lt;/b&gt;

Такой статус несомненно придаст Рами еще больше уверенности. Это мощный импульс для его дальнейших выступлений как за клуб, так и за национальную сборную. Алжир празднует своего нового короля!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762945995.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 11:13:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1882627402895433005</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Дельфин в Мадриде: Зачем маскот НФЛ прилетел в Испанию?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Sports Events</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Мадрид готовится к чему-то грандиозному! Представьте: талисман американской команды НФЛ &quot;Майами Долфинс&quot; внезапно оказался в самом сердце Испании.

Его встретили наши легендарные Индиана и Мэди – талисманы &quot;Атлетико Мадрид&quot;. Они провели гостя по самым знаковым местам города, демонстрируя истинное мадридское гостеприимство.

&lt;b&gt;Почему НФЛ выбрала Мадрид?&lt;/b&gt;

Это не просто дружеский визит талисманов. За этим стоит нечто большее: команда &quot;Майами Долфинс&quot; из НФЛ прибывает в Испанию.

Они разместят свой тренировочный лагерь прямо на территории &quot;Метрополитано&quot;. Это событие обещает стать настоящим праздником для всех любителей спорта.

&lt;b&gt;Неожиданный союз футбола и НФЛ&lt;/b&gt;

Такое происходит впервые! Футбольные талисманы принимают гостя из мира американского футбола, предвещая грандиозное спортивное шоу.

Этот визит — символ растущих связей между разными спортивными мирами. Что ждет нас дальше?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762946009.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 11:13:30 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3589746695252748385</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Арсенал душит соперников! Такого прессинга АПЛ еще не видела</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Tactical Analysis</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Новые данные StatsBomb буквально взорвали интернет: «Арсенал» Микеля Артеты показал невероятный уровень прессинга, который не снился даже грандам АПЛ. Команда буквально не дает продохнуть соперникам, превращая их атаки в хаос.

Согласно тепловым картам, «канониры» оставляют соперникам минимум пространства. Красные зоны на поле говорят сами за себя: игроки «Арсенала» буквально душат атаки противника еще в зародыше.

Давление ощущается по всей половине поля соперника – от флангов до центра. Особенно плотно команда Артеты работает в правом полупространстве, не давая развернуться.

&lt;b&gt;Как Артета перевернул игру?&lt;/b&gt;

В то время как «Арсенал» давит, «Манчестер Сити» Гвардиолы демонстрирует совершенно иную философию. У «горожан» больше «синих» участков в центре поля.

Это означает, что они предпочитают контроль через позиционирование. «Сити» позволяет мячу ходить в середине, но наглухо закрывает опасные зоны у своей штрафной.

&lt;b&gt;Дисциплина на высшем уровне&lt;/b&gt;

Аналитики единодушны: дисциплина и невероятная работоспособность «Арсенала» с мячом и без него достигли сильнейшего уровня во всей лиге. Команда Артеты не просто играет, она диктует свои условия.

«Канониры» лишают оппонентов воздуха и времени на принятие решений. Это не просто тактика – это новая эра прессинга в АПЛ.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762942537.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 10:16:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-8117510109749190186</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Скандал в Каррингтоне: Лакхерст — среди мусора?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренировочная база в Каррингтоне опустела. Все ушли. Остался лишь один человек — некий Лакхерст. Но даже его присутствие под большим вопросом: он останется, только если мусор не вывезут!

Это шокирует. Фактически, Лакхерст оказался на одном уровне с ненужным хламом, который еще не успели убрать. Унизительнее не придумаешь.

&lt;b&gt;Что это значит для Каррингтона?&lt;/b&gt;

Каррингтон, где бурлила жизнь и строились грандиозные планы, теперь похож на поле после битвы. Это не просто кадровые перестановки. Это тотальная зачистка.

Кажется, все сотрудники покинули свои посты. Остался только Лакхерст. Его положение — яркий символ полного разгрома.

&lt;b&gt;Кто такой Лакхерст?&lt;/b&gt;

Личность этого человека пока остается загадкой. Но само его присутствие в опустевшем Каррингтоне, да еще и при таких условиях, заставляет о многом задуматься. Он — последний свидетель грандиозных перемен или просто забытый всеми?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762942553.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 10:16:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6980798389584174905</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Звезды разлетаются: кто из наших уехал в сборные?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>International Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Футбольные клубы снова пустеют! Очередная международная пауза забирает десятки игроков, которые полетят защищать честь своих стран. Приготовьтесь увидеть любимцев в форме национальных команд!

География призыва впечатляет. От звезд Португалии, таких как Бруну Фернандеш, до бразильца Каземиро и датчанина Патрика Доргу. Весь мир на связи!

&lt;b&gt;Вся планета на сборах!&lt;/b&gt;
В списке — опытные бойцы и ключевые фигуры. Маттейс де Лигт отправится за Нидерланды, Нуссаир Мазрауи — за Марокко. Даже экзотические Парагвай и Гибралтар будут представлены нашими игроками.

Но не только &quot;взрослые&quot; на чемоданах. Будущее футбола тоже получает свой шанс! Десятки молодых талантов получили вызовы в юношеские и молодежные сборные.

&lt;b&gt;Будущие звезды уже здесь?&lt;/b&gt;
Молодые игроки, от U17 до U23, готовятся показать себя. Например, Лени Йоро вызван в U21 Франции, а Элай Харрисон — в U21 Англии. Это бесценный опыт, который поможет им стать звездами завтрашнего дня.

Клубам остается лишь ждать возвращения своих бойцов, надеясь, что все обойдется без травм. А нам — наслаждаться захватывающим международным футболом и болеть за наших в сборных!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762942574.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 10:16:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6643744700471868979</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Один игрок изменил всё: Нико Уильямс спас «Атлетик»!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Player Performance</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Что происходит с командой, когда один игрок уходит, а потом возвращается? Для «Атлетика» из Бильбао ответ оказался шокирующим: без Нико Уильямса они были на дне таблицы, но с его возвращением — взлетели в топ-4 Ла Лиги!

&lt;b&gt;Потеря, которая стоила всего?&lt;/b&gt;

Представьте: всего 1 очко из 12 возможных. Команда на последнем, 20-м месте в Ла Лиге. Ноль побед. И лишь один забитый гол за этот период. Катастрофа, не иначе.

&lt;b&gt;Возвращение героя: как всё изменилось&lt;/b&gt;

Но стоило Нико Уильямсу вернуться на поле и забить «Овьедо», как магия начала работать. Команда сразу же набрала 16 очков из 24 возможных!

Внезапно «Атлетик» оказался на 4-м месте в Ла Лиге. Пять побед. И 12 забитых мячей. Разница просто колоссальная.

&lt;b&gt;Игрок-феномен или что-то большее?&lt;/b&gt;

Эти цифры не просто статистика. Они кричат: Нико Уильямс — не просто футболист, он — сердце и мотор «Атлетика». Без него команда теряет всё, с ним — борется за еврокубки.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762942586.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 10:16:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4685880333936461221</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Дисаси покидает Челси? Инсайдеры в шоке!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Гром среди ясного неба для фанатов «Челси»! Известный инсайдер Николо Скира сообщил шокирующую новость, которая может взорвать трансферный рынок. Защитник Аксель Дисаси, похоже, уже готов паковать чемоданы.

Его уход из клуба может состояться уже в январе.

&lt;b&gt;Дисаси: готовность к прощанию?&lt;/b&gt;

По информации Скиры, Дисаси не просто рассматривает варианты. Он активно выражает готовность покинуть лондонский клуб в зимнее трансферное окно. Это серьезный сигнал для «Челси» и потенциальных покупателей.

&lt;b&gt;Что это значит для «Челси»?&lt;/b&gt;

Если слухи подтвердятся, «синим» придется искать замену ключевому игроку защиты. Потеря Дисаси в середине сезона может стать серьезным испытанием для команды. Январь обещает быть жарким на трансферном рынке.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762942596.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 10:16:37 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7349516272074090473</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>39-е Скудетто: Дерзкое Заявление, Которое Взорвало Сеть!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Трансферы и Стратегия</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>В футбольном мире прозвучало заявление, от которого у фанатов перехватило дыхание. Цель озвучена: 39-е Скудетто. Именно эта цифра теперь на устах у всех, кто следит за итальянским футболом.

Спортивный директор Комолли не стал ходить вокруг да около. Он прямо заявил: «Первое, о чем я думаю, — это когда мы выиграем наше 39-е Скудетто». Это не просто слова, это вызов, брошенный всей лиге.

&lt;b&gt;Что стоит за этим числом?&lt;/b&gt;
Число «39» для некоторых команд имеет особое значение, отсылая к историческим победам и амбициям. Это не просто абстрактная цель, а конкретная планка, которая задает тон на весь предстоящий сезон и даже дальше.

&lt;b&gt;Каковы шансы на успех?&lt;/b&gt;
Такие заявления всегда вызывают волну обсуждений. Это огромная мотивация для команды, но и колоссальное давление. Теперь каждый шаг, каждая игра будут рассматриваться сквозь призму этой амбициозной цели.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762938937.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 09:16:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3322399250286309066</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Символ «Боруссии»: Марко Ройс не изменил себе!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Годы летят, формы меняются, а он остаётся прежним. Марко Ройс — это больше, чем просто игрок для дортмундской «Боруссии». Он — живая легенда.

Именно так клубный аккаунт «Боруссии» выразил свою признательность. Они показали: несмотря на разные годы и меняющиеся комплекты формы, одно остаётся неизменным. Это Марко Ройс и его легендарный номер.

&lt;b&gt;Символ, который не меняется&lt;/b&gt;

В современном футболе такая преданность — редкость. Марко Ройс стал воплощением стабильности и верности клубу. Он всегда был «своим».

&lt;b&gt;Что значит его номер?&lt;/b&gt;

Один и тот же номер на протяжении многих лет — это не просто цифра. Это знак эпохи, часть истории «Боруссии». Это Марко Ройс, каким его знают и любят миллионы.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762938949.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 09:16:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2288206461505028638</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>МЮ готовит массовые аренды: что ждет их молодежь?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Youth Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Один из самых перспективных вратарей «Манчестер Юнайтед», Элий Харрисон, может досрочно вернуться из аренды. Он начал сезон основным голкипером «Шрусбери Таун», но с 20 сентября не выходил на поле. Его ситуация – лишь верхушка айсберга в масштабных планах клуба на молодежь.

На «Олд Траффорд» кипят жаркие споры о будущем команды U21. Скауты из Чемпионшипа, Первой и Второй лиг Англии не пропускают ни одного матча «Юнайтед» в Премьер-лиге 2. Все они внимательно следят за молодыми талантами.

&lt;b&gt;Кто под прицелом?&lt;/b&gt;

Зимнее трансферное окно станет решающим для многих. Клуб должен принять важные решения по игрокам, которым пора сделать следующий шаг в карьере через аренду. Среди них:
• Нападающий Джеймс Сканлон, которым уже интересовались шотландские клубы.
• Габриэле Бьянкери.
• Джейкоб Дивэйни.
• Джейс Фицджеральд.

&lt;b&gt;Что говорят в клубе?&lt;/b&gt;

Главный тренер команды U21 Трэвис Биннион подтверждает: «Разговоры уже ведутся». Международная пауза – идеальное время для обсуждения не только потенциальных аренд, но и оценки тех, кто уже играет в других клубах. Цель одна – определить правильный следующий шаг для каждого молодого игрока.

«Манчестер Юнайтед» стремится максимально эффективно развивать своих воспитанников. Зимой мы увидим, кто из них отправится набираться опыта, а кто, возможно, вернется домой. Будущее молодежки «красных дьяволов» формируется прямо сейчас.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762938967.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 09:16:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7240054941270440269</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Контракт от «Барселоны» прямо в директ: реальная история!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Women's Football</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: вы открываете Instagram, а там — личное сообщение. Не от друга, не от фан-аккаунта, а от самого официального профиля «Барселоны»! Звучит как невероятный сон, но для Сидни Шертенляйб это стало реальностью.

Именно так, через Direct Messages в Instagram, женская команда «Барселоны» связалась с Сидни. Она сама рассказала об этом шокирующем случае.

&lt;b&gt;Как «Барса» находит таланты?&lt;/b&gt;

Никаких агентов, никаких формальных писем. Просто сообщение в соцсети, которое изменило жизнь спортсменки. Это подтверждает: мир футбола меняется.

&lt;b&gt;Новый век рекрутинга?&lt;/b&gt;

Даже топовые клубы готовы использовать самые неожиданные каналы, чтобы найти и привлечь новых звёзд. Главное – результат, а не протокол. История Сидни Шертенляйб — яркий пример этих изменений.

Это доказывает: иногда, чтобы попасть в команду мечты, достаточно просто быть на связи. И проверять свой директ!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762938978.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 09:16:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7478225366836172833</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Аталанта сотворила историю: в Италии появился первый такой памятник!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Аталанта» не просто выиграла Лигу Европы – она навсегда вписала себя в историю итальянского футбола! В Бергамо открыли уникальный монумент, который символизирует величайшее достижение клуба.

Этот памятник, выполненный из мрамора в виде Кубка Лиги Европы, теперь гордо стоит перед сектором Курва Норд на «Нью Бэланс Арене». Его высота более двух метров. Это вечная память о триумфе, который случился 22 мая 2024 года в Дублине.

&lt;b&gt;Почему этот памятник уникален для Италии?&lt;/b&gt;

Дело в том, что Бергамо стал первым городом в стране, где увековечен именно командный спортивный успех! До этого в Италии памятники возводились лишь отдельным спортсменам или в честь побед в чемпионате.

&lt;b&gt;Апогей истории клуба&lt;/b&gt;

Открытие монумента, хоть и состоялось в конце октября, изначально планировалось на 17 октября — в день 118-летия основания «Аталанты». Это подчеркивает, что для клуба эта победа стала самым значимым событием за всю его историю.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762938992.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 09:16:33 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3502415101572770556</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мадрид превратит травму Мастантуоно в его главное оружие?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Injuries &amp; Recovery</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Травма — всегда удар. Но для юной звезды «Мадрида» Федерико Мастантуоно она может обернуться… невероятным усилением! В клубе не просто ждут его возвращения, а разработали целую стратегию.

&lt;b&gt;Секретный план &quot;Мадрида&quot;: как травма сделает его сильнее?&lt;/b&gt;

Главная цель — фундаментально укрепить нижнюю часть тела игрока. Это поможет не только быстрее восстановиться, но и кардинально снизить риск новых травм в будущем.

Мадридские специалисты уверены: такая работа значительно улучшит физическую форму Мастантуоно. Он вернется на поле не просто здоровым, а в гораздо лучшем состоянии, чем был до повреждения.

&lt;b&gt;Когда ждать возвращения?&lt;/b&gt;

Если все пойдет по плану, уже во время ближайшего международного перерыва Федерико начнет тренировки на газоне. Это первый шаг к полному возвращению в строй.

«Сливочные» настроены оптимистично. Они убеждены: Мастантуоно выйдет на поле обновленным, более мощным и готовым к новым вызовам.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1762935524.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Wed, 12 Nov 2025 08:19:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1241218326935724197</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  






















































































































































































































































































































</rss>
