<?xml version="1.0" ?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" version="2.0">
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  <channel>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <title>НА БАНКЕ</title>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <description>НА БАНКЕ. ⚽️ Всё, что вы пропустили в большом футболе: от громких трансферов до разборов тактики. Главные новости европейских лиг и инсайды. Подпишись, чтобы быть в курсе.</description>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      <title>Whoscored назвал ТОП-10 АПЛ: кто удивил?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Football Analytics</category>
      <yandex:full-text>Футбольный мир гудит! Аналитики Whoscored только что опубликовали свой долгожданный рейтинг десяти лучших игроков Премьер-лиги. И, поверьте, там есть сюрпризы, о которых будут спорить до следующего тура!

Каждый сезон фанаты и эксперты АПЛ ждут этот момент. Whoscored, известный своими детальными алгоритмами и глубокой статистикой, наконец-то выложил свой вердикт.

&lt;b&gt;Что за Whoscored и почему им верят?&lt;/b&gt;
Это не просто субъективное мнение. Платформа Whoscored анализирует каждое касание мяча, каждый пас, отбор и удар. Их оценки — результат сложной математической модели, которая учитывает сотни игровых действий.
Именно поэтому их ТОП-10 часто становится предметом жарких споров. Он показывает истинную эффективность игроков, а не только хайлайты.

&lt;b&gt;Главные вопросы к списку&lt;/b&gt;
Конечно, любой такой рейтинг вызывает волну обсуждений. Кто-то будет удивлён отсутствием любимчика, другие — появлением неожиданного имени.
Главный вопрос: насколько этот ТОП-10 отражает реальное положение дел в лиге? И кто из этих десяти действительно тянет свои команды к победам?
Этот список — отличный повод пересмотреть свои взгляды на лучших игроков АПЛ прямо сейчас.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763540368.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 08:21:36 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-6761769608894828507</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Его не дождались: почему он пропустит матч с «Хетафе»?</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Injury Update</category>
      <yandex:full-text>Футбольные болельщики с нетерпением ждали его возвращения, но есть новости, которые многих расстроят. Несмотря на явные позитивные сигналы, которые подавал игрок, он не появится на поле в предстоящем матче!

&lt;b&gt;Что случилось с игроком?&lt;/b&gt;
По последним данным, футболист активно восстанавливается. Он демонстрирует уверенный прогресс и подает очень хорошие, позитивные сигналы.

&lt;b&gt;Причина его отсутствия&lt;/b&gt;
Однако, несмотря на все улучшения, играть против «Хетафе» на этих выходных ему еще рановато. Это окончательное решение.

Его отсутствие станет серьезным испытанием для команды в важной игре.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763540390.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 08:21:36 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-4297841735901360237</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Клубы АПЛ уже на низком старте: звезда «Боруссии» выбирает будущее!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Трансферы</category>
      <yandex:full-text>Клубы АПЛ уже на низком старте: звезда «Боруссии» Юлиан Брандт оказался в центре трансферной драмы! Дортмунд отчаянно пытается удержать своего лидера, но его контракт истекает в 2026 году, и будущее игрока — под большим вопросом.

Руководство «Боруссии» не сидит сложа руки. Они уже представили Брандту амбициозный «концепт спортивного будущего» и активно работают над продлением контракта за пределы 2026 года. Цель одна — сохранить игрока.

&lt;b&gt;Что хочет сам Брандт?&lt;/b&gt;

Несмотря на все усилия клуба, сам Юлиан не торопится. Он готов рассмотреть продление, но только после того, как увидит свою игровую роль и планы клуба по усилению состава. Уходить зимой он пока не планирует.

Давления нет. Брандт в комфортной позиции: в ближайшие месяцы он будет решать, какой путь станет для него правильным после 2026 года. Летом ситуация может измениться кардинально.

&lt;b&gt;Английские клубы уже ждут?&lt;/b&gt;

Несколько клубов английской Премьер-лиги уже давно держат Брандта на карандаше. И хотя конкретных переговоров пока не было, летом ситуация станет «более открытой». Кажется, нас ждет настоящая борьба за звезду.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763540445.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 08:21:36 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-1924804743540232155</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Дерби на волоске: Звезда «Интера» под угрозой вылета!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Травмы</category>
      <yandex:full-text>Надежды тают на глазах! Травма Дензела Дюмфриса оказалась гораздо серьезнее, чем предполагалось, и теперь его выход на поле в миланском дерби практически невозможен. Это настоящий удар для «Интера» перед ключевым матчем!

&lt;b&gt;Как все началось и почему стало хуже?&lt;/b&gt;
Изначально речь шла о растяжении голеностопа, полученном после матча с «Лацио». Несмотря на это, Дюмфрис отправился в сборную Нидерландов. Там его сняли с игры против Польши «по предосторожности».

Поначалу прогнозы были оптимистичными. Однако контрольное обследование врачами «Интера» выявило куда более сложную картину. Время до воскресного матча катастрофически мало, и каждый день шансы игрока уменьшаются.

&lt;b&gt;Кто выйдет на поле вместо звезды?&lt;/b&gt;
Теперь все внимание приковано к Карлосу Аугусто. Его шансы выйти на правый фланг обороны стремительно растут. Тренерский штаб уже использовал левоногого Аугусто на этой позиции, успешно адаптировав его под новую роль.</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763540484.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 08:21:36 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">4991024966643503109</guid>
    </item>
    <item>
      <title>Космические деньги: эти подростки взорвали футбольный рынок!</title>
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      <category>Молодежный футбол</category>
      <yandex:full-text>Забудьте о зрелых звездах! На трансферном рынке сейчас правят бал юные гении, чья стоимость уже достигает заоблачных высот. Ламин Ямал из «Барселоны» — один из них, и его ценник буквально улетел в космос.

Но не только испанский вундеркинд поражает воображение скаутов и инвесторов.

&lt;b&gt;Кто еще в элитном клубе?&lt;/b&gt;

Среди самых дорогих тинейджеров планеты оказались сразу два чистейших продукта знаменитой академии Hale End. Это настоящий повод для гордости и подтверждение их огромного потенциала.

&lt;b&gt;Будущее футбола уже здесь?&lt;/b&gt;

Похоже, клубы готовы выкладывать астрономические суммы за необработанные алмазы. Эпоха юных талантов, способных менять игру и приносить огромную прибыль, наступила. Следите за ними, ведь они формируют завтрашний день спорта!</yandex:full-text>
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763540495.jpg" type="image/jpeg"/>
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 08:21:36 GMT</pubDate>
      <guid isPermaLink="false">-5601570630718952397</guid>
    </item>
    <item>
      
      
      <title>Шотландия на Мундиале: МакГинн творит историю!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>National Teams</category>
      
      
      <yandex:full-text>Это свершилось! Сборная Шотландии впервые за 25 лет пробилась на Чемпионат мира. Наш Джон МакГинн был в огне, отыграв все 90 минут в решающем матче против Дании.

&lt;b&gt;Четверть века ожидания&lt;/b&gt;

Последний раз шотландцы участвовали в Мундиале в далеком 1998 году. Целое поколение болельщиков выросло без этого праздника. Теперь это изменилось!

МакГинн и его команда сотворили настоящую сенсацию, обеспечив себе место среди лучших сборных мира. Это не просто победа, это триумф воли и мастерства.

&lt;b&gt;Что это значит для &quot;Виллы&quot;?&lt;/b&gt;

Наш игрок показал себя настоящим лидером на международной арене. Его форма и уверенность — отличный знак для &quot;Астон Виллы&quot; перед продолжением сезона.

Весь мир будет следить за Шотландией, а мы будем особенно гордиться нашим &quot;вилланом&quot; Джоном МакГинном! Готовьтесь к жаркому лету!</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763536554.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 07:17:13 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">617864165758998682</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>33 года? Коке бросает вызов возрасту!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player News</category>
      
      
      <yandex:full-text>Капитан «Атлетико» Коке шокировал заявлением: в 33 года он считает себя... молодым! И не просто молодым, а полным сил и желания отдавать себя футболу и родному клубу.

Ветеран клуба уверен: ему ещё многое предстоит сделать. Он готов и дальше тащить «Атлетико» на своих плечах, доказывая, что лучшие годы еще впереди.

&lt;b&gt;В чем его феномен?&lt;/b&gt;

Забудьте о сложных диетах или чудо-тренировках. Его рецепт прост до невозможности.

Никаких тайн, только ежедневный труд. Коке убежден: нужно лишь продолжать работать так, как он делал всю свою карьеру.

&lt;b&gt;Что это значит для «Матрасников»?&lt;/b&gt;

Эти слова — не пустой звук, а мощный посыл. Капитан готов вести клуб к новым победам, доказывая, что возраст — лишь цифра.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763536566.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 07:17:13 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">5909919397904103419</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>«Челси» изменился до неузнаваемости: Что сделал Мареска?</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Club Tactics</category>
      
      
      <yandex:full-text>Забудьте про старый «Челси»! В этом сезоне команда под руководством Марески стала совершенно другой. Клуб кардинально перестраивает свою игру, становясь намного гибче.

&lt;b&gt;Новые функции для каждого&lt;/b&gt;

Мареска не просто тренирует, он превращает каждого игрока в многофункционального атлета. Футболисты получают больше задач на поле, что делает тактику «Челси» невероятно разнообразной. Это ключ к непредсказуемости.

&lt;b&gt;Прощай, тройка защитников?&lt;/b&gt;

Один из самых заметных сдвигов — отказ от привычной тройки сзади. «Челси» всё реже использует эту схему. Это не прихоть, а тактический ход. Главная цель — эффективнее вскрывать плотную оборону соперников.

Такие изменения делают «Челси» непредсказуемым и опасным для любого оппонента. Сезон обещает быть по-настоящему интригующим для фанатов.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763536591.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 07:17:13 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">2597515281363421624</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Зидан возглавит Францию? Сенсация от Романо!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>National Teams</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мир футбола на пороге грандиозных перемен! Легендарный Зинедин Зидан — главный кандидат на пост главного тренера сборной Франции. Эта новость мгновенно взорвала инфополе.

Инсайдер номер один, Фабрицио Романо, подтвердил: именно Зидан стоит первым в списке на замену. Это не просто слух, а мощный сигнал из самых верхов.

&lt;b&gt;Дешам уходит: кто вместо него?&lt;/b&gt;

Дидье Дешам покинет свой пост после Чемпионата мира. Это уже решенный вопрос. И сразу после его ухода бразды правления примет новая, невероятно харизматичная фигура.

Это открывает путь для Зидана, который уже давно ждал своего шанса возглавить национальную команду. Его возвращение на мировую арену будет триумфальным.

&lt;b&gt;Эра Зидана: чего ждать?&lt;/b&gt;

Представьте: Зидан у руля действующих чемпионов мира. Это не просто смена тренера, это начало новой эры. Он принесет свой уникальный стиль, победный менталитет и бесценный опыт.

• Новые тактические схемы
• Мотивация игроков на максимум
• Потенциал для новых трофеев

Французский футбол готовится к великому возвращению. Все взгляды прикованы к Зидану.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763536616.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 07:17:13 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">-9199892821406301781</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      <title>Нагельсманн раскрыл Биссеку путь на Чемпионат Мира!</title>
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      <category>Player Development</category>
      
      
      <yandex:full-text>Мир узнал, что сказал Нагельсманн одному из своих игроков! Янн Биссек в откровенном интервью рассказал о судьбоносном звонке от тренера сборной. На кону — место на Чемпионате Мира.

Незадолго до сентябрьских сборов Нагельсманн четко дал понять: для него критически важно стабильное место в основе клуба. Это был прямой намек, что путь на главный турнир лежит через постоянную игровую практику.

&lt;b&gt;Биссек честно о своей форме: борьба за место в составе&lt;/b&gt;

Сам Биссек не скрывает: регулярное игровое время он начал получать только этой осенью. Но сдаваться он не собирается!

Он готов выкладываться по полной и запастись терпением. Цель — быть готовым к мартовским матчам следующего года, когда решится многое.

&lt;b&gt;Почему Чемпионат Мира — это все для Биссека?&lt;/b&gt;

Участие в Чемпионате Мира — это не просто мечта, это его главная цель. Это огромная мотивация, которая двигала им последние месяцы.

Для Янна Биссека это не просто турнир. Это главный источник силы и веры в себя. Именно ради этого он готов пойти на все.</yandex:full-text>
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763536633.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      <pubDate>Wed, 19 Nov 2025 07:17:13 GMT</pubDate>
      
      
      <guid isPermaLink="false">731913042862898868</guid>
      
    
    </item>
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Без Габи оборона «Арсенала» рухнет? Главный удар сезона!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол. Английская Премьер-лига</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Арсенал» получил сокрушительный удар: ключевой защитник Габи выбыл из строя минимум на месяц. Эта новость — сильнейший удар по всей команде.

&lt;b&gt;Насколько всё плохо?&lt;/b&gt;
Месяц — это только оптимистичный прогноз. Есть серьезные опасения, что травма окажется сложнее, и сроки восстановления могут растянуться до двух или даже трех месяцев.

&lt;b&gt;Что это значит для защиты?&lt;/b&gt;
Без бразильского защитника оборона «Арсенала» потеряет свою цельность и монолитность. Такой крепкой и единой защиты, как раньше, уже не будет. Это затронет не только оборону, но и всю игру команды.

&lt;b&gt;Сможет ли «Арсенал» выстоять?&lt;/b&gt;
Теперь «канонирам» предстоит пройти очередную проверку на прочность. Этот сложный отрезок без одного из лидеров покажет истинный характер команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763486041.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 17:14:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3010121293911437635</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Бруну ворвался в историю Португалии: топ-6 бомбардиров!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол. Игроки</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Только что Бруну Фернандеш переписал историю португальского футбола! Полузащитник ворвался в элитный клуб лучших бомбардиров сборной.

&lt;b&gt;В компании легенд&lt;/b&gt;

Теперь Бруну занимает шестую строчку в этом престижном списке. Это впечатляющее достижение для игрока его амплуа.

&lt;b&gt;Новая высота для звезды&lt;/b&gt;

Его уверенный подъем в рейтинге подтверждает: Фернандеш — не просто плеймейкер. Он настоящий голеадор, который продолжает устанавливать новые рекорды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763486056.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 17:14:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5166418203600146554</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>АПЛ: Невероятный парадокс таблицы!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Футбол. Английская Премьер-лига</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Английская Премьер-лига всегда славилась своей непредсказуемостью. Но то, что происходит сейчас, шокирует даже ветеранов футбола. За последние четыре тура только две команды ни разу не поменяли своего положения в таблице!

&lt;b&gt;Кто эти &quot;неподвижные&quot;?&lt;/b&gt;

Казалось бы, в такой плотной гонке невозможно не двигаться. Однако факт остается фактом. Единственные, кто не сдвинулся с места – это лидер чемпионата и его самый безнадежный аутсайдер.

&lt;b&gt;Почему это аномалия?&lt;/b&gt;

Эта ситуация лишь подчеркивает невероятную плотность текущего сезона АПЛ. Между всеми остальными командами идёт ожесточённая борьба за каждое очко и каждое место.

Позиции меняются каждую неделю, но только вершина и подвал остаются незыблемыми. Такой парадокс заставляет задуматься о реальной силе команд и их амбициях в этом безумном сезоне.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763486069.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 17:14:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4335232623656816103</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Удар по Арсеналу: Габриэл выбыл на месяцы?</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Injuries</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящая катастрофа для «Арсенала»! Ключевой защитник Габриэл выбыл из строя с травмой бедра, и первые прогнозы шокируют. Болельщики затаили дыхание.

Первоначальные опасения подтверждены: Габи пропустит как минимум четыре недели. Но источники говорят о возможном отсутствии до двух месяцев, а то и до самого января!

&lt;b&gt;Какие матчи пропустит Габи?&lt;/b&gt;

Это значит, что «Арсенал» точно выйдет на поле без Габриэла в важнейших играх:
• Тоттенхэм
• Бавария
• Челси
• Брентфорд
• Астон Вилла

&lt;b&gt;Что дальше?&lt;/b&gt;

Клуб ожидает результатов полного обследования. Именно оно покажет точную тяжесть травмы и окончательные сроки восстановления. Только окончательный осмотр определит, насколько долго продлится реабилитация.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 17:14:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">302142083156002412</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      <title>Манчини схватил Холанда за ягодицы. И тут началось!</title>
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      <category>Match Highlights</category>
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Во время матча Италия – Норвегия (1:4) защитник Джанлука Манчини решился на крайне провокационный шаг против Эрлинга Холанда. То, что осталось за кадром телетрансляции, шокировало фанатов.

Кадры с трибун показывают: Манчини сначала словесно, а затем жестами пытался вывести норвежца из себя. Холанд игнорировал.

&lt;b&gt;Что именно взбесило Холанда?&lt;/b&gt;

Давление не прекращалось. Манчини попытался схватить форварда за хвостик. Но самое грязное откровение последовало после игры.

Сам Холанд рассказал журналистам: в одном из эпизодов Манчини схватил его за ягодицы. Именно это, по словам норвежца, &quot;раззадорило&quot; его.

&lt;b&gt;Чем это обернулось для Италии?&lt;/b&gt;

Месть была молниеносной. После этой выходки Манчини, Холанд буквально взорвался на поле.

Всего за две минуты норвежский форвард оформил дубль в ворота Джанлуиджи Доннаруммы. Грязный прием обернулся для Италии полным провалом и разгромом 1:4.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763486098.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 17:14:59 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2961512614467532821</guid>
      
      
    
    
    </item>
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Ямаль сделал заявление, которое взбудоражило фанатов!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Club News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Ламин Ямаль, юная звезда «Барселоны», заставил всех говорить о себе. Он изменил фотографию профиля в социальной сети, прикрепив к ней крайне амбициозное послание.

Его слова уже разлетелись по сети, вызвав бурные обсуждения среди болельщиков.

&lt;b&gt;Что значит это заявление?&lt;/b&gt;

«Монжуик был началом. Камп Ноу – место, где будет написана история», – гласит подпись под новым фото Ямаля. Это не просто слова. Юный футболист четко обозначил свои амбиции и веру в будущее клуба на его родном стадионе.

После временного пребывания на Монжуике, возвращение на Камп Ноу становится для него символом нового этапа.

&lt;b&gt;Камп Ноу ждет новую звезду?&lt;/b&gt;

Футболист, которому всего 16 лет, уже видит себя в роли творца истории. Такие заявления лишь подогревают ожидания болельщиков от его игры и будущих достижений в составе «Барселоны».</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763482706.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:19:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2438374856147813634</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Компани лично пытался перехватить Антони! И вот чем это обернулось.</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfers</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Представьте: трансферное окно закрывается, а вам звонит сам Венсан Компани! Именно это произошло с Антони в последние часы лета. Легенда футбола лично набирал игрока, пытаясь уговорить его перейти в «Баварию».

Компани не скрывал восхищения стилем игры Антони. Сам футболист признался, что был в полном замешательстве. Ведь его переход в «Бетис» уже был почти решенным делом!

&lt;b&gt;Почему звонил Компани?&lt;/b&gt;

Звонок из Мюнхена стал настоящей бомбой. Компани, будучи тренером, лично взял трубку, чтобы переманить перспективного игрока. Он видел в Антони ключевого футболиста для своей команды.

«Бавария» делала всё возможное, чтобы заполучить Антони. Но игрок уже дал свое слово другому клубу.

&lt;b&gt;Неожиданный выбор Антони&lt;/b&gt;

И вот тут Антони сделал то, чего никто не ожидал. Он отказал «Баварии» и лично Венсану Компани. Игрок решил остаться верен данному слову и своим обязательствам перед «Бетисом».

Также важную роль сыграли семейные обстоятельства, которые он не стал игнорировать. Антони выбрал верность и стабильность, несмотря на предложение от гранда.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763482721.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:19:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-3331111740904001225</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Бундеслига: кто выживет в этой безжалостной битве?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>League News</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Напряжение в Бундеслиге достигло апогея! Вся Германия замерла, следя за отчаянной борьбой команд, оказавшихся на самом дне таблицы. Каждый матч для них — не просто игра, а настоящий финальный поединок за место под солнцем.

Эти клубы висят на волоске. Одно неверное движение, одна ошибка могут стоить им всего. Болельщики затаили дыхание, ведь на кону — не только очки, но и будущее целых команд.

&lt;b&gt;Игра на вылет: каждый матч – финал&lt;/b&gt;

Нижняя часть турнирной таблицы превратилась в поле битвы. Здесь нет права на промах, нет времени на раскачку. Каждое очко имеет вес золота, а каждый гол может стать решающим.

Футболисты бьются до последнего, понимая, что проигрыш может отбросить их в пропасть. Это настоящая проверка характера, воли и командного духа.

&lt;b&gt;Почему эта битва так важна?&lt;/b&gt;

Вылет из Бундеслиги — это не просто смена дивизиона. Это удар по престижу, серьезные финансовые потери и, возможно, распад команды. Многие игроки покинут клуб, а фанаты переживут настоящий шок.

Поэтому борьба за выживание — это не просто спорт. Это вопрос чести, выживания и сохранения мечты. Давление на игроков и тренерский штаб колоссальное.

&lt;b&gt;Кто же выдержит это давление?&lt;/b&gt;

Вопрос остается открытым: кто сможет выстоять в этой мясорубке? Какая команда проявит больше стойкости, удачи и мастерства? Ответ мы узнаем совсем скоро, но одно ясно: эта драма войдет в историю Бундеслиги!</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763482737.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:19:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">6538957859873348872</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>Вызов принят: Рико, Хуса и Аит-Нури едут в сборные!</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>International Football</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Это случилось! Сразу три игрока — Рико, Хуса и Аит-Нури — получили вызовы в свои национальные сборные. Они отправятся на предстоящие матчи.

&lt;b&gt;Что это значит?&lt;/b&gt;
Теперь эти футболисты будут представлять свои страны на международной арене. Каждый из них вошел в состав своих команд.

&lt;b&gt;Следующие шаги&lt;/b&gt;
Их ждут игры в рамках сборных. Это важный этап в их карьере.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763482757.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:19:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">2756453149337277343</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      <title>26 миллионов евро спасли клуб! Кто этот игрок?</title>
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные новости</category>
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Кризис позади! Испанский «Эспаньол» впервые с 2020 года объявил о прибыли, и это не просто хорошие новости, а настоящий прорыв для команды.

Все благодаря одному трансферу. 26 миллионов евро поступили на счета клуба после продажи Жоана Гарсии в «Барселону».

&lt;b&gt;Как один игрок изменил всё?&lt;/b&gt;
Эта сделка стала поворотным моментом в истории «Эспаньола». Долгие годы клуб переживал серьезные финансовые трудности.

Но теперь ситуация кардинально изменилась. Деньги от продажи Гарсии позволили закрыть бюджетные дыры.

&lt;b&gt;Что это значит для клуба?&lt;/b&gt;
Полученная сумма не просто стабилизировала финансовое положение. Она открыла новые возможности для развития и будущих успехов команды.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763482768.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 16:19:29 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1369616991930247505</guid>
      
      
      
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Мадрид кинул тренера? Скандал из-за Винисиуса сотрясает Реал!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Клубные Новости</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Тренер «Мадрида» остался один! Руководство «Реала» открыто встало на сторону Винисиуса, бросив своего главного наставника Хаби Алонсо на произвол судьбы. Это настоящий удар по авторитету!

&lt;b&gt;Менеджмент против тренера?&lt;/b&gt;
Скандал разгорелся после того, как Хаби Алонсо вступил в конфликт с Винисиусом. Вместо того чтобы поддержать своего тренера в этом разногласии, боссы «сливочных» приняли сторону звездного игрока.

По мнению инсайдеров, такое решение заставило Алонсо почувствовать себя абсолютно ненужным и неподдерживаемым. Это разительно отличается от того, как действуют в «Барселоне» или «Атлетико» со своими наставниками.

&lt;b&gt;Что это значит для раздевалки?&lt;/b&gt;
Возникает серьезный вопрос: не потерял ли Алонсо связь с раздевалкой? Когда руководство открыто подрывает авторитет главного тренера, игроки получают четкий сигнал.

Такая ситуация может привести к потере контроля наставника над командой. Кто теперь будет главным авторитетом на поле и за его пределами?</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763478957.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:17:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-5010307813640377432</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Кто сильнее? Миланское дерби сотрясёт Серию А</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Матчи и Лиги</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Милан затаил дыхание. Одно из самых принципиальных противостояний мирового футбола — дерби между &quot;Интером&quot; и &quot;Миланом&quot; — снова на подходе. Город готовится к настоящей битве.

&lt;b&gt;Битва за Милан&lt;/b&gt;

В рамках 12-го тура Серии А эти гранды сойдутся на поле. Каждая встреча &quot;нерадзурри&quot; и &quot;россонери&quot; — это не просто матч, а столкновение двух футбольных философий.

&lt;b&gt;Чего ждать от дерби?&lt;/b&gt;

На кону не только очки в чемпионате. Для болельщиков это вопрос чести, престижа и права называться лучшей командой города. Напряжение будет зашкаливать.

Кто выйдет победителем из этой огненной схватки? Ответ мы получим совсем скоро, когда две миланские команды сойдутся в очном противостоянии.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:17:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-1119716673673127646</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Игроки АПЛ уезжают на Кубок Африки: кто выживет?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Турниры и Лиги</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Английская Премьер-лига стоит на пороге серьезных испытаний: Кубок африканских наций готовится забрать ключевых игроков в самый разгар сезона. Некоторые клубы могут потерять своих звезд аж на семь важнейших матчей, включая игры АПЛ, Кубка Англии и Кубка лиги.

&lt;b&gt;Когда начнется массовый отток?&lt;/b&gt;

Турнир пройдет с 21 декабря по 18 января. Точная дата, когда клубы обязаны отпустить своих футболистов, пока не объявлена. Она может варьироваться, создавая дополнительную неопределенность для тренеров.

Это означает, что команды останутся без лидеров на критический период, когда каждый матч имеет значение. Такой удар по составам может полностью изменить расстановку сил в турнирной таблице.

&lt;b&gt;Кто окажется под ударом?&lt;/b&gt;

Наибольшие потери понесут клубы, в чьих составах много африканских легионеров. Для некоторых это может обернуться настоящей катастрофой, способной перечеркнуть все планы на сезон. Даже упоминается, что «Сандерленд» рискует начать свое падение именно в этот период.

Представьте: до шести-семи важнейших игр без ключевых исполнителей. Это не просто неудобство, это проверка на прочность для всей лиги. Ближайший месяц покажет, кто сможет адаптироваться, а кто не выдержит этого внезапного испытания.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763478998.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:17:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-2188892618382730906</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>ЛУНИН ВЫШЕЛ ИЗ СЕБЯ: Я не отказывался от сборной!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футболист / Сборная</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Андрей Лунин взорвался! Голкипер сборной Украины публично разнес в пух и прах слухи о своем отказе играть за национальную команду. Вратарь категорически опроверг всю информацию, назвав ее &quot;выдуманной&quot;.

По словам Лунина, в последнее время активно распространяются ложные данные, которые ставят под сомнение его преданность стране. Он не мог молчать, когда пытаются очернить его имя и любовь к сборной.

&lt;b&gt;&quot;Это априори невозможно!&quot;&lt;/b&gt;

&quot;Кто-нибудь из вас слышал от меня, что я отказываюсь идти в сборную?&quot; — задал риторический вопрос Лунин. Он подчеркнул, что даже думать о таком для него невозможно.

Сборная — это мечта и цель каждого футболиста. Для Андрея большая честь представлять цвета Украины на международной арене.

&lt;b&gt;Решение тренера — закон?&lt;/b&gt;

Лунин напомнил, что уже бывали игры, когда он не выходил на поле или его меняли. И тогда никаких проблем не возникало.

Он признает: тренер всегда принимает решение, которое считает лучшим для команды. Игроки должны быть готовы помочь, ведь результат — самое главное.

Футболист назвал опубликованные статьи ложью и непрофессионализмом. Он считает, что журналисты используют медиа для дезинформации болельщиков и разжигания конфликтов. Это оскорбляет его как профессионала и личность.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763479014.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:17:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">4274668317422919674</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Экс-звезда «Динамо»: «Я готов возглавить клуб!»</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Тренер / Клуб</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Бывший игрок московского «Динамо» Люк Уилкшир сделал громкое заявление: он готов стать главным тренером команды! «Это мой клуб!» — уверенно заявил Уилкшир.

&lt;b&gt;Почему именно сейчас?&lt;/b&gt;
Уилкшир отметил, что «Динамо» показало качественный футбол. Однако, по его мнению, в игре команды «не все работало». Это и заставило его задуматься о будущем.

&lt;b&gt;Мечта или реальность?&lt;/b&gt;
Бывший защитник не скрывает своих амбиций. Он готов принять вызов хоть сейчас, хоть в будущем. Сейчас Уилкшир тренирует австралийский клуб «Вуллонгонг Вулвз», но сердце, похоже, осталось в Москве.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763479027.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 15:17:09 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7992908805674999583</guid>
      
      
      
      
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Шок от Transfermarkt: Самые дорогие игроки мира просиживают сезон!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Игроки и статистика</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Миллионы евро, лучшие клубы мира и громкие имена… но на поле их почти нет! Transfermarkt опубликовал сенсационные данные, которые заставят задуматься любого футбольного фаната.

Речь идет о парадоксальной ситуации: самые дорогие игроки планеты, чья трансферная стоимость исчисляется астрономическими суммами, провели наименьший процент возможного игрового времени в своих национальных чемпионатах. По сути, они &quot;невидимки&quot; на поле.

&lt;b&gt;Куда делись звезды?&lt;/b&gt;
Этот список, составленный авторитетным Transfermarkt, шокирует. Он включает футболистов, которые должны быть лидерами своих команд, но по каким-то причинам остаются вне основного состава или даже заявки.

&lt;b&gt;Что это значит для клубов?&lt;/b&gt;
Клубы вложили огромные средства в покупку этих талантов. Теперь их самые ценные активы либо простаивают, либо не оправдывают ожиданий. Это серьезный удар по бюджету и спортивным амбициям.

&lt;b&gt;Будущее дорогих &quot;невидимок&quot;: что дальше?&lt;/b&gt;
Такая ситуация не может продолжаться долго. Игрокам, не получающим практику, грозит потеря формы и снижение рыночной стоимости. Клубам придется принимать непростые решения о их дальнейшей судьбе.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763475245.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 14:14:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">3384919983679080589</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Гирасси в пролёте: кто стал номинантом на лучшего в Африке?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Футбольные награды</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Настоящий шок для футбольных фанатов! Серу Гирасси, чье имя было на слуху, неожиданно остался без места в тройке номинантов на престижную награду «Футболист года» от КАФ.

&lt;b&gt;Почему это так удивительно?&lt;/b&gt;

Решение комитета по выбору кандидатов вызвало волну вопросов. Многие эксперты и болельщики не ожидали такого поворота событий. Отсутствие Гирасси в финальном списке стало главной темой для обсуждения.

&lt;b&gt;Кто же вошел в заветную тройку?&lt;/b&gt;

Итак, за звание лучшего футболиста Африки поборются три ярких имени:
• Мохаммед Салах
• Виктор Осимхен
• Ашраф Хакими</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763475267.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 14:14:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-280608920955126166</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Как Сантос вырвал победу и сбежал от позора!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Чемпионат Бразилии</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Сердца болельщиков &quot;Сантоса&quot; стучали в унисон с мячом, который на 91-й минуте влетел в ворота &quot;Палмейраса&quot;. Это был не просто гол – это было настоящее спасение, вырванное из лап судьбы.

&lt;b&gt;Чудо на поле&lt;/b&gt;

Никто не ждал такого исхода. &quot;Сантос&quot;, находящийся в глубоком кризисе, сумел сенсационно одолеть одного из лидеров чемпионата со счётом 1:0. Гол на последних секундах стал шоком для всех.

&lt;b&gt;Один балл, который решил всё&lt;/b&gt;

Эта невероятная победа позволила &quot;Сантосу&quot; буквально выскочить из зоны вылета. Отрыв от опасной черты теперь составляет всего одно очко. Команда наконец-то может выдохнуть, но борьба за выживание только начинается.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763475288.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 14:14:48 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-6810458623421974793</guid>
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Родриго уйдет из Реала в Турцию? Фанаты уже атакуют!</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Transfer Rumors</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>Шок для фанатов &quot;Реала&quot;: один из главных талантов клуба, бразилец Родриго, может покинуть Мадрид уже этой зимой! Мощный &quot;Галатасарай&quot; нацелился на игрока и уже начал активную кампанию по его переходу.

Турецкий гранд готов взять 24-летнего игрока в аренду. Но есть условие: &quot;сливочные&quot; должны не только отпустить его, но и взять на себя половину зарплаты Родриго за полгода.

&lt;b&gt;Что думает сам Родриго?&lt;/b&gt;

И вот тут самое интересное: сам бразилец, по слухам, открыт к предложениям! Главное условие для него – клуб должен выступать в Лиге чемпионов. А &quot;Галатасарай&quot; как раз там играет.

&lt;b&gt;Давление уже началось!&lt;/b&gt;

Ситуация накаляется: во время недавнего матча сборных защитник &quot;Галатасарая&quot; Якобс лично общался с Родриго о возможном переходе. А фанаты турецкого клуба уже буквально завалили соцсети бразильца призывами приехать в Стамбул!

Будет ли этот трансфер громкой сенсацией зимнего окна? Следим за развитием событий.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 13:28:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">7846806134475221156</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    <item>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <title>Челси на пороге: Спонсор Oracle принесет £55 млн?</title>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <category>Club Business</category>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <yandex:full-text>«Челси» вот-вот может заключить одну из самых громких спонсорских сделок в истории клуба! На кону — невероятные 55 миллионов фунтов стерлингов за сезон.

Речь идет о гиганте IT-индустрии Oracle, который готов стать новым титульным спонсором. Клуб не просто заинтересован, а нацелен на долгосрочное сотрудничество.

&lt;b&gt;Когда ждать объявления?&lt;/b&gt;

Переговоры между «Челси» и Oracle идут полным ходом. Инсайдеры подтверждают: сделка ещё обсуждается, и клуб активно работает над её завершением.

&lt;b&gt;Что тормозит мега-контракт?&lt;/b&gt;

Несмотря на взаимный интерес и внушительную сумму, точные сроки объявления сделки пока остаются неизвестными. Болельщикам остается лишь ждать официального заявления.</yandex:full-text>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <enclosure url="https://raw.githubusercontent.com/egor948/dzen/main/images/1763472490.jpg" type="image/jpeg"/>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <pubDate>Tue, 18 Nov 2025 13:28:54 GMT</pubDate>
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      
      <guid isPermaLink="false">-7232710065760521608</guid>
      
      
      
      
      
      
    
    
    
    
    
    
    </item>
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
    
  </channel>
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  






























































































































































































































































































































































































</rss>
