<?xml version="1.0" ?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Новости из Telegram + GPT</title>
    <link>https://github.com/egor948/dzen</link>
    <description>Автоматические новости</description>
    <item>
      <title>Главные события за 24 часа</title>
      <description>### «Челси» теряет игроков из-за травм: Фофан пропустит 12 дней

В преддверии матчей с «Брайтоном», «Бенфикой» и «Ливерпулем» команда столкнулась с рядом травм. Фофан получил сотрясение и пропустит 12 дней. Палмер также нуждается в отдыхе из-за травмы, и его восстановление будет под особым контролем.

### «Тоттенхэм» не продаётся

По сообщениям, консорциум во главе с Бруклином Эйриком пытался приобрести «Тоттенхэм», но владельцы клуба отвергли предложение. Несмотря на слухи о рекордном предложении в £4,5 миллиарда, семья Льюис, управляющая компанией Tavistock, подтвердила, что «Тоттенхэм» по-прежнему не продаётся.

### «Манчестер Сити» продлил контракт с Савиньо

«Манчестер Сити» близок к соглашению о новом контракте с Савиньо. Новое соглашение будет действовать до 2031 года. Это решение последовало после того, как клуб отклонил два предложения от «Тоттенхэма».

### Дивайн Мукаса — новый талант «Манчестер Сити»

Дивайн Мукаса, воспитанник академии «Манчестер Сити», дебютировал в основном составе. Журналист Джек Гохан отметил, что Пеп Гвардиола впечатлён игрой молодого игрока. Мукаса рассматривается на позицию ложной 9, и его физические данные и техническая оснащённость вызывают восхищение.

### Трансферы и слухи

В «Манчестер Юнайтед» Сенне Ламменс дебютирует в матче против «Брентфорда». Решение Рубена Аморима основано на безупречной игре Ламменса с момента его прихода в клуб.

Стоимость трансфера Кристиана Ороско в «Манчестер Юнайтед» составила около 1 миллиона долларов.

### «Ливерпуль» и трансферные слухи

«Ливерпуль» завершил комплексную проверку «Хетафе» и рассматривает клуб как свой следующий шаг в рамках выстраивания своей многоклубной модели. FSG поручила Майклу Эдвардсу, Джулиану Уорду и Педро Маркесу оценить подходящие кандидатуры, и эта тройка проанализировала более 20 клубов по всей Европе как реальные варианты для покупки с потенциалом роста.

### «Астон Вилла» охотится за полузащитником «Боруссии»

«Астон Вилла» и «Ньюкасл Юнайтед» охотятся за полузащитником дортмундской «Боруссии» Юлианом Брандтом. В конце сезона он будет доступен на правах свободного агента, но возможен и трансфер по сниженной цене в январе.</description>
      <pubDate>Fri, 26 Sep 2025 14:43:21 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
